[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T19:01:28.645539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T19:01:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/eb6672672358a1-948-567-10-2-990-593.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska nie zamierza wprowadza\u0107 \u017cadnych \u015brodk\u00f3w odwetowych wobec USA przed 1 sierpnia \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek w Brukseli rzecznik KE Olof Gill. Jak zaznaczy\u0142, celem Unii jest osi\u0105gni\u0119cie porozumienia ramowego z Waszyngtonem do ko\u0144ca lipca.</p>",
        "id": 3173066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-zadnych-srodkow-odwetowych-wobec-USA-przed-1-sierpnia-8979433.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/3/eb6672672358a1-948-567-10-2-990-593.jpg",
        "title": "KE: \u017cadnych \u015brodk\u00f3w odwetowych wobec USA przed 1 sierpnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T19:01:30.672087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T19:01:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/5068a9aea53cf8-948-568-0-94-1344-806.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ma\u0142e szko\u0142y b\u0119d\u0105 mog\u0142y s\u0142u\u017cy\u0107 te\u017c zaspokajaniu potrzeb lokalnej spo\u0142eczno\u015bci - zak\u0142ada projekt noweli ustawy Prawo o\u015bwiatowe, kt\u00f3ry we wtorek skierowano do konsultacji. Jak poinformowa\u0142o MEN, to odpowied\u017a na zmiany demograficzne, a regulacje maj\u0105 by\u0107 alternatyw\u0105 dla likwidacji ma\u0142ych szk\u00f3\u0142 podstawowych.</p>",
        "id": 3173072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MEN-ma-pomysl-na-przygotowanie-szkol-do-zmian-demograficznych-8979427.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/e/5068a9aea53cf8-948-568-0-94-1344-806.jpg",
        "title": "MEN ma pomys\u0142 na przygotowanie szk\u00f3\u0142 do zmian demograficznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T19:01:29.712977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T19:01:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/a6dcd953616e27-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od przysz\u0142ego roku w Polsce przyb\u0119dzie sze\u015b\u0107 miast - wynika z projektu rozporz\u0105dzenia, kt\u00f3rego wnioskodawc\u0105 jest MSWiA. Prawa miejskie maj\u0105 otrzyma\u0107 miejscowo\u015bci w wojew\u00f3dztwach: mazowieckim, lubelskim, opolskim i \u015bl\u0105skim.</p>",
        "id": 3173070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Polsce-przybedzie-szesc-miast-Jednym-z-nich-bedzie-Janow-Podlaski-8979421.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/6/a6dcd953616e27-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "Polsce przyb\u0119dzie sze\u015b\u0107 miast. Jednym z nich b\u0119dzie Jan\u00f3w Podlaski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T19:01:28.999884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T19:01:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/a72f08b90ee8f8-948-568-28-38-3771-2262.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W niezawinionych przez podatnik\u00f3w sytuacjach termin zg\u0142oszenia dziedziczenia b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 im zosta\u0107 przywr\u00f3cony, co pozwoli uzyska\u0107 zwolnienie z podatku - przewiduje przygotowany przez Ministerstwo Finans\u00f3w projekt nowelizacji, kt\u00f3rej za\u0142o\u017cenia zosta\u0142y we wtorek opublikowane w wykazie prac rz\u0105du.</p>",
        "id": 3173067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spadkobiercy-uzyskaja-zwolnienie-z-podatku-po-terminie-zgloszenia-Jest-projekt-8979435.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/5/a72f08b90ee8f8-948-568-28-38-3771-2262.jpg",
        "title": "Spadkobiercy uzyskaj\u0105 zwolnienie z podatku po terminie zg\u0142oszenia. Jest projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T19:01:28.115908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T19:01:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/4099b92acf90c9-948-568-77-60-3297-1978.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek, \u017ce nie jest ani po stronie Ukrainy, ani Rosji i zale\u017cy mu tylko na tym, by zako\u0144czy\u0142o si\u0119 zabijanie ludzi. Powiedzia\u0142 dziennikarzom, \u017ce prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski nie powinien atakowa\u0107 Moskwy.</p>",
        "id": 3173064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-o-Zelenskim-Nie-nie-powinien-celowac-w-Moskwe-8979428.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/f/4099b92acf90c9-948-568-77-60-3297-1978.jpg",
        "title": "Trump o Ze\u0142enskim: Nie, nie powinien celowa\u0107 w Moskw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T19:01:30.012584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T18:49:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/5/c74c100fe173d4-948-568-16-25-1629-977.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk oceni\u0142, \u017ce u\u0142askawienie Roberta B\u0105kiewicza \u201ejest skandalem w ludzkim, moralnym wymiarze\u201d. W odpowiedzi Andrzej Duda napisa\u0142, \u017ce \u201eskandalem\u201d jest \u201ebezprawie\u201d, kt\u00f3re - w ocenie prezydenta - premier \u201ewprowadza od 13 grudnia 2023\u201d.</p>",
        "id": 3173071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Slowne-przepychanki-na-linii-Tusk-Duda-Poszlo-ulaskawienie-Bakiewicza-8979405.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/5/c74c100fe173d4-948-568-16-25-1629-977.jpg",
        "title": "S\u0142owne przepychanki na linii Tusk-Duda. Posz\u0142o o u\u0142askawienie B\u0105kiewicza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:55:29.252567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:55:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/503bd573fbd0d2-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czeski portal informacyjny Publico napisa\u0142 we wtorek, \u017ce zgodnie z decyzj\u0105 premiera Petra Fiali Czechy nie b\u0119d\u0105 uczestniczy\u0107 w dostawach broni dla Kijowa kupionej w Stanach Zjednoczonych. Tak\u0105 ide\u0119 zaproponowa\u0142 prezydent USA Donald Trump.</p>",
        "id": 3172426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czesi-nie-chca-uczestniczyc-w-amerykanskim-planie-finansowania-dostaw-broni-dla-Kijowa-8979390.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/3/503bd573fbd0d2-948-568-0-70-4000-2399.jpg",
        "title": "Czesi nie chc\u0105 uczestniczy\u0107 w ameryka\u0144skim planie finansowania dostaw broni dla Kijowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:55:28.799093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:55:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/ca1fa20fc0338d-948-568-150-0-2850-1709.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Unia Europejska wci\u0105\u017c nie osi\u0105gn\u0119\u0142a porozumienia w sprawie 18. pakietu sankcji wobec Rosji. Jak poinformowa\u0142a we wtorek szefowa unijnej dyplomacji Kaja Kallas, przeszkod\u0105 pozostaje sprzeciw S\u0142owacji, mimo \u017ce Komisja Europejska \u2013 jak zapewni\u0142a \u2013 spe\u0142ni\u0142a postulaty Bratys\u0142awy w sprawie dostaw rosyjskiego gazu.</p>",
        "id": 3172424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kallas-Slowacja-blokuje-18-pakiet-sankcji-wobec-Rosji-8979392.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/5/ca1fa20fc0338d-948-568-150-0-2850-1709.jpg",
        "title": "Kallas: S\u0142owacja blokuje 18. pakiet sankcji wobec Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:55:30.279504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:55:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/d1a9b4dd37dfd8-948-567-0-42-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie b\u0119dzie 5-letniego obowi\u0105zku przechowywania przez przedsi\u0119biorc\u00f3w papierowych zg\u0142osze\u0144 do ubezpiecze\u0144 spo\u0142ecznych ZUS - przewiduje projekt nowelizacji ustawy o systemie ubezpiecze\u0144 spo\u0142ecznych, kt\u00f3ry we wtorek przyj\u0119\u0142a Rada Ministr\u00f3w.</p>",
        "id": 3172428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-przechowywania-papierowych-zgloszen-do-ZUS-u-Rzad-przyjal-projekt-8979378.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/7/d1a9b4dd37dfd8-948-567-0-42-1000-599.jpg",
        "title": "Koniec przechowywania papierowych zg\u0142osze\u0144 do ZUS-u? Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:55:28.527032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:55:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/cfc42345b585a6-945-560-5-112-2042-1225.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trybuna\u0142 Konstytucyjny orzek\u0142 o niekonstytucyjno\u015bci przepisu okre\u015blaj\u0105cego pe\u0142en sk\u0142ad TK jako minimum 11 s\u0119dzi\u00f3w. Wniosek w sprawie pe\u0142nego sk\u0142adu Trybuna\u0142u skierowa\u0142 jeszcze w 2023 roku Mateusz Morawiecki \u2013 w\u00f3wczas szef rz\u0105du.</p>",
        "id": 3172423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pelen-sklad-Trybunalu-to-11-sedziow-Niekonstytucyjne-8979375.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/5/cfc42345b585a6-945-560-5-112-2042-1225.jpg",
        "title": "Pe\u0142en sk\u0142ad Trybuna\u0142u to 11 s\u0119dzi\u00f3w? \"Niekonstytucyjne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:55:30.628325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:55:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/4fa7a2f4bf56a3-948-568-0-60-1727-1036.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zakaz pos\u0142ugiwania si\u0119 tzw. nielegalnymi dowodami, zmiany odnosz\u0105ce si\u0119 do tymczasowych areszt\u00f3w oraz rezygnacja z cz\u0119\u015bci przepis\u00f3w wprowadzonych w czasach PiS, np. poszerzaj\u0105cych uprawnienia prokuratora - to cz\u0119\u015b\u0107 regulacji projektu noweli procedur karnych, kt\u00f3ry we wtorek przyj\u0119\u0142a Rada Ministr\u00f3w.</p>",
        "id": 3172429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-przyjal-projekt-znoszacy-czesc-zmian-w-procedurach-karnych-z-czasow-rzadow-PiS-8979414.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/e/4fa7a2f4bf56a3-948-568-0-60-1727-1036.jpg",
        "title": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt znosz\u0105cy cz\u0119\u015b\u0107 zmian w procedurach karnych z czas\u00f3w rz\u0105d\u00f3w PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:55:30.902508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:55:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/b9078f8c7b5404-948-568-0-0-3958-2374.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sankcje wt\u00f3rne, kt\u00f3re prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump ma og\u0142osi\u0107 po up\u0142ywie 50 dni na partner\u00f3w handlowych Rosji, mog\u0105 mocno uderzy\u0107 w Indie, Chiny i Brazyli\u0119 - poinformowa\u0142 we wtorek sekretarz generalny NATO Mark Rutte, kt\u00f3ry sk\u0142ada wizyt\u0119 w USA.</p>",
        "id": 3172430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-NATO-Sankcje-wtorne-moga-mocno-uderzyc-w-Indie-Chiny-i-Brazylie-8979413.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/b/b9078f8c7b5404-948-568-0-0-3958-2374.jpg",
        "title": "Szef NATO: Sankcje wt\u00f3rne mog\u0105 mocno uderzy\u0107 w Indie, Chiny i Brazyli\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:55:29.817544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:55:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/4cdff5f79607a5-948-567-0-37-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Platforma X niezgodnie z prawem europejskim umo\u017cliwia targetowanie reklam z wykorzystaniem wra\u017cliwych danych u\u017cytkownik\u00f3w, np. stanu zdrowia i opinii politycznych - twierdzi Fundacja Panoptykon. We wtorek, wraz z o\u015bmioma europejskimi organizacjami, z\u0142o\u017cy\u0142a w tej sprawie oficjalne pismo do KE.</p>",
        "id": 3172427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/X-umozliwia-targetowanie-reklam-z-wykorzystaniem-wrazliwych-danych-uzytkownikow-Fundacja-Panoptykon-alarmuje-8979395.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/c/4cdff5f79607a5-948-567-0-37-1000-599.jpg",
        "title": "X umo\u017cliwia targetowanie reklam po wra\u017cliwych danych. Fundacja Panoptykon alarmuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T19:01:27.878438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T17:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/78be6107203275-948-567-0-22-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />WIG20 zdo\u0142a\u0142 poprawi\u0107 rekord hossy trwaj\u0105cej od pa\u017adziernika 2022 r., ale tak jak w ubieg\u0142ym tygodniu zaraz potem nast\u0105pi\u0142 dynamicznych zwrot na po\u0142udnie i szybki spadek notowa\u0144. Na rynki trafi\u0142 raport dotycz\u0105cy ameryka\u0144skiej inflacji, kt\u00f3ra obni\u017ca oczekiwania ci\u0119cia st\u00f3p w najbli\u017cszych miesi\u0105cach, wobec czego dolar kontynuowa\u0142 swoje umocnienie. Na rynku echem odbi\u0142a si\u0119 przecena akcji Grupy Azoty po decyzji Orlenu.</p>",
        "id": 3173063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-szczyt-hossy-WIG20-i-odwrot-Grupa-Azoty-cierpi-po-decyzji-Orlenu-8979346.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/e/78be6107203275-948-567-0-22-1000-599.jpg",
        "title": "Nowy szczyt hossy WIG20 i odwr\u00f3t. Grupa Azoty cierpi po decyzji Orlenu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T16:36:27.416718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T16:36:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/f881d23edaa676-948-568-10-10-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Francji Francois Bayrou og\u0142osi\u0142 we wtorek plan oszcz\u0119dno\u015bci bud\u017cetowych na kwot\u0119 ok. 44 mld euro. Plan ten przewiduje zamro\u017cenie wydatk\u00f3w w bud\u017cecie na 2026 rok. Jedynym ministerstwem, kt\u00f3rego bud\u017cet zostanie zwi\u0119kszony w przysz\u0142ym roku, jest resort obrony.</p>",
        "id": 3171630,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francja-zacisnie-pasa-Rzad-oglasza-plan-oszczednosci-budzetowych-8979339.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/8/f881d23edaa676-948-568-10-10-3990-2393.jpg",
        "title": "Francja zaci\u015bnie pasa. Rz\u0105d og\u0142asza plan oszcz\u0119dno\u015bci bud\u017cetowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T16:36:26.629616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T16:36:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/834699eae596d9-948-567-0-62-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pomiary po czeskiej stronie granicy ponownie wykaza\u0142y kr\u00f3tkotrwa\u0142e przekroczenie limit\u00f3w ha\u0142asu z polskiej kopalni w\u0119gla brunatnego \u201eTur\u00f3w\u201d. Podczas pomiar\u00f3w wykonanych w maju trzykrotnie zosta\u0142 przekroczony nocny limit 40 decybeli - poinformowa\u0142 urz\u0105d samorz\u0105du wojew\u00f3dztwa libereckiego.</p>",
        "id": 3171627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wladze-wojewodztwa-libereckiego-halas-z-kopalni-Turow-przekroczyl-limity-8979344.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/b/834699eae596d9-948-567-0-62-1000-599.jpg",
        "title": "W\u0142adze wojew\u00f3dztwa libereckiego: ha\u0142as z kopalni Tur\u00f3w przekroczy\u0142 limity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T16:36:27.206011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T16:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/dca7435c5fb5d8-948-568-14-139-1904-1142.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a na wtorkowym posiedzeniu projekt nowelizacji ustawy o pomocy obywatelom Ukrainy w zwi\u0105zku z konfliktem zbrojnym na terytorium tego pa\u0144stwa - poinformowa\u0142o MSWiA. Nowelizacja dotyczy przed\u0142u\u017cenia legalnego pobytu obywateli Ukrainy do 4 marca 2026 r.</p>",
        "id": 3171629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ochrona-dla-uchodzcow-z-Ukrainy-przedluzona-do-2026-roku-Polski-rzad-przyjal-projekt-nowelizacji-ustawy-8979304.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/8/dca7435c5fb5d8-948-568-14-139-1904-1142.jpg",
        "title": "Ochrona dla uchod\u017ac\u00f3w z Ukrainy przed\u0142u\u017cona do 2026 roku. Polski rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt nowelizacji ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T19:01:28.348002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T16:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/1fab8c2b6e9ace-948-568-0-0-1674-1004.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dochody bud\u017cetu pa\u0144stwa po czerwcu wynios\u0142y nieco ponad 264,2 mld z\u0142, a wydatki 383,9 mld z\u0142 \u2013 poda\u0142o we wtorek Ministerstwo Finans\u00f3w. Deficyt wyni\u00f3s\u0142 119,7  mld z\u0142, co stanowi 41,5 proc. planu na ca\u0142y 2025 r.</p>",
        "id": 3173065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Deficyt-budzetu-panstwa-po-czerwcu-Znamy-nowe-dane-8979280.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/7/1fab8c2b6e9ace-948-568-0-0-1674-1004.jpg",
        "title": "Deficyt bud\u017cetu pa\u0144stwa po czerwcu. Znamy nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T16:36:26.882122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/32fa86aeb0e07d-945-560-0-52-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Administracja USA rozpocz\u0119\u0142a formalny proces poszukiwania nast\u0119pcy Jerome'a Powella, czyli kolejnego szefa Fed \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek minister finans\u00f3w USA Scott Bessent w wywiadzie dla agencji Bloomberga. Prezydent Donald Trump od dawna rozwa\u017ca\u0142 zwolnienie Powella.</p>",
        "id": 3171628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bessent-Rozpoczal-sie-formalny-proces-poszukiwania-nastepnego-szefa-Fed-8979269.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/1/32fa86aeb0e07d-945-560-0-52-3000-1799.jpg",
        "title": "Bessent: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 formalny proces poszukiwania nast\u0119pnego szefa Fedu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T15:31:27.290268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:31:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/d722b801318385-948-568-30-290-3966-2380.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Lepiej, aby za sprz\u0119t ameryka\u0144ski dla Ukrainy zap\u0142aci\u0142a Rosja, a nie europejscy podatnicy - powiedzia\u0142 we wtorek w Brukseli minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski.</p>",
        "id": 3171032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sikorski-Za-amerykanski-sprzet-dla-Ukrainy-powinna-zaplacic-Rosja-a-nie-Europa-8979284.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/2/d722b801318385-948-568-30-290-3966-2380.jpg",
        "title": "Sikorski: Za ameryka\u0144ski sprz\u0119t dla Ukrainy powinna zap\u0142aci\u0107 Rosja, a nie Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T15:31:27.613605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:31:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/189b21d75c18db-948-568-4-0-1895-1137.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tysi\u0105ce Afga\u0144czyk\u00f3w zosta\u0142y przesiedlone do Wielkiej Brytanii w ramach tajnego programu, po tym jak w 2022 r. brytyjski \u017co\u0142nierz ujawni\u0142 dane 19 tys. os\u00f3b ubiegaj\u0105cych si\u0119 o przyjazd na Wyspy po przej\u0119ciu w\u0142adzy w Afganistanie przez talib\u00f3w \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek minister obrony John Healey.</p>",
        "id": 3171033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tajny-program-przesiedlen-4-5-tys-Afganczykow-trafilo-do-Wielkiej-Brytanii-8979289.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/1/189b21d75c18db-948-568-4-0-1895-1137.jpg",
        "title": "Tajny program przesiedle\u0144. 4,5 tys. Afga\u0144czyk\u00f3w trafi\u0142o do Wielkiej Brytanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T19:01:30.987186+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T15:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/db46c17a621895-948-568-33-0-1800-1079.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />CD Projekt ustali\u0142 dat\u0119 premiery wersji ostatecznej Cyberpunka 2077 w wersji na komputery MAC na 17 lipca 2025 roku - poda\u0142 producent gier za po\u015brednictwem konta po\u015bwi\u0119conego grze na platformie X. (PAP Biznes)</p>",
        "id": 3173073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CD-Projekt-wyda-edycje-kompletna-Cyberpunka-2077-na-komputery-MAC-17-lipca-8979230.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/1/db46c17a621895-948-568-33-0-1800-1079.jpg",
        "title": "\"Cyberpunk 2077\" na komputery MAC. CD Projekt poda\u0142 dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T19:01:29.247989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:39:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/62f60d27cbd59a-948-568-12-12-4964-2978.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister spraw zagranicznych Rosji Siergiej \u0141awrow o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek, \u017ce nie ma w\u0105tpliwo\u015bci, i\u017c jego kraj sprosta wszelkim nowym sankcjom. Powiedzia\u0142 o tym na konferencji prasowej podczas spotkania szef\u00f3w MSZ pa\u0144stw Szanghajskiej Organizacji Wsp\u00f3\u0142pracy (SzOW) w mie\u015bcie Tiencin w pobli\u017cu Pekinu.</p>",
        "id": 3173068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-MSZ-Rosji-Sprostamy-wszelkim-nowym-sankcjom-8979203.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/d/62f60d27cbd59a-948-568-12-12-4964-2978.jpg",
        "title": "Szef MSZ Rosji: Sprostamy wszelkim nowym sankcjom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T17:55:29.028028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/a8ad286f4793dd-948-567-20-45-980-587.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dane o inflacji w USA za czerwiec zaskoczy\u0142y negatywnie wy\u017cszym\nwzrostem, ni\u017c spodziewali si\u0119 analitycy. To drugi z rz\u0119du miesi\u0105c rosn\u0105cej\ninflacji, kt\u00f3ra zdaje si\u0119 przekre\u015bla\u0107 ju\u017c i tak nik\u0142e szanse na ci\u0119cie st\u00f3p procentowych w lipcu.\u00a0</p>",
        "id": 3172425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-USA-przyspiesza-Wzrost-cen-wyzszy-od-prognoz-8979189.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/e/a8ad286f4793dd-948-567-20-45-980-587.jpg",
        "title": "Inflacja w USA przyspiesza. Wzrost cen wy\u017cszy od prognoz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:26:25.631272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:26:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/b92337503a4b2b-948-568-0-68-2508-1504.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Ukrainy Denys Szmyhal we wtorek z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 ze stanowiska, o czym poinformowa\u0142 w komunikatorze Telegram. Dzie\u0144 wcze\u015bniej prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zaproponowa\u0142, by po rekonstrukcji rz\u0105du Szmyhal obj\u0105\u0142 tek\u0119 ministra obrony - poinformowa\u0142 portal Ukrainska Prawda.</p>",
        "id": 3170387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Denys-Szmyhal-podal-sie-do-dymisji-ze-stanowiska-premiera-Ukrainy-8979238.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/6/b92337503a4b2b-948-568-0-68-2508-1504.jpg",
        "title": "Denys Szmyhal poda\u0142 si\u0119 do dymisji ze stanowiska premiera Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T14:26:25.842680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:26:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/381e34308ca86e-948-568-280-0-3720-2231.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Partia Razem domaga si\u0119 realnych, a nie pozornych podwy\u017cek dla pracownik\u00f3w sfery bud\u017cetowej - m\u00f3wi\u0142 we wtorek w Poznaniu wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy ugrupowania Adrian Zandberg. Zarzuci\u0142 premierowi Donaldowi Tuskowi niewywi\u0105zywanie si\u0119 w tej kwestii z obietnic wyborczych.</p>",
        "id": 3170388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zandberg-o-obietnicach-wyborczych-Tuska-byly-i-sie-zmyly-8979243.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/b/381e34308ca86e-948-568-280-0-3720-2231.jpg",
        "title": "Zandberg o obietnicach wyborczych Tuska: by\u0142y i si\u0119 zmy\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T19:01:29.466874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T14:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/76319a5237addb-948-568-4-4-1493-895.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wakacje w pe\u0142ni, a Santander Bank Polska powraca z gor\u0105c\u0105 promocj\u0105. \u0141\u0105cznie do zgarni\u0119cia jest 960 z\u0142otych, ale trzeba si\u0119 spieszy\u0107.\u00a0Wnioski w promocji \"Bonus na dzie\u0144 dobry\" mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 tylko do 31 lipca 2025 roku, a pula jest ograniczona. Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y najnowszej promocji Konta Santander.\n\n</p>",
        "id": 3173069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szybkie-100-zlotych-w-promocji-Santandera-A-to-poczatek-nagrod-8979152.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/9/76319a5237addb-948-568-4-4-1493-895.jpg",
        "title": "Szybkie 100 z\u0142otych w promocji Santandera. A to pocz\u0105tek nagr\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T19:01:31.200763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T13:35:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/e3365be1a028ac-948-568-82-134-2917-1750.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czerwiec by\u0142 najtragiczniejszym dla cywil\u00f3w ukrai\u0144skich miesi\u0105cem wojny Rosji przeciw Ukrainie od trzech lat \u2013 wynika z oblicze\u0144 ONZ, kt\u00f3ra zaapelowa\u0142a we wtorek o pilne zako\u0144czenie wojny.</p>",
        "id": 3173074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czerwiec-najtragiczniejszym-miesiacem-dla-cywilow-w-Ukrainie-od-trzech-lat-8979160.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/a/e3365be1a028ac-948-568-82-134-2917-1750.jpg",
        "title": "Czerwiec najtragiczniejszym miesi\u0105cem dla cywil\u00f3w w Ukrainie od trzech lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T12:16:25.540676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T12:16:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/a63e48e1945d7e-948-568-878-133-2468-1481.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzeczniczka prasowa Prokuratora Generalnego Anna Adamiak poinformowa\u0142a we wtorek PAP, \u017ce prezydent Andrzej Duda cz\u0119\u015bciowo u\u0142askawi\u0142 dzia\u0142acza \u015brodowisk narodowych Roberta B\u0105kiewicza w zakresie wymierzonej mu w 2023 r. prawomocnie kary ograniczenia wolno\u015bci w postaci obowi\u0105zku pracy na cele spo\u0142eczne.</p>",
        "id": 3169313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Andrzej-Duda-ulaskawil-Roberta-Bakiewicza-8979165.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/5/a63e48e1945d7e-948-568-878-133-2468-1481.jpg",
        "title": "Andrzej Duda u\u0142askawi\u0142 Roberta B\u0105kiewicza. \"Akt \u0142aski obejmuje darowanie kary ograniczenia wolno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:11:28.440022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:11:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/3b9a21cc37764e-948-568-0-70-1042-625.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wygl\u0105da na to, \u017ce prezydent USA zmienia taktyk\u0119 wobec Rosji, chc\u0105c zmusi\u0107 j\u0105 do konstruktywnych negocjacji z Ukrain\u0105 w sprawie zawarcia pokoju. Ostatnio zagrozi\u0142 surowymi c\u0142ami na Rosj\u0119 je\u015bli w ci\u0105gu 50 dni nie dojdzie do porozumienia. Kilka dni temu mia\u0142 pyta\u0107 prezydenta Ukrainy, czy jest w stanie uderzy\u0107 w Moskw\u0119, aby Rosja poczu\u0142a b\u00f3l \u2013 informuje Financial Times. Podbija to notowania ukrai\u0144skich sp\u00f3\u0142ek z GPW.</p>",
        "id": 3168815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czy-mozesz-uderzyc-w-Moskwe-Ukrainskie-spolki-w-gore-po-slowach-Trumpa-8979096.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/d/3b9a21cc37764e-948-568-0-70-1042-625.jpg",
        "title": "\"Czy mo\u017cesz uderzy\u0107 w Moskw\u0119?\". Ukrai\u0144skie sp\u00f3\u0142ki w g\u00f3r\u0119 po s\u0142owach Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:11:29.372281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:11:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/a3a0bbf749ad75-948-568-52-148-1867-1120.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We wtorek przedpo\u0142udniem dolar umacnia\u0142 si\u0119 wzgl\u0119dem euro w oczekiwaniu na kluczowy odczyt makroekonomiczny w Stanach Zjednoczonych. O godzinie 14:30 czasu polskiego\u00a0poznamy poziom ameryka\u0144skiej inflacji w czerwcu, kt\u00f3ry mo\u017ce dostarczy\u0107 wskaz\u00f3wek dotycz\u0105cych dalszego kierunku polityki monetarnej Fed.</p>",
        "id": 3168817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dolar-czeka-na-inflacje-Notowania-walut-przed-waznym-odczytem-8979079.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/a/a3a0bbf749ad75-948-568-52-148-1867-1120.jpg",
        "title": "Dolar czeka na inflacj\u0119. Notowania walut przed wa\u017cnym odczytem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:11:30.078977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:11:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/a0512d9e652a61-948-568-7-45-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zesp\u00f3\u0142 CSIRT NASK ostrzeg\u0142 we wtorek przed cyberprzest\u0119pcami, kt\u00f3rzy podszywaj\u0105 si\u0119 us\u0142ug\u0119 kuriersk\u0105 Pocztex, by wy\u0142udzi\u0107 dane lub pieni\u0105dze. Oszu\u015bci wysy\u0142aj\u0105 wiadomo\u015bci SMS oraz iMessage, informuj\u0105c o rzekomym problemie z dostarczeniem przesy\u0142ki.</p>",
        "id": 3168820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NASK-ostrzega-przed-oszustami-Podszywaja-sie-pod-Pocztex-8979120.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/0/a0512d9e652a61-948-568-7-45-2992-1795.jpg",
        "title": "NASK ostrzega przed oszustami. Podszywaj\u0105 si\u0119 pod kurier\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:11:30.363207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:11:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/f736ee3219704c-948-567-0-7-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ski gigant technologiczny Oracle zapowiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce w ci\u0105gu pi\u0119ciu lat zainwestuje w Holandii prawie miliard dolar\u00f3w (ok. 855 mln euro) w rozw\u00f3j us\u0142ug opartych na sztucznej inteligencji i w infrastruktur\u0119 chmurow\u0105.</p>",
        "id": 3168821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oracle-zainwestuje-blisko-miliard-dolarow-w-rozwoj-AI-w-Holandii-8979105.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/2/f736ee3219704c-948-567-0-7-1000-599.jpg",
        "title": "Oracle zainwestuje blisko miliard dolar\u00f3w w rozw\u00f3j AI w Holandii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:11:28.663500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:11:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/53262ae2b90f8a-945-560-23-0-1767-1060.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Policjanci z Centralnego Biura Zwalczania Cyberprzest\u0119pczo\u015bci rozpracowali oszust\u00f3w, kt\u00f3rzy w\u0142amali si\u0119 do systemu zarz\u0105dzania stref\u0105 p\u0142atnego parkowania. Nast\u0119pnie wys\u0142ali ponad tysi\u0105c wezwa\u0144 do zap\u0142aty za nieop\u0142acony post\u00f3j. Grupa wy\u0142udza\u0142a te\u017c pieni\u0105dze w serwisach spo\u0142eczno\u015bciowych.</p>",
        "id": 3168816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oszukali-kilkaset-osob-Wlamali-sie-do-systemow-parkowania-i-wyslali-wezwania-do-zaplaty-8979127.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/0/53262ae2b90f8a-945-560-23-0-1767-1060.jpg",
        "title": "Oszukali kilkaset os\u00f3b. W\u0142amali si\u0119 do system\u00f3w parkowania i wys\u0142ali wezwania do zap\u0142aty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:11:29.582484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:11:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/74fd51371634bf-948-568-670-0-3330-1997.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />32 polskie przedsi\u0119biorstwa, w tym z bran\u017cy fintech, marketingu, medi\u00f3w, rozrywki i oprogramowania, znalaz\u0142y si\u0119 w rankingu Deloitte 500 najszybciej rozwijaj\u0105cych si\u0119 przedsi\u0119biorstw technologicznych z Europy, Afryki i Bliskiego Wschodu, czyli obszaru EMEA - podali autorzy zestawienia we wtorek.</p>",
        "id": 3168818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-technologia-sie-rozpedza-32-firmy-w-TOP500-najszybciej-rosnacych-przedsiebiorstw-8979113.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/b/74fd51371634bf-948-568-670-0-3330-1997.jpg",
        "title": "Polska technologia si\u0119 rozp\u0119dza. 32 firmy w TOP500 najszybciej rosn\u0105cych przedsi\u0119biorstw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T11:11:29.793850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T11:11:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/6ee879349ac005-948-568-7-104-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d W\u0119gier z\u0142o\u017cy\u0142 we wtorek w Brukseli wniosek o natychmiastowe wpisanie ukrai\u0144skich lider\u00f3w odpowiedzialnych za \u015bmier\u0107 W\u0119gra z Zakarpacia na unijn\u0105 list\u0119 sankcyjn\u0105 os\u00f3b odpowiedzialnych za \u0142amanie praw cz\u0142owieka - poinformowa\u0142 na Facebooku w\u0119gierski premier Viktor Orban.</p>",
        "id": 3168819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukrainscy-liderzy-na-liscie-sankcyjnej-Orban-Zawnioskowalismy-do-UE-8979100.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/4/6ee879349ac005-948-568-7-104-2992-1795.jpg",
        "title": "Ukrai\u0144scy liderzy na li\u015bcie sankcyjnej? Orban: Zawnioskowali\u015bmy do UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:06:27.842547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:06:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/cbd69fe847ec48-948-568-0-224-3200-1919.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wi\u0119kszo\u015b\u0107 pracownik\u00f3w rosyjskiego banku WTB (VTB) zosta\u0142a skierowana do pracy zdalnej z powodu zagro\u017cenia atakami ukrai\u0144skich dron\u00f3w - przekaza\u0142 we wtorek portal The Moscow Times. Podobne kroki podj\u0119\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 firm moskiewskiego centrum biznesowego.</p>",
        "id": 3168294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Moskiewski-bank-boi-sie-ukrainskich-dronow-Pracownicy-wyslani-na-home-office-8979058.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/7/cbd69fe847ec48-948-568-0-224-3200-1919.jpg",
        "title": "Moskiewski bank boi si\u0119 ukrai\u0144skich dron\u00f3w. Pracownicy wys\u0142ani na home office",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:06:27.414486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:06:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/38f8d4ea6e13d9-948-568-0-53-1772-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kapsu\u0142a Dragon Grace z za\u0142og\u0105 misji Ax-4, w tym Polakiem S\u0142awoszem Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim, zgodnie z planem wodowa\u0142a w Pacyfiku u wybrze\u017cy Kalifornii ok. godz. 11.30 czasu polskiego.</p>",
        "id": 3168292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orzel-wyladowal-Uznanski-Wisniewski-wrocil-na-Ziemie-8979081.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/a/38f8d4ea6e13d9-948-568-0-53-1772-1063.jpg",
        "title": "\"Orze\u0142 wyl\u0105dowa\u0142\". Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski wr\u00f3ci\u0142 na Ziemi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:06:27.624541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:06:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/737610c05232d7-948-568-2-7-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W okresie od stycznia do maja tego roku deficyt handlowy Polski wyni\u00f3s\u0142 13 mld z\u0142. W por\u00f3wnaniu do analogicznego okresu poprzedniego roku eksport spad\u0142 o 0,9 proc., a import zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 o 4 proc., w tym o 15,7 proc. z Chin - poda\u0142 we wtorek G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny.</p>",
        "id": 3168293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-na-minusie-GUS-pokazal-najnowsze-dane-o-deficycie-handlowym-8979074.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/5/737610c05232d7-948-568-2-7-997-598.jpg",
        "title": "Polska na minusie. GUS pokaza\u0142 najnowsze dane o deficycie handlowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:06:28.053785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:06:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/0c29af1145c412-948-568-340-820-3083-1850.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d Niemiec uwa\u017ca, \u017ce dotychczasowe 17 pakiet\u00f3w sankcji, jakie UE na\u0142o\u017cy\u0142a na Rosj\u0119, nie przynios\u0142y oczekiwanych efekt\u00f3w i potrzebny jest kolejny pakiet. Trzeba zadba\u0107 o to, by Rosja by\u0142a pod presj\u0105 - powiedzia\u0142 we wtorek w Brukseli sekretarz stanu do spraw europejskich w MSZ Niemiec Gunther Krichbaum.</p>",
        "id": 3168295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-Niemiec-rozczarowany-Sankcje-UE-wobec-Rosji-nie-przyniosly-oczekiwanych-efektow-8979076.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/0/0c29af1145c412-948-568-340-820-3083-1850.jpg",
        "title": "Rz\u0105d Niemiec rozczarowany. \"Sankcje UE wobec Rosji nie przynios\u0142y oczekiwanych efekt\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T10:06:27.088737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T10:06:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/408c966ce3b6e6-948-568-0-0-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zalando poinformowa\u0142o o skutecznym sfinalizowaniu strategicznego \npo\u0142\u0105czenia z About You Holding, dzi\u0119ki czemu obie firmy umocni\u0142y swoj\u0105 \npozycj\u0119 na europejskim rynku e-commerce mody i stylu \u017cycia. Zalando na \nrazie przej\u0119\u0142o pakiet 91,45% akcji About You, ale docelowo zamierza \nwykupi\u0107 tak\u017ce pozosta\u0142\u0105 ich cz\u0119\u015b\u0107.</p>",
        "id": 3168291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zalando-ze-zgoda-na-przejecie-About-You-Koncern-umacnia-swoja-pozycje-8978977.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/b/408c966ce3b6e6-948-568-0-0-1980-1187.jpg",
        "title": "Zalando ze zgod\u0105 na przej\u0119cie About You. Koncern umacnia swoj\u0105 pozycj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T09:01:26.137081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:01:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/c8e110375936f0-948-567-0-62-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Firmy dzia\u0142aj\u0105ce w Polsce generuj\u0105 blisko 3/4 polskiego PKB; najwi\u0119kszy wk\u0142ad maj\u0105 ma\u0142e i \u015brednie przedsi\u0119biorstwa - wynika z raportu przygotowanego przez Polsk\u0105 Agencj\u0119 Rozwoju Przedsi\u0119biorczo\u015bci (PARP). Od wielu liczba nowych przedsi\u0119biorstw przewy\u017csza liczb\u0119 likwidowanych.</p>",
        "id": 3167854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dzialajace-w-Polsce-firmy-generuja-blisko-3-4-polskiego-PKB-8979038.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/e/c8e110375936f0-948-567-0-62-1000-599.jpg",
        "title": "Dzia\u0142aj\u0105ce w Polsce firmy generuj\u0105 blisko 3/4 polskiego PKB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T09:01:25.531416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:01:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/84507702ed4079-948-568-90-0-2812-1687.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po latach apeli ze strony doradc\u00f3w podatkowych i przedsi\u0119biorc\u00f3w, Ministerstwo Finans\u00f3w przedstawi\u0142o d\u0142ugo wyczekiwane obja\u015bnienia dotycz\u0105ce podatku u \u017ar\u00f3d\u0142a (WHT). Cho\u0107 dokument odpowiada na wiele postulat\u00f3w, eksperci wskazuj\u0105, \u017ce nadal nie rozwi\u0105zuje wszystkich problem\u00f3w interpretacyjnych.</p>",
        "id": 3167852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-z-niepewnoscia-Ministerstwo-Finansow-publikuje-objasnienia-do-podatku-u-zrodla-8978954.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/84507702ed4079-948-568-90-0-2812-1687.jpg",
        "title": "Koniec z niepewno\u015bci\u0105? MF publikuje obja\u015bnienia do podatku u \u017ar\u00f3d\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T09:01:25.816876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:01:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/9049182a47ef89-948-568-0-34-1985-1190.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />14 lipca br. wystartowa\u0142a promocja organizowana przez Polski Standard P\u0142atno\u015bci, czyli w\u0142a\u015bciciela marki Blik. Klienci, kt\u00f3rzy nie korzystali do tej pory z Blika zbli\u017ceniowego, mog\u0105 zgarn\u0105\u0107 100 z\u0142 w got\u00f3wce po dokonaniu trzech transakcji. Tak\u0105 form\u0119 p\u0142atno\u015bci ma obecnie w ofercie sze\u015b\u0107 bank\u00f3w.</p>",
        "id": 3167853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Proste-100-zl-od-Blika-Skorzystaja-klienci-szesciu-bankow-8978981.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/5/9049182a47ef89-948-568-0-34-1985-1190.jpg",
        "title": "Proste 100 z\u0142 od Blika. Skorzystaj\u0105 klienci sze\u015bciu bank\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T09:01:25.035158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:01:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/09744bfa378eda-948-568-0-152-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czerwcowy odczyt inflacji GUS w Polsce pokry\u0142 si\u0119 ze wst\u0119pnym szacunkiem sprzed dw\u00f3ch tygodni. Indeks cen towar\u00f3w i us\u0142ug konsumpcyjnych (CPI) by\u0142 nieznacznie wy\u017cszy ni\u017c w maju i wyni\u00f3s\u0142 4,1%, ale zdaniem ekonomist\u00f3w to ostatni miesi\u0105c, w kt\u00f3rym widzimy go z czw\u00f3rk\u0105 z przodu.</p>",
        "id": 3167850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Te-towary-drozaly-najmocniej-w-czerwcu-Inflacja-zgodna-z-szacunkiem-8979007.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/3/09744bfa378eda-948-568-0-152-995-597.jpg",
        "title": "Te towary dro\u017ca\u0142y najmocniej w czerwcu. Inflacja zgodna z szacunkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T09:01:26.604554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:01:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/bbc9bd7f7834ed-948-568-8-203-3162-1897.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W zwi\u0105zku ze wzrostem stawek polis ubezpieczeniowych na terenach zalanych podczas powodzi z 2024 r. minister Marcin Kierwi\u0144ski zapowiedzia\u0142 rozmowy z prezesem PZU i szefem MAP Jakubem Jaworowskim. Je\u015bli na nieszcz\u0119\u015bciu ludzi jaka\u015b firma chce robi\u0107 pieni\u0105dze, pa\u0144stwo b\u0119dzie reagowa\u0107 - doda\u0142.</p>",
        "id": 3167855,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Woda-odpadla-ale-podniosla-skladki-ubezpieczen-Kierwinski-Panstwo-bedzie-reagowac-8978980.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/c/bbc9bd7f7834ed-948-568-8-203-3162-1897.jpg",
        "title": "Woda odpad\u0142a, ale podnios\u0142a sk\u0142adki ubezpiecze\u0144. Kierwi\u0144ski: Pa\u0144stwo b\u0119dzie reagowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T09:01:25.320662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T09:01:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/ecb8c0fb43f96c-948-568-0-0-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pracownicy \u0142\u00f3dzkiego oddzia\u0142u portugalskiej firmy produkuj\u0105cej materace Aquinos Bedding Poland od kilku miesi\u0119cy nie dostaj\u0105 wynagrodzenia. Pa\u0144stwowa Inspekcja Pracy skierowa\u0142a spraw\u0119 do prokuratury \u2013 poda\u0142a Gazeta Wyborcza.</p>",
        "id": 3167851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zamiast-wynagrodzenia-paski-z-wysokoscia-wyplaty-Prace-ma-stracic-ponad-140-osob-8979006.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/b/ecb8c0fb43f96c-948-568-0-0-1900-1139.jpg",
        "title": "Zamiast wynagrodzenia otrzymali tylko paski z wysoko\u015bci\u0105 wyp\u0142aty. Spraw\u0119 zbada prokurator",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:57:21.185087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:57:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/a3f779735e1b07-948-568-630-727-1875-1125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gigant technologiczny Meta wyda setki miliard\u00f3w dolar\u00f3w na budow\u0119 olbrzymich centr\u00f3w danych sztucznej inteligencji \u2013 zapowiedzia\u0142 za\u0142o\u017cyciel firmy Mark Zuckerberg na platformie spo\u0142eczno\u015bciowej Threads.</p>",
        "id": 3167526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/BBC-Meta-wyda-miliardy-dolarow-na-centra-danych-AI-8978968.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/4/a3f779735e1b07-948-568-630-727-1875-1125.jpg",
        "title": "BBC: Meta wyda miliardy dolar\u00f3w na centra danych AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:57:22.136741+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:57:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/0d093ce24d0208-948-568-0-130-2926-1755.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w (54,2 proc.) uwa\u017ca, \u017ce Donald Tusk nie jest skutecznym premierem; 37,2 proc. jest przeciwnego zdania, a 8,6 proc. nie mia\u0142o w tej sprawie zdania - wynika z sonda\u017cu IBRiS przeprowadzonego dla Radia Zet.</p>",
        "id": 3167530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Donald-nieskuteczny-Tusk-Wiekszosc-Polakow-negatywnie-ocenia-premiera-8978972.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/3/0d093ce24d0208-948-568-0-130-2926-1755.jpg",
        "title": "Donald \"nieskuteczny\" Tusk. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w negatywnie ocenia premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:57:21.469179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:57:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/d956b560b9f525-948-568-358-332-1968-1181.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u017celi Polska 2050 mia\u0142aby mie\u0107 funkcj\u0119 wicepremiera, to rozmowa jest o listopadzie, kiedy ma nast\u0105pi\u0107 zmiana na fotelu marsza\u0142ka Sejmu - powiedzia\u0142a we wtorek minister funduszy i polityki regionalnej, wiceprzewodnicz\u0105ca Polski 2050 Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.</p>",
        "id": 3167527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fotel-wicepremiera-jednak-dla-Holowni-Pelczynska-Nalecz-Partia-oczekuje-wplywu-w-innym-obszarze-8978986.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/1/d956b560b9f525-948-568-358-332-1968-1181.jpg",
        "title": "Fotel wicepremiera jednak dla Ho\u0142owni? Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: Partia oczekuje \u201ewp\u0142ywu w innym obszarze\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:57:21.890242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:57:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/550c1d91ccb4cd-948-568-0-44-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142a\u015bciciel sieci Multikino, koncern Vue, og\u0142osi\u0142 w ubieg\u0142ym tygodniu \nwprowadzenie do swoich kin nowej technologii: EPIC. Format ma by\u0107 \nkonkurencj\u0105 do s\u0142ynnego IMAXA, kt\u00f3ry obecnie jest monopolist\u0105, je\u015bli \nchodzi o wielkoformatowe kino premium (PLF).</p>",
        "id": 3167529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/IMAX-poczuje-oddech-konkurencji-W-Multikinie-pojawi-sie-EPIC-8978948.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/9/550c1d91ccb4cd-948-568-0-44-1980-1187.jpg",
        "title": "IMAX poczuje oddech konkurencji. W Multikinie pojawi si\u0119 EPIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:57:22.347443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:57:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/7218c935f72a8c-948-568-210-322-2565-1538.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Unijny komisarz ds. obronno\u015bci Andrius Kubilius zaapelowa\u0142 do Litwy i innych kraj\u00f3w regionu o zbudowanie \u201emuru dronowego\u201d i przygotowanie si\u0119 do masowej produkcji dron\u00f3w po ubieg\u0142otygodniowym naruszeniu litewskiej przestrzeni powietrznej przez dron produkcji rosyjskiej.</p>",
        "id": 3167531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komisarz-UE-ds-obronnosci-powinnismy-zbudowac-mur-dronowy-8978985.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/c/7218c935f72a8c-948-568-210-322-2565-1538.jpg",
        "title": "Komisarz UE ds. obronno\u015bci: powinni\u015bmy zbudowa\u0107 mur dronowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:57:20.900346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:57:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/ac0d9e083fe40a-945-560-33-409-4339-2603.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na posiedzeniu zespo\u0142u Rady Dialogu Spo\u0142ecznego rz\u0105d przedstawi\u0142 informacj\u0119 na temat ewentualnych plan\u00f3w i warunk\u00f3w obj\u0119cia udzia\u0142\u00f3w w Airbusie - podano w komunikacie po posiedzeniu Zespo\u0142u Tr\u00f3jstronnego ds. Rozwoju Przemys\u0142owego Potencja\u0142u Obronnego i Modernizacji Technicznej Si\u0142 Zbrojnych RDS.</p>",
        "id": 3167525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-obejmie-udzialy-w-Airbusie-Zaskakujace-doniesienia-z-RDS-8978966.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/1/ac0d9e083fe40a-945-560-33-409-4339-2603.jpg",
        "title": "Polska obejmie udzia\u0142y w Airbusie? Zaskakuj\u0105ce doniesienia z RDS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:57:23.126102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:57:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/e2b3b4265ed12d-948-568-0-0-1509-905.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w Katowicach poinformowa\u0142a we wtorek o skierowaniu do S\u0105du Rejonowego w Piotrkowie Trybunalskim aktu oskar\u017cenia przeciwko Sebastianowi M. podejrzanemu o spowodowanie \u015bmiertelnego wypadku drogowego na autostradzie A1 we wrze\u015bniu 2023 r.</p>",
        "id": 3167534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tragiczny-wypadek-na-A1-Jest-akt-oskarzenia-przeciwko-Sebastianowi-M-8978973.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/8/e2b3b4265ed12d-948-568-0-0-1509-905.png",
        "title": "Tragiczny wypadek na A1. Jest akt oskar\u017cenia przeciwko Sebastianowi M.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:57:21.679620+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:57:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/8469da256eb960-948-568-15-10-2032-1219.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nale\u017cy zdecentralizowa\u0107 i usprawni\u0107 Wody Polskie; takie zadanie otrzyma\u0142 nowy prezes - przekaza\u0142 we wtorek minister infrastruktury Dariusz Klimczak. Zapewni\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce pracownicy W\u00f3d Polskich nie musz\u0105 martwi\u0107 si\u0119 o swoj\u0105 prac\u0119.</p>",
        "id": 3167528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wody-Polskie-trzeba-zdecentralizowac-Pracownicy-nie-musza-martwic-sie-o-prace-8979002.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/7/8469da256eb960-948-568-15-10-2032-1219.jpg",
        "title": "Wody Polskie trzeba zdecentralizowa\u0107. \"Pracownicy nie musz\u0105 martwi\u0107 si\u0119 o prac\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:57:22.558149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T07:57:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/5b2bc2c92825a6-948-568-0-260-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyw\u00f3dca Chin Xi Jinping, kt\u00f3ry spotka\u0142 si\u0119 we wtorek w Pekinie z szefem MSZ Rosji Siergiejem \u0141awrowem, podkre\u015bli\u0142 potrzeb\u0119 pog\u0142\u0119biania wszechstronnego partnerstwa strategicznego obu kraj\u00f3w - poda\u0142y pa\u0144stwowe media chi\u0144skie. Wed\u0142ug \u0141awrowa Rosja oczekuje od Chin utrzymania koordynacji w sprawach mi\u0119dzynarodowych i \u201epromowania pokoju\u201d.</p>",
        "id": 3167532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Xi-Rosja-i-Chiny-powinny-poglebiac-wszechstronne-partnerstwo-8978988.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/e/5b2bc2c92825a6-948-568-0-260-4000-2399.jpg",
        "title": "Xi: Rosja i Chiny powinny pog\u0142\u0119bia\u0107 wszechstronne partnerstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T07:57:22.917165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T06:51:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/1b06a8af492e3c-945-567-21-224-4250-2550.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Dla 91 proc. Polak\u00f3w oddawanie d\u0142ug\u00f3w stanowi obowi\u0105zek moralny - wynika z opublikowanego we wtorek badania \u201eMoralno\u015b\u0107 finansowa Polak\u00f3w 2025\u201d. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b, kt\u00f3re twierdz\u0105 inaczej to osoby m\u0142ode, kt\u00f3re ju\u017c mia\u0142y problemy ze sp\u0142at\u0105 d\u0142ug\u00f3w.</p>",
        "id": 3167533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Moralne-rozterki-dluznikow-Oddac-to-dla-wiekszosci-honor-ale-praca-na-czarno-to-nie-problem-8978929.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/6/1b06a8af492e3c-945-567-21-224-4250-2550.png",
        "title": "Moralne rozterki d\u0142u\u017cnik\u00f3w. Odda\u0107 to dla wi\u0119kszo\u015bci honor, ale praca na czarno to nie problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:48:44.266382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T06:48:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/ab4110beacc7e7-948-568-35-8-3465-2078.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Produkt krajowy brutto (PKB) Chin wzr\u00f3s\u0142 o 5,2 proc. rok do roku w drugim kwartale, wobec 5,4 proc. odnotowanych w pierwszych trzech miesi\u0105cach br. \u2013 poinformowa\u0142o we wtorek Narodowe Biuro Statystyczne (NBS). G\u0142\u00f3wnymi przyczynami spowolnienia s\u0105 napi\u0119cia handlowe z USA i chronicznie niski popyt wewn\u0119trzny.</p>",
        "id": 3167281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-zwalniaja-PKB-ciaza-napiecia-handlowe-z-USA-i-chronicznie-niski-popyt-wewnetrzny-8978960.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/1/ab4110beacc7e7-948-568-35-8-3465-2078.jpg",
        "title": "Chiny zwalniaj\u0105. PKB ci\u0105\u017c\u0105 napi\u0119cia handlowe z USA i chronicznie niski popyt wewn\u0119trzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:48:45.122077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T06:48:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/f437d8652d9d5b-948-568-0-75-1782-1069.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemal co czwarta skontrolowana firma nie pokrywa pracownikom koszt\u00f3w energii oraz nie wyp\u0142aca ekwiwalentu albo rycza\u0142tu za wykorzystywanie w\u0142asnych narz\u0119dzi do pracy - pisze we wtorek \u201eDziennik Gazeta Prawna\u201d, kt\u00f3ry powo\u0142a\u0142 si\u0119 na sprawozdanie Pa\u0144stwowej Inspekcji Pracy za 2024 r.</p>",
        "id": 3167284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Home-office-pod-kontrola-Pracodawcy-czesciej-lamia-prawa-pracownikow-8978944.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/a/f437d8652d9d5b-948-568-0-75-1782-1069.jpg",
        "title": "Home office pod kontrol\u0105. Pracodawcy cz\u0119\u015bciej \u0142ami\u0105 prawa pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:48:44.909242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T06:48:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/0f63e51d1b78fa-948-567-0-29-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142 w wywiadzie dla BBC, \u017ce jest rozczarowany rosyjskim przyw\u00f3dc\u0105 W\u0142adimirem Putinem, ale jeszcze nie sko\u0144czy\u0142 z nim pracowa\u0107. Stacja przeprowadzi\u0142a z Trumpem ekskluzywn\u0105 rozmow\u0119 telefoniczn\u0105 na r\u00f3\u017cne tematy i we wtorek j\u0105 zrelacjonowa\u0142a.</p>",
        "id": 3167283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-Jestem-rozczarowany-Putinem-ale-nie-skonczylem-z-nim-pracowac-8978947.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/6/0f63e51d1b78fa-948-567-0-29-1000-599.jpg",
        "title": "Trump: Jestem rozczarowany Putinem, ale nie sko\u0144czy\u0142em z nim pracowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:40:55.846749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:40:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/149cf6c640a375-948-568-0-607-2325-1394.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u017celi rz\u0105d nie dogada si\u0119 z Polsk\u0105 2050 w sprawie jej projektu, partia Szymona Ho\u0142owni przeg\u0142osuje go razem z PiS i Konfederacj\u0105 \u2013 dowiedzia\u0142 si\u0119 \"Puls Biznesu\u201d. Szykuje si\u0119 kolejny zgrzyt w \u0142onie koalicji rz\u0105dz\u0105cej - ocenia we wtorkowym wydaniu \"PB\u201d.</p>",
        "id": 3166974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Deregulacja-dzieli-rzadowa-koalicje-Polska2050-znow-zaglosuje-razem-z-PiS-i-Konfederacja-8978886.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/4/149cf6c640a375-948-568-0-607-2325-1394.jpg",
        "title": "Deregulacja dzieli rz\u0105dow\u0105 koalicj\u0119. Polska2050 zn\u00f3w zag\u0142osuje razem z PiS i Konfederacj\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:40:56.683103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:40:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/9ab18e2e4babec-948-568-0-28-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 rz\u0105d zgodnie z\u00a0zapowiedziami realizuje szeroko zakrojone zmiany deregulacyjne, przedsi\u0119biorcy alarmuj\u0105, \u017ce brakuje w\u00a0nich sp\u00f3jno\u015bci, przewidywalno\u015bci i\u00a0realnej poprawy, zw\u0142aszcza w\u00a0kontaktach z\u00a0administracj\u0105....</p>",
        "id": 3166978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dzialania-administracji-zmarnuja-wysilek-deregulacyjny-Znamiona-nekania-przedsiebiorcow-8978923.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/8/9ab18e2e4babec-948-568-0-28-1920-1151.jpg",
        "title": "Dzia\u0142ania administracji zmarnuj\u0105 wysi\u0142ek deregulacyjny? \"Znamiona n\u0119kania przedsi\u0119biorc\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:40:57.101539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:40:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/1/34ae89aec82b5c-945-567-0-9-3881-2329.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />To wa\u017cny moment dla Ukrainy i Europy; zwrot w polityce ameryka\u0144skiej, pokazuj\u0105cy, \u017ce reset USA z Rosj\u0105 si\u0119 nie uda\u0142 - powiedzia\u0142 PAP by\u0142y szef BBN, genera\u0142 w stanie spoczynku, prof. Stanis\u0142aw Koziej, komentuj\u0105c zapowied\u017a Donalda Trumpa. Prezydent USA og\u0142osi\u0142 kolejne dostawy broni dla Kijowa i mo\u017cliwe sankcje dla Rosji i jej partner\u00f3w.</p>",
        "id": 3166980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gen-Koziej-Zwrot-w-polityce-amerykanskiej-wazny-moment-dla-Ukrainy-i-Europy-8978902.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/1/34ae89aec82b5c-945-567-0-9-3881-2329.jpg",
        "title": "Gen. Koziej: Zwrot w polityce ameryka\u0144skiej, wa\u017cny moment dla Ukrainy i Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:40:57.976856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:40:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/1473b5f485d078-948-568-60-290-3940-2363.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa Azoty wraz z kluczowymi interesariuszami projektu Polimery Police zawar\u0142a kolejny aneks do umowy o wsp\u00f3\u0142prac\u0119 i stabilizacj\u0119 wyd\u0142u\u017caj\u0105cy okres obowi\u0105zywania umowy do 31 lipca 2025 roku. Orlen nie jest zainteresowany nabyciem ca\u0142o\u015bci ani cz\u0119\u015bci akcji w GA Polyolefins - poinformowa\u0142a Grupa Azoty w komunikacie.</p>",
        "id": 3166984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-nie-jest-zainteresowany-nabyciem-akcji-w-GA-Polyolefins-Grupa-Azoty-8978925.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/b/1473b5f485d078-948-568-60-290-3940-2363.jpg",
        "title": "Orlen nie jest zainteresowany nabyciem akcji w GA Polyolefins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:40:56.055515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:40:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/ccb3e533f34639-948-568-0-0-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bran\u017ca piwowarska pozostaje wa\u017cnym ogniwem polskiej gospodarki. Nowy raport CASE wskazuje, \u017ce generuje ona 3 proc. dochod\u00f3w bud\u017cetowych i\u00a085 tys. miejsc pracy w\u00a0samych browarach i\u00a0innych powi\u0105zanych sektorach....</p>",
        "id": 3166975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spadki-sprzedazy-i-produkcji-piwa-uderzaja-rowniez-w-inne-sektory-8978924.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/5/ccb3e533f34639-948-568-0-0-1773-1063.jpg",
        "title": "Spadki sprzeda\u017cy i produkcji piwa uderzaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c w inne sektory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:40:57.767478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:40:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/b5e6465282fc3a-948-568-7-0-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pierwszym p\u00f3\u0142roczu 2025 r. w serwisie Pracuj .pl opublikowano 395 tys. ofert pracy - wynika z raportu Rynek Pracy Specjalist\u00f3w. Liczba aktywnych klient\u00f3w wynios\u0142a 61.071, a liczba aplikacji w Pracuj .pl wzros\u0142a rdr o 6,45 proc.</p>",
        "id": 3166983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-I-polr-2025-r-w-serwisie-Pracuj-pl-opublikowano-395-tys-ofert-pracy-8978922.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/9/b5e6465282fc3a-948-568-7-0-2992-1795.jpg",
        "title": "Stabilizacja udzia\u0142u ofert pracy w IT. Liderem pozostaje sprzeda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:40:56.474086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T05:40:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/8b7efc5d437f1a-948-567-0-40-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Lekarz w publicznym systemie ochrony zdrowia mo\u017ce liczy\u0107 na zarobki od kilku tysi\u0119cy z\u0142otych na umowie o prac\u0119 do 100 tys. z\u0142 i wi\u0119cej za jedn\u0105 faktur\u0119 wystawion\u0105 szpitalowi. Najmniej zarabiaj\u0105 lekarze na pocz\u0105tku drogi zawodowej. Kontrowersje budz\u0105 niekt\u00f3re kontrakty lekarzy specjalist\u00f3w.</p>",
        "id": 3166977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zarabiac-dobrze-jak-lekarz-Nawet-ponad-100-tys-zl-na-kontrakcie-8978916.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/e/8b7efc5d437f1a-948-567-0-40-1000-599.jpg",
        "title": "Zarabia\u0107 dobrze jak lekarz. Nawet ponad 100 tys. z\u0142 na kontrakcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T06:48:44.661240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T04:56:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/83e9e23cfbf5df-948-568-26-345-1396-837.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zwykle na pocz\u0105tku lata zwi\u0119ksza\u0142a si\u0119 liczba propozycji zatrudnienia. Jednak w tym roku jest inaczej. I nie ma pewno\u015bci: czy to tylko chwilowe zawahanie, czy ju\u017c trend - informuje we wtorek \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 3167282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stagnacja-na-rynku-pracy-Z-miesiaca-na-miesiac-ubywa-ofert-8978887.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/c/83e9e23cfbf5df-948-568-26-345-1396-837.jpg",
        "title": "Stagnacja na rynku pracy? Z miesi\u0105ca na miesi\u0105c ubywa ofert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T05:40:57.311614+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T04:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/c/024fe418328a3a-948-568-0-249-2090-1254.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zagraniczni przewo\u017anicy kolejowi coraz mocniej szykuj\u0105 si\u0119 do wjazdu na polskie tory. W\u015br\u00f3d nich znalaz\u0142o si\u0119 te\u017c Deutsche Bahn ze swoimi superszybkimi sk\u0142adami Velaro - informuje we wtorkowym wydaniu \"Dziennik Gazeta Prawna\u201d.</p>",
        "id": 3166981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemieckie-pociagi-na-polskie-tory-DB-chcialoby-polaczyc-Warszawe-i-Berlin-8978885.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/c/024fe418328a3a-948-568-0-249-2090-1254.jpg",
        "title": "Niemieckie poci\u0105gi na polskie tory? DB chcia\u0142oby po\u0142\u0105czy\u0107 Warszaw\u0119 i Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T04:35:36.081024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T04:35:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/d4e340cd4be457-948-568-0-186-2666-1599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Blisko 60 proc. wp\u0142yw\u00f3w z podatku dochodowego od os\u00f3b fizycznych w Polsce pochodzi od os\u00f3b, kt\u00f3re nie maj\u0105 na utrzymaniu dzieci poni\u017cej 18. roku \u017cycia. Cho\u0107 polityka podatkowa wspiera rodziny poprzez ulgi i wsp\u00f3lne rozliczenia, to w\u0142a\u015bnie bezdzietni \u2013 single i pary bez dzieci \u2013 s\u0105 dzi\u015b g\u0142\u00f3wnym filarem systemu PIT, wynika z danych Ministerstwa Finans\u00f3w.</p>",
        "id": 3166730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezdzietni-odpowiadaja-za-wiekszosc-PIT-Panstwo-zyje-z-ich-podatkow-8975598.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/a/d4e340cd4be457-948-568-0-186-2666-1599.jpg",
        "title": "Bezdzietni odpowiadaj\u0105 za wi\u0119kszo\u015b\u0107 PIT. Pa\u0144stwo \u017cyje z ich podatk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T04:35:36.952278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T04:35:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/35fd5ea519c4d2-948-568-0-604-2730-1638.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przedsi\u0119biorcy zn\u00f3w mog\u0105 stan\u0105\u0107 w szranki o rekordow\u0105 pul\u0119 - do podzia\u0142u jest a\u017c 1 mld z\u0142. Warunki otrzymania wsparcia? Przede wszystkim trzeba zaplanowa\u0107 innowacyjny projekt i znale\u017a\u0107 partnera do jego realizacji, bo dotacje trafi\u0105 tylko do konsorcj\u00f3w. O czym jeszcze warto pami\u0119ta\u0107?</p>",
        "id": 3166734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kto-ma-pomysl-ten-ma-SMART-miliony-Wrocil-wart-miliard-zlotych-dotacyjny-przeboj-dla-firm-od-NCBR-8978531.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/6/35fd5ea519c4d2-948-568-0-604-2730-1638.jpg",
        "title": "Kto ma pomys\u0142, ten ma miliony. Wr\u00f3ci\u0142 dotacyjny przeb\u00f3j dla firm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T04:35:37.165018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T04:35:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/58c68068f9c9a0-948-568-87-43-2412-1447.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwy\u017csze oprocentowanie dost\u0119pne na lokacie p\u00f3\u0142rocznej to teraz 7,30 proc. w skali roku. Zdobycie takiej stawki nie b\u0119dzie jednak proste, bowiem bank oczekuje spe\u0142nienia dodatkowych warunk\u00f3w. Bycie nowym klientem to tylko jeden z nich.</p>",
        "id": 3166735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-lokaty-bankowe-na-6-miesiecy-lipiec-2025-Ranking-Bankier-pl-8978489.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/1/58c68068f9c9a0-948-568-87-43-2412-1447.jpg",
        "title": "Najlepsze lokaty p\u00f3\u0142roczne. 7,30% to nowa maksymalna stawka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T04:35:36.505715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T04:35:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/09157ebc742289-948-568-44-212-3498-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwi\u0119kszy bank na rynku wprowadzi\u0142 specjaln\u0105 ofert\u0119 dla czynnych i emerytowanych funkcjonariuszy oraz pracownik\u00f3w cywilnych policji. W PKO BP policjanci b\u0119d\u0105 mogli liczy\u0107 na konto \u201epremium\u201d bez op\u0142at na dwa lata, ta\u0144sze kredyty, ubezpieczenia czy lepsze zni\u017cki wynajem samochodu.\n</p>",
        "id": 3166732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sluzba-poplaca-Nie-tylko-wczesniejsza-emerytura-dodatki-ale-teraz-takze-tansza-hipoteka-8978532.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/8/09157ebc742289-948-568-44-212-3498-2099.jpg",
        "title": "S\u0142u\u017cba pop\u0142aca. Nie tylko wcze\u015bniejsza emerytura, dodatki, ale teraz tak\u017ce ta\u0144sza hipoteka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T04:35:36.724138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T04:35:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/8fbeb1f44acc96-948-568-0-372-3728-2236.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Obecne systemy bankowo\u015bci elektronicznej to zaawansowane \u201ekombajny finansowe\u201d. Naszym zdaniem, wci\u0105\u017c jednak brakuje w nich kilku funkcji, kt\u00f3re mog\u0142yby u\u0142atwi\u0107 zarz\u0105dzanie rachunkami i pieni\u0119dzmi. \u00a0Wraz z kole\u017cankami i kolegami z redakcji spisali\u015bmy pomys\u0142y, kt\u00f3re wed\u0142ug nas przyda\u0142yby si\u0119 w bankowo\u015bci internetowej lub mobilnej.</p>",
        "id": 3166733,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tych-funkcji-wciaz-brakuje-w-bankowosci-elektronicznej-Zasugerujmy-to-bankowcom-8978417.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/4/8fbeb1f44acc96-948-568-0-372-3728-2236.jpg",
        "title": "Tych funkcji wci\u0105\u017c brakuje w bankowo\u015bci elektronicznej. \"Zasugerujmy to bankowcom\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-15T04:35:36.294325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-15T04:35:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/a6b4375b3dbeab-948-568-152-71-1702-1021.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przesy\u0142ki pocztowe to temat-rzeka. Chyba nie ma osoby, kt\u00f3re nie mia\u0142a \ncho\u0107 raz problemu z dor\u0119czeniem czy odbiorem paczki czy listu. Cho\u0107 \nzar\u00f3wno nadawca, jak i odbiorca mog\u0105 korzysta\u0107 ze \u015bledzenia przesy\u0142ek \nrejestrowanych, to okazuje si\u0119, \u017ce i ten system mo\u017ce by\u0107 wadliwy. \nPrzekona\u0142a si\u0119 o tym jedna z firm, kt\u00f3ra chcia\u0142a rozwi\u0105za\u0107 umow\u0119 z \npracownikiem.</p>",
        "id": 3166731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wypowiedzenie-widmo-od-pracodawcy-Poczta-znow-sie-nie-popisala-8978573.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/3/a6b4375b3dbeab-948-568-152-71-1702-1021.jpg",
        "title": "Wypowiedzenie-widmo od pracodawcy. Poczta zn\u00f3w si\u0119 nie popisa\u0142a",
        "vote": 0
    }
]