[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T19:54:11+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nTomasz Kammel zaprasza o 20:00 na \"Godzin\u0119 Zero\", kt\u00f3rej go\u015bciem jest gitarzysta Marcin Patrza\u0142ek\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #kammel #godzinazero #patrza\u0142ek",
        "id": 2254670,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mjP-5yvuwLg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/mjP-5yvuwLg/hqdefault.jpg",
        "title": "GODZINA ZERO #84  - TOMASZ KAMMEL I MARCIN PATRZA\u0141EK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T17:21:31+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nS\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y kolejne 10 os\u00f3b w \u015bledztwie dotycz\u0105cym loterii w internecie, w kt\u00f3rym zarzuty us\u0142ysza\u0142 m.in. Kamil L. znany jako Budda. W\u015br\u00f3d aresztowanych s\u0105 w\u0142a\u015bciciele FAME MMA, dziennikarz motoryzacyjny, youtuber Isamu czy influencerka Lexy.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf93 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83e\udef5 Piel\u0119gnacja dla m\u0119\u017cczyzn bez kompromis\u00f3w. To\u0142pa Men. Po prostu. \u27a1\ufe0f https://tolpa.pl/kosmetyki-men.html\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=s",
        "id": 2253007,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7C__pcxx-z8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/7C__pcxx-z8/hqdefault.jpg",
        "title": "BOXDEL, ADAM K., DETAILER I INNI ZATRZYMANI. W TLE ZNOWU TO SAMO: LOTERIE I E-BOOKI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T15:09:16+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nAndrzej Twarowski, Filip Kapica i Przemys\u0142aw Rudzki zapraszaj\u0105 na noc futbolu. W programie b\u0119dzie o wyst\u0119pach polskich klub\u00f3w w europejskich pucharach oraz podsumowanie ostatnich meczy ligi mistrz\u00f3w.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQiG2cx871ABYbYW6KkT4SWB\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #pi\u0142kano\u017cna #rudzki #pe\u0142ka #ros\u0142o\u0144 #kapica #europa #ligamistrz\u00f3w #ligaeuropy #sport",
        "id": 2254671,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GCBOt_V313Y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/GCBOt_V313Y/hqdefault.jpg",
        "title": "NOC FUTBOLU - RUDZKI, ROS\u0141O\u0143, PE\u0141KA, KAPICA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T15:01:30+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nWiele os\u00f3b zadaje sobie pytanie, czy mo\u017cna je\u017adzi\u0107 z zatrzymanym prawem jazdy. Odpowied\u017a wydaje si\u0119 oczywista \u2013 taka przeja\u017cd\u017cka jest nielegalna i niesie za sob\u0105 powa\u017cne konsekwencje prawne. A jednak, wielu kierowc\u00f3w z odebranymi uprawnieniami, wykorzystuje luk\u0119 w prawie, opiesza\u0142o\u015b\u0107 urz\u0119dnik\u00f3w, zdaje egzamin na prawo jazdy i je\u017adzi dalej. Czy mo\u017cna takie sytuacje wyeliminowa\u0107? Mo\u017cna i to bardzo szybko - twierdzi \u0141ukasz Zboralski i ma na to konkretne pomys\u0142y, Wi\u0119cej w Drogowym Zerze.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf93 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQi-bd-f1Iwka_t9_NKM_Gob\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com",
        "id": 2251742,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xjIbUYKmkCU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/xjIbUYKmkCU/hqdefault.jpg",
        "title": "PIRACI DROGOWI, Z ODEBRANYM PRAWEM JAZDY, NADAL SIEJ\u0104 POSTRACH NA DROGACH. JAK TO MO\u017bLIWE?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T13:00:03+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDonald Trump wyg\u0142osi\u0142 doroczne or\u0119dzie o stanie pa\u0144stwa. By\u0142o rekordowo d\u0142ugie i... jak na Donalda Trumpa pozbawione niespodzianek. O czym m\u00f3wi\u0142 nowy prezydent USA i jakie mo\u017cna z tego wyci\u0105gn\u0105\u0107 wnioski \u2013 o tym w nowym commentary prof. S\u0142awomir D\u0119bski.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO11\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf93 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficja",
        "id": 2250660,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=i7RwKD2sUAY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/i7RwKD2sUAY/hqdefault.jpg",
        "title": "OR\u0118DZIE TRUMPA O STANIE PA\u0143STWA. D\u0118BSKI: WSZYSTKO JU\u017b S\u0141YSZELI\u015aMY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T12:01:29+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanyzjednoczone #ameryka #donaldtrump #trump #pinkwart #zelenski #ukraina #woke",
        "id": 2250661,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uyqCsq8wrF4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/uyqCsq8wrF4/hqdefault.jpg",
        "title": "DONALD TRUMP POBI\u0141 REKORD PODCZAS WYST\u0104PIENIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T11:42:15+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nWuwunio i Tomasz Wolny zapraszaj\u0105 na czwartkowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64Zbigniew Br\u00f3dka - mistrz olimpijski w \u0142y\u017cwiarstwie szybkim\n\ud83d\udc64Luiza Z\u0142otkowska - wicemistrzyni olimpijska w \u0142y\u017cwiarstwie szybkim\n\ud83d\udc64Andrzej Supron - wicemistrz olimpijski w zapasach\n\ud83d\udc64Szymon Ko\u0142ecki - wicemistrz olimpijski w podnoszeniu ci\u0119\u017car\u00f3w\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #wolny #wuwunio #olimpiada #sport",
        "id": 2251743,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nQqFlr4hqfk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/nQqFlr4hqfk/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 TOMASZ WOLNY & WUWUNIO - PORANEK OLIMPIJSKI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T11:00:33+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKampania prezydencka nabra\u0142a rozp\u0119du. Poznali\u015bmy ju\u017c najwa\u017cniejsze postulaty i programy kandydat\u00f3w. I co si\u0119 okazuje? \u017be dw\u00f3ch g\u0142\u00f3wnych kandydat\u00f3w z najwi\u0119kszymi szansami na wej\u015bcie do drugiej tury, czyli Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki, podbieraj\u0105 pogl\u0105dy g\u0142oszone od lat przez S\u0142awomira Mentzena. Jaki maj\u0105 w tym interes i jakie b\u0119d\u0105 tego konsekwencje?\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO11\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf93 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?r",
        "id": 2250136,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=LL2HWflmPbw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/LL2HWflmPbw/hqdefault.jpg",
        "title": "TRZASKOWSKI I NAWROCKI JU\u017b NIE UDAJ\u0104. ZRZYNAJ\u0104 OD MENTZENA CA\u0141Y PROGRAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T09:36:18+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPierwsze or\u0119dzie nowego prezydenta do po\u0142\u0105czonych izb Kongresu Stan\u00f3w Zjednoczonych to zawsze du\u017ce wydarzenie. Donald Trump pobi\u0142 rekord... d\u0142ugo\u015bci tego przem\u00f3wienia. W 99 minut wymieni\u0142 wszystkie dotychczasowe sukcesy nowej administracji i zapowiedzia\u0142 swoje plany - w tym te o nak\u0142adaniu wzajemnych ce\u0142 na wszystkie kraje, kt\u00f3re c\u0142a na Ameryk\u0119 na\u0142o\u017cy\u0142y. M\u00f3wi\u0142 te\u017c o walce z nielegaln\u0105 imigracj\u0105 i z ruchem \"woke\". Przeczyta\u0142 tak\u017ce list od prezydenta Ze\u0142enskiego, kt\u00f3ry napisa\u0142, \u017ce jest got\u00f3w do rozm\u00f3w pokojowych i podpisania umowy o minera\u0142ach i bezpiecze\u0144stwie. By\u0142o trzeba te\u017c jednego kongresmena z sali wyprowadzi\u0107... Or\u0119dzie Donalda Trumpa prosto ze Stan\u00f3w Zjednoczonych komentuje Joanna Pinkwart.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf93 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2705 BONU$E",
        "id": 2249392,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HHf6v5pBeBU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/HHf6v5pBeBU/hqdefault.jpg",
        "title": "DONALD TRUMP WYG\u0141OSI\u0141 OR\u0118DZIE O STANIE PA\u0143STWA. B\u0118D\u0104 KOLEJNE C\u0141A",
        "vote": 0
    }
]