[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T23:56:08+00:00",
        "description": "Bei Bayer Leverkusen erreichte gegen die Bayern kein Spieler Normalform. Torwart Kov\u00e1\u0159 patzte folgenschwer, Wirtz verzettelte sich und Xhaka konnte sein Team nicht mitrei\u00dfen. Doch richtig ratlos wirkte Trainer Alonso.",
        "id": 2255862,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-bayer-leverkusen-in-der-einzelkritik-a-0db6fabe-9917-4b37-b77d-410df6ae9e54#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Bayer Leverkusen in der Einzelkritik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T23:56:08+00:00",
        "description": "Karl-Heinz Rummenigge findet, dass Leverkusens Florian Wirtz der beste Kicker des Landes ist. Was sagt Jamal Musiala dazu? Der M\u00fcnchner zeigt in der K\u00f6nigsklasse im direkten Duell, wo er st\u00e4rker ist.",
        "id": 2255863,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-fc-bayern-in-der-einzelkritik-vs-bayer-leverkusen-a-d0534679-6787-43bc-a008-0a93a1f54889#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: FC Bayern in der Einzelkritik vs. Bayer Leverkusen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T23:56:08+00:00",
        "description": "Nie zuvor konnte der FC Bayern gegen Xabi Alonsos Leverkusen gewinnen. Doch das Achtelfinalhinspiel geriet zur Machtdemonstration. Bayer zerst\u00f6rte sich selbst, Harry Kane brillierte als Schleicher und Strafsto\u00df-Virtuose.",
        "id": 2255861,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-fc-bayern-muenchen-deklassiert-leverkusen-im-achtelfinal-hinspiel-a-57876f66-b2a5-450b-837a-020d29bd0120#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: FC Bayern M\u00fcnchen deklassiert Leverkusen im Achtelfinal-Hinspiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T23:56:08+00:00",
        "description": "Union und SPD sind f\u00fcr ihren gigantischen Schuldenplan auf die Gr\u00fcnen angewiesen. Trotzdem stichelte CSU-Chef S\u00f6der gegen sie. SPD-Chef Klingbeil findet daf\u00fcr nun deutliche Worte \u2013 und mahnt zur Vernunft.",
        "id": 2255864,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/lars-klingbeil-bei-sandra-maischberger-kritik-an-markus-soeder-attacke-gegen-die-gruenen-a-8cdc7bd8-15b3-4865-8e36-765f0ca054d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lars Klingbeil bei Sandra Maischberger: Kritik an Markus-S\u00f6der-Attacke gegen die Gr\u00fcnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T22:51:16+00:00",
        "description": "Sechsmal hatte Bayer Leverkusen gegen den FC Bayern nicht mehr verloren, doch im Achtelfinale der Champions League setzte es eine deutliche Niederlage. Die M\u00fcnchner profitierten von erstaunlich vielen Fehlern.",
        "id": 2255437,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-fc-bayern-muenchen-schlaegt-bayer-leverkusen-im-achtelfinale-deutlich-a-64999195-6352-4b26-9db6-aa70099f11e1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: FC Bayern M\u00fcnchen schl\u00e4gt Bayer Leverkusen im Achtelfinale deutlich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T22:51:16+00:00",
        "description": "Der FC Liverpool spielt eine herausragende Saison, doch im Achtelfinal-Hinspiel der Champions League ben\u00f6tigten die Reds gegen Paris viel Gl\u00fcck und ihren \u00fcberragenden Torh\u00fcter.",
        "id": 2255435,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-fc-liverpool-siegt-gluecklich-bei-paris-saint-germain-a-1315be3d-f86e-4163-a27d-1eade93f676f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: FC Liverpool siegt gl\u00fccklich bei Paris Saint-Germain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T22:51:16+00:00",
        "description": "Knapp zwei Monate nach dem Ausbruch der Fl\u00e4chenbr\u00e4nde im Raum Los Angeles geht der Bezirk mit einer Klage gegen den \u00f6rtlichen Stromversorger vor. Er fordert eine Entsch\u00e4digung von \u00bbmindestens Hunderten Millionen Dollar\u00ab.",
        "id": 2255436,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/usa-los-angeles-verklagt-stromversorger-nach-verheerenden-braenden-a-4e748351-4d18-4760-90a0-01c754dc22e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Los Angeles verklagt Stromversorger nach verheerenden Br\u00e4nden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T21:45:49+00:00",
        "description": "In einer TV-Ansprache hat Frankreichs Pr\u00e4sident Macron in Aussicht gestellt, befreundete Staaten unter den Schutzschirm franz\u00f6sischer Atomwaffen zu stellen. Er \u00e4u\u00dferte sich auch zur m\u00f6glichen Entsendung von Friedenstruppen in die Ukraine.",
        "id": 2254980,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-emmanuel-macron-prueft-atomwaffenschutz-fuer-europaeische-verbuendete-a-fc303e4c-9dbc-41bd-91df-aaab47ca05d2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Emmanuel Macron pr\u00fcft Atomwaffenschutz f\u00fcr europ\u00e4ische Verb\u00fcndete",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T21:45:49+00:00",
        "description": "Der Taxiunternehmer A. Muhammad stellte sich mit seinem Auto in den Weg, als der Todesfahrer von Mannheim fl\u00fcchten wollte. \u00bbIch bin kein Held, ich bin Muslim\u00ab, sagt Muhammad. Deshalb habe er helfen m\u00fcssen.",
        "id": 2254979,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mannheim-der-mann-der-den-todesfahrer-stoppte-a-01e812e2-f2d8-407b-9e01-223f9e54e6bc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mannheim: Der Mann, der den Todesfahrer stoppte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T21:45:49+00:00",
        "description": "Im Zollstreit zwischen den USA und Kanada haben Justin Trudeau und Donald Trump telefoniert. Der US-Pr\u00e4sident wirft dem kanadischen Premierminister vor, nicht genug im Kampf gegen den Fentanyl-Schmuggel zu leisten.",
        "id": 2254977,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/trump-nennt-kanadas-bemuehungen-nicht-gut-genug-a-fa310ddb-9a6e-4b47-b795-0b5e8311e789#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump nennt Kanadas Bem\u00fchungen \u00bbnicht gut genug\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T21:45:49+00:00",
        "description": "Die Sprecherin des Wei\u00dfen Hauses hat einen direkten Kontakt der US-Regierung mit der Hamas best\u00e4tigt. Laut der Terrororganisation geht es dabei um amerikanische Geiseln und eine m\u00f6gliche Vereinbarung zur Beendigung des Gazakriegs.",
        "id": 2254978,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/us-regierung-fuehrt-direkte-gespraeche-mit-hamas-a-5d91b16c-6c67-415d-801e-603bff749c0a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Regierung f\u00fchrt direkte Gespr\u00e4che mit Hamas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T20:41:51+00:00",
        "description": "Die Aufnahmepr\u00fcfung einer Studentenverbindung hat f\u00fcr einen Bewerber in Frankreich mit einer dauerhaften Behinderung geendet. Wegen ihrer Rituale mit toten Fischen und hartem Alkohol steht die Verbindung nun vor Gericht.",
        "id": 2254517,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/frankreich-student-stuerzt-nach-aufnahmeritual-aus-dem-fenster-verbindung-vor-gericht-a-94c46255-2851-49e4-a47f-8fa0d1b7e83c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Student st\u00fcrzt nach Aufnahmeritual aus dem Fenster - Verbindung vor Gericht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T19:35:57+00:00",
        "description": "Die EU-Kommission tritt beim Antriebswechsel auf die Bremse. Weil Autohersteller eine Gnadenfrist f\u00fcr ihre CO\u2082-Ziele bekommen, verz\u00f6gert sich die E-Auto-Wende. Wer davon profitiert und wer nicht \u2013 der \u00dcberblick.",
        "id": 2253956,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/elektroautos-und-eu-drei-gewinner-und-drei-verlierer-in-von-der-leyens-autoplan-a-dceffcc0-aa96-4b37-9685-e3b6f7051f12#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektroautos und EU: Drei Gewinner und drei Verlierer in von der Leyens Autoplan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T19:35:57+00:00",
        "description": "Der Kanzler in spe versucht, die Gr\u00fcnen von seinem Schuldenplan zu \u00fcberzeugen. Doch die wollen dem Vorhaben nicht einfach so zustimmen. Sie \u00e4rgern sich \u00fcber Merz \u2013 und \u00fcber Markus S\u00f6der.",
        "id": 2253954,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/finanzplaene-von-union-und-spd-warum-die-gruenen-friedrich-merz-zappeln-lassen-a-0792de0a-c52a-4f50-b47a-516c3fbc8452#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finanzpl\u00e4ne von Union und SPD: Warum die Gr\u00fcnen Friedrich Merz zappeln lassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T19:35:57+00:00",
        "description": "Union und SPD und pr\u00e4sentieren ein 500-Milliarden-Euro-Paket und versprechen, den Investitionsstau im Land aufzul\u00f6sen. So wichtig die gro\u00dfe Summe als Signal ist: Um die Infrastrukturkrise zu l\u00f6sen, braucht es mehr.",
        "id": 2253955,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/infrastruktur-union-und-spd-planen-500-milliarden-paket-gegen-investitionsstau-a-b5191d66-0fa4-4d6b-b65b-e1a18248f130#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Infrastruktur: Union und SPD planen 500-Milliarden-Paket gegen Investitionsstau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T19:35:57+00:00",
        "description": "Kurz vor dem Konkurs der russischen Nord Stream 2 AG gibt es Ger\u00fcchte \u00fcber einen Verkauf der besch\u00e4digten Ostseepipeline. Experten zweifeln an einer schnellen Inbetriebnahme. Doch die R\u00f6hren k\u00f6nnten k\u00fcnftig noch gebraucht werden.",
        "id": 2253957,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/nord-stream-2-experten-zweifeln-an-schneller-inbetriebnahme-a-36ffa8b2-a451-4f8b-82b2-c0c52ee38b25#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nord Stream 2: Experten zweifeln an schneller Inbetriebnahme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T19:35:57+00:00",
        "description": "Die Preisklasse von 20.000 Euro ist bei Elektroautos hart umk\u00e4mpft, andere Hersteller haben VW schon abgeh\u00e4ngt. Doch deren Modelle bieten f\u00fcr wenig Geld auch wenig. Kann das VW-Einstiegsauto beides sein: g\u00fcnstig und gut?",
        "id": 2253953,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/vw-stellt-id-every1-vor-das-ist-volkswagens-20-000-euro-elektroauto-a-04769fe8-c81c-4213-883d-f3cf7c04fa2a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VW stellt ID. Every1 vor: Das ist Volkswagens 20.000-Euro-Elektroauto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T19:27:00+00:00",
        "description": "Das saudi-arabische K\u00f6nigshaus investiert gro\u00df in den Sport. Der Petrostaat ruft eine neue Boxliga ins Leben \u2013 und arbeitet daf\u00fcr mit dem MMA-Mogul und Trump-Unterst\u00fctzer Dana White zusammen.",
        "id": 2253958,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/boxen-saudi-arabien-tut-sich-fuer-neue-liga-mit-wwe-und-ufc-eigner-zusammen-a-a3718af2-8a0e-4506-9f23-e364a6e75638#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boxen: Saudi-Arabien tut sich f\u00fcr neue Liga mit WWE- und UFC-Eigner zusammen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T18:30:56+00:00",
        "description": "Noch vor Donald Trumps Rede in Washington hat die chinesische Regierung ihren j\u00e4hrlichen Report vorgelegt. Die Wortwahl ist unterschiedlich, aber inhaltlich sind sich der US-Pr\u00e4sident und Chinas Herrscher Xi Jinping erschreckend nah.",
        "id": 2253422,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/china-volkskongress-in-peking-so-aehnlich-sind-sich-us-praesident-trump-und-chinas-machthaber-xi-jinping-a-8ee6ad55-4e3c-4b41-9848-b3ce6dc60594#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "China: Volkskongress in Peking \u2013 so \u00e4hnlich sind sich US-Pr\u00e4sident Trump und Chinas Machthaber Xi Jinping",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T18:30:56+00:00",
        "description": "Donald Trump lobt in seiner Rede vor dem Kongress seine Errungenschaften, seine radikale Agenda und sich selbst. Im Faktencheck der amerikanischen Medien schneidet er weniger ruhmreich ab. Die wirrsten Aussagen im \u00dcberblick.",
        "id": 2253427,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-faktencheck-zur-kongress-rede-absurde-aussagen-im-ueberblick-a-0e24fef6-c083-4939-b0a8-b204c67f09d3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Faktencheck zur Kongress-Rede \u2013 Absurde Aussagen im \u00dcberblick",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T18:30:56+00:00",
        "description": "Die Namen von Unterhaltungsshows werden immer d\u00fcmmer, die neue Sendung von Joko und Klaas markiert einen Tiefpunkt: \u00bbEin sehr gutes Quiz (mit hoher Gewinnsumme)\u00ab ist eine Bankrotterkl\u00e4rung der Kreativk\u00f6pfe. Und leider nicht die erste.",
        "id": 2253421,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/joko-klaas-show-auf-prosieben-die-simplifizierung-von-unterhaltungsshow-namen-a-62d36cc3-d0eb-4f52-9e5d-694f720ca4be#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joko & Klaas-Show auf ProSieben: Die Simplifizierung von Unterhaltungsshow-Namen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T18:30:56+00:00",
        "description": "In Passau bekr\u00e4ftigt Markus S\u00f6der den Beschluss von Union und SPD \u00fcber Extramilliarden f\u00fcr die Verteidigung \u2013 und setzt noch einen drauf. Auch aus der Bev\u00f6lkerung gibt es Zustimmung f\u00fcr die Pl\u00e4ne von Union und SPD.",
        "id": 2253420,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/markus-soeder-beim-politischen-aschermittwoch-unser-land-grundlegend-aufruesten-a-9228749a-b821-41eb-a264-5a5f5499d9e8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Markus S\u00f6der beim Politischen Aschermittwoch: \u00bbUnser Land grundlegend aufr\u00fcsten\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T18:30:56+00:00",
        "description": "Die Schifffahrtsroute in Mittelamerika sei bereits auf dem Weg zur\u00fcck in den Besitz der USA, hat Trump in seiner Rede vor dem US-Kongress verk\u00fcndet. Panamas Pr\u00e4sident Mulino kontert trocken: \u00bbPr\u00e4sident Trump l\u00fcgt wieder\u00ab.",
        "id": 2253424,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/panamakanal-praesident-jose-raul-mulino-widerspricht-besitzanspruch-von-donald-trump-a-0a651cb5-54da-4ec2-9b5e-57a7f3219b8b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Panamakanal: Pr\u00e4sident Jos\u00e9 Ra\u00fal Mulino widerspricht Besitzanspruch von Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T18:30:56+00:00",
        "description": "Mit dem oscarpr\u00e4mierten Film \u00bbReal Pain\u00ab wollte Jesse Eisenberg der Heimat seiner Familie wieder n\u00e4her kommen. Seine Gro\u00dftante war w\u00e4hrend der Schoa in die USA geflohen. Nun hat der Schauspieler selbst die Staatsb\u00fcrgerschaft angenommen.",
        "id": 2253423,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/real-pain-schauspieler-jesse-eisenberg-ist-jetzt-auch-pole-a-20a0755f-ddeb-4817-a97c-80544f7e39c1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbReal Pain\u00ab: Schauspieler Jesse Eisenberg ist jetzt auch Pole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T18:30:56+00:00",
        "description": "F\u00fcnf Jahre nach dem Bruch mit den britischen Royals feilen Meghan und Harry an ihrem Image. Sie kocht auf Netflix, er konzentriert sich auf Charity. SPIEGEL-Redakteurin Annina Metz erkl\u00e4rt die widerspr\u00fcchliche Selbstvermarktung.",
        "id": 2253425,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/with-love-meghan-die-neue-netflix-show-und-das-geschaeftsmodell-der-ex-royals-a-b73bdc11-51d0-4230-b5a5-bae7d554f82f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbWith Love, Meghan\u00ab: Die neue Netflix-Show und das Gesch\u00e4ftsmodell der Ex-Royals",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T18:30:56+00:00",
        "description": "F\u00fcnf Jahre nach dem Bruch mit den britischen Royals feilen Meghan und Harry an ihrem Image. Sie kocht auf Netflix, er konzentriert sich auf Charity. SPIEGEL-Redakteurin Annina Metz erkl\u00e4rt die widerspr\u00fcchliche Selbstvermarktung.",
        "id": 2253426,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/with-love-meghan-die-neue-netflix-show-und-das-geschaeftsmodell-der-ex-royals-podcast-a-20c685a6-1f45-478c-95f7-e228a4c336b2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbWith Love, Meghan\u00ab: Die neue Netflix-Show und das Gesch\u00e4ftsmodell der Ex-Royals \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T17:27:11+00:00",
        "description": "Selenskyj sei jetzt bereit f\u00fcr Frieden, sagte der US-Pr\u00e4sident in seiner Rede vor dem Kongress. Wie solide sind Trumps Pl\u00e4ne f\u00fcr die Ukraine? SPIEGEL-Auslandsredakteurin Ann-Dorit Boy sch\u00e4tzt die aktuelle Lage ein.",
        "id": 2252780,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-analyse-zu-seiner-rede-ich-glaube-nicht-dass-wir-einem-frieden-naeher-sind-a-8360272e-8bdc-46ab-9aeb-04a158ca2380#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Analyse zu seiner Rede - \u00bbIch glaube nicht, dass wir einem Frieden n\u00e4her sind\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T17:27:11+00:00",
        "description": "Ein polizeibekannter Mann hat sich offenbar die Wohnungsnot in M\u00fcnchen zunutze gemacht und 18 Mietinteressierte jeweils um Tausende Euro Kaution gebracht. Daf\u00fcr traf er sich sogar pers\u00f6nlich mit ihnen.",
        "id": 2252779,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/muenchen-virales-tiktok-video-betrueger-bringt-studentinnen-um-wohnung-und-8000-euro-kaution-a-6a7b6abe-815a-427f-b7fe-cd7fbc708bd5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fcnchen: Virales TikTok-Video \u2013 Betr\u00fcger bringt Studentinnen um Wohnung und 8000 Euro Kaution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T17:27:11+00:00",
        "description": "Die USA lassen die Ukraine jetzt auch bei Geheimdienstinfos h\u00e4ngen. Annalena Baerbock verzichtet auf eine neue Spitzenposition bei den Gr\u00fcnen. Und die Aliens vom Stern des S\u00fcdens treffen am Abend auf Bayer Leverkusen. Das ist die Lage am Mittwochabend.",
        "id": 2252782,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-der-verrat-des-donald-trump-naechster-teil-a-e3cf7dbe-1a0e-4c5f-bf16-2a0e354b9e73#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Der Verrat des Donald Trump, n\u00e4chster Teil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T17:27:11+00:00",
        "description": "Union und SPD wollen ein gigantisches Schuldenprogramm auflegen, um Deutschlands Infrastruktur und Armee zu sanieren. Das wird absehbar extrem teuer, ist aber machbar. Und das liegt auch an Donald Trump.",
        "id": 2252781,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/sondervermoegen-abkehr-von-schuldenbremse-kann-deutschland-so-viel-neue-schulden-stemmen-a-fc3b10b9-cc1c-40a9-a8ef-85c1626acabc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonderverm\u00f6gen, Abkehr von Schuldenbremse: Kann Deutschland so viele neue Schulden stemmen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T17:19:00+00:00",
        "description": "Trumps Zollstreit mit Mexiko k\u00f6nnte \u00bbverheerende Auswirkungen auf die Automobilindustrie\u00ab haben, bef\u00fcrchtet Volkswagen. Der deutsche Autobauer pr\u00fcft Sofortma\u00dfnahmen, um einem m\u00f6glichem Stellenabbau vorzubeugen.",
        "id": 2252783,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/vw-sofortmassnahmen-gegen-moegliche-auswirkungen-von-us-zoellen-a-c3118cd1-a3db-45d7-8eaa-06a1886aa468#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VW: Sofortma\u00dfnahmen gegen m\u00f6gliche Auswirkungen von US-Z\u00f6llen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T17:18:00+00:00",
        "description": "Moderna hat eine Klage gegen Pfizer und Biontech gewonnen. Das Unternehmen hatte den Konkurrenten vorgeworfen, Technologien kopiert zu haben. Die wiederum bestritten die Nutzung des Patents nicht \u2013 sahen sich aber dennoch im Recht.",
        "id": 2252784,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/biontech-und-pfizer-niederlage-im-patentstreit-mit-moderna-a-0bc5feeb-2b86-4c39-a8eb-3f19234c32d4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biontech und Pfizer: Niederlage im Patentstreit mit Moderna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T17:16:00+00:00",
        "description": "Am Abend trifft der FC Bayern zum bereits vierten Mal in dieser Saison auf Leverkusen. In der letzten Partie waren die M\u00fcnchner erstaunlich unterlegen \u2013 weil Bayer-Trainer Alonso den M\u00fcnchnern ein R\u00e4tsel aufgab.",
        "id": 2252786,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bayern-muenchen-gegen-bayer-leverkusen-in-der-champions-league-ein-gefaehrlicher-trend-a-cc3e5bc6-8a93-4a5b-a4b4-31695f16124d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bayern M\u00fcnchen gegen Bayer Leverkusen in der Champions League: Ein gef\u00e4hrlicher Trend",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T17:16:00+00:00",
        "description": "Allein k\u00f6nnen Union und SPD ihre geplanten Milliardenausgaben nicht durch den Bundestag bringen. Doch die Gr\u00fcnen haben ihre eigenen Vorstellungen \u2013 und erh\u00f6hen den Druck auf die potenzielle k\u00fcnftige Regierungskoalition.",
        "id": 2252785,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/sondervermoegen-gruene-zoegern-bei-zustimmung-zu-verteidigungsausgaben-a-3b530306-b3b3-45c8-a597-8fa15433e5b9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonderverm\u00f6gen: Gr\u00fcne z\u00f6gern bei Zustimmung zu Verteidigungsausgaben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T16:11:08+00:00",
        "description": "Die gewaltsamen Ausschreitungen beim Politischen Aschermittwoch der Gr\u00fcnen vor rund einem Jahr sorgten f\u00fcr Entsetzen, auch partei\u00fcbergreifend. Das Amtsgericht Biberach hat nun einen der Demonstranten verurteilt.",
        "id": 2252142,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/biberach-gerichtsurteil-nach-zollstockwurf-auf-cem-oezdemirs-autokolonne-a-ebbd7ef2-7663-4ba8-82cf-af659ec9e582#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biberach: Gerichtsurteil nach Zollstockwurf auf Cem \u00d6zdemirs Autokolonne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T16:11:08+00:00",
        "description": "F\u00fcr Besch\u00e4ftigte der US-Steuerabteilung von Deloitte d\u00fcrfte Homeoffice unattraktiver werden. Die Gesellschaft hat ihre Bonuszahlungen laut einem Bericht an die Anwesenheit im B\u00fcro gekn\u00fcpft.",
        "id": 2252140,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/deloitte-macht-in-den-usa-bonus-von-bueroanwesenheit-abhaengig-a-6358a995-8f66-42c2-a634-a1abb73a1a97#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deloitte macht in den USA Bonus von B\u00fcroanwesenheit abh\u00e4ngig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T16:11:08+00:00",
        "description": "Dass Aspirin beim Kampf gegen Krebs helfen kann, ist bekannt. Wie das genau funktioniert, haben Forscher nun an M\u00e4usen untersucht. Experten fordern weitere Studien.",
        "id": 2252136,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/krebsmedizin-wie-aspirin-vor-metastasen-schuetzen-koennte-a-57e30059-fbb0-4491-a91b-3a06cfd641b5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krebsmedizin: Wie Aspirin vor Metastasen sch\u00fctzen k\u00f6nnte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T16:11:08+00:00",
        "description": "Gut drei Jahrzehnte war der \u00bbLesende Mann\u00ab im Besitz der Stadt M\u00fcnster. Nun ist klar: Nazis raubten den Besitzern das Gem\u00e4lde. F\u00fcr ein paar Wochen wird das Bild noch ausgestellt.",
        "id": 2252141,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/ns-raubkunst-in-muenster-gemaelde-von-bernhard-pankok-kehrt-zu-juedischen-erben-zurueck-a-b45d97f0-0513-4de8-aaaf-69fbc6b6d935#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NS-Raubkunst in M\u00fcnster: Gem\u00e4lde von Bernhard Pankok kehrt zu j\u00fcdischen Erben zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T16:11:08+00:00",
        "description": "Mehrere Spitzenpolitiker haben ihre Auftritte beim Politischen Aschermittwoch abgesagt. Nicht so Markus S\u00f6der. Der CSU-Chef verteidigt die Einigung von Union und SPD, pocht auf bayerische Interessen und erntet Stadionges\u00e4nge.",
        "id": 2252138,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/politischer-aschermittwoch-der-csu-und-dann-muss-soeder-in-der-bierhalle-merz-schuldenplaene-erklaeren-a-2c4434cb-a456-4618-8f2f-1f2a74635371#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politischer Aschermittwoch der CSU: Und dann muss S\u00f6der in der Bierhalle Merz' Schuldenpl\u00e4ne erkl\u00e4ren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T16:11:08+00:00",
        "description": "5000 Euro statt fast einer halben Million Euro: Nachdem zun\u00e4chst eine aufsehenerregende Geldstrafe im Raum stand, kam der YouTuber Ron Bielecki vor Gericht nun doch glimpflich davon.",
        "id": 2252137,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/ron-bielecki-verfahren-gegen-influencer-eingestellt-a-22b090c8-1171-4518-aa16-f1c751e1265e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ron Bielecki: Verfahren gegen Influencer eingestellt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T16:11:08+00:00",
        "description": "Trump wollte Entwicklungshilfen in einer H\u00f6he von rund 1,5 bis zwei Milliarden Dollar einfrieren. Jetzt stoppt ihn der Supreme Court. Die Entscheidung zeigt: Der R\u00fcckhalt des Obersten Gerichts ist ihm keineswegs sicher.",
        "id": 2252139,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/supreme-court-donald-trump-scheitert-mit-antrag-auf-einfrieren-von-entwicklungshilfen-a-99c9a6dd-fab1-4222-892d-5c9dabfd9df1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Supreme Court: Donald Trump scheitert mit Antrag auf Einfrieren von Entwicklungshilfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T16:11:08+00:00",
        "description": "Nach widerspr\u00fcchlichen Berichten best\u00e4tigt CIA-Chef Ratcliffe, dass die USA keine Geheimdienstinformationen mehr an Kyjiw weitergeben. Zugleich signalisierte er bereits die Bereitschaft zu einer Wiederaufnahme der Unterst\u00fctzung.",
        "id": 2252135,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukrainekrieg-usa-stoppen-laut-cia-chef-john-ratcliffe-weitergabe-von-geheimdienstinformationen-an-kyjiw-a-a429b4af-3710-48c6-9deb-983a43cbda2e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrainekrieg: USA stoppen laut CIA-Chef John Ratcliffe Weitergabe von Geheimdienstinformationen an Kyjiw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T15:40:00+00:00",
        "description": "Das umstrittene Wahlrecht soll bei den Sondierungsgespr\u00e4chen von Union und SPD erneut angepackt werden. Der G\u00f6ttinger Staatsrechtler Florian Meinel erkl\u00e4rt, was denkbar w\u00e4re und was nicht.",
        "id": 2252143,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/reform-des-wahlrechts-staatsrechtler-florian-meinel-irgendeinem-muessen-sie-immer-wehtun-a-4f6adcc9-dbd3-41d0-a357-916dd586c057#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reform des Wahlrechts: Staatsrechtler Florian Meinel - \u00bbIrgendeinem m\u00fcssen Sie immer wehtun\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T15:13:00+00:00",
        "description": "Rhythmisches Klatschen in der Gro\u00dfen Halle des Volkes: Chinas Premier Li Qiang verspricht beim Nationalen Volkskongress Wirtschaftswachstum. Auf die von US-Pr\u00e4sident Trump verh\u00e4ngten Z\u00f6lle geht er nur verklausuliert ein.",
        "id": 2252144,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/chinas-premier-beim-nationalen-volkskongress-ganz-anders-als-donald-trump-a-c675eff7-c980-4ae2-a568-f1a5a67a78a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chinas Premier beim Nationalen Volkskongress: \u00bbGanz anders als Donald Trump\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T15:08:27+00:00",
        "description": "In einem Interview hatte Felix Klein Offenheit f\u00fcr die von Donald Trump propagierte Umsiedlung der Menschen im Gazastreifen gezeigt. Nun hat die Bundesregierung reagiert.",
        "id": 2251574,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/antisemitismusbeauftragter-felix-klein-bundesregierung-distanziert-sich-von-aussagen-zur-trump-umsiedlung-a-e87a0729-ee9d-4b50-bcaf-251672c8df26#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antisemitismusbeauftragter Felix Klein: Bundesregierung distanziert sich von Aussagen zur Trump-Umsiedlung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T15:08:27+00:00",
        "description": "Seit fast einem Jahr rollen keine Z\u00fcge mehr durch Mecklenburg-Vorpommerns drittgr\u00f6\u00dfte Stadt. Viermal hat die Bahn den Termin f\u00fcr den Neustart verschoben. Die Misere zeigt, was Bahnkunden auch woanders bevorstehen k\u00f6nnte.",
        "id": 2251575,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/deutsche-bahn-in-neubrandenburg-gefuehlt-endloser-vollstopp-a-ad34545d-a2cc-4780-a214-8f6d4f92afad#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Bahn in Neubrandenburg: Gef\u00fchlt endloser Vollstopp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T15:08:27+00:00",
        "description": "Wenige Firmen sind f\u00fcr einen gro\u00dfen Teil der Treibhausgase verantwortlich. Die Liste reicht von Unternehmen aus Saudi-Arabien und Indien bis nach Frankreich. Ein f\u00fchrender Klimaforscher fordert Konsequenzen.",
        "id": 2251578,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/klimakrise-36-unternehmen-sind-fuer-die-haelfte-des-weltweiten-co-emissionen-verantwortlich-a-ba0d932b-aacc-443a-807a-f808e21de763#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimakrise: 36 Unternehmen sind f\u00fcr die H\u00e4lfte des weltweiten CO\u2082-Emissionen verantwortlich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T15:08:27+00:00",
        "description": "Gegen den geplanten Bau mehrerer Rechenzentren in Nordrhein-Westfalen regt sich Widerstand. Der BUND fordert den Konzern auf, die riesigen Anlagen nicht auf \u00bbwertvollem Ackerland\u00ab zu errichten.",
        "id": 2251573,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/microsoft-baut-rechenzentren-im-rheinischen-revier-79-000-menschen-fordern-mehr-umweltschutz-a-99626b52-df4c-45c3-9bd5-8a13852f6a0a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft baut Rechenzentren im Rheinischen Revier: 79.000 Menschen fordern mehr Umweltschutz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T15:08:27+00:00",
        "description": "Rhythmisches Klatschen in der Gro\u00dfen Halle des Volkes: Chinas Premier Li Qiang verspricht beim Nationalen Volkskongress Wirtschaftswachstum. Auf die von US-Pr\u00e4sident Trump verh\u00e4ngten Z\u00f6lle geht er nur verklausuliert ein.",
        "id": 2251579,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nationaler-volkskongress-chinas-premier-im-kontrast-zu-trump-a-c675eff7-c980-4ae2-a568-f1a5a67a78a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nationaler Volkskongress: Chinas Premier im Kontrast zu Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T15:08:27+00:00",
        "description": "Das umstrittene Wahlrecht soll bei den Sondierungsgespr\u00e4chen von Union und SPD erneut angepackt werden. Der G\u00f6ttinger Staatsrechtler Florian Meinel erkl\u00e4rt, was denkbar w\u00e4re und was nicht.",
        "id": 2251577,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/reform-des-wahlrechts-staatsrechtler-florian-meinel-erklaert-was-denkbar-waere-und-was-nicht-irgendeinem-muessen-sie-immer-weh-tun-a-4f6adcc9-dbd3-41d0-a357-916dd586c057#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reform des Wahlrechts: Staatsrechtler Florian Meinel erkl\u00e4rt, was denkbar w\u00e4re und was nicht - \u00bbIrgendeinem m\u00fcssen Sie immer weh tun\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T15:08:27+00:00",
        "description": "Die \u00dcberraschung angesichts der Auswirkungen des neuen Wahlrechts war gro\u00df, doch die Kritik ist viel zu schnell verstummt. Denn die Argumente der Bef\u00fcrworter sind inakzeptabel.",
        "id": 2251576,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wahlrecht-warum-die-reform-das-vertrauen-der-buerger-erschuettert-a-a6e265c3-6c23-4e66-bb14-cba92949dc8d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wahlrecht: Warum die Reform das Vertrauen der B\u00fcrger ersch\u00fcttert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T14:45:00+00:00",
        "description": "W\u00e4hrend Donald Trump seine erste Rede der Amtszeit vor dem US-Kongress gehalten hat, trugen zahlreiche Demokratinnen zum Protest rosa Kleidung. Taugt die vermeintlich niedliche Farbe als Weckruf f\u00fcr die eigene Partei?",
        "id": 2252145,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/donald-trump-und-die-demokratinnen-der-protest-traegt-pussyhat-pink-a-734367d0-5972-4818-9428-b091ee712cb9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und die Demokratinnen: Der Protest tr\u00e4gt Pussyhat-Pink",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T14:03:17+00:00",
        "description": "Urlaub in London geplant? Reisende aus EU-Staaten ben\u00f6tigen f\u00fcr Gro\u00dfbritannien ab April neben einem g\u00fcltigen Pass auch eine elektronische Reisegenehmigung. Nun kann man sie beantragen.",
        "id": 2251009,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/eta-einreiseerlaubnis-fuer-grossbritannien-kann-jetzt-beantragt-werden-a-e1f5883f-e0d3-4fb1-b028-31000ad455db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ETA: Einreiseerlaubnis f\u00fcr Gro\u00dfbritannien kann jetzt beantragt werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T14:03:17+00:00",
        "description": "In ihrer Netflix-Serie \u00bbWith Love, Meghan\u00ab zeigt die Herzogin von Sussex, wie man Badesalz mischt und Bananen schneidet. Wie nahbar das ist, h\u00e4ngt davon ab, ob man selbst in einer Villa wohnt.",
        "id": 2251007,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/meghan-markles-netflix-doku-with-love-meghan-sollen-sie-halt-marmelade-kochen-a-369d727a-26ee-43e7-b5c7-93019ad1173b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meghan Markles Netflix-Doku \u00bbWith Love, Meghan\u00ab: Sollen sie halt Marmelade kochen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T14:03:17+00:00",
        "description": "In Deutschland f\u00e4hrt die Mehrheit aller neuen Pkw elektrisch oder hybrid, der Anteil klassischer Verbrenner bricht ein. Gegen den Trend hat E-Auto-Bauer Tesla mit Problemen zu k\u00e4mpfen.",
        "id": 2251008,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/tesla-verkauf-in-deutschland-bricht-ein-deutsche-neuwagenkaeufer-meiden-auch-benzin-und-diesel-a-22040590-c747-43e9-a528-1e944217c47f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla-Verkauf in Deutschland bricht ein: Deutsche Neuwagenk\u00e4ufer meiden auch Benzin und Diesel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T14:03:17+00:00",
        "description": "W\u00e4hrend Donald Trump seine erste Rede der Amtszeit vor dem US-Kongress gehalten hat, trugen zahlreiche Demokratinnen zum Protest rosa Kleidung. Taugt die vermeintlich niedliche Farbe als Weckruf f\u00fcr die eigene Partei?",
        "id": 2251006,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/trump-und-die-demokratinnen-der-protest-traegt-pussyhat-pink-a-734367d0-5972-4818-9428-b091ee712cb9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump und die Demokratinnen: Der Protest tr\u00e4gt Pussyhat-Pink",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T13:56:00+00:00",
        "description": "Russland wirft einem 22 Jahre alten Briten vor, in Kursk f\u00fcr die Ukraine gek\u00e4mpft zu haben. Nun wurde er des \u00bbTerrorismus\u00ab und \u00bbS\u00f6ldnertums\u00ab f\u00fcr schuldig befunden. Ihm drohen 19 Jahre Haft.",
        "id": 2251010,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-brite-wegen-kampfs-fuer-ukraine-zu-19-jahren-haft-verurteilt-a-e7b90d4d-1d74-4f7f-9c66-54f0344b8a85#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: Brite wegen Kampfs f\u00fcr Ukraine zu 19 Jahren Haft verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T12:58:14+00:00",
        "description": "Der Sportartikelhersteller Adidas hat den Abbau Hunderter Arbeitspl\u00e4tze angek\u00fcndigt. Betroffen ist das Hauptquartier in Herzogenaurach. Damit will man vor allem \u00bbKomplexit\u00e4t reduzieren\u00ab.",
        "id": 2250509,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/adidas-rund-500-stellenstreichungen-in-herzogenaurach-angekuendigt-a-9b77d647-1ef8-4a64-bcbd-bc451a19541c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adidas: Rund 500 Stellenstreichungen in Herzogenaurach angek\u00fcndigt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T12:58:14+00:00",
        "description": "Trainer Diego Simeone von Atl\u00e9tico Madrid hat seinem Klub alles gegeben \u2013 au\u00dfer einem Champions-League-Triumph gegen Real. Im Achtelfinalhinspiel verlor sein Team das Stadtderby. Und doch scheint ein Triumph im R\u00fcckspiel m\u00f6glich.",
        "id": 2250508,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/atletico-trainer-nach-niederlage-gegen-real-jetzt-braucht-diego-simeone-seinen-groessten-sieg-a-7d224e82-db97-472b-b373-38eda3b05f4b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atl\u00e9tico-Trainer nach Niederlage gegen Real: Jetzt braucht Diego Simeone seinen gr\u00f6\u00dften Sieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T12:58:14+00:00",
        "description": "Seit 2020 steckt Deutschland in einer tiefen Krise. Die Folgen von Pandemie und Ukrainekrieg sowie andere geopolitische Verwerfungen kommen die Wirtschaft laut einer Berechnung des IW hierzulande teuer zu stehen.",
        "id": 2250512,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/dauerkrise-kostet-die-deutsche-wirtschaft-735-milliarden-euro-a-96d3cc64-a440-467a-acc6-46bb82cbb7dc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dauerkrise kostet die deutsche Wirtschaft 735 Milliarden Euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T12:58:14+00:00",
        "description": "Ethereum im rekordverd\u00e4chtigen Wert von rund 1,5 Milliarden Dollar konnten sie der Kryptob\u00f6rse Bybit stehlen. Nun folgt f\u00fcr die mutma\u00dflich nordkoreanischen T\u00e4ter die n\u00e4chste Aufgabe \u2013 an die Beute herankommen und dann sichern.",
        "id": 2250510,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/jetzt-versuchen-die-kryptohacker-ihre-milliarden-beute-zu-waschen-a-13dc49d0-3ff8-42f1-b3ca-48746ca3032c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jetzt versuchen die Kryptohacker, ihre Milliarden-Beute zu waschen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T12:58:14+00:00",
        "description": "Der \u00d6konom Moritz Schularick hat jene Milliardenkredite vorgeschlagen, die Schwarz-Rot jetzt umsetzen will. Hier sagt er, wof\u00fcr er das Geld ausgeben \u2013 und warum er bereits georderte US-Kampfjets wieder abbestellen w\u00fcrde.",
        "id": 2250511,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/verteidigung-moritz-schularick-fordert-drohnen-statt-panzern-und-wirbt-fuer-atomare-aufruestung-a-bb66fd65-5d8b-47b8-9d09-6e1a43bd9615#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verteidigung: Moritz Schularick fordert Drohnen statt Panzern und wirbt f\u00fcr atomare Aufr\u00fcstung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T11:42:57+00:00",
        "description": "Am Set des Westerns \u00bbRust\u00ab l\u00f6ste sich ein Schuss und t\u00f6tete die Kamerafrau Halyna Hutchins. Schauspieler Alec Baldwin hat laut seiner Frau damit zu k\u00e4mpfen: \u00bbEr w\u00fcrde sofort den Platz mit Hutchins tauschen.\u00ab",
        "id": 2250004,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/alec-baldwin-hollywoodstar-wird-nach-toedlichem-schuss-nie-wieder-derselbe-sein-a-985a72b8-2959-4e4f-b6d8-7095f560d3c1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alec Baldwin: Hollywoodstar wird nach t\u00f6dlichem Schuss \u00bbnie wieder derselbe sein\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T11:42:57+00:00",
        "description": "Schwedische Wissenschaftler wollten die Vielfalt von Blasentangpopulationen in der Ostsee untersuchen. Dabei entdeckten sie einen Klon, der sich \u00fcber 500 Kilometer erstrecken soll. Das gibt auch Grund zur Sorge.",
        "id": 2250000,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/blasentang-populationen-in-der-ostsee-forscher-entdecken-womoeglich-groessten-klon-der-welt-a-8c46bf42-f943-42e6-9564-a28d69f3763c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blasentang-Populationen in der Ostsee: Forscher entdecken wom\u00f6glich gr\u00f6\u00dften Klon der Welt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T11:42:57+00:00",
        "description": "JU-Chef Winkel sieht die finanzpolitische Einigung mit der SPD als Niederlage f\u00fcr die Union. Dass Schulden gemacht werden, statt Reformen anzugehen, sei ein \u00bbharter Schlag\u00ab f\u00fcr die junge Generation.",
        "id": 2250003,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/haushalt-ju-chef-johannes-winkel-winkel-kritisiert-finanzpaket-von-union-und-spd-a-88e8e491-afbb-461e-9a49-849eb73b086f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Haushalt: JU-Chef Johannes Winkel Winkel kritisiert Finanzpaket von Union und SPD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T11:42:57+00:00",
        "description": "Christian Kracht hat mit seinem Roman \u00bbAir\u00ab laut Jury \u00bbein berauschendes literarisches R\u00e4tsel\u00ab geschaffen. Nun darf er sich Hoffnungen auf den Preis der Leipziger Buchmesse machen \u2013 gemeinsam mit weiteren prominenten Autoren.",
        "id": 2250002,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/leipziger-buchpreis-christian-kracht-wolf-haas-und-kristine-bilkau-nominiert-a-2269b724-561a-48c0-932d-b016159f3824#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leipziger Buchpreis: Christian Kracht, Wolf Haas und Kristine Bilkau nominiert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T11:42:57+00:00",
        "description": "Mit einer Mauer zu Griechenland m\u00f6chte die T\u00fcrkei illegale Grenz\u00fcberschritte in die EU verhindern. Ein erster Abschnitt soll bereits in diesem Jahr fertiggestellt werden, weitere Teilst\u00fccke sollen folgen.",
        "id": 2249999,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/migration-tuerkei-will-mauer-an-grenze-zu-griechenland-bauen-a-70857c1d-d1c7-4be2-b607-b0766ca598db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migration: T\u00fcrkei will Mauer an Grenze zu Griechenland bauen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T11:42:57+00:00",
        "description": "Schlechten Nachrichten kann man derzeit kaum entkommen: Trump, Kriege, Amokfahrten und Wirtschaftskrisen dominieren die Medien. SPIEGEL-Redakteurinnen und -Redakteure zeigen, wie sie damit umgehen \u2013 und was Sie positiv stimmen sollte.",
        "id": 2250001,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/nachrichtenmuedigkeit-die-nachrichtenredaktion-sagt-wie-man-trotz-negativ-schlagzeilen-positiv-bleibt-a-b2b7b0c7-ab75-4f51-be82-832050527c37#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nachrichtenm\u00fcdigkeit: Die Nachrichtenredaktion sagt, wie man trotz Negativ-Schlagzeilen positiv bleibt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T11:42:57+00:00",
        "description": "W\u00e4hrend SPD und CDU den Politischen Aschermittwoch wegen der Sondierungen abgesagt haben, l\u00e4sst sich CSU-Chef S\u00f6der den Termin nicht nehmen. Er wettert gen\u00fcsslich gegen die Gr\u00fcnen \u2013 und warnt raunend vor der Lage in der Ukraine.",
        "id": 2249998,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/politischer-aschermittwoch-soeder-wettert-gegen-die-ampel-und-habeck-a-6e17df83-ffce-4f66-8701-c0e3e6951750#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politischer Aschermittwoch: S\u00f6der wettert gegen die Ampel und Habeck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T11:39:00+00:00",
        "description": "Mit dem Fair-Play-Preis des Deutschen Sports werden Menschen ausgezeichnet, die Respekt, Freundschaft und Solidarit\u00e4t vorleben. Und Red Bulls Fu\u00dfballchef J\u00fcrgen Klopp, dessen R\u00fccktritt beim FC Liverpool der Jury imponierte.",
        "id": 2250005,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/juergen-klopp-erhaelt-fair-play-preis-fuer-seinen-abschied-beim-fc-liverpool-a-eff8069b-ed9d-4c9c-9c1b-fba569b70032#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J\u00fcrgen Klopp erh\u00e4lt Fair-Play-Preis \u2013 f\u00fcr seinen Abschied beim FC Liverpool",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T10:37:57+00:00",
        "description": "Wer darf nach der Grundschule aufs Gymnasium? In Berlin mussten erstmals alle Kinder mit einem schlechteren Notenschnitt als 2,2 einen Probeunterricht bestehen. Fast alle fielen durch.",
        "id": 2249616,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/berlin-strengere-regeln-fuer-gymnasium-kaum-schueler-bestehen-probeunterricht-a-5ec777a6-5e11-43dd-aaa0-4e15f0b90e0b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Strengere Regeln f\u00fcr Gymnasium \u2013 kaum Sch\u00fcler bestehen Probeunterricht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T10:37:57+00:00",
        "description": "Donald Trump tritt bei seiner ersten \u00bbState of the Union\u00ab-Rede auf wie Amerikas Alleinherrscher, die Republikaner sind au\u00dfer sich vor Begeisterung. Doch au\u00dfer den \u00fcblichen Gassenhauern hat der Pr\u00e4sident nicht viel zu bieten.",
        "id": 2249613,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-und-seine-state-of-the-union-rede-heute-ein-koenig-a-7f77cdf9-d124-4ce6-afca-f966a3df1ad2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und seine \u00bbState of the Union\u00ab-Rede: Heute ein K\u00f6nig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T10:37:57+00:00",
        "description": "Mit Updates sorgt Brother gezielt daf\u00fcr, dass seine Drucker schlechtere Ergebnisse liefern, wenn kein Originaltoner eingesetzt ist. Beobachter sprechen von einem \u00bbechten Lurch-Move\u00ab.",
        "id": 2249609,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/druckerhersteller-brother-sabotiert-nutzer-von-drittanbieter-patronen-a-eb3887fd-1d49-4dc2-9881-dbdbc7c1f494#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Druckerhersteller Brother sabotiert Nutzer von Drittanbieter-Patronen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T10:37:57+00:00",
        "description": "Weil Wohnen immer teurer wird und sich manche Vermieter die Taschen vollmachen, bleibt anderen Menschen weniger zum Leben. Da muss man kreativ werden, um \u00fcber die Runden zu kommen.",
        "id": 2249617,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/guenstiges-rezept-asiatische-reisbowl-mit-spiegelei-fuer-nur-2-euro-a-de94c5ff-e1ef-4e28-a758-910ae03757d8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u00fcnstiges Rezept: Asiatische Reisbowl mit Spiegelei \u2013 f\u00fcr nur 2 Euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T10:37:57+00:00",
        "description": "Die Komiker Klaas Heufer-Umlauf und Joko Winterscheidt bleiben ihrem Sender treu. ProSieben verspricht \u00bbGrenzerfahrungen\u00ab und \u00dcberraschungen wie bisher \u2013 und eine neue Quizshow, die demn\u00e4chst starten soll.",
        "id": 2249615,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/joko-und-klaas-verlaengern-exklusiv-vertrag-mit-prosieben-a-463950a9-df74-4db4-b2c7-62f0e81a8ec3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joko und Klaas verl\u00e4ngern Exklusiv-Vertrag mit ProSieben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T10:37:57+00:00",
        "description": "Im Sauerland ist ein Pilot gestorben, als er mit seinem Ultraleichtflugzeug auf das Grundst\u00fcck eines Privathauses gest\u00fcrzt ist. Nun ermitteln Experten der Bundesstelle f\u00fcr Flugunfalluntersuchung zur Ursache des Ungl\u00fccks.",
        "id": 2249612,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/plettenberg-kleinflugzeug-stuerzt-in-garten-pilot-tot-a-bb2a3ca0-da85-44c7-be21-d79c09909db8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plettenberg: Kleinflugzeug st\u00fcrzt in Garten \u2013 Pilot tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T10:37:57+00:00",
        "description": "Zu alt, um noch einmal den dunklen R\u00e4cher zu spielen? Robert Pattinson scherzt \u00fcber sein Verfallsdatum als \u00bbBatman\u00ab \u2013 und was Avocado und Lachs damit zu tun haben.",
        "id": 2249608,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/robert-pattinson-schauspieler-will-kein-fucking-old-batman-sein-a-7ac78118-f601-4fc8-8415-1a8e112bf7f6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Pattinson: Schauspieler will kein \u00bbfucking old\u00ab Batman sein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T10:37:57+00:00",
        "description": "Vor zwei Wochen wurde ein Mann wegen \u00bbobsessiven Verhaltens\u00ab gegen\u00fcber Emma Raducanu aus dem Stadion geworfen. Die Tennisspielerin spricht von einer \u00bbemotionalen Zeit\u00ab. Nun wurden die Sicherheitsvorkehrungen erh\u00f6ht.",
        "id": 2249611,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-emma-raducanu-spricht-ueber-aufwuehlenden-stalking-fall-a-77b48609-3b1e-4d94-b51e-876f6dab9888#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tennis: Emma Raducanu spricht \u00fcber \u00bbaufw\u00fchlenden\u00ab Stalking-Fall",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T10:37:57+00:00",
        "description": "Tesla verliert weiter an Zuspruch der Kunden. In China hat der E-Auto-Hersteller im Februar nur halb so viele Fahrzeuge verkauft wie im Februar 2024. Das liegt auch an der Konkurrenz.",
        "id": 2249614,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/tesla-verkaufszahlen-brechen-auch-in-china-ein-a-05377530-b92e-4e89-a1c6-717aef239ec0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla: Verkaufszahlen brechen auch in China ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T10:37:57+00:00",
        "description": "Die Trump-Regierung will die Anzahl der Besch\u00e4ftigten in der US-Verwaltung drastisch senken. Nun wird laut Medienberichten ausgerechnet an der Beh\u00f6rde die Kettens\u00e4ge angesetzt, die f\u00fcr die Steuereinnahmen zust\u00e4ndig ist.",
        "id": 2249610,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/usa-donald-trump-plant-drastischen-stellenabbau-bei-steuerbehoerde-a-f694086c-59af-466c-b5d2-5ef80a8b1531#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Donald Trump plant drastischen Stellenabbau bei Steuerbeh\u00f6rde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T10:34:00+00:00",
        "description": "Zum 54. Mal wird der Pritzker-Preis verliehen, zum 48. Mal gewinnt ein Mann: Der Chinese Liu Jiakun hat sich auf Geb\u00e4ude f\u00fcr viele Menschen auf engem Raum spezialisiert und liefert Antworten auf \u00f6kologische Probleme, sagt die Jury.",
        "id": 2249618,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/liu-jiakun-architekt-mit-pritzker-preis-geehrt-a-577b8286-c8c9-4b22-9734-faf0aa482e52#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liu Jiakun: Architekt mit Pritzker-Preis geehrt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T09:39:00+00:00",
        "description": "Mit der Kettens\u00e4ge gegen b\u00fcrgerferne Beh\u00f6rden? Die Zerst\u00f6rungswut eines Elon Musk ist ein Irrweg. Wer den Staat verbessern will, sollte sich die Ideen von Apple-Gr\u00fcnder Steve Jobs anschauen.",
        "id": 2250513,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/buerokratieabbau-die-deutsche-verwaltung-braucht-nicht-elon-musk-sondern-ein-anderes-vorbild-a-fcd17ba1-47ca-421d-911d-85dd034487f6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00fcrokratieabbau: Die deutsche Verwaltung braucht nicht Elon Musk, sondern ein anderes Vorbild",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T09:32:06+00:00",
        "description": "In der Sahelzone s\u00fcdlich der Sahara terrorisieren dschihadistische Gruppen die Bev\u00f6lkerung. In dem Gebiet starben 2024 mehr als die H\u00e4lfte der Opfer von Terror auf der Welt, hei\u00dft es in einem neuen Bericht.",
        "id": 2249280,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/afrika-sahelzone-verzeichnet-2024-die-meisten-terrorismusopfer-weltweit-a-bd875464-8e6e-45f6-bbca-6a87a32f6070#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afrika: Sahelzone verzeichnet 2024 die meisten Terrorismusopfer weltweit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T09:32:06+00:00",
        "description": "Donald Trump lobt sich selbst, seine Parteifreunde feiern ihn, die Demokraten versuchen dagegenzuhalten. Bei seiner Rede im Kongress verk\u00fcndet der US-Pr\u00e4sident nur eine wirkliche Neuigkeit \u2013 und die betrifft die Ukraine.",
        "id": 2249281,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-bei-state-of-the-union-wir-fangen-gerade-erst-an-a-b3777ffa-94fe-4ec2-b24f-5f87a20b9b42#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump bei State of the Union: \u00bbWir fangen gerade erst an\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T09:32:06+00:00",
        "description": "Mit der Kettens\u00e4ge gegen b\u00fcrgerferne Beh\u00f6rden? Die Zerst\u00f6rungswut eines Elon Musk ist ein Irrweg. Wer den Staat verbessern will, sollte sich die Ideen von Apple-Gr\u00fcnder Steve Jobs anschauen.",
        "id": 2249282,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/reformen-die-deutsche-verwaltung-braucht-nicht-elon-musk-sondern-ein-anderes-vorbild-a-fcd17ba1-47ca-421d-911d-85dd034487f6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reformen: Die deutsche Verwaltung braucht nicht Elon Musk, sondern ein anderes Vorbild",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T09:32:06+00:00",
        "description": "Union und SPD wollen Hunderte Milliarden Euro in Verteidigung investieren. Gr\u00fcnen-Ministerpr\u00e4sident Winfried Kretschmann setzt auf den Ausbau der R\u00fcstungsindustrie in seinem Bundesland: \u00bbIch war noch nie ein Pazifist.\u00ab",
        "id": 2249283,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/winfried-kretschmann-will-ruestungsindustrie-in-baden-wuerttemberg-ausbauen-war-noch-nie-pazifist-a-4023229d-d3f1-4ff9-a209-a1b6fca7fe62#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Winfried Kretschmann will R\u00fcstungsindustrie in Baden-W\u00fcrttemberg ausbauen \u2013 \u00bbwar noch nie Pazifist\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T08:27:02+00:00",
        "description": "Nach Robert Habeck hat sich auch Annalena Baerbock gegen eine F\u00fchrungsposition in der Gr\u00fcnen-Bundestagsfraktion entschieden. In einem Brief, der dem SPIEGEL vorliegt, begr\u00fcndet sie das mit ihrer Familie.",
        "id": 2248984,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/annalena-baerbock-verzichtet-auf-gruenen-fraktionsvorsitz-aus-privaten-gruenden-a-9f49a9a3-2892-46e6-a2d1-62eceeec667a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annalena Baerbock verzichtet auf Gr\u00fcnen-Fraktionsvorsitz - aus privaten Gr\u00fcnden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T08:27:02+00:00",
        "description": "Auf der einen Seite Applaus, auf der anderen lautstarker Widerspruch: Die Rede von Donald Trump hat den Kongress gespalten. Unter den Demokraten zeigten viele ihre Kritik am Kurs des US-Pr\u00e4sidenten offen. Die Bilder.",
        "id": 2248983,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-protest-waehrend-rede-im-kongress-fotos-a-8d753399-7f36-4698-80b6-332cb95f31f0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Protest w\u00e4hrend Rede im Kongress - Fotos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T08:20:00+00:00",
        "description": "Jahrelang hing ein Banksy-Gem\u00e4lde mit dem Titel \u00bbCrude Oil (Vettriano)\u00ab bei Mark Hoppus an der Wand. Nun hat es der Blink-182-Musiker versteigern lassen. Der Auktionserl\u00f6s ist bereits verplant.",
        "id": 2248985,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/mark-hoppus-banksy-gemaelde-von-blink-182-star-fuer-4-3-millionen-pfund-versteigert-a-7450c422-1a2a-4d40-9243-4769302562a9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mark Hoppus: Banksy-Gem\u00e4lde von Blink-182-Star f\u00fcr 4,3 Millionen Pfund versteigert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T07:22:07+00:00",
        "description": "Beim Anschlag auf den Flughafen Kabul kamen 2021 viele Menschen ums Leben, darunter 13 US-Soldaten. Laut Pr\u00e4sident Trump wurde mithilfe Pakistan einer der Hinterm\u00e4nner gefasst. Er werde nun in die Vereinigten Staaten \u00fcberstellt.",
        "id": 2248071,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/anschlag-am-flughafen-kabul-donald-trump-verkuendet-festnahme-von-drahtzieher-a-0fdd9d0d-86ac-4a53-bf81-d2df02321720#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anschlag am Flughafen Kabul: Donald Trump verk\u00fcndet Festnahme von Drahtzieher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T07:22:07+00:00",
        "description": "Der erfolgreichste Korbwerfer der NBA ist LeBron James bereits seit \u00fcber zwei Jahren. Nun hat er die n\u00e4chste Schallmauer durchbrochen. Die Statistik verdeutlicht, wie einzigartig die Karriere des 40-J\u00e4hrigen ist.",
        "id": 2248074,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/basketball-lebron-james-uebertrifft-als-erster-nba-spieler-die-50-000-punkte-marke-a-13f624c0-dcfa-4efc-aef8-5db81f91424c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Basketball: LeBron James \u00fcbertrifft als erster NBA-Spieler die 50.000-Punkte-Marke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T07:22:07+00:00",
        "description": "Die Konjunktur schw\u00e4chelte zuletzt, nun steht Chinas Wirtschaft an der Schwelle zu einem Handelskrieg mit den USA. Das hohe Wachstumsziel will die Regierung trotzdem erreichen \u2013 mit viel Geld, etwa bei der R\u00fcstung.",
        "id": 2248072,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/chinas-wirtschaft-soll-trotz-handelskrieg-rund-fuenf-prozent-wachsen-a-340354ec-bf06-4ef5-8a08-92eba042b7f9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chinas Wirtschaft soll trotz drohenden Handelskriegs rund f\u00fcnf Prozent wachsen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T07:22:07+00:00",
        "description": "In einer Gegenrede zu Donald Trump wirft US-Demokratin Elissa Slotkin dem Pr\u00e4sidenten fehlgeleitete Wirtschaftspolitik vor. Auch au\u00dfenpolitisch sieht sie Probleme. Kritik \u00fcbte die Senatorin zudem an Elon Musk und \u00bbseiner Bande von 20-J\u00e4hrigen\u00ab.",
        "id": 2248075,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-us-demokratin-elissa-slotkin-haelt-gegenrede-a-466962b9-c1ae-4255-9ab9-6ac175bc4c95#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: US-Demokratin Elissa Slotkin h\u00e4lt Gegenrede",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T07:22:07+00:00",
        "description": "Die Huthis haben seit 2023 mehr als 100 Angriffe auf Israel, das US-Milit\u00e4r und die internationale Schifffahrt gestartet. Nun reagiert die Trump-Regierung. Die m\u00f6gliche Folge f\u00fcr die jemenitische Miliz: verheerende Sanktionen.",
        "id": 2248073,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-setzen-huthi-miliz-wieder-auf-die-liste-auslaendischer-terrororganisationen-a-abbae587-4183-4859-962a-7655d450872f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA setzen Huthis wieder auf die Liste ausl\u00e4ndischer Terrororganisationen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T07:22:00+00:00",
        "description": "Mexiko, Kanada, China \u2013 und bald die EU? Donald Trump \u00fcberzieht die Welt mit Handelsz\u00f6llen. \u00d6konomin Schnitzer ist f\u00fcr gezielte Gegenma\u00dfnahmen, um einflussreiche republikanische Senatoren in Bedr\u00e4ngnis zu bringen.",
        "id": 2248076,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/vergeltungszoelle-wirtschaftsweise-monika-schnitzer-fuer-harte-antwort-auf-donald-trump-a-ff345adc-cbfc-436d-bb2b-da9947770069#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vergeltungsz\u00f6lle: Wirtschaftsweise Monika Schnitzer f\u00fcr harte Antwort auf Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T07:12:00+00:00",
        "description": "Mit einer Asylklage wehren sich abgelehnte Antragsteller gegen die Entscheidung des Bundesamts f\u00fcr Migration und Fl\u00fcchtlinge. 2024 gab es fast 30.000 F\u00e4lle mehr als noch im Jahr zuvor.",
        "id": 2248077,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/zahl-der-asylklagen-an-deutschen-gerichten-steigt-deutlich-a-65001138-be5d-42eb-8ac9-ca8cf51af32c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zahl der Asylklagen an deutschen Gerichten steigt deutlich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T07:02:00+00:00",
        "description": "Ein georgisches Callcenter verkauft Kunden vermeintlich lukrative Investments, die es nicht gibt. Statt satter Gewinne machen die Opfer nur Verluste. Die Beh\u00f6rden? Machtlos.",
        "id": 2248078,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/organisierte-kriminalitaet-wie-anlagebetrueger-deutsche-rentner-abzocken-a-91317f75-e767-470d-b47b-a51c1408febb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organisierte Kriminalit\u00e4t: Wie Anlagebetr\u00fcger deutsche Rentner abzocken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T06:37:00+00:00",
        "description": "Donald Trump attackiert Wolodymyr Selenskyj und wendet sich stattdessen dem Angriffskrieger Putin zu. K\u00f6nnte er dasselbe mit dem chinesischen Machthaber Xi Jinping tun, der sich Taiwan einverleiben will? Das w\u00fcsste man in Taipeh gern.",
        "id": 2248079,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/china-vs-taiwan-taipeh-blickt-beklommen-auf-trumps-anti-ukraine-zeitenwende-a-d245e81b-de52-4db0-84fa-50af5c7d7bdf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "China vs. Taiwan: Taipeh blickt beklommen auf Trumps Anti-Ukraine-Zeitenwende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T06:21:00+00:00",
        "description": "Donald Trump redet fast zwei Stunden vor dem US-Kongress und erw\u00e4hnt den ukrainischen Pr\u00e4sidenten Selenskyj. Union und SPD einigen sich auf einen Milliardenplan. Und der Politische Aschermittwoch ist unvermeidbar. Das ist die Lage am Mittwochmorgen.",
        "id": 2248080,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-donald-trump-usa-rede-friedrich-merz-spd-cdu-csu-schulden-a-52ba7b38-0268-4851-9e4e-269d75da850f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Donald Trump, USA, Rede, Friedrich Merz, SPD, CDU, CSU, Schulden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T06:18:00+00:00",
        "description": "Der Schin Bet soll Terroranschl\u00e4ge von Pal\u00e4stinensern verhindern. Am 7. Oktober ist der israelische Inlandsgeheimdienst an dieser Aufgabe gescheitert. Nun ziehen die Agenten Bilanz, kritisieren dabei auch die Katar-Politik des Premiers. Dessen Anh\u00e4nger reagieren w\u00fctend.",
        "id": 2248081,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-inlandsgeheimdienst-gesteht-versagen-am-7-oktober-ein-und-kritisiert-benjamin-netanyahu-a-8190d584-9902-4f61-9c80-578f8c5d970a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Inlandsgeheimdienst gesteht Versagen am 7. Oktober ein und kritisiert Benjamin Netanyahu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T06:00:00+00:00",
        "description": "Bei einer Heirat steht meist die Liebe im Vordergrund. Mit einem zweiten Blick kann man auch aufs Geld schauen. Die f\u00fcnf wichtigsten Vorteile.",
        "id": 2248082,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/steuern-und-versicherungen-lohnt-sich-die-ehe-fuer-sie-a-7882c154-8807-499b-9d9f-b850ccfbe18d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Steuern und Versicherungen: Lohnt sich die Ehe f\u00fcr Sie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T05:44:00+00:00",
        "description": "Gesichtsmasken mit Licht sollen gegen Falten und Pickel helfen. Das Start-up Rosental Organics bewirbt seine Maske besonders intensiv. Wir haben sie getestet \u2013 und sind auf mutma\u00dfliche Werbetrickserei gesto\u00dfen.",
        "id": 2248083,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/led-maske-von-rosental-organics-was-ist-dran-am-hype-um-das-hautpflege-produkt-a-afadd4b4-cac3-4c51-9fb1-99c9b1aee466#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LED-Maske von Rosental Organics: Was ist dran am Hype um das Hautpflege-Produkt?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T05:43:00+00:00",
        "description": "Meine Tochter w\u00fcnschte sich zu ihrem neunten Geburtstag einen Ausflug mit ihren Freundinnen und Freunden ins Spa\u00dfbad. Ich fand alles daran schlimm \u2013 und habe es nat\u00fcrlich trotzdem gemacht. Dabei geht es auch anders.",
        "id": 2248084,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/kindergeburtstag-limonade-marmorkuchen-topfschlagen-fertig-a-44dc0a9e-98a8-414e-94e7-a252cda8911e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kindergeburtstag: Limonade, Marmorkuchen, Topfschlagen, fertig!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T05:40:00+00:00",
        "description": "PKK-Gr\u00fcnder \u00d6calan hat seine Organisation aufgerufen, sich aufzul\u00f6sen. Ein wichtiger Schritt f\u00fcr Frieden mit der T\u00fcrkei, meint die Kurdenfunktion\u00e4rin Nil\u00fcfer Ko\u00e7. Nun sei die Erdo\u011fan-Regierung in der Pflicht.",
        "id": 2248085,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/verhandlung-zwischen-pkk-und-tuerkei-recep-tayyip-erdogans-ziel-ist-der-machterhalt-a-6ea68de2-a4ae-47e5-aed8-d4ed0d9ce20a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verhandlung zwischen PKK und T\u00fcrkei: \u00bbRecep Tayyip Erdo\u011fans Ziel ist der Machterhalt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T04:50:00+00:00",
        "description": "F\u00fcr die Stra\u00dfen- und Bahninfrastruktur in Deutschland fehlen Milliarden Euro, sagt Bundesverkehrsminister Volker Wissing. Er lobt das von Union und SPD geplante Sonderverm\u00f6gen \u2013 sieht aber noch zu viele offene Fragen.",
        "id": 2248086,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/volker-wissing-sieht-mehrbedarf-in-milliardenhoehe-fuer-bahn-und-strassen-a-0e1f1652-42aa-4b33-91af-f53977415096#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volker Wissing sieht Mehrbedarf in Milliardenh\u00f6he f\u00fcr Bahn und Stra\u00dfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T03:56:00+00:00",
        "description": "Adrien Brody r\u00e4umte bei den Oscars ab. Auf der B\u00fchne dankte er seiner Partnerin Georgina Chapman \u2013 sie ist die Ex-Frau von Harvey Weinstein. Der gefallene Filmmogul reagiert nun aus dem Gef\u00e4ngnis.",
        "id": 2248087,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/harvey-weinstein-reagiert-auf-oscar-rede-von-adrien-brody-a-96431f7d-76c6-42e3-85fd-8d9292a353af#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Harvey Weinstein reagiert auf Oscarrede von Adrien Brody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T03:28:00+00:00",
        "description": "Der US-Pr\u00e4sident hat erstmals seit seiner Wiederwahl vor dem Kongress gesprochen. Es gab Tumulte und einen Saalverweis. Erst sp\u00e4t erw\u00e4hnte Donald Trump die Ukraine.",
        "id": 2248088,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-in-rede-vor-us-kongress-wir-fangen-gerade-erst-an-a-b34e8178-5e8e-4e6e-a371-eb99b0abd9af#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump in Rede vor US-Kongress: Wolodymyr Selenskyj soll bereit sein, Rohstoffdeal mit USA zu unterzeichnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T03:03:00+00:00",
        "description": "Donald Trump zielt mit seinem Zollstreit auch auf Peking ab. China sieht sein Wirtschaftswachstum dadurch aber offenbar nicht in Gefahr. Es steigert zudem sein Verteidigungsbudget massiv.",
        "id": 2248089,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/china-peking-verkuendet-mehr-militaerbudget-und-haelt-an-wachstumsziel-fest-a-49021bbb-41c2-4f66-a7ae-b5af26d2b056#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "China: Peking verk\u00fcndet mehr Milit\u00e4rbudget \u2013 und h\u00e4lt an Wachstumsziel fest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T02:04:00+00:00",
        "description": "Im Internet prahlen Andrew Tate und sein Bruder Tristan mit ihrem Frauenhass. Im echten Leben wird ihnen Ausbeutung von Menschen und sogar Vergewaltigung vorgeworfen. Das hat auch die Beh\u00f6rden in Florida erreicht.",
        "id": 2248090,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/andrew-tate-tristan-tate-nun-wird-auch-in-florida-gegen-sie-ermittelt-a-77fca0e1-2a4c-45d2-8ecc-35c63e62de16#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrew Tate \u2013 Tristan Tate: Nun wird auch in Florida gegen sie ermittelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T01:48:00+00:00",
        "description": "Sie war einst Stiflers Mom, als exzentrische Million\u00e4rin Tanya feierte sie in \u00bbWhite Lotus\u00ab ein grandioses Comeback: Nun hat Schauspielerin Jennifer Coolidge \u00fcber eine Zeit gesprochen, in der sie \u00bbv\u00f6llig au\u00dfer Kontrolle\u00ab war.",
        "id": 2248091,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/jennifer-coolidge-spricht-ueber-ihre-party-jugend-in-new-york-city-und-ihre-film-und-tv-rollen-a-a0eb91aa-33a7-4e66-b1cb-797d5ad8279f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jennifer Coolidge spricht \u00fcber ihre Party-Jugend in New York City und ihre Film- und TV-Rollen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T00:22:00+00:00",
        "description": "Unter welchen Umst\u00e4nden starben Hollywoodschauspieler Gene Hackman und seine Frau Betsy Arakawa? Eine umfassende Untersuchung zu Gaslecks und Kohlenmonoxid brachte laut Polizei keine klaren Antworten.",
        "id": 2249284,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gene-hackman-und-ehefrau-betsy-arakawa-gas-untersuchung-ohne-nennenswerte-ergebnisse-a-270f2ed5-e67b-403c-9fa9-d8b36e25f2bb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gene Hackman und Ehefrau Betsy Arakawa: Gas-Untersuchung ohne \u00bbnennenswerte Ergebnisse\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T00:01:00+00:00",
        "description": "In der Champions League schien Borussia Dortmund gegen Lille eine H\u00e4lfte lang im Aufwind \u2013 aber auch nur eine H\u00e4lfte lang. Wom\u00f6glich war aber Karim Adeyemis Schusstechnik allein schon das Eintrittsgeld wert.",
        "id": 2249285,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-borussia-dortmund-nur-remis-im-hinspiel-gegen-osc-lille-a-977b557a-2f86-4e61-8017-561906b5fd98#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Borussia Dortmund nur remis im Hinspiel gegen OSC Lille",
        "vote": 0
    }
]