[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T22:04:56+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tak mnie ostatnio nasz\u0142a rozkmina nt. styl\u00f3wy najbardziej znanego austriackiego akwarelisty. Konkretnie chodzi mi o ten jego kwadratowy w\u0105sik.</p> <p>Czy orientuje si\u0119 si\u0119 czy taki w\u0105sik by\u0142 jako\u015b modny w tamtych czasach? Albo chocia\u017c popularny? Cho\u0107by w jaki\u015b kr\u0119gach? Nie przypominam sobie w sumie nikogo, kto by tak si\u0119 prezentowa\u0142. Mo\u017ce Bierut mia\u0142 sk\u0105py w\u0105sik ale to jednak nie taki. A przecie\u017c Hitler by\u0142 bo\u017cyszczem t\u0142um\u00f3w, wydawa\u0142o by si\u0119 , \u017ce znajdzie t\u0142umy na\u015bladowc\u00f3w. A jednak jak Chaplin w Dyktatorze wyst\u0105pi\u0142 tak przystrzy\u017cony to od razu by\u0142o wiadomo o kogo chodzi.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Forseti_pl\"> /u/Forseti_pl </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j4ffno/w\u0105sik_hitlera/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j4ffno/w\u0105sik_hitlera/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2255677,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j4ffno/w\u0105sik_hitlera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0105sik Hitlera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T20:59:33+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>The title, basically. I started polish a few weeks ago, and oh Lord I can&#39;t get enough of how delightful it sounds. I can&#39;t decipher much as of yet but hey we&#39;ll get there I believe :)</p> <p>All the sounds like uje, \u0105, \u0119, and a few others are just too cute and the flow of speech in general feels so soft and unaggressive I love it. </p> <p>I&#39;d yap a bit more but I think I made my point :)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Healthy_Bug7977\"> /u/Healthy_Bug7977 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j4dsz7/learning_polish_and_started_to_explore_your/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j4dsz7/learning_polish_and_started_to_explore_your/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2255249,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j4dsz7/learning_polish_and_started_to_explore_your",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Learning polish and started to explore your subreddits out of curiousity. I'm already in love with the language and hopefully I'll be able to read everything on here",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T20:18:21+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>tldr - trwaj\u0105 konsultacje spo\u0142eczne projektu ustawy o jawno\u015bci cen deweloperskich, link do ankiety na dole</p> <p>Na wykopie odby\u0142o si\u0119 AMA (<a href=\"https://wykop.pl/link/7662251/ama-minister-katarzyna-pelczynska-nalecz-odpowiada-na-wasze-pytania/strona/1\">link</a>) z Ministrem Funduszy i Polityki Regionalnej - Katarzyn\u0105 Pe\u0142czy\u0144sk\u0105-Na\u0142\u0119cz. Ciocia Kasia zach\u0119ca do wzi\u0119cia udzia\u0142u w konsultacjach projektu ustawy o jawno\u015bci cen deweloperskich. Zgodnie z ustaw\u0105, deweloperzy b\u0119d\u0105 musieli informowa\u0107 nie tylko o cenie samego mieszkania, ale tak\u017ce o wszystkich dodatkowych kosztach zwi\u0105zanych z zakupem, takich jak miejsce parkingowe, ogr\u00f3dek czy gara\u017c. Ustawa przewiduje r\u00f3wnie\u017c obowi\u0105zek publikowania historii zmian cen, co ma zapobiec nieuczciwym praktykom cenowym.</p> <p>Ankieta - pozycja 9 na stronie <a href=\"https://www.sejm.gov.pl/sejm10.nsf/agent.xsp?symbol=KONSULTACJE_PROJEKTY&amp;NrKadencji=10&amp;Wsk=T\">https://www.sejm.gov.pl/sejm10.nsf/agent.xsp?sy",
        "id": 2255248,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j4cscd/ustawa_o_jawno\u015bci_cen_deweloperskich_nieruchomo\u015bci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustawa o jawno\u015bci cen deweloperskich - nieruchomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T19:22:55+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j4bezm/nawrocki_poeta/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/c2Y0cWplbjc5eG1lMbGryMPofNao-WBYct2iEKmEPvrc8LqQlB79h8O5IZsE.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b135f041297c5b288ad0c03766ea645a5e3c867c\" alt=\"Nawrocki - poeta\" title=\"Nawrocki - poeta\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/WerewolfUseful5167\"> /u/WerewolfUseful5167 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/bhj7bmr79xme1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j4bezm/nawrocki_poeta/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2254244,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j4bezm/nawrocki_poeta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/c2Y0cWplbjc5eG1lMbGryMPofNao-WBYct2iEKmEPvrc8LqQlB79h8O5IZsE.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b135f041297c5b288ad0c03766ea645a5e3c867c",
        "title": "Nawrocki - poeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T18:33:28+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j4a5vz/par\u0119_s\u0142\u00f3w_odno\u015bnie_bzdur_kt\u00f3re_mentzen_pisze_na/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/ANdoTPC4wdPP114-eocd5X5ve5JsBGdGMPQdVaydLcE.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b0cc67f9a8fb0d9ff33b3d8ac65fee75513cc11b\" alt=\"Par\u0119 s\u0142\u00f3w odno\u015bnie bzdur kt\u00f3re Mentzen pisze na temat bezpiecze\u0144stwa w Europie i pomocy Ukrainie\" title=\"Par\u0119 s\u0142\u00f3w odno\u015bnie bzdur kt\u00f3re Mentzen pisze na temat bezpiecze\u0144stwa w Europie i pomocy Ukrainie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Zacny_Los\"> /u/Zacny_Los </a> <br/> <span><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=v1DKj8Mpmig\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j4a5vz/par\u0119_s\u0142\u00f3w_odno\u015bnie_bzdur_kt\u00f3re_mentzen_pisze_na/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2253747,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j4a5vz/par\u0119_s\u0142\u00f3w_odno\u015bnie_bzdur_kt\u00f3re_mentzen_pisze_na",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/ANdoTPC4wdPP114-eocd5X5ve5JsBGdGMPQdVaydLcE.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=b0cc67f9a8fb0d9ff33b3d8ac65fee75513cc11b",
        "title": "Par\u0119 s\u0142\u00f3w odno\u015bnie bzdur kt\u00f3re Mentzen pisze na temat bezpiecze\u0144stwa w Europie i pomocy Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T18:06:11+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j49hg1/konfederacja_to_tacy_obro\u0144cy_wolno\u015bci_s\u0142owa_\u017ce/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/0klkquu1vwme1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a76c3e442a1f6a9b619a56c69f2f759a97095f27\" alt=\"Konfederacja to tacy obro\u0144cy wolno\u015bci s\u0142owa, \u017ce walcz\u0105 o ni\u0105 tylko, gdy to im jest zabierana.\" title=\"Konfederacja to tacy obro\u0144cy wolno\u015bci s\u0142owa, \u017ce walcz\u0105 o ni\u0105 tylko, gdy to im jest zabierana.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/wokolis\"> /u/wokolis </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/0klkquu1vwme1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j49hg1/konfederacja_to_tacy_obro\u0144cy_wolno\u015bci_s\u0142owa_\u017ce/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2253746,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j49hg1/konfederacja_to_tacy_obro\u0144cy_wolno\u015bci_s\u0142owa_\u017ce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/0klkquu1vwme1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a76c3e442a1f6a9b619a56c69f2f759a97095f27",
        "title": "Konfederacja to tacy obro\u0144cy wolno\u015bci s\u0142owa, \u017ce walcz\u0105 o ni\u0105 tylko, gdy to im jest zabierana.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T16:43:02+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>No juz krew mnie zalewa z tymi mechanikami. Juz ktorys raz z kolei mechanik sie wozil moim samochodem. </p> <p>Kiedys mialem sytuacje ze najebal prawie 90km w 3 dni? Ka\u017cde proby konfrontacji konczyly sie szefa nie ma, nie odbiera (duzy zaklad). Dzis znowu po wymianie zacisk\u00f3w hamulcowych najechane 25km po Warszawce. </p> <p>Rozumiem, \u017ce jakas testowa jest wskazana ale 25km? Nie mam \u017cadnego dowodu opr\u00f3cz przebiegu kt\u00f3ry mniej wi\u0119cej kojarze bo wiem gdzie by\u0142em od ostatniego tankowania. Oczywiscie usluga bez paragonu tylko slownie powiedziane co zrobione. I w sumie to na koniec dnia tez chuja wiadomo. XD</p> <p>Jak juz trafilem na jak myslalem wtedy git mechanika to okazalo sie ze pozniejsza awaria ktora mialem i musialem naprawiac w innym miescie byla dlatego ze uszczelke wlozyl do gory nogami. Co wedlug tamtego mechanika jest giga trudne ale jemu jakos sie udalo. </p> <p>Jak znalezc normalnego fachowca bo mam wrazenie ze co trafie to gorzej. Nie mam ",
        "id": 2253144,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j47ec7/o_co_chodzi_z_mechanikami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O co chodzi z mechanikami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T16:42:51+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j47e66/o_co_chodzi_z_dubajsk\u0105_czekolad\u0105/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/xsgr0agngwme1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b5e7f1dddd465425d4c536df3c9c472e0897c15d\" alt=\"O co chodzi z dubajsk\u0105 czekolad\u0105\" title=\"O co chodzi z dubajsk\u0105 czekolad\u0105\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czemu od jakich\u015b dw\u00f3ch tygodni ta konkretna czekolada jest wsz\u0119dzie i czy to tylko polski fenomen? W Biedronce chyba zrobili p\u0105czki o smaku dos\u0142ownie tej czekolady, mieszkam w turystycznej miejscowo\u015bci i widzia\u0142am ju\u017c gofry i lody o jej smaku, czemu ona akurat teraz tak wybuch\u0142a? :0 I dobra jest?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Uszanka\"> /u/Uszanka </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/xsgr0agngwme1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j47e66/o_co_chodzi_z_dubajsk\u0105_czekolad\u0105/\">[comments]</a></span> ",
        "id": 2253143,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j47e66/o_co_chodzi_z_dubajsk\u0105_czekolad\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/xsgr0agngwme1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b5e7f1dddd465425d4c536df3c9c472e0897c15d",
        "title": "O co chodzi z dubajsk\u0105 czekolad\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T16:21:32+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://notesfrompoland.com/2025/03/05/we-need-agreement-with-putin-to-end-ukraine-war-says-polish-far-right-presidential-candidate/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j46vi9/we_need_agreement_with_putin_to_end_ukraine_war/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2252442,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j46vi9/we_need_agreement_with_putin_to_end_ukraine_war",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201cWe need agreement with Putin to end Ukraine war,\u201d says Polish far-right presidential candidate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T15:38:41+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ostatnimi czasy coraz wi\u0119ksz\u0105 uwag\u0119 po\u015bwi\u0119cam ekonomicznym analizom prezentowanym przez Gary&#39;ego Stevensona, by\u0142ego tradera Citibanku, kt\u00f3ry prowadzi sw\u00f3j kana\u0142 na YouTube: <a href=\"https://www.youtube.com/garyseconomics\">GarysEconomics</a>. Sam mam wykszta\u0142cenie ekonomiczne i po obejrzeniu wi\u0119kszo\u015bci jego materia\u0142\u00f3w dochodz\u0119 do jednego wniosku \u2013 to wszystko naprawd\u0119 si\u0119 dodaje.</p> <p><strong>PKB a rzeczywisty stan gospodarki</strong></p> <p>Stevenson podkre\u015bla, \u017ce wzrost PKB nie jest rzetelnym wska\u017anikiem dobrobytu spo\u0142ecze\u0144stwa. W rzeczywisto\u015bci dzisiejszy wzrost gospodarczy opiera si\u0119 g\u0142\u00f3wnie na rosn\u0105cych nier\u00f3wno\u015bciach maj\u0105tkowych. To, co m\u00f3wi, mo\u017ce wydawa\u0107 si\u0119 oczywiste, ale jego analizy wprost t\u0142umacz\u0105, dlaczego klasyczne teorie ekonomiczne cz\u0119sto zawodz\u0105.</p> <p>Przyk\u0142adem jest kryzys finansowy z 2008 roku i jego skutki. W\u00f3wczas banki centralne niemal na ca\u0142ym \u015bwiecie obni\u017cy\u0142y stopy procentowe do zera. Wed\u0142ug tradycyjnych modeli ekonomicz",
        "id": 2251903,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j45vbi/gary_stevenson_ekonomia_kt\u00f3ra_naprawd\u0119_si\u0119_dodaje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gary Stevenson \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra naprawd\u0119 si\u0119 dodaje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T15:01:42+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j45118/nie_wiem_jak_reagowa\u0107/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/zs7trdylyvme1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bbd5700cc78ee34c62342934cf61b3ffbd604d02\" alt=\"Nie wiem jak reagowa\u0107\" title=\"Nie wiem jak reagowa\u0107\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Na instagramie pod moim filmem z wesela pojaei\u0142 si\u0119 taki o to komentarz. </p> <p>No i w\u0142a\u015bnie nie wiem jak zareagowa\u0107 bo nie wiem czego on dotyczy i czy powinienem si\u0119 tym przejmowa\u0107.</p> <p>Jestem pewien \u017ce jest to tw\u00f3r kogo\u015b z konfederacji albo, jaki\u015b pro Rosyjski trol. Bo tylko takie osoby mog\u0142em zdenerwowa\u0107 na internecie. Nie uwa\u017cam aby \u017cadne z moich wpis\u00f3w by\u0142o anty Polskie, a wr\u0119cz przeciwnie. </p> <p>Wracaj\u0105c do mojego pytania, wiem \u017ce nie powinienem zaszczyca\u0107 tej osoby odpowiedzi\u0105, ale co zrobi\u0107 z niechcian\u0105 wiadomo\u015bci\u0105? </p> <p>Co do moich anty Polskich pogl\u0105d\u00f3w to w skr\u00f3cie:</p> <p>-Nie jestem za mordowaniem Ukrai\u0144c\u00f3w &quot;Bo Wo",
        "id": 2251902,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j45118/nie_wiem_jak_reagowa\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/zs7trdylyvme1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=bbd5700cc78ee34c62342934cf61b3ffbd604d02",
        "title": "Nie wiem jak reagowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T14:52:31+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/okrutnik3127\"> /u/okrutnik3127 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.pap.pl/aktualnosci/premier-tusk-deportacje-ruszyly-skutecznie-rozbijamy-gruzinskie-gangi\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j44tf8/premier_tusk_deportacje_ruszy\u0142y_skutecznie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2251901,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j44tf8/premier_tusk_deportacje_ruszy\u0142y_skutecznie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Tusk: deportacje ruszy\u0142y, skutecznie rozbijamy gruzi\u0144skie gangi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T14:23:06+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/fj1sirjvzume1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j446um/rafa\u0142_trzaskowski_o_wypowiedziach_trumpa_ws/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2251276,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j446um/rafa\u0142_trzaskowski_o_wypowiedziach_trumpa_ws",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski o wypowiedziach Trumpa ws. Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T14:08:24+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j43vou/dyrektor_cia_usa_wstrzyma\u0142y_wsparcie_wywiadowcze/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Vd84952RTNrigNv1d2zRYRSC_BM24-DD0shhJuoLc6U.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a897981a5fa2a47264de54422964c0177ba8ddf2\" alt=\"Dyrektor CIA: USA wstrzyma\u0142y wsparcie wywiadowcze dla Ukrainy\" title=\"Dyrektor CIA: USA wstrzyma\u0142y wsparcie wywiadowcze dla Ukrainy\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://tvn24.pl/swiat/dyrektor-cia-usa-wstrzymaly-wsparcie-wywiadowcze-dla-ukrainy-st8335492\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j43vou/dyrektor_cia_usa_wstrzyma\u0142y_wsparcie_wywiadowcze/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2251275,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j43vou/dyrektor_cia_usa_wstrzyma\u0142y_wsparcie_wywiadowcze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Vd84952RTNrigNv1d2zRYRSC_BM24-DD0shhJuoLc6U.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a897981a5fa2a47264de54422964c0177ba8ddf2",
        "title": "Dyrektor CIA: USA wstrzyma\u0142y wsparcie wywiadowcze dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T13:48:24+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j43gg2/prokuratura_potwierdza_doniesienia_wp_10_os\u00f3b/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/IA_hmxmTPwhDJoNvNP95ERMuGdBEY77rLrlHm7MgLo0.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=273a03b86e7e5153c14e53cf694b8727e2ff913e\" alt=\"Prokuratura potwierdza doniesienia WP. 10 os\u00f3b zatrzymanych [FameMMA, Influencerzy, dziennikarz TVN Turbo]\" title=\"Prokuratura potwierdza doniesienia WP. 10 os\u00f3b zatrzymanych [FameMMA, Influencerzy, dziennikarz TVN Turbo]\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/homerage06\"> /u/homerage06 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/prokuratura-potwierdza-wsrod-zatrzymanych-dziennikarze-i-influencerzy-7131845472438784a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j43gg2/prokuratura_potwierdza_doniesienia_wp_10_os\u00f3b/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2251274,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j43gg2/prokuratura_potwierdza_doniesienia_wp_10_os\u00f3b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/IA_hmxmTPwhDJoNvNP95ERMuGdBEY77rLrlHm7MgLo0.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=273a03b86e7e5153c14e53cf694b8727e2ff913e",
        "title": "Prokuratura potwierdza doniesienia WP. 10 os\u00f3b zatrzymanych [FameMMA, Influencerzy, dziennikarz TVN Turbo]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T12:37:23+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j423gq/m\u0105drego_to_i_warto_pos\u0142ucha\u0107/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/qu650g9u8vme1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=330d2f6fbef31fd2d3c1fb04c64a9bd150367fa7\" alt=\"M\u0105drego to i warto pos\u0142ucha\u0107\" title=\"M\u0105drego to i warto pos\u0142ucha\u0107\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Proper_Edge_653\"> /u/Proper_Edge_653 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/qu650g9u8vme1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j423gq/m\u0105drego_to_i_warto_pos\u0142ucha\u0107/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2250777,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j423gq/m\u0105drego_to_i_warto_pos\u0142ucha\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/qu650g9u8vme1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=330d2f6fbef31fd2d3c1fb04c64a9bd150367fa7",
        "title": "M\u0105drego to i warto pos\u0142ucha\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T12:26:17+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j41wic/\u015brodowa_\u017caba_radzi_zainstaluj_aplikacj\u0119_gdzie/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/teEe6O5sXUey03cOnntnEXPuYe1VgPeJkFA-WU-fWvw.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a620688e7dba5b1396ab8d416bf65e5872457c2f\" alt=\"\u015arodowa \u017baba radzi: zainstaluj aplikacj\u0119 &quot;Gdzie jest tron&quot;, aby nie da\u0107 si\u0119 zaskoczy\u0107 potrzebie skorzystania z toalety na mie\u015bcie\" title=\"\u015arodowa \u017baba radzi: zainstaluj aplikacj\u0119 &quot;Gdzie jest tron&quot;, aby nie da\u0107 si\u0119 zaskoczy\u0107 potrzebie skorzystania z toalety na mie\u015bcie\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://preview.redd.it/efyupwmnwume1.jpg?width=1080&amp;format=pjpg&amp;auto=webp&amp;s=4eee4d60408ee4b6079a1f4bdc099c2260323e4a\">https://preview.redd.it/efyupwmnwume1.jpg?width=1080&amp;format=pjpg&amp;auto=webp&amp;s=4eee4d60408ee4b6079a1f4bdc099c2260323e4a</a></p> <p>&quot;Gdzie jest tron&quot; to darmowa aplikacja mobilna oraz strona ",
        "id": 2250778,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j41wic/\u015brodowa_\u017caba_radzi_zainstaluj_aplikacj\u0119_gdzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/teEe6O5sXUey03cOnntnEXPuYe1VgPeJkFA-WU-fWvw.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=a620688e7dba5b1396ab8d416bf65e5872457c2f",
        "title": "\u015arodowa \u017baba radzi: zainstaluj aplikacj\u0119 \"Gdzie jest tron\", aby nie da\u0107 si\u0119 zaskoczy\u0107 potrzebie skorzystania z toalety na mie\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T11:57:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j41epi/europejska_armia_w_praktyce_propozycja_materia\u0142_w/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/pzEq-q0D3ZUoWN723sudrt6wefTgcUweqcn_UDW_d1k.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3ef652e172231587e95ed7df6adb82252aa0d210\" alt=\"Europejska armia w praktyce - propozycja (materia\u0142 w j. angielskim)\" title=\"Europejska armia w praktyce - propozycja (materia\u0142 w j. angielskim)\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Angel-0a\"> /u/Angel-0a </a> <br/> <span><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=xLkyey-2Rzc\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j41epi/europejska_armia_w_praktyce_propozycja_materia\u0142_w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2250259,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j41epi/europejska_armia_w_praktyce_propozycja_materia\u0142_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/pzEq-q0D3ZUoWN723sudrt6wefTgcUweqcn_UDW_d1k.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=3ef652e172231587e95ed7df6adb82252aa0d210",
        "title": "Europejska armia w praktyce - propozycja (materia\u0142 w j. angielskim)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T11:36:28+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j412qw/zacz\u0119\u0142o_si\u0119_b\u00f3jcie_sie_ludzie_p\u0105czki_nadchodz\u01051/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/y4jgvovzxume1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=185a2106505768ae280f71a66d6a2198186cd69c\" alt=\"ZACZ\u0118\u0141O SI\u0118! B\u00d3JCIE SIE LUDZIE P\u0104CZKI NADCHODZ\u0104!!!1 XD czemu te nag\u0142\u00f3wki w gazetach internetowych zawsze mnie tak \u015bmiesz\u0105\" title=\"ZACZ\u0118\u0141O SI\u0118! B\u00d3JCIE SIE LUDZIE P\u0104CZKI NADCHODZ\u0104!!!1 XD czemu te nag\u0142\u00f3wki w gazetach internetowych zawsze mnie tak \u015bmiesz\u0105\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Je\u015bli chcecie zapodawajcie tego typu screeny, ch\u0119tnie po\u015bmieszkuje</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/butelka1\"> /u/butelka1 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/y4jgvovzxume1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j412qw/zacz\u0119\u0142o_si\u0119_b\u00f3jcie_sie_ludzie_p\u0105czki_nadchodz\u01051/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2250257,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j412qw/zacz\u0119\u0142o_si\u0119_b\u00f3jcie_sie_ludzie_p\u0105czki_nadchodz\u01051",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/y4jgvovzxume1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=185a2106505768ae280f71a66d6a2198186cd69c",
        "title": "ZACZ\u0118\u0141O SI\u0118! B\u00d3JCIE SIE LUDZIE P\u0104CZKI NADCHODZ\u0104!!!1 XD czemu te nag\u0142\u00f3wki w gazetach internetowych zawsze mnie tak \u015bmiesz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T11:33:30+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ihorsukhorada\"> /u/ihorsukhorada </a> <br/> <span><a href=\"https://notesfrompoland.com/2025/03/05/hollywood-star-jesse-eisenberg-receives-polish-citizenship-from-president/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j4113m/hollywood_star_jesse_eisenberg_receives_polish/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2250260,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j4113m/hollywood_star_jesse_eisenberg_receives_polish",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hollywood star Jesse Eisenberg receives Polish citizenship from president",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T11:32:43+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j410o2/dlaczego_m\u00f3wimy_ai_a_nie_si/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/aY1o-NYDVxZjVUdQwohXfZxKxTMBqXkhRRN4RTmP_Zk.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=856bb2ff1aa6a921fe9a41bc4df6633d0a9b3372\" alt=\"Dlaczego m\u00f3wimy AI, a nie SI?\" title=\"Dlaczego m\u00f3wimy AI, a nie SI?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zastanawia mnie dlaczego w ci\u0105gu ostatnich dw\u00f3ch lat ca\u0142kowicie wypad\u0142o z j\u0119zyka poj\u0119cie SI - Sztuczna Inteligencja, zast\u0105pione przez angielskie AI? Termin ten jest powszechny w fantastyce naukowej i wydawa\u0142o mi si\u0119, \u017ce do\u015b\u0107 dobrze si\u0119 zakorzeni\u0142 w j\u0119zyku polskim. Czy to wina medi\u00f3w kopiuj\u0105cych nag\u0142\u00f3wki bez zastanowienia? Nie pytam czy modele generatywne s\u0105 SI czy nie bo to inny temat. </p> <p>Podobny problem mam ze s\u0142owem \u201ctechnologia\u201d, kt\u00f3re zast\u0119puje s\u0142owo \u201ctechnika\u201d. Technologia jest metod\u0105 wytwarzania, a nie okre\u015bleniem na zbi\u00f3r osi\u0105gni\u0119\u0107 technicznych czy naukowych. </p> <p>Wc",
        "id": 2250258,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j410o2/dlaczego_m\u00f3wimy_ai_a_nie_si",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/aY1o-NYDVxZjVUdQwohXfZxKxTMBqXkhRRN4RTmP_Zk.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=856bb2ff1aa6a921fe9a41bc4df6633d0a9b3372",
        "title": "Dlaczego m\u00f3wimy AI, a nie SI?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T11:07:28+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Miasta, miasteczka, wsie, regiony, wszystko, co wed\u0142ug was jest warte zobaczenia, ale o tym si\u0119 nie m\u00f3wi. I prosz\u0119 nie rzeczy typu \u0141\u00f3d\u017a albo Kazimierz Dolny, tylko co\u015b naprawd\u0119 oryginalnego. Chc\u0119 dowiedzie\u0107 si\u0119 od was, \u017ce Be\u0142chat\u00f3w albo Legnica to ukryte diamenty Europy \u015brodkowo-wschodniej (nie wiem, nie by\u0142em w obu).</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/InvestigatorDue7765\"> /u/InvestigatorDue7765 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j40nfk/potrzebuj\u0119_najbardziej_nietypowe_kierunki/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j40nfk/potrzebuj\u0119_najbardziej_nietypowe_kierunki/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2249823,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j40nfk/potrzebuj\u0119_najbardziej_nietypowe_kierunki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potrzebuj\u0119 najbardziej nietypowe kierunki turystyczne w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T10:24:14+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j401qc/price_and_carbon_intensity_of_electricity_in/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/u9vcyai5jume1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7827354ec059469944dec2eabf71c52e9c44f458\" alt=\"Price and carbon intensity of electricity in Europe (2024)\" title=\"Price and carbon intensity of electricity in Europe (2024)\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/stilgarpl\"> /u/stilgarpl </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/u9vcyai5jume1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j401qc/price_and_carbon_intensity_of_electricity_in/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2249821,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j401qc/price_and_carbon_intensity_of_electricity_in",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/u9vcyai5jume1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7827354ec059469944dec2eabf71c52e9c44f458",
        "title": "Price and carbon intensity of electricity in Europe (2024)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T10:22:31+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"/r/libek/comments/1j3xdde/technologiczny_populizm_trumpa_i_muska_nie_jest/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j400um/technologiczny_populizm_trumpa_i_muska_nie_jest/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2249822,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j400um/technologiczny_populizm_trumpa_i_muska_nie_jest",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Technologiczny populizm Trumpa i Muska nie jest na chwil\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T10:11:31+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>PESA Bydgoszcz SA b\u0119dzie dostawc\u0105 nowych tramwaj\u00f3w do Krakowa - poinformowa\u0142o we wtorek Miejskie Przedsi\u0119biorstwo Komunikacyjne w Krakowie. Chodzi w sumie o 90 tramwaj\u00f3w o trzech rodzajach wagon\u00f3w: jednokierunkowych o d\u0142ugo\u015bci 32-34 m, dwukierunkowych o d\u0142ugo\u015bci 32-34 m oraz jednokierunkowych o d\u0142ugo\u015bci 42-45 m.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Jin__1185\"> /u/Jin__1185 </a> <br/> <span><a href=\"https://gazetakrakowska.pl/w-krakowie-ma-pojawic-sie-90-nowych-tramwajow-bydgoskiej-produkcji-pesa-wraca-temat-budowy-linii-na-azory/ar/c1p2-27331343\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3zve7/w_krakowie_ma_pojawi\u0107_si\u0119_90_nowych_tramwaj\u00f3w/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2249453,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3zve7/w_krakowie_ma_pojawi\u0107_si\u0119_90_nowych_tramwaj\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Krakowie ma pojawi\u0107 si\u0119 90 nowych tramwaj\u00f3w bydgoskiej produkcji PESA. Wraca temat budowy linii na Azory!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T10:02:49+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3zqzu/pose\u0142_sza\u0142abawka_opublikowa\u0142_bardzo/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/G2xtAULBNBGPygp9hrv82R6hFhv_ViftZDpg3HJSjiI.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4580e68039801d5719344f258d3e4c9f9dc0b1f0\" alt=\"Pose\u0142 Sza\u0142abawka opublikowa\u0142 bardzo kontrowersyjny wpis o emigrantach. Usun\u0105\u0142 go jednak niesmak pozosta\u0142\" title=\"Pose\u0142 Sza\u0142abawka opublikowa\u0142 bardzo kontrowersyjny wpis o emigrantach. Usun\u0105\u0142 go jednak niesmak pozosta\u0142\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Regular-Unit5905\"> /u/Regular-Unit5905 </a> <br/> <span><a href=\"https://radioszczecin.pl/1,484745,kontrowersyjny-wpis-szczecinskiego-posla-pis\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3zqzu/pose\u0142_sza\u0142abawka_opublikowa\u0142_bardzo/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2249451,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3zqzu/pose\u0142_sza\u0142abawka_opublikowa\u0142_bardzo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/G2xtAULBNBGPygp9hrv82R6hFhv_ViftZDpg3HJSjiI.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4580e68039801d5719344f258d3e4c9f9dc0b1f0",
        "title": "Pose\u0142 Sza\u0142abawka opublikowa\u0142 bardzo kontrowersyjny wpis o emigrantach. Usun\u0105\u0142 go jednak niesmak pozosta\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T10:01:44+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3zqgj/czarnobyl_eksploatacja_arki_nie_jest_bezpieczna/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/6XPaxfU-V_MzQkaiwlkL1oYzO2t9HG2L8gxQZ8vLty0.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=86d09d5307757294057c32a2ca803ffa5d05ae03\" alt=\"Czarnobyl. Eksploatacja Arki nie jest bezpieczna\" title=\"Czarnobyl. Eksploatacja Arki nie jest bezpieczna\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://pl.belsat.eu/85218845/czarnobyl-eksploatacja-arki-nie-jest-bezpieczna\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3zqgj/czarnobyl_eksploatacja_arki_nie_jest_bezpieczna/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2249452,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3zqgj/czarnobyl_eksploatacja_arki_nie_jest_bezpieczna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/6XPaxfU-V_MzQkaiwlkL1oYzO2t9HG2L8gxQZ8vLty0.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=86d09d5307757294057c32a2ca803ffa5d05ae03",
        "title": "Czarnobyl. Eksploatacja Arki nie jest bezpieczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T09:24:04+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3z8ex/pami\u0119tacie_tego_smyka_kieran_culkin_brat_mcaulaya/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/V9c6XgCoP1vitvfrV17A-9CetWdm8fAe6XJquOmpM7s.jpg\" alt=\"Pami\u0119tacie tego smyka? Kieran Culkin, (brat Mcaulay'a IRL) otrzyma\u0142 Oscara za najlepsz\u0105 rol\u0119 drugoplanow\u0105 w filmie &quot;Prawdziwy b\u00f3l&quot; [\u017ar\u00f3d\u0142o w komentarzu]\" title=\"Pami\u0119tacie tego smyka? Kieran Culkin, (brat Mcaulay'a IRL) otrzyma\u0142 Oscara za najlepsz\u0105 rol\u0119 drugoplanow\u0105 w filmie &quot;Prawdziwy b\u00f3l&quot; [\u017ar\u00f3d\u0142o w komentarzu]\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SirAxeman32\"> /u/SirAxeman32 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1j3z8ex\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3z8ex/pami\u0119tacie_tego_smyka_kieran_culkin_brat_mcaulaya/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2249450,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3z8ex/pami\u0119tacie_tego_smyka_kieran_culkin_brat_mcaulaya",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/V9c6XgCoP1vitvfrV17A-9CetWdm8fAe6XJquOmpM7s.jpg",
        "title": "Pami\u0119tacie tego smyka? Kieran Culkin, (brat Mcaulay'a IRL) otrzyma\u0142 Oscara za najlepsz\u0105 rol\u0119 drugoplanow\u0105 w filmie \"Prawdziwy b\u00f3l\" [\u017ar\u00f3d\u0142o w komentarzu]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T09:08:18+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zako\u0144czy\u0142em par\u0119 znajomo\u015bci. Kilka innych zmniejszam do absolutnego minimum. Nie zamierzam kolegowa\u0107 si\u0119 ze zwolennikami Trumpa.</p> <p>A by\u0142o ich paru - do niedawna by\u0142em wieloletnim zwolennikiem PiS. Z\u0142amanie kompromisu aborcyjnego, czy w\u0142\u0105czenie Paw\u0142owicz do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, czy nowe afery z grabie\u017c\u0105 publicznych pieni\u0119dzy spowodowa\u0142y, \u017ce przesta\u0142em by\u0107 wyborc\u0105 PiS. Ale na tamt\u0105 chwil\u0119 nie zamierza\u0142em g\u0142osowa\u0107 na nikogo. Natomiast jak ostatnio zobaczy\u0142em jak PiS wchodzi w ty\u0142ek Trumpowi, to uzna\u0142em, \u017ce zaczn\u0119 wr\u0119cz g\u0142osowa\u0107 na przek\u00f3r PiS - na PO i Tuska (kt\u00f3ry nota bene ewoluowa\u0142 i bardziej mi si\u0119 podoba ni\u017c za jego pierwszego rz\u0105du dekad\u0119 temu).</p> <p>Kto\u015b powiedzia\u0142, \u017cebym rozpatrzy\u0142 Mentzena i Konfederacj\u0119. No nie po to wybieram PO zamiast PiS, kt\u00f3ry wchodzi w ty\u0142ek Trumpowi, kt\u00f3ry z kolei wchodzi w ty\u0142ek Putinowi, aby tym bardziej g\u0142osowa\u0107 na Konfederacj\u0119.</p> <p>Trump ma 2 tatusi\u00f3w - jeden to Putin, drugi to Netanyahu. Z \u017cadnym z t",
        "id": 2249172,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3z14j/zako\u0144czy\u0142em_par\u0119_znajomo\u015bci_nie_podaj\u0119_r\u0119ki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zako\u0144czy\u0142em par\u0119 znajomo\u015bci - nie podaj\u0119 r\u0119ki zwolennikom Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T09:05:06+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3yzov/zapyta\u0142em_chatgpt_o_to_co_zrobi\u0142by_rosyjski_agent/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/aczd9yoz6ume1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=da2600031605431865dd44145646d1bacf1b22d0\" alt=\"Zapyta\u0142em ChatGPT o to, co zrobi\u0142by rosyjski agent gdyby zosta\u0142 prezydentem USA...\" title=\"Zapyta\u0142em ChatGPT o to, co zrobi\u0142by rosyjski agent gdyby zosta\u0142 prezydentem USA...\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Polecam ka\u017cdemu sprawdzi\u0107 co pisze jak nie narzuci mu si\u0119 limitu znak\u00f3w, tutaj screenshot z limitem 150 slow na odpowied\u017a, \u017ceby jako\u015b si\u0119 zmie\u015bci\u0142o na zrzucie ekranu...</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Sialala\"> /u/Sialala </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/aczd9yoz6ume1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3yzov/zapyta\u0142em_chatgpt_o_to_co_zrobi\u0142by_rosyjski_agent/\">[comments]</a></s",
        "id": 2249171,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3yzov/zapyta\u0142em_chatgpt_o_to_co_zrobi\u0142by_rosyjski_agent",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/aczd9yoz6ume1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=da2600031605431865dd44145646d1bacf1b22d0",
        "title": "Zapyta\u0142em ChatGPT o to, co zrobi\u0142by rosyjski agent gdyby zosta\u0142 prezydentem USA...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T08:05:59+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"/r/PolskaPolityka/comments/1j3kkoj/sw_research_dla_rzeczpospolitej_polacy_wskazali/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3y8bb/sw_research_dla_rzeczpospolitej_polacy_wskazali/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2248804,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3y8bb/sw_research_dla_rzeczpospolitej_polacy_wskazali",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SW Research dla Rzeczpospolitej: Polacy wskazali najlepszego szefa MSZ ostatniej dekady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T07:20:51+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Chodzicie na targi pracy, konferencje i takie tam? Co Wam one daj\u0105, a czego na nich brakuje Waszym zdaniem?</p> <p>Ja czasami mam wra\u017cenie, \u017ce to jest troch\u0119 takie lizanie si\u0119 po wiadomo czym, kto\u015b robi konferencj\u0119, \u017ceby jego ziomki mog\u0142y potem si\u0119 wybi\u0107 jako prelegenci i eksperci. A targi pracy z kolei to rozdawnictwo \u015bmieciowych gad\u017cet\u00f3w. Kto\u015b z Was kiedy\u015b zdoby\u0142 prac\u0119 dzi\u0119ki takim targom?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DonutParticular1360\"> /u/DonutParticular1360 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3xmxl/targi_pracy_i_inne_eventy_bran\u017cowedla/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3xmxl/targi_pracy_i_inne_eventy_bran\u017cowedla/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2248803,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3xmxl/targi_pracy_i_inne_eventy_bran\u017cowedla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Targi pracy i inne eventy bran\u017cowe/dla poszukuj\u0105cych pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T07:06:17+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3xft6/donald_trump_\u0142agodzi_stanowisko_wobec_wo\u0142odymyra/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/mOAkM9HCOv6TuONGqfzE-G8iu4yuHtdc7AAzmnY9xpM.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7bff5ece6ea90cab537338f80eba2dc1b1f961dc\" alt=\"Donald Trump \u0142agodzi stanowisko wobec Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Prezydent USA zmieni\u0142 ton\" title=\"Donald Trump \u0142agodzi stanowisko wobec Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Prezydent USA zmieni\u0142 ton\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.onet.pl/politico/donald-trump-lagodzi-stanowisko-wobec-wolodymyra-zelenskiego-prezydent-usa-zmienil/xmydjvp\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3xft6/donald_trump_\u0142agodzi_stanowisko_wobec_wo\u0142odymyra/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2248802,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3xft6/donald_trump_\u0142agodzi_stanowisko_wobec_wo\u0142odymyra",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/mOAkM9HCOv6TuONGqfzE-G8iu4yuHtdc7AAzmnY9xpM.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7bff5ece6ea90cab537338f80eba2dc1b1f961dc",
        "title": "Donald Trump \u0142agodzi stanowisko wobec Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Prezydent USA zmieni\u0142 ton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T02:27:45+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>I like learning about history and this was deleted on the main Poland subreddit </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Grand_Admiral_hrawn\"> /u/Grand_Admiral_hrawn </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3sn9e/hi_im_american_i_would_like_to_know_about_any/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3sn9e/hi_im_american_i_would_like_to_know_about_any/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2247408,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j3sn9e/hi_im_american_i_would_like_to_know_about_any",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hi I'm American I would like to know about any good sources on atrocities committed in Poland by the Soviets and how victory bias affects a nation?",
        "vote": 0
    }
]