[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T20:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/32/46/1e/z31745074M,Papiez-Franciszek--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Watykan poinformowa\u0142 w wieczornym komunikacie, jaki jest stan zdrowia papie\u017ca Franciszka. W \u015arod\u0119 Popielcow\u0105 jeden z kardyna\u0142\u010f\u017c\u02ddw odczyta\u0142 homili\u0119 Ojca \u015awi\u0119tego. Co przekaza\u0142 duchowny?",
        "id": 2254831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31744946,watykan-poinformowal-o-stanie-zdrowia-papieza-franciszka-zwiekszyl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Watykan poinformowa\u0142 o stanie zdrowia papie\u017ca Franciszka. \"Zwi\u0119kszy\u0142 intensywno\u015b\u0107 fizjoterapii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T20:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ea/17/1e/z31554794M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sejmowa Komisja Regulaminowa, Spraw Poselskich i Immunitetowych popar\u0142a wniosek o uchylenie immunitetu Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu. Domaga\u0142 si\u0119 tego pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Krzysztof Brejza. O co chodzi?",
        "id": 2254832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31745200,sejmowa-komisja-zadecydowala-w-sprawie-kaczynskiego-stanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejmowa komisja zadecydowa\u0142a w sprawie Kaczy\u0144skiego. Stanie przed s\u0105dem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T20:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/26/46/1e/z31745062M,Emmanuel-Macron.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Stany Zjednoczone, nasz sojusznik zmieni\u0142 stanowisko w tej wojnie - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Francji Emmanuel Macron w specjalnym or\u0119dziu. Zapowiedzia\u0142 \"now\u0105 er\u0119\". Co powiedzia\u0142 w wieczornym wyst\u0105pieniu do narodu?",
        "id": 2254833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31745057,macron-wyglosil-specjalne-oredzie-do-narodu-nasz-sojusznik.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Francji wyg\u0142osi\u0142 specjalne or\u0119dzie do narodu. Zast\u0105pi\u0105 USA? Macron o parasolu nuklearnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T20:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/b0/1a/z27984679M,telefon-komorkowy---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>By\u0142a dyrektorka Gminnego Centrum Kultury i Sportu w Bobrownikach (woj. \u015bl\u0105skie) opowiedzia\u0142a o tym, jak mia\u0142a by\u0107 traktowana przez w\u010f\u017c\u02ddjtk\u0119. Kobieta mia\u0142a dosta\u0107 m.in. wiadomo\u015bci pe\u0142ne pretensji, a niekiedy i wyzwisk. Samorz\u0105dowczyni podkre\u015bla, \u017ce jej relacje z podw\u0142adnymi s\u0105 dobre, ale mog\u0142y pa\u015b\u0107 jakie\u015b \"emocjonalne stwierdzenia\".",
        "id": 2254834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31744974,slaskie-szokujace-oskarzenia-wobec-wojtki-miala-pisac-do-podwladnej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015al\u0105skie. Szokuj\u0105ce oskar\u017cenia wobec w\u010f\u017c\u02ddjtki. Mia\u0142a pisa\u0107 do podw\u0142adnej: \"Zawodzisz mnie\", \"Ty s*ko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T19:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9e/46/1e/z31744670M,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zdaniem Andrzeja Dudy europejscy przyw\u010f\u017c\u02dddcy nie s\u0105 w stanie zatrzyma\u0107 W\u0142adimira Putina. Mo\u017ce to zrobi\u0107 natomiast prezydent Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych. Co jeszcze powiedzia\u0142 w najnowszym wywiadzie?",
        "id": 2254340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31744658,trump-zatrzyma-putina-zdaniem-dudy-tak-ja-zachowuje-spokoj.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zatrzyma Putina? Zdaniem Dudy tak. \"Ja zachowuj\u0119 spok\u010f\u017c\u02ddj\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T19:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/61/45/1e/z31743585M,Papiez-Franciszek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Papie\u017c Franciszek pozostaje w szpitalu. Tymczasem w\u0142oskie media informuj\u0105, \u017ce kardyna\u0142owie rozpocz\u0119li ju\u017c \"konklawe bez konklawe\", aby unikn\u0105\u0107 podzia\u0142\u010f\u017c\u02ddw wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 dziedzictwa Franciszka. Co to oznacza?",
        "id": 2254341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31743850,nowe-wiesci-z-watykanu-rozpoczelo-sie-konklawe-bez-konklawe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe wie\u015bci z Watykanu. Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 \"konklawe bez konklawe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T19:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4a/46/1e/z31744842M,Pogoda--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Py\u0142 saharyjski i litometeory to tylko cz\u0119\u015b\u0107 zjawisk, kt\u010f\u017c\u02ddre w najbli\u017cszym czasie mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 w Polsce. Synoptycy poinformowali, jaka b\u0119dzie pogoda.",
        "id": 2254342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31744824,powietrze-w-polsce-moze-stac-sie-zmetnione-synoptycy-ujawnili.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powietrze w Polsce mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 zm\u0119tnione. Synoptycy ujawnili, co nadci\u0105ga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T18:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ab/46/1e/z31744427M,Pozostalosci-po-jedynej-ukonczonej-zimnowojennej-b.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas swojego wyst\u0105pienia przed Kongresem Donald Trump po raz kolejny stwierdzi\u0142, \u017ce chce zbudowa\u0107 \"ameryka\u0144sk\u0105 \u017celazn\u0105 kopu\u0142\u0119\". Nietrudno domy\u015bli\u0107 si\u0119, \u017ce jest pod wra\u017ceniem izraelskiego systemu Iron Dome i odpowiada mu wizja USA jako wyspy odpornej na wszelki atak. Jest jednak kilka du\u017cych \"ale...\"",
        "id": 2253810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31744386,wizja-trumpa-to-schowac-usa-pod-zelazna-kopula-moze-nie-wiedziec.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizja Trumpa to schowa\u0107 USA pod \u017celazn\u0105 kopu\u0142\u0105. Mo\u017ce nie wiedzie\u0107, \u017ce to ju\u017c by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T18:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c5/46/1e/z31744965M,Dariusz-Matecki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dariusz Matecki powiedzia\u0142 podczas \u015brodowego posiedzenia Sejmu, \u017ce zamierza zrzec si\u0119 immunitetu. Nied\u0142ugo wcze\u015bniej sejmowa komisja zarekomendowa\u0142a jego uchylenie.",
        "id": 2253812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31744952,dariusz-matecki-zrzeka-sie-immunitetu-grzmi-z-mownicy-o-politycznej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dariusz Matecki zrzeka si\u0119 immunitetu i grzmi z m\u010f\u017c\u02ddwnicy. \"B\u0119dziecie mie\u0107 pos\u0142a w kajdankach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T18:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b4/46/1e/z31744948M,Rafal-Trzaskowski-na-Podkarpaciu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ustalono, ile Rafa\u0142 Trzaskowski zebra\u0142 ju\u017c podpis\u010f\u017c\u02ddw. Potrzebne s\u0105, aby Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza zarejestrowa\u0142a go oficjalnie jako kandydata na prezydenta. Wymagana liczba to 100 tysi\u0119cy, ale polityk Koalicji Obywatelskiej ma mie\u0107 znacznie wi\u0119cej.",
        "id": 2253811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31744894,media-wiadomo-ile-rafal-trzaskowski-zebral-podpisow-100-tysiecy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Wiadomo, ile Rafa\u0142 Trzaskowski zebra\u0142 podpis\u010f\u017c\u02ddw. 100 tysi\u0119cy tylko w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T18:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/51/46/1e/z31744849M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jeden z dziennikarzy z niemieckiej redakcji \"Frankfurter Allgemeine Zeitung\" wspomnia\u0142 o tym, \u017ce Donald Trump \"rzeczywi\u015bcie\" zachowuje si\u0119 jak rosyjski agent. Co napisano w artykule?",
        "id": 2253813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31744839,niemieckie-media-trump-zachowuje-jak-agent-rosyjskich-sluzb.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemieckie media: \"Trump zachowuje si\u0119 jak agent rosyjskich s\u0142u\u017cb\". Kim jest \"Krasnow\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T18:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e8/45/1e/z31742440M,Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Oficjalne konto sztabu wyborczego Rafa\u0142a Trzaskowskiego zosta\u0142o zawieszone na platformie X. Spraw\u0119 skomentowa\u0142 nawet Mateusz Morawiecki, docinaj\u0105c kandydatowi Koalicji Obywatelskiej. Konto jest ju\u017c jednak ponownie dost\u0119pne.",
        "id": 2253814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31744751,zamieszanie-wokol-konta-sztabu-trzaskowskiego-zostalo-zawieszone.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamieszanie wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 konta sztabu Trzaskowskiego. Zosta\u0142o zawieszone na platformie Muska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T17:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/90/46/1e/z31744400M,Dariusz-Matecki--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sejmowa komisja regulaminowa rozpatrzy\u0142a wniosek prokuratury dotycz\u0105cy uchylenia immunitetu Dariuszowi Mateckiemu. Zanim podj\u0119to decyzj\u0119, pose\u0142 PiS postanowi\u0142 pokaza\u0107 dowody swojej pracy w Lasach Pa\u0144stwowych. - Po naradach le\u015bnik\u010f\u017c\u02ddw, szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie w Pogorzelicy, by\u0142y naprawd\u0119 fajne imprezy - powiedzia\u0142 polityk.",
        "id": 2253233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31744387,dariusz-matecki-zostanie-zatrzymany-jest-decyzja-sejmowej-komisji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dariusz Matecki zostanie zatrzymany? Jest decyzja sejmowej komisji. Pose\u0142: By\u0142y naprawd\u0119 fajne imprezy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T17:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5e/45/1e/z31742558M,Donald-Trump--prezydent-USA.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d Najwy\u017cszy Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych odrzuci\u0142 wniosek administracji Donalda Trumpa dotycz\u0105cy utrzymania zamro\u017cenia miliard\u010f\u017c\u02ddw dolar\u010f\u017c\u02ddw pomocy zagranicznej. Orzeczenie zapad\u0142o przy wi\u0119kszo\u015bci jedynie jednego g\u0142osu.",
        "id": 2253234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31744424,wniosek-administracji-donalda-trumpa-odrzucony-przez-sad-najwyzszy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wniosek administracji Donalda Trumpa odrzucony przez S\u0105d Najwy\u017cszy. Chodzi o pomoc zagraniczn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T16:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/45/1e/z31740675M,Konferencja-Programowa-Karola-Nawrockiego.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Obywatelski\" kandydat PiS s\u0142abnie w sonda\u017cach do tego stopnia, \u017ce na ustach wielu zawisa pytanie, czy w og\u010f\u017c\u02ddle wejdzie do drugiej tury - a po konferencji programowej pytania tylko si\u0119 mno\u017c\u0105. Karol Nawrocki ma k\u0142opoty. Albo raczej k\u0142opoty ma sztab, kt\u010f\u017c\u02ddry pr\u010f\u017c\u02ddbuje tchn\u0105\u0107 w niego ducha - pisze Marta Nowak z Gazeta.pl, wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142autorka podcastu \"Co to b\u0119dzie\".",
        "id": 2253235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31740354,na-karku-oddech-mentzena-na-ustach-polska-a-w-sercu-trump.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na ustach Polska, a w sercu Trump. Pi\u0119\u0107 k\u0142opot\u010f\u017c\u02ddw Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T16:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d5/46/1e/z31744725M,Donald-Trump--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Doradca ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego Mike Waltz ujawni\u0142 w rozmowie z Fox News warunki, kt\u010f\u017c\u02ddrych spe\u0142nienie doprowadzi\u0142oby do \"powa\u017cnego rozwa\u017cenia\" przywr\u010f\u017c\u02ddcenia dostaw broni dla Ukrainy przez Donalda Trumpa. Wiadomo r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, na jakim etapie maj\u0105 by\u0107 d\u0105\u017cenia do zako\u0144czenia wojny.",
        "id": 2252529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31744724,nadchodzi-przelom-w-sprawie-negocjacji-pokojowych-usa-stawiaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodzi prze\u0142om w sprawie negocjacji pokojowych? USA stawiaj\u0105 Ukrainie warunki przywr\u010f\u017c\u02ddcenia pomocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T15:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/24/3c/1e/z31705380M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>By\u0142y so\u0142tys K\u0105t\u010f\u017c\u02ddw Rybackich us\u0142ysza\u0142 zarzuty - poinformowa\u0142o RMF24. Jak si\u0119 okazuje, z udzia\u0142em 38-latka mog\u0142o doj\u015b\u0107 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c do innego incydentu. Dziennikarze \"Faktu\" ustalili, jaki m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 by\u0107 jego pow\u010f\u017c\u02ddd.",
        "id": 2252530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31744184,soltys-katow-rybackich-uslyszal-zarzuty-wycieklo-kolejne-nagranie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "So\u0142tys K\u0105t\u010f\u017c\u02ddw Rybackich us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Wyciek\u0142o kolejne nagranie. \"Mam ci wpie***\u0107?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T15:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f5/45/1e/z31743989M,Spreuerhofstrasse-w-Niemczech--najwezsza-ulica-swi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Najw\u0119\u017csza ulica \u015bwiata zosta\u0142a zbudowana w XVIII wieku, gdy po po\u017carze odbudowywano miasto. W jednym miejscu ma zaledwie 31 cm, dzi\u0119ki czemu trafi\u0142a do Ksi\u0119gi Rekord\u010f\u017c\u02ddw Guinnessa. Gdzie znajduje si\u0119 ta wyj\u0105tkowa ulica?",
        "id": 2251989,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31740360,najwezsza-ulica-swiata-lezy-bardzo-blisko-polski-ma-31-cm-szerokosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najw\u0119\u017csza ulica \u015bwiata le\u017cy bardzo blisko Polski. Ma 31 cm szeroko\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T15:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/76/46/1e/z31744374M,Emmanuel-Macron--Keir-Starmer-i-Wolodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie ma w planach wizyty przyw\u010f\u017c\u02dddc\u010f\u017c\u02ddw Francji, Wielkiej Brytanii i Ukrainy w Waszyngtonie - podaje Pa\u0142ac Elizejski. Tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142a wcze\u015bniej rzeczniczka francuskiego rz\u0105du.",
        "id": 2251990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31744263,wspolna-wizyta-macrona-zelenskiego-i-starmera-w-usa-ogromne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wsp\u010f\u017c\u02ddlna wizyta Macrona, Ze\u0142enskiego i Starmera w USA? Ogromne zamieszanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T15:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/19/46/1e/z31744281M,Smiglowiec-LPR--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>O \u015bmierci dziecka poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 starosta z\u0142otoryjski. 10-latek po\u0142kn\u0105\u0142 pionek podczas gry planszowej. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo.",
        "id": 2251991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31744262,nie-zyje-10-letni-chlopiec-zadlawil-sie-pionkiem-do-gry-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje 10-letni ch\u0142opiec. Zad\u0142awi\u0142 si\u0119 pionkiem do gry na \u015bwietlicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T14:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/86/46/1e/z31744134M,Prezydent-USA-Donald-Trump-i-prezydent-Rosji-Wladi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Nie mam poczucia, \u017ce pa\u0144stwa zachodnie jako ca\u0142o\u015b\u0107 s\u0105 w stanie Rosji dyktowa\u0107 jakiekolwiek warunki. Polityka USA wydaje mi si\u0119 bardzo chaotyczna. Nie widz\u0119 jednej sp\u010f\u017c\u02ddjnej strategii czy jednego konkretnego podej\u015bcia do negocjacji z Rosj\u0105 - m\u010f\u017c\u02ddwi w rozmowie z Gazeta.pl dr Aleksandra Kozio\u0142, analityczka Polskiego Instytutu Spraw Mi\u0119dzynarodowych.",
        "id": 2251992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31744069,donald-trump-otwiera-sie-na-rosje-ekspertka-niewatpliwie-niebezpieczne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump otwiera si\u0119 na Rosj\u0119. Ekspertka: Niew\u0105tpliwie niebezpieczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T14:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/97/45/1e/z31743895M,Karetka-pogotowia--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W jednym z ma\u0142opolskich dom\u010f\u017c\u02ddw pomocy spo\u0142ecznej znaleziono cia\u0142o 48-letniego pensjonariusza. W zwi\u0105zku ze spraw\u0105 zatrzymano m\u0119\u017cczyzn\u0119. Co wynika z ustale\u0144 \u015bledczych?",
        "id": 2251993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31743610,dramat-w-domu-pomocy-spolecznej-znaleziono-cialo-48-latka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat w domu pomocy spo\u0142ecznej. Znaleziono cia\u0142o 48-latka. Zatrzymano pensjonariusza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T14:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ab/46/1e/z31744171M,Wojna-w-Ukrainie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Naszym g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnym celem na dzi\u015b pozostaje zadanie maksymalnych obra\u017ce\u0144 wrogowi\" - stwierdzi\u0142 Dmitrij Miedwiediew. By\u0142y prezydent Rosji skomentowa\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c awantur\u0119 w Bia\u0142ym Domu.",
        "id": 2251994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31743947,miedwediew-wzywa-do-zintensyfikowania-atakow-na-ukraine-celem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miedwiediew wzywa do zintensyfikowania atak\u010f\u017c\u02ddw na Ukrain\u0119. \"Celem zadanie maksymalnych obra\u017ce\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T14:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2c/46/1e/z31744044M,Deportacje.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk opublikowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych film przedstawiaj\u0105cy funkcjonariuszy Stra\u017cy Granicznej w akcji. \"Deportacje ruszy\u0142y\" - doda\u0142. Co wiadomo o deportacjach cudzoziemc\u010f\u017c\u02ddw z Polski?",
        "id": 2251995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31743889,donald-tusk-pochwalil-sie-dzialaniem-sluzb-deportacje-ruszyly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk pochwali\u0142 si\u0119 dzia\u0142aniem s\u0142u\u017cb. \"Deportacje ruszy\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T14:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b5/45/1e/z31743669M,Wolodymyr-Zelenski-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sp\u010f\u017c\u02ddr mi\u0119dzy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim a Donaldem Trumpem rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 ju\u017c kilka lat temu. Zdaniem ekspertki mo\u017cna wskaza\u0107 dwa wydarzenia, kt\u010f\u017c\u02ddre go zaogni\u0142y. Genez\u0105 konfliktu mi\u0119dzy prezydentami USA i Ukrainy mia\u0142a by\u0107 rozmowa telefoniczna z 2019 roku.",
        "id": 2251354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31742728,za-to-trump-msci-sie-na-zelenskim-dwie-decyzje-mialy-przelac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za to Trump m\u015bci si\u0119 na Ze\u0142enskim? Dwie decyzje mia\u0142y przela\u0107 czar\u0119 goryczy. \"To by\u0142o jak policzek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T13:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/42/43/1e/z31734850M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski otrzyma\u0142 raport o stanie kampanii Karola Nawrockiego - podaje \"Newsweek\". Autorem dokumentu jest \"ulubieniec\" prezesa PiS.",
        "id": 2251355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31743477,kaczynski-dostal-tajny-raport-o-nawrockim-wiedza-tylko-ludzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski dosta\u0142 tajny raport o Nawrockim. Wiedz\u0105 tylko ludzie z j\u0105dra PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T13:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5d/42/1d/z30681181M,Wojciech-Cejrowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiadomo, po Wojciechu Cejrowskim mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107 wszystkiego. Opr\u010f\u017c\u02ddcz przyznania do b\u0142\u0119du. Gdy nawet cz\u0119\u015b\u0107 prawicy zaczyna si\u0119 dystansowa\u0107 do Trumpa lub ten dystans udawa\u0107, on jest zachwycony - pisze Grzegorz Wysocki w felietonie dla Gazeta.pl.",
        "id": 2250844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31743307,cejrowski-zelenski-wyludzal-metoda-na-wnuczka-odlot-na-prawicy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cejrowski: Ze\u0142enski wy\u0142udza\u0142 metod\u0105 \"na wnuczka\". Odlot na prawicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T13:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e2/45/1e/z31743970M,Mariusz-Blaszczak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sejmowa komisja regulaminowa og\u0142osi\u0142a swoj\u0105 decyzj\u0119 w sprawnie wniosku dotycz\u0105cego immunitetu Mariusza B\u0142aszczaka. Co przekazano?",
        "id": 2250845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31743912,immunitet-poselski-mariusza-blaszczaka-komisja-podjela-decyzje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Immunitet poselski Mariusza B\u0142aszczaka. Komisja podj\u0119\u0142a decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T12:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5f/45/1e/z31743583M,Papiez-Franciszek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Troska o ci\u0119\u017cko chorego papie\u017ca Franciszka jest wielka. Kr\u0105\u017c\u0105 pog\u0142oski o jego rezygnacji. Kardyna\u0142 Dziwisz: Z krzy\u017ca Chrystusa si\u0119 nie schodzi.",
        "id": 2250846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31743515,papiez-franciszek-ustapi-z-urzedu-dziwisz-komentuje-z-krzyza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek ust\u0105pi z urz\u0119du? Dziwisz komentuje: Z krzy\u017ca si\u0119 nie schodzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T12:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/47/45/1e/z31743559M,Alaksandr-Lukaszenka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Alaksandr \u0141ukaszenka zaprosi\u0142 do Mi\u0144ska Donalda Trumpa, W\u0142adimira Putina i Wolodymyra Ze\u0142enskiego. Do propozycji, aby w stolicy Bia\u0142orusi odby\u0142y si\u0119 negocjacje, odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 ju\u017c Kreml.",
        "id": 2250847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31743228,lukaszenka-zaprasza-do-minska-na-negocjacje-ws-ukrainy-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukaszenka zaprasza do Mi\u0144ska na negocjacje ws. Ukrainy. Jest reakcja Kremla. \"Oczywi\u015bcie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T12:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c5/45/1e/z31743685M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Stany Zjednoczone odci\u0119\u0142y Ukrain\u0119 od wymiany informacji wywiadowczych - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 \"Financial Times\". Dziennik podkre\u015bla, \u017ce to \"powa\u017cnie utrudni Kijowowi atakowanie si\u0142 rosyjskich\".",
        "id": 2250327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31743630,media-stany-zjednoczone-przestaly-dzielic-sie-z-ukraina-danymi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Stany Zjednoczone przesta\u0142y dzieli\u0107 si\u0119 z Ukrain\u0105 danymi wywiadowczymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T12:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/59/45/1e/z31743321M,Ratownicy-medyczni-w-Zdyszewicach--4-marca-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dwulatek zosta\u0142 pora\u017cony pr\u0105dem w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie \u0142\u010f\u017c\u02dddzkim. U dziecka dosz\u0142o do zatrzymania kr\u0105\u017cenia, a jego \u017cycie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 dzi\u0119ki b\u0142yskawicznej reakcji rodzic\u010f\u017c\u02ddw i wskaz\u010f\u017c\u02ddwkom dyspozytora medycznego. Ch\u0142opiec zosta\u0142 przetransportowany do specjalistycznej plac\u010f\u017c\u02ddwki \u015bmig\u0142owcem LPR.",
        "id": 2250328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31743309,dramatyczna-akcja-ratunkowa-rodzicow-dwulatek-porazony-pradem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna akcja ratunkowa rodzic\u010f\u017c\u02ddw. Dwulatek pora\u017cony pr\u0105dem przesta\u0142 oddycha\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T12:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e6/45/1e/z31743206M,Pozar-zakladu-w-miejscowosci-Slowik.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na terenie wojew\u010f\u017c\u02dddztwa \u0142\u010f\u017c\u02dddzkiego wybuch\u0142 po\u017car w zak\u0142adzie produkuj\u0105cym rozpuszczalniki. Do walki z ogniem wys\u0142ano 18 zast\u0119p\u010f\u017c\u02ddw stra\u017cy po\u017carnej. Co wiadomo ju\u017c o zdarzeniu?",
        "id": 2250329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31743179,wielki-pozar-fabryki-chemikaliow-kolo-lodzi-gesty-czarny-dym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki po\u017car fabryki chemikali\u010f\u017c\u02ddw ko\u0142o \u0141odzi. G\u0119sty, czarny dym widoczny z kilku kilometr\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T11:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9f/45/1e/z31743391M,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rzecznik W\u0142adimira Putina pochwali\u0142 gotowo\u015b\u0107 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego do rozpocz\u0119cia rozm\u010f\u017c\u02ddw pokojowych. Jednocze\u015bnie przypomnia\u0142 o pewnym zakazie.",
        "id": 2250330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31743363,kreml-komentuje-slowa-zelenskiego-i-przypomina-o-zakazie-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml komentuje s\u0142owa Ze\u0142enskiego. I przypomina o zakazie z Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T11:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f8/43/1e/z31734520M,Wolodymyr-Zelenski-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Jak wychodzi\u0142em, Ze\u0142enski spojrza\u0142 nam mnie. To by\u0142a chwila, wykona\u0142 delikatny ruch g\u0142ow\u0105 przytakuj\u0105cy, taki porozumiewawczy - powiedzia\u0142 korespondent Polskiego Radia w Bia\u0142ym Domu. To w\u0142a\u015bnie po jego pytaniu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 awantura.",
        "id": 2249877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31742641,polski-dziennikarz-o-klotni-w-bialym-domu-trump-zareagowal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski dziennikarz o k\u0142\u010f\u017c\u02ddtni w Bia\u0142ym Domu. Trump zareagowa\u0142: O, jakie to g\u0142upie pytanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T11:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2b/45/1e/z31742251M,Zdalny-licznik--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Liczniki zdalnego odczytu to nowoczesne narz\u0119dzia do pomiaru zu\u017cycia pr\u0105du. Docelowo maj\u0105 zosta\u0107 zainstalowane u wszystkich odbiorc\u010f\u017c\u02ddw energii elektrycznej w Polsce. Jaki termin wyznaczono?",
        "id": 2249878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31739972,nowy-obowiazek-dla-odbiorcow-pradu-nie-ominie-nikogo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy obowi\u0105zek dla odbiorc\u010f\u017c\u02ddw pr\u0105du. Nie ominie nikogo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T10:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/16/45/1e/z31743254M,Wystapienie-Donalda-Trumpa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jest pierwszy sonda\u017c dotycz\u0105cy wyst\u0105pienia Donalda Trumpa przed Kongresem. Pozytywnie na temat przem\u010f\u017c\u02ddwienia wypowiedzia\u0142a si\u0119 zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 ameryka\u0144skiej widowni. Co istotne, widzami byli g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnie zwolennicy Partii Republika\u0144skiej.",
        "id": 2249879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31742513,sprawdzili-nastroje-po-oredziu-trumpa-w-kongresie-wiekszosc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto pierwszy sonda\u017c po wyst\u0105pieniu Trumpa. Znale\u017ali haczyk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T10:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6d/35/1e/z31677037M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Od rana trwaj\u0105 kolejne przeszukania i zatrzymania os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre mog\u0142y by\u0107 zamieszane w spraw\u0119 Buddy - podaje Wirtualna Polska. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd zatrzymanych ma by\u0107 prezenter TVN Turbo.",
        "id": 2249880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31743033,kolejne-zatrzymania-ws-buddy-media-chodzi-m-in-o-znanego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne zatrzymania ws. Buddy. Media: Chodzi m.in. o znanego prezentera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T09:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bb/45/1e/z31742907M,Wolodymyr-Zelenski-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug \u017ar\u010f\u017c\u02ddde\u0142 CBS News mo\u017ce zmieni\u0107 si\u0119 tre\u015b\u0107 ameryka\u0144sko-ukrai\u0144skiej umowy w sprawie minera\u0142\u010f\u017c\u02ddw. Po awanturze w Gabinecie Owalnym Donald Trump ma wi\u0119ksze oczekiwania - podaj\u0105 nieoficjalnie dziennikarze.",
        "id": 2249501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31742807,nowy-zwrot-ws-umowy-usa-z-ukraina-donald-trump-chce-wiecej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy zwrot ws. umowy USA z Ukrain\u0105. Donald Trump chce \"wi\u0119cej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T09:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5b/45/1e/z31742555M,Donald-Trump--prezydent-USA.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Internetowy wpis instruktora karate i weselnego DJ-a ze stanu Arizona m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 wp\u0142yn\u0105\u0107 na polityczne decyzje administracji Donalda Trumpa - pisze \"The Washington Post\".",
        "id": 2249502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31742508,wpis-instruktora-karate-mogl-wplynac-na-polityke-trumpa-chodzilo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wpis instruktora karate m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 wp\u0142yn\u0105\u0107 na polityk\u0119 Trumpa. Chodzi\u0142o o Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T09:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2c/45/1e/z31743020M,Wolodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rzecznik Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego przekaza\u0142, \u017ce prezydent Ukrainy nie napisa\u0142 do Donalda Trumpa listu. Wyja\u015bniono, sk\u0105d pochodzi\u0142y s\u0142owa Ze\u0142enskiego, na kt\u010f\u017c\u02ddre prezydent USA powo\u0142ywa\u0142 si\u0119 podczas przem\u010f\u017c\u02ddwienia w Kongresie.",
        "id": 2249503,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31742772,ukraina-zdementowala-slowa-trumpa-chodzi-o-rzekomy-list-zelenskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina zdementowa\u0142a s\u0142owa Trumpa. Chodzi o rzekomy list Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T09:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ee/3f/1e/z31718638M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Uwa\u017cam, \u017ce mojego koleg\u0119 troszeczk\u0119 ponios\u0142o - powiedzia\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o Przemys\u0142awie Czarnku. Polityk PiS stwierdzi\u0142 bowiem, \u017ce Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski \"zachowa\u0142 si\u0119 jak g\u0142upek\".",
        "id": 2249504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31742654,czarnek-stwierdzil-ze-zelenski-zachowal-sie-jak-glupek-kaczynski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarnek stwierdzi\u0142, \u017ce Ze\u0142enski \"zachowa\u0142 si\u0119 jak g\u0142upek\". Kaczy\u0144ski reaguje: Troszeczk\u0119 go ponios\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T09:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e5/45/1e/z31742437M,Radoslaw-Sikorski-i-Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pracownia Opinia 24 sprawdzi\u0142a, kto wed\u0142ug Polak\u010f\u017c\u02ddw by\u0142by lepszym prezydentem w czasie kryzysu. Respondenci wybierali mi\u0119dzy politykami KO Rafa\u0142em Trzaskowskim a Rados\u0142awem Sikorskim. Kto by\u0142 wskazywany cz\u0119\u015bciej?",
        "id": 2249505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31742261,wojna-i-kryzys-a-do-wyboru-trzaskowski-lub-sikorski-tak-odpowiedzieli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski lepszy od Trzaskowskiego. Polacy zabrali g\u0142os. Wyborcy PiS zaskoczyli [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T09:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/65/45/1e/z31742309M,13-letni-Devarjaye-Daniel-podczas-przemowienia-Don.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Dzi\u015b wieczorem spotka ci\u0119 najwi\u0119kszy zaszczyt ze wszystkich - powiedzia\u0142 do 13-letniego ch\u0142opca w Kongresie Donald Trump. I tak ch\u0142opiec zosta\u0142 agentem Secret Service.",
        "id": 2249506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31742230,13-latek-zostal-agentem-secret-service-trump-spotka-cie-najwiekszy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "13-latek zosta\u0142 agentem Secret Service. Trump: Spotka ci\u0119 najwi\u0119kszy zaszczyt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T08:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/04/44/1e/z31738116M,Brytyjski-atomowy-okret-podwodny-typu-Vanguard-z-r.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Coraz cz\u0119\u015bciej i silniej padaj\u0105 deklaracje o przebudzeniu si\u0119 Europy i samodzielnym zaj\u0119ciu si\u0119 przez ni\u0105 swoim bezpiecze\u0144stwem. Bez USA. W d\u0142ugiej perspektywie mog\u0142oby si\u0119 to uda\u0107. Gwa\u0142towny rozw\u010f\u017c\u02ddd tu i teraz by\u0142by ogromnym problemem.",
        "id": 2249194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31738081,militarny-rozwod-z-usa-bylby-bardzo-bolesny-pol-arsenalu-jadrowego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Militarny rozw\u010f\u017c\u02ddd z USA by\u0142by bardzo bolesny. P\u010f\u017c\u02dd\u0142 arsena\u0142u j\u0105drowego Europy jest na ich cz\u0119\u015bciach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T08:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/67/45/1e/z31742567M,Andrzej-Duda-w-rozmowie-z-TVN-24.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Podej\u015bcie Donalda Trumpa jest biznesowe i tak nale\u017cy z nim rozmawia\u0107. On nie chce by\u0107 przy stole negocjacji, chce im patronowa\u0107 - powiedzia\u0142 Andrzej Duda. Ujawni\u0142 te\u017c, co poradzi\u0142 Wo\u0142odymyrowi Ze\u0142enskiemu.",
        "id": 2249195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31742338,duda-o-kulisach-spotkania-z-trumpem-ujawnil-tez-co-poradzil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda o kulisach rozm\u010f\u017c\u02ddw z Trumpem. \"Musz\u0119 rozczarowa\u0107 wszystkich\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T08:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/37/d4/1d/z31279671M,Pablo-Gonzalez-Pawel-Rubcow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pawe\u0142 Rubcow mia\u0142 zbiera\u0107 informacje o infrastrukturze dzi\u0119ki pomocy \"ustalonych i nieustalonych os\u010f\u017c\u02ddb\" - wynika z aktu oskar\u017cenia, kt\u010f\u017c\u02ddry opisuje \"Gazeta Wyborcza\". Dziennik rzuca \u015bwiat\u0142o na kontakty Rubcowa w Polsce. M\u0119\u017cczyzna jest oskar\u017cony o szpiegostwo na rzecz Rosji",
        "id": 2248857,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31742129,z-kim-w-polsce-spotykal-sie-pawel-rubcow-nowe-informacje-ws.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z kim w Polsce spotyka\u0142 si\u0119 Pawe\u0142 Rubcow? Nowe informacje ws. oskar\u017conego o szpiegostwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T08:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/46/45/1e/z31740230M,Quiz---wladcy-Polski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pora na szybk\u0105 powt\u010f\u017c\u02ddrk\u0119 z historii Polski. Zasady tego quizu s\u0105 proste: my wskazujemy w\u0142adc\u0119 Polski, a ty dopasowujesz go do w\u0142a\u015bciwej dynastii. Wynik 7/10 to absolutne minimum, kt\u010f\u017c\u02ddre powinien osi\u0105gn\u0105\u0107 ka\u017cdy wykszta\u0142cony Polak. Zdob\u0119dziesz lepszy wynik?",
        "id": 2248858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,17934,quiz-historyczny-dopasuj-wladce-polski-do-dynastii-wynik.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dopasujesz w\u0142adc\u0119 Polski do dynastii? Wynik poni\u017cej 7/10 to wstyd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T07:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b6/45/1e/z31742390M,Donald-Trump-i-Wolodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas wyst\u0105pienia przed Kongresem Donald Trump po\u015bwi\u0119ci\u0142 wojnie w Ukrainie raptem par\u0119 minut. W tym czasie ponownie zaatakowa\u0142 polityk\u0119 pa\u0144stw europejskich oraz przytoczy\u0142 tre\u015b\u0107 listu, kt\u010f\u017c\u02ddry otrzyma\u0142 od Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego.",
        "id": 2248859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31742181,donald-trump-przemowil-przed-kongresem-ukrainie-nie-poswiecil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump przemawia\u0142 przed Kongresem. Tyle czasu po\u015bwi\u0119ci\u0142 Ukrainie. \"Nadszed\u0142 czas\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T07:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bb/45/1e/z31742395M,Minister-rozwoju-i-technologii-Krzysztof-Paszyk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Minister rozwoju i technologii zapowiedzia\u0142, \u017ce niebawem mog\u0105 zosta\u0107 podj\u0119te decyzje personalne w zwi\u0105zku z sytuacj\u0105 w Polskiej Agencji Kosmicznej. - Mamy kilka spraw do wyja\u015bnienia - stwierdzi\u0142 Krzysztof Paszyk.",
        "id": 2248860,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31742279,leca-glowy-za-rakiete-muska-jest-wiele-spraw-do-wyjasnienia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lec\u0105 g\u0142owy za rakiet\u0119 Muska. \"Mamy kilka spraw do wyja\u015bnienia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T07:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bb/45/1e/z31742139M,Maciej-Musial.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Maciej Musia\u0142 zaoferowa\u0142 w ramach aukcji Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy, \u017ce posprz\u0105ta miejsce wskazane przez osob\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddra wygra licytacj\u0119. Aktor w zwi\u0105zku z fina\u0142em aukcji pojawi\u0142 si\u0119 w Krakowie. Musia\u0142 poinformowa\u0142, kto zosta\u0142 zwyci\u0119zc\u0105 licytacji.",
        "id": 2248861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31742122,zaskakujacy-final-glosnej-aukcji-wosp-maciej-musial-chwycil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105cy fina\u0142 g\u0142o\u015bnej aukcji WO\u015aP. Maciej Musia\u0142 chwyci\u0142 za miot\u0142\u0119 i poszed\u0142 sprz\u0105ta\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T06:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/95/45/1e/z31742101M,Prezydent-USA-Donald-Trump-podczas-przemowienia-pr.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przem\u010f\u017c\u02ddwieniu Donalda Trumpa przed po\u0142\u0105czonymi izbami Kongresu przys\u0142uchiwali si\u0119 niemal\u017ce wszyscy cz\u0142onkowie Gabinetu Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych. Na sali nie pojawi\u0142 si\u0119 jedynie sekretarz spraw weteran\u010f\u017c\u02ddw Doug Collins, kt\u010f\u017c\u02ddremu powierzona zosta\u0142a wa\u017cna funkcja.",
        "id": 2247574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31742058,na-przemowieniu-donalda-trumpa-nie-pojawila-sie-jedna-osoba.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na przem\u010f\u017c\u02ddwieniu Donalda Trumpa nie pojawi\u0142a si\u0119 jedna osoba. Mia\u0142a do odegrania wa\u017cn\u0105 rol\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T06:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/45/1e/z31742113M,Ukrainski-zolnierz-w-wozie-bojowym-M2-Bradley.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>USA wspar\u0142y Ukrain\u0119 350 miliardami dolar\u010f\u017c\u02ddw - powiedzia\u0142 w Kongresie Donald Trump. Prezydent Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych powtarza, \u017ce Amerykanie na pomoc Ukrainie wydali wi\u0119cej ni\u017c Europa. To twierdzenie nie znajduje potwierdzenia w liczbach.",
        "id": 2247575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31742061,donald-trump-znowu-mowi-o-kosztach-wsparcia-ukrainy-i-znowu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump znowu m\u010f\u017c\u02ddwi o kosztach wsparcia Ukrainy i znowu nie wiadomo, sk\u0105d wzi\u0105\u0142 te liczby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T05:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/10/45/1e/z31741968M,Xi-Jinping.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Decyzje ameryka\u0144skich w\u0142adz o wprowadzeniu ce\u0142 na Chiny spotka\u0142y si\u0119 ze stanowcz\u0105 reakcj\u0105. Jak ostatnie wyst\u0105pienie Donalda Trumpa komentowa\u0142y chi\u0144skie w\u0142adze?",
        "id": 2247576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31742043,twarda-odpowiedz-chin-na-cla-trumpa-jesli-stany-zjednoczone.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Twarda odpowied\u017a Chin na c\u0142a Trumpa. \"Je\u015bli Stany Zjednoczone chc\u0105 wojny...\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T05:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5d/45/1e/z31742045M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas wyst\u0105pienia w Kongresie Donald Trump wr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 do sprawy Kana\u0142u Panamskiego. - Oddali\u015bmy go Panamie, a teraz odbieramy - stwierdzi\u0142 prezydent. Nast\u0119pnie zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw Grenlandii.",
        "id": 2247577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31742031,trump-w-kongresie-o-kanale-panamskim-i-grenlandii-bedziecie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cne s\u0142owa Trumpa o Kanale Panamskim i Grenlandii. \"Oddali\u015bmy, teraz odbieramy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/93/46/1d/z30699411M,Sroda-Popielcowa---zdj--ilustr-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Co roku wiele os\u010f\u017c\u02ddb zastanawia si\u0119, jakie zasady obowi\u0105zuj\u0105 chrze\u015bcijan w zwi\u0105zku z obchodami \u015arody Popielcowej. Wyja\u015bniamy, czy wed\u0142ug Ko\u015bcio\u0142a katolickiego tego dnia trzeba uczestniczy\u0107 w organizowanych mszach oraz czy mo\u017cna wtedy spo\u017cywa\u0107 mi\u0119so.",
        "id": 2247578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31740657,sroda-popielcowa-2025-czy-mozna-jesc-mieso-czy-trzeba-isc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aroda Popielcowa 2025. Czy mo\u017cna je\u015b\u0107 mi\u0119so? Czy trzeba i\u015b\u0107 do Ko\u015bcio\u0142a?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T04:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/18/45/1e/z31741464M,NATO-ROMANIA-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polska ma jedn\u0105 z najliczniejszych armii w Sojuszu P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnoatlantyckim (NATO). Raport z lipca ubieg\u0142ego roku pokaza\u0142, jak liczebne s\u0105 wojska pa\u0144stw cz\u0142onkowskich. Wiadomo te\u017c, \u017ce zaledwie trzy z nich maj\u0105 na wyposa\u017ceniu bro\u0144 atomow\u0105. Kt\u010f\u017c\u02ddre?",
        "id": 2247579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31741409,armia-nato-kto-ma-najsilniejsze-wojska-w-sojuszu-kto-w-nato.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Armia NATO. Kto ma najsilniejsze wojska w sojuszu? Kto w NATO ma bro\u0144 atomow\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T04:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/52/45/1e/z31742034M,Al-Green.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na pocz\u0105tku wyst\u0105pienia prezydenta USA Donalda Trumpa przed po\u0142\u0105czonymi izbami Kongresu dosz\u0142o do incydentu. Spiker Izby Reprezentant\u010f\u017c\u02ddw nakaza\u0142 wyprowadzi\u0107 z sali jednego z polityk\u010f\u017c\u02ddw. Co si\u0119 wydarzy\u0142o?",
        "id": 2247580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31742006,kongresmen-nie-mogl-zniesc-slow-trumpa-po-kilku-minutach-wyrzucono.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kongresmen nie m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 znie\u015b\u0107 s\u0142\u010f\u017c\u02ddw Trumpa. Po kilku minutach wyrzucono go z sali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T04:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/34/45/1e/z31740980M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czy Stany Zjednoczone b\u0105d\u017a inny kraj mo\u017ce bez problem\u010f\u017c\u02ddw opu\u015bci\u0107 Sojusz P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnoatlantycki (NATO)? Takie pytania zadaje sobie wiele os\u010f\u017c\u02ddb w kontek\u015bcie dzia\u0142a\u0144 i wypowiedzi prezydenta USA Donalda Trumpa oraz jego administracji.",
        "id": 2247581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31741306,rosnie-niepokoj-wobec-kolejnych-ruchow-trumpa-czy-usa-opuszcza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy USA opuszcz\u0105 NATO? Czy mo\u017cna odej\u015b\u0107 z sojuszu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T03:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/28/45/1e/z31741992M,Donald-Trump-wchodzi-na-sale--w-ktorej-wyglosi-prz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ameryka jest wielka, a b\u0119dzie jeszcze wi\u0119ksza. Bud\u017cet federalny b\u0119dzie zr\u010f\u017c\u02ddwnowa\u017cony. A Joe Biden jest odpowiedzialny za ceny jajek. Oto, czego dowiedzieli\u015bmy si\u0119 z przem\u010f\u017c\u02ddwienia Donalda Trumpa w Kongresie. Dobra wiadomo\u015b\u0107 jest na razie taka, \u017ce \u015bwiat wci\u0105\u017c wygl\u0105da jak wczoraj. Donald Trump nie og\u0142osi\u0142 zapowiedzi, kt\u010f\u017c\u02ddre wywraca\u0142yby geopolityk\u0119 do g\u010f\u017c\u02ddry nogami.",
        "id": 2247583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31741991,przemowienie-trumpa-w-kongresie-co-juz-wiemy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przem\u010f\u017c\u02ddwienie Trumpa w Kongresie. Co ju\u017c wiemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T03:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ac/45/1e/z31742124M,Donald-Trump--J-D--Vance-i-Wlodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent USA Donald Trump w swoim przem\u010f\u017c\u02ddwieniu przed po\u0142\u0105czonymi izbami Kongresu nawi\u0105za\u0142 do wojny w Ukrainie. Jakie informacje przekaza\u0142 polityk?",
        "id": 2247582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31741898,przemowienie-donalda-trumpa-w-kongresie-prezydent-usa-wspomnial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump ujawni\u0142 tre\u015b\u0107 listu, kt\u010f\u017c\u02ddry dosta\u0142 od Ze\u0142enskiego. \"Dzisiaj rano\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T03:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/31/45/1e/z31742001M,USA-TRUMP-CONGRESS.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jedn\u0105 z os\u010f\u017c\u02ddb obecnych w Kongresie podczas przem\u010f\u017c\u02ddwienia prezydenta USA Donalda Trumpa by\u0142 bliski wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownik polityka Elon Musk. Miliarder wykaza\u0142 si\u0119 na pocz\u0105tku nieznajomo\u015bci\u0105 zasad obowi\u0105zuj\u0105cych na sali posiedze\u0144 Izby Reprezentant\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2247584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31741994,w-kongresie-pojawil-sie-elon-musk-nie-obylo-sie-bez-wpadki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk pojawi\u0142 si\u0119 na przem\u010f\u017c\u02ddwieniu Donalda Trumpa. Szybko zaliczy\u0142 wpadk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T03:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/37/45/1e/z31742007M,Donald-Trump-przemawia-przed-Kongresem-5-marca-202.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105 pierwsze komentarze na wyst\u0105pienie Donalda Trumpa. Co m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 komentatorzy o \"ameryka\u0144skiej\" cz\u0119\u015bci przem\u010f\u017c\u02ddwienia?",
        "id": 2247585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31742005,pierwsze-reakcje-na-slowa-trumpa-zyjemy-w-idiotokracji-komentarze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze reakcje na s\u0142owa Trumpa. \"\u017byjemy w idiotokracji\" [KOMENTARZE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T03:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2f/45/1e/z31740719M,Do-15-stopni-i-slonecznie-w-prawie-calym-kraju--Si.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u015aroda zach\u0119ci do popo\u0142udniowego spaceru. W prawie ca\u0142ej Polsce b\u0119dzie s\u0142onecznie i do\u015b\u0107 ciep\u0142o. Termometry na po\u0142udniu kraju poka\u017c\u0105 nawet 15 stopni. Nad morzem wci\u0105\u017c b\u0119dzie silnie wia\u0142o, mog\u0105 zosta\u0107 wprowadzone odpowiednie alerty pogodowe.",
        "id": 2247586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/hp-pogoda/7,196010,31739569,do-15-stopni-i-slonecznie-w-prawie-calym-kraju-silny-wiatr.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do 15 stopni i s\u0142onecznie w prawie ca\u0142ym kraju. Silny wiatr na Wybrze\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T02:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/21/45/1e/z31741985M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W \u015brod\u0119 po godz. 3 czasu polskiego rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 przem\u010f\u017c\u02ddwienie prezydenta USA Donalda Trumpa w ameryka\u0144skim Kongresie. Czego dotyczy wyst\u0105pienie polityka?",
        "id": 2247587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31741974,donald-trump-w-kongresie-przemowienie-prezydenta-stanow-zjednoczonych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump w Kongresie. \"Ameryka powr\u010f\u017c\u02ddci\u0142a\". Na sali okrzyki, buczenie i gwizdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T02:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/10/45/1e/z31741968M,Xi-Jinping.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Xi Jinping przygotowuje gospodark\u0119 Chin do wojny - twierdzi by\u0142y wicedoradca ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego USA Matt Pottinger. Co wiadomo na temat plan\u010f\u017c\u02ddw tego kraju?",
        "id": 2247588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31741966,chiny-znow-zwiekszaja-wydatki-na-cele-wojskowe-ekspert-przygotowania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny zwi\u0119kszaj\u0105 wydatki na wojsko. Ekspert: To przygotowania do wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T01:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/06/45/1e/z31741958M,Elissa-Slotkin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przem\u010f\u017c\u02ddwienie prezydenta USA Donalda Trumpa przed po\u0142\u0105czonymi izbami Kongresu nie pozostanie bez twardej odpowiedzi Partii Demokratycznej. Kto zabierze g\u0142os po wyst\u0105pieniu g\u0142owy pa\u0144stwa?",
        "id": 2247589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31741952,to-ona-przemowi-tuz-po-trumpie-bedzie-ostro-wschodzaca-gwiazda.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ona przem\u010f\u017c\u02ddwi tu\u017c po Donaldzie Trumpie. B\u0119dzie ostro? \"Wschodz\u0105ca gwiazda\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-05T00:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/45/1e/z31741955M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump przem\u010f\u017c\u02ddwi przed po\u0142\u0105czonymi izbami Kongresu ju\u017c w \u015brod\u0119 o godz. 3 czasu obowi\u0105zuj\u0105cego w Polsce. Zaproszenie do wys\u0142uchania wyst\u0105pienia prezydenta USA na \u017cywo otrzyma\u0142 Ross Ulbricht. Kim jest i dlaczego jego posta\u0107 wzbudza kontrowersje?",
        "id": 2247590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31741923,kontrowersyjny-gosc-na-widowni-w-kongresie-byl-skazany-na-dwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersyjny go\u015b\u0107 na widowni w Kongresie. By\u0142 skazany na dwa do\u017cywocia, Trump go u\u0142askawi\u0142",
        "vote": 0
    }
]