[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T19:48:06.986106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T19:40:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7694627-tragiczny-wypadek-na-wislostradzie-ph8553388/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W tragicznym wypadku zgin\u0105\u0142 ojciec i syn. Jest zgoda na areszt dla podejrzanych\" />\n    S\u0105d zgodzi\u0142 si\u0119 na tymczasowy areszt dla trzy miesi\u0105ce dla dw\u00f3ch podejrzanych w sprawie \u015bmiertelnego wypadku na Wis\u0142ostradzie. Kierowcy oraz pasa\u017cera, kt\u00f3ry nie udzieli\u0142 pomocy pokrzywdzonym - przekaza\u0142a Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie.",
        "id": 3150465,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/w-tragicznym-wypadku-zginal-ojciec-i-syn-jest-zgoda-na-areszt-dla-podejrzanych-st8553921?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7694627-tragiczny-wypadek-na-wislostradzie-ph8553388/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W tragicznym wypadku zgin\u0105\u0142 ojciec i syn. Jest zgoda na areszt dla podejrzanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T14:23:07.185214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T14:17:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2200500-potracenie-rowerzysty-ph8553710/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zgin\u0105\u0142 rowerzysta. Kierowca t\u0142umaczy\u0142, \u017ce go nie zauwa\u017cy\u0142\" />\n    60-letni mieszkaniec powiatu lubelskiego przeje\u017cd\u017ca\u0142 przez oznakowany przejazd dla rower\u00f3w, gdy uderzy\u0142 w niego kierowca audi. Rowerzysta zgin\u0105\u0142 na miejscu.",
        "id": 3148768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-kierowca-nie-zauwazyl-60-latka-rowerzysta-nie-zyje-st8553706?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2200500-potracenie-rowerzysty-ph8553710/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zgin\u0105\u0142 rowerzysta. Kierowca t\u0142umaczy\u0142, \u017ce go nie zauwa\u017cy\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T14:23:07.363510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T14:09:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6711484-oszust-zmanipulowal-dziecko-zdjecie-ilustracyjne-ph8501171/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szwajcar w trakcie rozwodu mia\u0142 przys\u0142a\u0107 paczk\u0119 ze z\u0142otem\" />\n    Kobieta za po\u015brednictwem komunikatora internetowego pisa\u0142a z m\u0119\u017cczyzn\u0105 podaj\u0105cym si\u0119 za Szwajcara. Twierdzi\u0142, \u017ce jest w trakcie rozwodu i chce wys\u0142a\u0107 paczk\u0119 ze z\u0142otem, po czym sam przyjedzie do Polski.",
        "id": 3148769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/oszustwo-szwajcar-w-trakcie-rozwodu-mial-przyslac-paczke-ze-zlotem-st8553713?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6711484-oszust-zmanipulowal-dziecko-zdjecie-ilustracyjne-ph8501171/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szwajcar w trakcie rozwodu mia\u0142 przys\u0142a\u0107 paczk\u0119 ze z\u0142otem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T13:18:08.217918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T13:11:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8354049-donald-trump-ph8548022/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump podnosi c\u0142a dla Unii Europejskiej\" />\n    Prezydent USA Donald Trump og\u0142osi\u0142 w sobot\u0119 na swojej platformie spo\u0142eczno\u015bciowej Truth Social, \u017ce 1 sierpnia na\u0142o\u017cy 30-procentowe c\u0142a na dobra importowane z Unii Europejskiej i Meksyku.",
        "id": 3148428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/trump-podnosi-cla-dla-unii-europejskiej-st8553636?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8354049-donald-trump-ph8548022/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump podnosi c\u0142a dla Unii Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T13:18:08.394478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T13:06:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2865227-zatrzymanie-giuseppe-palermo-ph8553622/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Kolumbii zatrzymano domniemanego szefa w\u0142oskiej mafii\" />\n    W\u0142adze Kolumbii poinformowa\u0142y o zatrzymaniu Giuseppe Palermo, uwa\u017canego za szefa w\u0142oskiej mafii \u2018ndrangheta w Ameryce \u0141aci\u0144skiej. Palermo jest oskar\u017cony o nadzorowanie dostaw kokainy oraz szlak\u00f3w przemytu do Europy.",
        "id": 3148429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/w-kolumbii-zatrzymano-domniemanego-szefa-wloskiej-mafii-st8553614?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2865227-zatrzymanie-giuseppe-palermo-ph8553622/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W Kolumbii zatrzymano domniemanego szefa w\u0142oskiej mafii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T11:08:14.321377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T11:06:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ai5cdc-wroclaw-polska-ulica-tlum-darszach-shutterstock_2383881911-7758403/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Na ka\u017cdego nielegalnego migranta przypada 657 os\u00f3b, kt\u00f3re s\u0105 tutaj legalnie\"\" />\n    Du\u017co m\u00f3wimy w Polsce o nielegalnej migracji, a tymczasem, \"bior\u0105c pod uwag\u0119 liczby, na ka\u017cdego nielegalnego imigranta w Polsce przypada 657 os\u00f3b, kt\u00f3re s\u0105 tutaj legalnie\" - powiedzia\u0142a w TVN24 Agnieszka Kosowicz, prezeska zarz\u0105du Fundacji Polskie Forum Migracyjne. Jak doda\u0142a, \"buduj\u0105c wrog\u0105 narracj\u0119, pogarszamy sytuacj\u0119 tych os\u00f3b, kt\u00f3re pracuj\u0105 i \u017cyj\u0105 z nami w zgodzie\".",
        "id": 3147847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/agnieszka-kosowicz-o-narracji-wrogosci-wobec-migrantow-i-slowach-szefa-msz-radoslawa-sikorskiego-st8553322?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ai5cdc-wroclaw-polska-ulica-tlum-darszach-shutterstock_2383881911-7758403/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Na ka\u017cdego nielegalnego migranta przypada 657 os\u00f3b, kt\u00f3re s\u0105 tutaj legalnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T11:08:14.500252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T10:58:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tamss2-lekarz-pacjent-shutterstock696188545-6218982/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zosta\u0142em opluty, bo stetoskop by\u0142 za zimny\". Dlaczego pacjenci s\u0105 agresywni?\" />\n    Pluj\u0105, kopi\u0105, obra\u017caj\u0105. Pacjenci, cierpi\u0105cy, zestresowani i na dodatek po alkoholu czy narkotykach, s\u0105 jak tykaj\u0105ce bomby. Wystarczy iskra. - Jak mamy sobie z tym radzi\u0107? - pytaj\u0105 medycy. Chc\u0105 ratowa\u0107 zdrowie i \u017cycie chorym, a nie walczy\u0107 o w\u0142asne.",
        "id": 3147848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/zostalem-opluty-bo-stetoskop-byl-za-zimny-dlaczego-pacjenci-sa-agresywni-st8518308?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tamss2-lekarz-pacjent-shutterstock696188545-6218982/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Zosta\u0142em opluty, bo stetoskop by\u0142 za zimny\". Dlaczego pacjenci s\u0105 agresywni?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T11:08:14.678760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T10:55:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7036901-akcja-ratunkowa-na-jeziorze-slawskim-ph8553292/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Silny wiatr przewr\u00f3ci\u0142 \u017cagl\u00f3wki z dzie\u0107mi na jeziorze\" />\n    Silny wiatr przewr\u00f3ci\u0142 \u017cagl\u00f3wki z dzie\u0107mi na jeziorze S\u0142awskim, w miejscowo\u015bci S\u0142awa (Lubuskie).  Dzieci bra\u0142y udzia\u0142 w obozie, kt\u00f3rego celem by\u0142o doskonalenie umiej\u0119tno\u015bci \u017ceglarskich, mia\u0142y kamizelki ratunkowe. Policjanci i ratownicy WOPR wszystkie bezpiecznie ewakuowali na brzeg.",
        "id": 3147849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/silny-wiatr-przewrocil-zaglowki-z-dziecmi-na-jeziorze-st8553295?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7036901-akcja-ratunkowa-na-jeziorze-slawskim-ph8553292/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Silny wiatr przewr\u00f3ci\u0142 \u017cagl\u00f3wki z dzie\u0107mi na jeziorze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T07:53:25.211169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T07:50:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6362729-policjanci-odzyskali-skradziony-samochod-ph8553035/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zobaczy\u0142 kluczyki w stacyjce i ukrad\u0142 samoch\u00f3d, by sp\u0119dzi\u0107 w nim noc\" />\n    Policjanci z Wroc\u0142awia wsp\u00f3lnie z funkcjonariuszami z komisariatu w Sob\u00f3tce zatrzymali 30-latka, kt\u00f3ry ukrad\u0142 z jednej z posesji samoch\u00f3d dostawczy. M\u0119\u017cczyzna wykorzysta\u0142 fakt pozostawienia w poje\u017adzie kluczyk\u00f3w.",
        "id": 3147013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/sobotka-wroclaw-30-latek-zauwazyl-ze-w-stacyjce-byly-kluczyki-i-to-wykorzystal-st8553074?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6362729-policjanci-odzyskali-skradziony-samochod-ph8553035/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zobaczy\u0142 kluczyki w stacyjce i ukrad\u0142 samoch\u00f3d, by sp\u0119dzi\u0107 w nim noc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T06:48:04.976160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T06:35:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8516347-posiedzenie-senatu-ph8347339/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Senator zak\u0142ada now\u0105 parti\u0119. \"Chcemy unika\u0107 spor\u00f3w ideologicznych\"\" />\n    Senator Wadim Tyszkiewicz poinformowa\u0142, \u017ce trwaj\u0105 prace nad utworzeniem nowej partii politycznej, kt\u00f3ra ma by\u0107 alternatyw\u0105 dla ugrupowa\u0144 znajduj\u0105cych si\u0119 obecnie w parlamencie. Mamy sztab, nazw\u0119 i gotowy program - przekaza\u0142.",
        "id": 3146814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/senator-wadim-tyszkiewicz-zaklada-nowa-partie-st8552993?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8516347-posiedzenie-senatu-ph8347339/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Senator zak\u0142ada now\u0105 parti\u0119. \"Chcemy unika\u0107 spor\u00f3w ideologicznych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T05:44:38.650384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T05:39:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4832001-bundestag-ph8552972/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwsza taka sytuacja w Niemczech. \"Z\u0142y dzie\u0144 dla demokracji\"\" />\n    Po raz pierwszy w historii Bundestag nie wybra\u0142 s\u0119dzi\u00f3w do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. Wszystko przez sp\u00f3r o pogl\u0105dy jednej z kandydatek na to stanowisko. Wywo\u0142a\u0142y one sprzeciw konserwatywnych deputowanych. Do wyboru mo\u017ce doj\u015b\u0107 najwcze\u015bniej we wrze\u015bniu.",
        "id": 3146617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-bundestag-nie-wybral-sedziow-do-trybunalu-konstytucyjnego-kryzys-w-koalicji-rzadzacej-st8552933?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4832001-bundestag-ph8552972/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pierwsza taka sytuacja w Niemczech. \"Z\u0142y dzie\u0144 dla demokracji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T04:38:01.325163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T04:37:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7848198-burza-wyladowania-piorun-dzien-ph8543992/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Silny deszcz z burzami. Kto powinien uwa\u017ca\u0107\" />\n    Niebezpieczna pogoda nie wsz\u0119dzie ust\u0119puje. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia pierwszego stopnia przed silnym deszczem z burzami dla cz\u0119\u015bci kraju.",
        "id": 3146423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-na-12-07-silny-deszcz-z-burzami-kto-powinien-uwazac-st8552946?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7848198-burza-wyladowania-piorun-dzien-ph8543992/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Silny deszcz z burzami. Kto powinien uwa\u017ca\u0107",
        "vote": 0
    }
]