[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T20:43:32.485940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T20:25:41+00:00",
        "description": "By\u0142y cz\u0142onek grupy Wagnera nielegalnie przekroczy\u0142 granic\u0119 z Finlandi\u0105 i zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 o azyl - poinformowa\u0142a fi\u0144ska stacja telewizyjna Yle. M\u0119\u017cczyzna, znany jedynie jako Jewgienij, otwarcie skrytykowa\u0142 swoje dow\u00f3dztwo, oskar\u017caj\u0105c prze\u0142o\u017conych o pozostawienie na pastw\u0119 losu.",
        "id": 3150718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wagnerowiec-uciekl-do-kraju-nato-chce-azylu-oskarza-rosje,nId,22164704",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wagnerowiec uciek\u0142 do kraju NATO. Chce azylu, oskar\u017ca Rosj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T19:39:34.591269+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T19:37:54+00:00",
        "description": "S\u0105d Rejonowy dla Warszawy - \u017boliborza uwzgl\u0119dni\u0142 wnioski prokuratora i zastosowa\u0142 tymczasowe aresztowanie na okres trzech miesi\u0119cy wobec m\u0119\u017cczyzn podejrzanych w sprawie wypadku na Wis\u0142ostradzie. W wyniku zdarzenia \u015bmier\u0107 ponios\u0142y dwie osoby \u2013 ojciec i nastoletni syn.",
        "id": 3150434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-smiertelny-wypadek-na-wislostradzie-sad-zdecydowal-ws-areszt,nId,22164706",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelny wypadek na Wis\u0142ostradzie. S\u0105d zdecydowa\u0142 ws. aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T19:39:34.774380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T19:29:02+00:00",
        "description": "Ro\u015bnie napi\u0119cie mi\u0119dzy Kijowem a Budapesztem. W najnowszej ods\u0142onie sporu premier W\u0119gier Viktor Orban oskar\u017cy\u0142 w\u0142adze Ukrainy o \u015bmiertelne pobicie m\u0119\u017cczyzny z ukrai\u0144sko-w\u0119gierskim obywatelstwem. Do zdarzenia mia\u0142o doj\u015b\u0107 w trakcie wojskowej mobilizacji. Ukrai\u0144cy natychmiast odrzucili te oskar\u017cenia i zadeklarowali, \u017ce s\u0105 otwarci na przeprowadzenie \"przejrzystego \u015bledztwa\".",
        "id": 3150435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kijow-grzmi-po-slowach-orbana-w-tle-oskarzenia-o-smiertelne,nId,22164699",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kij\u00f3w grzmi po s\u0142owach Orbana. W tle oskar\u017cenia o \"\u015bmiertelne pobicie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T19:39:34.972763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T18:52:20+00:00",
        "description": "Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin wezwa\u0142 ira\u0144skich urz\u0119dnik\u00f3w do zaakceptowania porozumienia nuklearnego zak\u0142adaj\u0105cego zakaz wzbogazania uranu - poinformowa\u0142 Axios. Wcze\u015bniej Moskwa przez lata popiera\u0142a Teheran w tej kwestii. Tymczasem szef MSZ Iranu Abbas Aragczi poinformowa\u0142, \u017ce jego kraj zamierza dalej wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 Mi\u0119dzynarodow\u0105 Agencj\u0105 Energii Atomowej (MAEA).",
        "id": 3150436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zmiana-kursu-po-latach-rosja-namawia-iran-do-porozumienia-z,nId,22164673",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana kursu po latach. Rosja namawia Iran do porozumienia z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T18:34:38.468374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T18:10:44+00:00",
        "description": "Politycy opozycji wskazuj\u0105 na potrzeb\u0119 powo\u0142ania komisji \u015bledczej b\u0105d\u017a wyra\u017caj\u0105 nadziej\u0119, \u017ce do opisywanej sytuacji jednak nie dosz\u0142o - to reakcja na ustalenia autor\u00f3w podcastu Interii \"Polityczny WF\" dotycz\u0105ce \"wyra\u017anej sugestii\" Donalda Tuska dla Szymona Ho\u0142owni, by przesun\u0105\u0107 termin zaprzysi\u0119\u017cenia Karola Nawrockiego. - To tylko spekulacja - kontruje Konrad Frysztak z KO. Inni wskazuj\u0105 z kolei na ludzi marsza\u0142ka Sejmu, kt\u00f3rzy mieliby rozpowszechnia\u0107 taki w\u0142a\u015bnie scenariusz.",
        "id": 3150144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-mial-postawic-sie-tuskowi-bardzo-powazna-sprawa,nId,22164689",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia mia\u0142 postawi\u0107 si\u0119 Tuskowi. \"Bardzo powa\u017cna sprawa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T17:28:33.436813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T17:06:22+00:00",
        "description": "Szwedzkie w\u0142adze zamierzaj\u0105 wynaj\u0105\u0107 miejsca w esto\u0144skich wi\u0119zieniach. Wszystko przez wzmo\u017con\u0105 walk\u0119 z przest\u0119pczo\u015bci\u0105 w kraju, tak\u017ce w\u015br\u00f3d najm\u0142odszych. Eksperci sceptycznie oceniaj\u0105 pomys\u0142, twierdz\u0105c, \u017ce odej\u015bcie od resocjalizacji na rzecz masowego pozbawiania wolno\u015bci nie rozwi\u0105\u017c\u0119 problem\u00f3w, a tylko je nawarstwi.",
        "id": 3149785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-walcza-z-plaga-przestepczosci-chca-wysylac-skazanych-do-wiez,nId,22164678",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walcz\u0105 z plag\u0105 przest\u0119pczo\u015bci. Chc\u0105 wysy\u0142a\u0107 skazanych do wi\u0119zie\u0144 w innym kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T17:28:33.649798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T16:40:00+00:00",
        "description": "\" W imieniu Rzeczypospolitej - dzi\u0119kuj\u0119! Za ka\u017cdy punkt wywalczony z hartem ducha, za \u0142zy wzruszenia, kt\u00f3re pojawi\u0142y si\u0119 w oczach milion\u00f3w Polak\u00f3w (...) - napisa\u0142 prezydent Andrzej Duda, gratuluj\u0105c Idze \u015awi\u0105tek zwyci\u0119stwa na Wimbledonie. Premier Donald Tusk podkre\u015bli\u0142 z kolei, \u017ce jest to \"historyczny wyczyn\", a droga tenisistki \"dopiero si\u0119 zaczyna\".",
        "id": 3149786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-iga-swiatek-wygrala-wimbledon-sypia-sie-polityczne-gratulacj,nId,22164681",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a Wimbledon. Sypi\u0105 si\u0119 polityczne gratulacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T16:24:43.618810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T15:53:51+00:00",
        "description": "17-latek zgin\u0105\u0142 na pla\u017cy we w\u0142oskim regionie Lacjum. Ch\u0142opak zosta\u0142 zasypany przez piasek w tunelu, kt\u00f3ry sam wykopa\u0142, bawi\u0105c si\u0119 z m\u0142odszym rodze\u0144stwem. Poszukiwania trwa\u0142y ponad 40 minut. Na ratunek by\u0142o jednak za p\u00f3\u017ano.",
        "id": 3149413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-na-wloskiej-plazy-17-latek-zasypany-w-tunelu,nId,22164663",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na w\u0142oskiej pla\u017cy. 17-latek zasypany w tunelu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T16:24:43.797113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T15:34:47+00:00",
        "description": "Donald Trump jest coraz bardziej sfrustrowany nieust\u0119pliwo\u015bci\u0105 W\u0142adimira Putina \u2013 donosi \"Financial Times\". Republikanin ma mie\u0107 do\u015b\u0107 zwodzenia go. To w\u015br\u00f3d Ukrai\u0144c\u00f3w rodzi nadziej\u0119, \u017ce Waszyngton \"stanie w ko\u0144cu po ich stronie\". Jak czytamy, w Bia\u0142ym Domu mimo wszystko Moskwa wci\u0105\u017c jawi si\u0119 jako g\u0142\u00f3wny partner negocjacyjny, a sceptycyzm co do pomocy Kijowowi jest \"g\u0142\u0119boko zakorzeniony\".",
        "id": 3149414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-frustracja-trumpa-osiagnela-punkt-krytyczny-ukraina-ma-jedna,nId,22164664",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Frustracja Trumpa osi\u0105gn\u0119\u0142a punkt krytyczny\". Ukraina ma jednak problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T15:19:34.495422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T14:48:04+00:00",
        "description": "\"Nie jest prawd\u0105, i\u017c marsza\u0142ek Sejmu rozpocz\u0105\u0142 w czwartek urlop (...), teza o tym, \u017ce urlop by\u0142 przyczyn\u0105 p\u00f3\u017anych g\u0142osowa\u0144 w \u015brod\u0119 tak\u017ce jest nieprawd\u0105 - przekaza\u0142a rzeczniczka prasowa Szymona Ho\u0142owni Katarzyna Karpa-\u015awiderek. W pi\u0105tek PAP poda\u0142a, \u017ce powodem przesuni\u0119cia terminu rekonstrukcji rz\u0105du jest urlop marsza\u0142ka Sejmu.",
        "id": 3149072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-media-o-urlopie-holowni-przed-rekonstrukcja-rzadu-rzeczniczk,nId,22164654",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urlop Ho\u0142owni przed rekonstrukcj\u0105 rz\u0105du? Rzeczniczka marsza\u0142ka reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T14:14:34.444407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T14:00:00+00:00",
        "description": "Na stronie PFRON-u zosta\u0142y udost\u0119pnione maksymalne kwoty dofinansowania w trzecim kwartale 2025 roku. Kto mo\u017ce skorzysta\u0107 z programu i gdzie mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek? Wyja\u015bniamy.",
        "id": 3148720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dofinansowanie-do-mieszkania-kto-moze-sie-ubiegac-pfron-poda,nId,22163194",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 160 tysi\u0119cy z\u0142 na zmian\u0119 mieszkania. PFRON poda\u0142 kwoty dla region\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T14:14:34.629098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T13:35:49+00:00",
        "description": "Administracja Donalda Trumpa naciska na Japoni\u0119 i Australi\u0119 w sprawie przekazania jasnego stanowiska, gdyby dosz\u0142o do wojny z Chinami o Tajwan - poda\u0142 \"Financial Times\". Zaanga\u017cowany w pierwsze rozmowy by\u0142 podsekretarz obrony USA ds. polityki Elbridge Colby. Wed\u0142ug ustale\u0144 dziennikarzy pro\u015bba zaskoczy\u0142a japo\u0144skich i australijskich urz\u0119dnik\u00f3w.",
        "id": 3148721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-usa-naciskaja-na-sojusznikow-domagaja-sie-deklaracji-na-wypa,nId,22164626",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA naciskaj\u0105 na sojusznik\u00f3w. Domagaj\u0105 si\u0119 deklaracji na wypadek wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T13:09:39.486490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T12:33:57+00:00",
        "description": "23-latek i 37-latek, kt\u00f3rzy brali udzia\u0142 w czwartkowym wypadku na warszawskiej Wis\u0142ostradzie, us\u0142yszeli zarzuty - informuje Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie. Pierwszy z nich odpowiada\u0107 b\u0119dzie za spowodowanie wypadku \u015bmiertelnego, drugi za nieudzielenie pomocy.",
        "id": 3148378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-tragiczny-wypadek-na-wislostradzie-jest-decyzja-ws-zarzutow,nId,22164638",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek na Wis\u0142ostradzie. Jest decyzja ws. zarzut\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T12:05:09.681646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T11:47:15+00:00",
        "description": "Niebezpieczne zdarzenie w Ma\u0142opolsce. - Dwa poci\u0105gi PKP Intercity: \"Kar\u0142owicz\" i \"Jadwiga\" zosta\u0142y ustawione na jednym torze z dw\u00f3ch r\u00f3\u017cnych stron - przekaza\u0142a w rozmowie z polsatnews.pl Justyna Moskalewicz-Aderek z PKP Intercity. Sytuacja doprowadzi\u0142a do du\u017cych op\u00f3\u017anie\u0144.",
        "id": 3148048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dwa-pociagi-skierowane-na-siebie-duze-opoznienia-na-kolei,nId,22164630",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa poci\u0105gi skierowane na siebie. Du\u017ce op\u00f3\u017anienia na kolei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T12:05:09.860330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T11:35:36+00:00",
        "description": "Sanepid informuje o czasowym zamkni\u0119ciu k\u0105pielisk w Mikoszewie, Jantarze, Stegnie (I i II), Sztutowie i K\u0105tach Rybackich. Wszystko z powodu wykrycia w wodzie pozosta\u0142o\u015bci smolistych - mazutu, mog\u0105cych stanowi\u0107 niebezpiecze\u0144stwo dla wypoczywaj\u0105cych w morzu.",
        "id": 3148049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-czesc-kapielisk-nad-baltykiem-zamknieta-wykryto-niebezpieczn,nId,22164625",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 k\u0105pielisk nad Ba\u0142tykiem zamkni\u0119ta. Wykryto niebezpieczn\u0105 substancj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T10:59:59.817590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T10:59:10+00:00",
        "description": "Wzrost temperatur spodziewany jest pod koniec przysz\u0142ego tygodnia. Termometry mog\u0105 wskaza\u0107 nawet 29 stopni na zachodzie Polski. Ciep\u0142o b\u0119dzie tak\u017ce na po\u0142udniowym zachodzie - do 25 stopni. Ale zanim do tego dojdzie, na Polak\u00f3w czeka w najbli\u017cszym tygodniu pogodowy rollercoaster.",
        "id": 3147801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czekaja-nas-zmiany-w-pogodzie-bedzie-goraco-ale-nie-predko,nId,22164610",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czekaj\u0105 nas zmiany w pogodzie. B\u0119dzie gor\u0105co, ale nie pr\u0119dko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T10:59:59.994806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T10:49:44+00:00",
        "description": "\"Ich jedyn\u0105 win\u0105 by\u0142a wierno\u015b\u0107 wolnej Polsce - niezale\u017cnej tak\u017ce od Moskwy\" - napisa\u0142 we wpisie opublikowanym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Andrzej Duda. Prezydent odda\u0142 cze\u015b\u0107 ofiarom w 80. rocznic\u0119 Ob\u0142awy Augustowskiej.",
        "id": 3147802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-duda-uczcil-pamiec-ofiar-wciaz-nie-wiemy-gdzie-sa-ich-ciala,nId,22164611",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda uczci\u0142 pami\u0119\u0107 ofiar. \"Wci\u0105\u017c nie wiemy, gdzie s\u0105 ich cia\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T11:00:00.172399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T10:43:14+00:00",
        "description": "Niemiecka prasa po\u015bwi\u0119ca nadal sporo miejsca skutkom obustronnych kontroli na granicy polsko-niemieckiej. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 komentator\u00f3w podaje w w\u0105tpliwo\u015b\u0107 skuteczno\u015b\u0107 restrykcji. Kontrole na granicy polsko-niemieckiej to \"spektakl inscenizowany przez oba kraje\" - oceni\u0142 badacz migracji Marcus Engler w wywiadzie dla dziennika \"Frankfurter Rundschau\".",
        "id": 3147803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-inscenizowany-spektakl-niemieckie-media-o-kontrolach-na-gran,nId,22164614",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Inscenizowany spektakl\". Niemieckie media o kontrolach na granicy z Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T09:54:35.774331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T09:33:48+00:00",
        "description": "Tu\u017c przed starciem Igi \u015awi\u0105tek z Amand\u0105 Anisimov\u0105, Donald Tusk opublikowa\u0142 wpis, w kt\u00f3rym obwie\u015bci\u0142 sukces polskiej tenisistki. \"Iga ju\u017c wygra\u0142a mecz. Mecz wa\u017cniejszy ni\u017c fina\u0142 Wimbledonu\" - napisa\u0142 premier.",
        "id": 3147521,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-zabral-glos-przed-meczem-swiatek-jej-historia-mowi-wiec,nId,22164605",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk zabra\u0142 g\u0142os przed meczem \u015awi\u0105tek. \"Jej historia m\u00f3wi wi\u0119cej o nas samych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T09:54:35.959556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T09:14:27+00:00",
        "description": "Na niedziele zaplanowano doprowadzenie do prokuratury 56-letniego m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry potr\u0105ci\u0142 w centrum Che\u0142mna kilka os\u00f3b - przekaza\u0142a w komunikacie Komenda Wojew\u00f3dzka Policji w Bydgoszczy. Jak zaznaczono, \"prokurator zdecyduje o zarzutach\", jakie zostan\u0105 przedstawione zatrzymanemu. Podano r\u00f3wnie\u017c, \u017ce w szpitalach wci\u0105\u017c pozostaj\u0105 dwie poszkodowane nastolatki.",
        "id": 3147522,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-dramatyczny-wypadek-w-chelmnie-policja-podala-nowe-informacj,nId,22164608",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczny wypadek w Che\u0142mnie. Policja poda\u0142a nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T09:54:36.145563+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T08:59:13+00:00",
        "description": "Trwaj\u0105 prace nad utworzeniem nowej partii politycznej, kt\u00f3ra b\u0119dzie alternatyw\u0105 dla ugrupowa\u0144 w obecnym parlamencie - informuje senator i by\u0142y prezydent Nowej Soli, Wadim Tyszkiewicz. Gotowy ma by\u0107 ju\u017c sztab, nazwa i program.",
        "id": 3147523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowa-partia-polityczna-na-horyzoncie-mamy-gotowy-program,nId,22164595",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa partia polityczna na horyzoncie. \"Mamy gotowy program\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T08:49:36.743042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T08:23:32+00:00",
        "description": "- Rotmistrz Pilecki nie po to zg\u0142asza\u0142 si\u0119 na ochotnika do O\u015bwi\u0119cimia, \u017ceby teraz jaka\u015b \u0142achudra dla zysku politycznego podwa\u017ca\u0142a jego raport - stwierdzi\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Polityk odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do ostatnich s\u0142\u00f3w Grzegorza Brauna. - Antyimigrancka histeria szkodzi Polsce - podkre\u015bli\u0142 Sikorski.",
        "id": 3147232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sikorski-alarmuje-po-slowach-brauna-powazne-stanowisko-szefa,nId,22164591",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski alarmuje po s\u0142owach Brauna. Powa\u017cne stanowisko szefa MSZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T08:49:36.937513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T08:00:00+00:00",
        "description": "Jan Olbracht zaplanowa\u0142 wypraw\u0119 wojenn\u0105, kt\u00f3ra mia\u0142a zapewni\u0107 kontrol\u0119 nad portami Morza Czarnego. Co nietypowe, Polacy do walki ruszyli wtedy rami\u0119 w rami\u0119 z Krzy\u017cakami. Mocarstwowe plany zako\u0144czy\u0142y si\u0119 kl\u0119sk\u0105 polityczn\u0105 i osobist\u0105 w\u0142adcy. Rozgoryczony pora\u017ck\u0105, zacz\u0105\u0142 wie\u015b\u0107 hulaszcze \u017cycie. W tym samym czasie dotar\u0142a do Krakowa nieznana u nas wcze\u015bniej, \u015bmiertelna niegdy\u015b choroba.",
        "id": 3147233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/historia-w-interii/news-tajemnicza-choroba-w-krakowie-zaraza-nie-oszczedzila-krola-j,nId,22164192",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza choroba w Krakowie. Zaraza nie oszcz\u0119dzi\u0142a kr\u00f3la Jana Olbrachta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T08:49:37.116547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T07:57:55+00:00",
        "description": "Ponad 70 proc. ankietowanych wskaza\u0142o, \u017ce obecnie ch\u0119tnie wzi\u0119\u0142oby udzia\u0142 w referendum dotycz\u0105cym zgody na nielegaln\u0105 migracj\u0119 - wynika z nowego sonda\u017cu. Pomys\u0142owi plebiscytu podobnego do tego, kt\u00f3ry przed dwoma laty zorganizowa\u0142 rz\u0105d PiS, sprzeciwia si\u0119 nieca\u0142e 14 proc. pytanych.",
        "id": 3147234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-referendum-w-sprawie-nielegalnej-migracji-polacy-zabrali-glo,nId,22164585",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Referendum w sprawie nielegalnej migracji? Polacy zabrali g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T07:43:36.695902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T07:25:37+00:00",
        "description": "P\u00f3\u0142kolonie w mie\u015bcie, zaj\u0119cia w domu kultury czy tradycyjna pomoc dziadk\u00f3w. Wakacje to czas wyzwa\u0144 dla rodzic\u00f3w dzieci w wieku wczesnoszkolnym. - Logistyczna uk\u0142adanka na najwy\u017cszym poziomie - m\u00f3wi Interii Marta, mama pierwszoklasistki. Ministerstwo Edukacji podkre\u015bla, \u017ce za opiek\u0119 nad dzie\u0107mi w wakacje odpowiadaj\u0105 przede wszystkim rodzice.",
        "id": 3146967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wakacyjna-ukladanka-rodzicow-nie-kazdego-stac-na-polkolonie,nId,22162832",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wakacyjna uk\u0142adanka rodzic\u00f3w. \"Nie ka\u017cdego sta\u0107 na p\u00f3\u0142kolonie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T07:43:36.874266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T07:12:43+00:00",
        "description": "Moskiewskie w\u0142adze prowadz\u0105 masowe kontrole ci\u0119\u017car\u00f3wek wje\u017cd\u017caj\u0105cych do stolicy Rosji. Jak podaj\u0105 ukrai\u0144skie media, tamtejsze s\u0142u\u017cby obawiaj\u0105 si\u0119 powt\u00f3rki operacji \"Paj\u0119czyna\", kt\u00f3ra doprowadzi\u0142a do dotkliwych strat dla Rosjan. Mundurowi przeczesuj\u0105 dokumenty kierowc\u00f3w oraz szukaj\u0105 ukrytych dron\u00f3w.",
        "id": 3146968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-masowe-kontrole-ciezarowek-w-moskwie-obawy-po-ukrainskiej-op,nId,22164586",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masowe kontrole ci\u0119\u017car\u00f3wek w Moskwie. Obawy po ukrai\u0144skiej operacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T06:39:37.889479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T06:34:46+00:00",
        "description": "Dramatyczne sceny w centrum Tarnowa. 17-latek zosta\u0142 ugodzony ostrym narz\u0119dziem i przetransportowany do szpitala. Do zdarzenia dosz\u0142o w czasie sprzeczki 30-latka z grup\u0105 pi\u0119ciu os\u00f3b. Policja prowadzi \"intensywne poszukiwania\" napastnika.",
        "id": 3146770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-atak-w-centrum-tarnowa-trwaja-poszukiwania-sprawcy,nId,22164582",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak w centrum Tarnowa. Trwaj\u0105 poszukiwania sprawcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T06:39:38.069663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T06:21:40+00:00",
        "description": "W nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 Rosjanie przeprowadzili zmasowane ataki w wielu miastach Ukrainy. Drony i pociski rakietowe uderzy\u0142y m.in. w Chark\u00f3w, Lw\u00f3w i \u0141uck. W\u0142adze donosz\u0105 o zniszczeniach i rannych.",
        "id": 3146771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-eksplozje-w-ukrainskich-miastach-zmasowany-atak-rosjan,nId,22164580",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozje w ukrai\u0144skich miastach. Zmasowany atak Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-12T06:39:38.247654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-12T06:00:03+00:00",
        "description": "Europejska Karta Ubezpieczenia Zdrowotnego powinna towarzyszy\u0107 ka\u017cdej osobie podr\u00f3\u017cuj\u0105cej po krajach Unii Europejskiej. Jednak samo posiadanie karty nie daje gwarancji skorzystania z us\u0142ug lekarza za granic\u0105. Szczeg\u00f3lny zapis na karcie ma ogromne znaczenie.",
        "id": 3146772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-koniecznie-sprawdz-przed-wyjazdem-kluczowy-warunek-dzialania,nId,22161480",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniecznie sprawd\u017a przed wyjazdem. Kluczowy warunek dzia\u0142ania karty",
        "vote": 0
    }
]