[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T22:30:27.123166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T22:30:26+00:00",
        "description": "GAC Group to jeden z najwi\u0119kszych producent\u00f3w samochod\u00f3w w Chinach. Teraz marka wchodzi na polski rynek, a na ulicach pojawi si\u0119 pierwszy model z oferty \u2013 Hyptec HT.",
        "id": 3260972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/za-kierownica/art42795351-gac-hyptec-ht-chinski-suv-z-aspiracjami-premium",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GAC Hyptec HT: Chi\u0144ski SUV z aspiracjami premium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T22:30:26.692463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T22:30:26+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3260970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42812341-kalendarium-sroda-6-sierpnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - \u015broda 6 sierpnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T22:30:26.921417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T22:30:26+00:00",
        "description": "Pod \u0141odzi\u0105 rozpoczyna si\u0119 infrastrukturalna rewolucja. Centralny Port Komunikacyjny rusza z budow\u0105 tunelu dalekobie\u017cnego \u2013 najwi\u0119kszego tego typu obiektu w Polsce. To kluczowy element linii Kolei Du\u017cych Pr\u0119dko\u015bci \u201eY\u201d, kt\u00f3ra po\u0142\u0105czy Warszaw\u0119 z Wroc\u0142awiem i Poznaniem przez \u0141\u00f3d\u017a. Cho\u0107 mowa o inwestycji zakrojonej na niespotykan\u0105 wcze\u015bniej skal\u0119, sp\u00f3\u0142ka podkre\u015bla, \u017ce r\u00f3wnie wa\u017cne jak technologia i tempo budowy jest tu zadbanie o bezpiecze\u0144stwo budynk\u00f3w i mieszka\u0144c\u00f3w oraz poszanowanie dziedzictwa historycznego miasta.",
        "id": 3260971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42771101-tunel-kdp-pod-lodzia-najwieksza-inwestycja-kolejowa-w-polsce-realizowana-z-poszanowaniem-dla-historii-miasta-i-jego-mieszkancow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tunel KDP pod \u0141odzi\u0105. Najwi\u0119ksza inwestycja kolejowa w Polsce realizowana z poszanowaniem dla historii miasta i jego mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T21:24:51.343812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T21:24:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 3260529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art42813171-dziennik-ustaw-z-5-sierpnia-2025-r-poz-1061-1068",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 5 sierpnia 2025 r. (poz. 1061-1068)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T21:24:51.554180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T21:24:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 3260530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art42813151-monitor-polski-z-5-sierpnia-2025-r-poz-720-724",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor Polski z 5 sierpnia 2025 r. (poz. 720-724)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T21:24:51.763708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T21:24:50+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda w ostatnim dniu swojego urz\u0119dowania podpisa\u0142 sze\u015b\u0107 ustaw. Nie ma w\u015br\u00f3d nich oczekiwanej przez m\u0142odych ludzi ustawy uprawniaj\u0105cej ich do skorzystanie z pomocy psychologicznej bez zgody opiekun\u00f3w. T\u0119 ustaw\u0119 prezydent skierowa\u0142 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. S\u0105 te\u017c dwa prezydenckie weta.",
        "id": 3260531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42812861-prezydent-podpisal-na-odchodne-szesc-ustaw-jedna-skierowal-do-tk-dwie-zawetowal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent podpisa\u0142 na odchodne sze\u015b\u0107 ustaw, jedn\u0105 skierowa\u0142 do TK, dwie zawetowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T20:21:21.246847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T20:21:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 3260093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art42813041-pracownik-migrant-wrog-czy-skarb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracownik migrant: wr\u00f3g czy skarb?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T20:21:21.877758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T20:21:20+00:00",
        "description": "Kreml rozwa\u017ca mo\u017cliw\u0105 propozycj\u0119 ust\u0119pstwa wobec prezydenta USA Donalda Trumpa, kt\u00f3ra mog\u0142aby obejmowa\u0107 czasowe zawieszenie lotniczych atak\u00f3w dronami i rakietami na Ukrain\u0119.",
        "id": 3260096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42812871-rosja-rozwaza-powietrzne-zawieszenie-broni-polityczny-prezent-dla-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja rozwa\u017ca powietrzne zawieszenie broni. Polityczny \u201eprezent\u201d dla Trumpa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T20:21:21.457430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T20:21:20+00:00",
        "description": "Z okazji 81. rocznicy wybuchu Powstania Warszawskiego Muzeum Powstania przygotowa\u0142o szereg wydarze\u0144. W kulminacyjnych obchodach, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 1 sierpnia, wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 czworo powsta\u0144c\u00f3w.",
        "id": 3260094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kraj/art42813011-wolnosc-nie-jest-dana-raz-na-zawsze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolno\u015b\u0107 nie jest dana raz na zawsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T20:21:21.668044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T20:21:20+00:00",
        "description": "\u017babka pokaza\u0142a zyski wy\u017csze od oczekiwa\u0144. Zapowiada udane drugie p\u00f3\u0142rocze i przyspieszenie ekspansji. Ju\u017c teraz rozwija si\u0119 ponad dwukrotnie szybciej ni\u017c rynek.",
        "id": 3260095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42812991-zabka-mile-zaskoczyla-chce-jeszcze-podkrecic-tempo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017babka mile zaskoczy\u0142a. Chce jeszcze podkr\u0119ci\u0107 tempo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T19:15:28.288314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T19:15:27+00:00",
        "description": "Od pierwszej chwili czyni\u0142em wszystko, co mo\u017cliwe, by Polakom i Polsce zapewni\u0107 bezpiecze\u0144stwo - m\u00f3wi\u0142 w ostatnim or\u0119dziu Andrzej Duda na zako\u0144czenie drugiej i ostatniej kadencji swojej prezydentury.",
        "id": 3259654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42812771-andrzej-duda-w-ostatnim-oredziu-nie-zegnam-sie-pozostaje-w-sluzbie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda w ostatnim or\u0119dziu: Nie \u017cegnam si\u0119. Pozostaj\u0119 w s\u0142u\u017cbie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T19:15:27.865658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T19:15:27+00:00",
        "description": "Po po\u017cegnalnym or\u0119dziu Andrzeja Dudy jasne jest jedno: w por\u00f3wnaniu z tym, czego mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107 po prezydenturze Karola Nawrockiego, urz\u0119dowanie Dudy by\u0142o czasem spokojnym i politycznie umiarkowanym. Po dekadzie prezydentury przechodzi do rezerwy kadrowej PiS, nie da o sobie zapomnie\u0107 i nie przejdzie na polityczn\u0105 emerytur\u0119.",
        "id": 3259652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42812611-jacek-nizinkiewicz-jeszcze-zatesknimy-za-prezydentura-andrzeja-dudy-i-jeszcze-o-nim-uslyszymy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Nizinkiewicz: Jeszcze zat\u0119sknimy za prezydentur\u0105 Andrzeja Dudy i jeszcze o nim us\u0142yszymy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T19:15:28.078183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T19:15:27+00:00",
        "description": "Rosyjska kolej nie zarabia na przewozach towar\u00f3w, bo wozi wojsko i bro\u0144 na Ukrain\u0119, a sankcje ograniczaj\u0105 import. Spadek przewoz\u00f3w towarowych jest najwi\u0119kszy od 15 lat. Zysk zmniejszy\u0142 si\u0119 22 razy. Zatrudniaj\u0105ca 800 tysi\u0119cy ludzi firma zacz\u0119\u0142a wysy\u0142a\u0107 pracownik\u00f3w na bezp\u0142atne urlopy.",
        "id": 3259653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42812751-wojna-putina-dobija-rosyjskie-koleje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Putina dobija rosyjskie koleje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T18:10:01.049526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T18:10:00+00:00",
        "description": "Lech Pozna\u0144 sz\u00f3sty raz w swojej historii pr\u00f3buje awansowa\u0107 do pi\u0142karskiej Ligi Mistrz\u00f3w. I cho\u0107 chyba nigdy nie by\u0142 do tego zadania tak dobrze przygotowany jak teraz, w starciu z bogat\u0105 Crven\u0105 Zvezd\u0105 Belgrad nie b\u0119dzie faworytem.",
        "id": 3259126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42800921-czego-nauczyly-lecha-poprzednie-proby-wejscia-do-ligi-mistrzow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czego nauczy\u0142y Lecha poprzednie pr\u00f3by wej\u015bcia do Ligi Mistrz\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T18:10:02.142455+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T18:10:00+00:00",
        "description": "Ministerstwo Spraw Zagranicznych wezwa\u0142o polskiego ambasadora po wpisie premiera Donalda Tuska, kt\u00f3ry na X oskar\u017cy\u0142 Izrael o to, \u017ce doprowadza do \u015bmierci g\u0142odowej dzieci i ich matek  w Strefie Gazy.",
        "id": 3259130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42812191-izraelskie-msz-wezwalo-ambasadora-rp-powodem-wpis-szefa-rzadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izraelskie MSZ wezwa\u0142o ambasadora RP. Powodem wpis szefa rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T18:10:01.244423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T18:10:00+00:00",
        "description": "Po niemal dw\u00f3ch latach wojny w Gazie Izrael Beniamina Netanjahu nie zdo\u0142a\u0142 osi\u0105gn\u0105\u0107 zamierzonych cel\u00f3w. Ostateczn\u0105 likwidacj\u0119 Hamasu ma obecnie zapewni\u0107 nowa ofensywa wojskowa i okupacja ca\u0142ej strefy.",
        "id": 3259127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42810761-netanjahu-idzie-po-wszystko-cel-okupacja-calej-strefy-gazy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netanjahu idzie po wszystko. Cel: Okupacja ca\u0142ej Strefy Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T18:10:01.765011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T18:10:00+00:00",
        "description": "Popyt na transport drogowy jest tak niski, \u017ce przewo\u017anicy oferuj\u0105 us\u0142ugi poni\u017cej koszt\u00f3w, aby zapewni\u0107 sobie niezb\u0119dne przychody.",
        "id": 3259129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art42812351-stawki-transportowe-niskie-w-calej-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stawki transportowe niskie w ca\u0142ej Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T18:10:01.516544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T18:10:00+00:00",
        "description": "15 lipca 2025 ruszy\u0142a kolejna edycja konkursu Dobry Wz\u00f3r 2025. To najbardziej presti\u017cowy konkurs wzorniczy w Polsce skierowany do polskich producent\u00f3w oraz projektant\u00f3w, kt\u00f3ry od lat organizowany jest przez Instytut Wzornictwa Przemys\u0142owego.",
        "id": 3259128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art42812501-trwa-nabor-do-konkursu-dobry-wzor-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa nab\u00f3r do konkursu Dobry Wz\u00f3r 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T17:04:03.387724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T17:04:02+00:00",
        "description": "Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny w Warszawie wyrokiem z 4 sierpnia oddali\u0142 skargi Stowarzyszenia Lebensraum Vorpommern e.V. z siedzib\u0105 w Karlshagen i Stowarzyszenia Zielone Wyspy \u015awinouj\u015bcie z siedzib\u0105 w \u015awinouj\u015bciu.",
        "id": 3258472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/morski/art42812011-krok-blizej-do-terminala-kontenerowego-w-swinoujsciu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krok bli\u017cej do terminala kontenerowego w \u015awinouj\u015bciu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T17:04:03.191163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T17:04:02+00:00",
        "description": "Od zasi\u0142k\u00f3w pogrzebowych po mediacje w sporach budowlanych \u2013 tak du\u017cy zakres deregulacji uchwalili pos\u0142owie.",
        "id": 3258471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art42811001-prosciej-w-sadach-i-u-ubezpieczycieli-sejm-zaakceptowal-kolejny-pakiet-deregulacyjny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pro\u015bciej w s\u0105dach i u ubezpieczycieli. Sejm zaakceptowa\u0142 kolejny pakiet deregulacyjny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T17:04:02.909802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T17:04:02+00:00",
        "description": "Etiopia - jeden z najbiedniejszych kraj\u00f3w \u015bwiata, ma pom\u00f3c \u201ewielkiej Rosji\u201d utrzyma\u0107 komunikacj\u0119 lotnicz\u0105. Moskwa chce od Addis Abeby wszystkiego - samolot\u00f3w, za\u0142\u00f3g, serwisu i ubezpiecze\u0144.",
        "id": 3258470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42811981-rosja-prosi-etiopie-o-samoloty-zalogi-i-serwis-etiopia-bez-entuzjazmu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja prosi Etiopi\u0119 o samoloty, za\u0142ogi i serwis. Etiopia bez entuzjazmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T17:04:03.566022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T17:04:02+00:00",
        "description": "Jorge Costa, 53-letni dyrektor klubu pi\u0142karskiego FC Porto, zmar\u0142 nagle po zatrzymaniu kr\u0105\u017cenia na boisku treningowym. Jako pi\u0142karz reprezentacji Portugalii wyst\u0105pi\u0142 na Euro 2000 i na mundialu 2002. Jako kapitan Porto wygra\u0142 Lig\u0119 Mistrz\u00f3w w 2004 r.",
        "id": 3258473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42811571-zmarl-jorge-costa-legenda-fc-porto-zawal-serca-na-boisku-treningowym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142 Jorge Costa, legenda FC Porto. Zawa\u0142 serca na boisku treningowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T18:10:02.497713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T17:01:00+00:00",
        "description": "Od 1 stycznia 2026 roku ZUS we\u017amie si\u0119 za przeliczanie \u015bwiadcze\u0144 czerwcowym emerytom z lat poprzednich, ale bez wyr\u00f3wnania od lipca 2025 r.",
        "id": 3259131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42810841-sejm-za-korzystnymi-zmianami-dla-czerwcowych-emerytow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm za korzystnymi zmianami dla czerwcowych emeryt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T15:59:16.589652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T15:59:15+00:00",
        "description": "Wyrokiem s\u0105du Austria skonfiskuje u siebie ponad 20 rosyjskich nieruchomo\u015bci wartych oko\u0142o 120 mln euro. Zostan\u0105 zlicytowane, a pieni\u0105dze trafi\u0105 do ukrai\u0144skiego Naftogazu, w ramach odszkodowania od Rosji za grabie\u017c maj\u0105tku Naftogazu na Krymie.",
        "id": 3257846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42810771-austria-zlicytuje-rosyjski-majatek-pieniadze-dostanie-naftogaz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Austria zlicytuje rosyjski maj\u0105tek. Pieni\u0105dze dostanie Naftogaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T15:59:16.119904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T15:59:15+00:00",
        "description": "Przewo\u017anicy, zniech\u0119ceni d\u0142ugim czasem oczekiwania na wyp\u0142at\u0119 odszkodowa\u0144 za zmow\u0119 cenow\u0105 producent\u00f3w ci\u0119\u017car\u00f3wek, odsprzedaj\u0105 roszczenia kancelariom prawnym.",
        "id": 3257844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art42811251-daleka-droga-do-wyplaty-odszkodowan-za-zmowe-cenowa-producentow-ciezarowek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Daleka droga do wyp\u0142aty odszkodowa\u0144 za zmow\u0119 cenow\u0105 producent\u00f3w ci\u0119\u017car\u00f3wek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T15:59:16.377854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T15:59:15+00:00",
        "description": "Jakie b\u0119d\u0105 pierwsze ruchy nowego prezydenta Karola Nawrockiego i jak zamierza on prowadzi\u0107 wojn\u0119 podjazdow\u0105 z rz\u0105dem Donalda Tuska? W specjalnym podca\u015bcie \u201eWszyscy ludzie prezydenta\u201d Estera Flieger, Micha\u0142 Kolanko i Jacek Nizinkiewicz analizuj\u0105 polityczne plany, personalia i strategie obozu prezydenckiego.",
        "id": 3257845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wszyscy-ludzie-prezydenta/art42810581-wszyscy-ludzie-prezydenta-kulisy-palacu-kto-rzadzi-u-nawrockiego-i-jak-uderzy-w-rzad-tuska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszyscy ludzie prezydenta: Kulisy Pa\u0142acu. Kto rz\u0105dzi u Nawrockiego i jak uderzy w rz\u0105d Tuska?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T14:54:05.608680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T14:54:04+00:00",
        "description": "Trasa North Coast 500 w Szkocji, znana te\u017c jako \u201einstagramowa autostrada\u201d, to jedna z najbardziej malowniczych szkockich tras. Od lat przyci\u0105ga kierowc\u00f3w, kt\u00f3rzy pragn\u0105 pokona\u0107\u00a0s\u0142ynn\u0105 drog\u0119. W tym roku liczba turyst\u00f3w jest jednak jeszcze wi\u0119ksza ni\u017c dot\u0105d.",
        "id": 3257153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/miejsca/art42810891-instagramowa-autostrada-przezywa-oblezenie-najazd-turystow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eInstagramowa autostrada\u201d prze\u017cywa obl\u0119\u017cenie. Najazd turyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T14:54:05.873540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T14:54:04+00:00",
        "description": "Mi\u0142o\u015bnicy astronomicznych obserwacji z niecierpliwo\u015bci\u0105 oczekuj\u0105 na maksimum widoczno\u015bci Perseid\u00f3w. Ten jasny r\u00f3j meteor\u00f3w b\u0119dzie widoczny najlepiej ju\u017c w po\u0142owie sierpnia. NASA przypomina jednak o wa\u017cnym czynniku, kt\u00f3ry utrudni obserwacje.",
        "id": 3257154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art42804431-niecodzienne-zjawisko-zakloci-obserwacje-perseidow-eksperci-widocznosc-spadnie-o-75-procent",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niecodzienne zjawisko zak\u0142\u00f3ci obserwacje Perseid\u00f3w. Eksperci: Widoczno\u015b\u0107 spadnie o 75 procent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T14:54:06.214937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T14:54:04+00:00",
        "description": "Sejm zdecydowa\u0142 o uchyleniu immunitetu Antoniemu Macierewiczowi, pos\u0142owi PiS, by\u0142emu ministrowi obrony, by\u0142emu przewodnicz\u0105cemu tzw. podkomisji smole\u0144skiej.",
        "id": 3257156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42810401-sejm-podjal-decyzje-ws-immunitetu-antoniego-macierewicza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. immunitetu Antoniego Macierewicza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T14:54:06.424892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T14:54:04+00:00",
        "description": "Chocia\u017c do kolejnej waloryzacji rent i emerytur zosta\u0142o jeszcze sporo czasu, rz\u0105d zdecydowa\u0142 ju\u017c, o ile mog\u0105 wzrosn\u0105\u0107 \u015bwiadczenia w 2026 roku. Zwi\u0119kszenie wska\u017anika waloryzacji, podobnie jak w tym roku, ustalono na poziomie ustawowego minimum, czyli 20 proc. realnego wzrostu przeci\u0119tnego wynagrodzenia. G\u0142\u00f3wny wp\u0142yw na marcow\u0105 podwy\u017ck\u0119 \u015bwiadcze\u0144 b\u0119dzie mia\u0142 poziom inflacji.",
        "id": 3257157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42809481-wiadomo-o-ile-moga-wzrosnac-emerytury-w-2026-roku-rzad-przyjal-rozporzadzenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadomo, o ile mog\u0105 wzrosn\u0105\u0107 emerytury w 2026 roku. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 rozporz\u0105dzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T14:54:06.075399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T14:54:04+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119, 6 sierpnia, Karol Nawrocki z\u0142o\u017cy prezydenck\u0105 przysi\u0119g\u0119, rozpoczynaj\u0105c pi\u0119cioletni\u0105 kadencj\u0119. Wydarzenia o najwy\u017cszej randze pa\u0144stwowej po\u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 ze zgromadzeniami publicznymi i manifestacj\u0105 \u015brodowisk prawicowych. Mieszka\u0144cy musz\u0105 przygotowa\u0107 si\u0119 na zatory komunikacyjne w centrum miasta.",
        "id": 3257155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art42808031-zaprzysiezenie-prezydenta-karola-nawrockiego-program-uroczystosci-marsz-i-utrudnienia-w-ruchu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaprzysi\u0119\u017cenie Prezydenta RP Karola Nawrockiego. Program uroczysto\u015bci, marsz i utrudnienia w ruchu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T13:50:09.683227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T13:50:08+00:00",
        "description": "Chi\u0144ska sie\u0107 Luckin Coffee wygra\u0142a ju\u017c ze Starbucksem w Chinach. Decyduj\u0105cy okaza\u0142 si\u0119\u00a0zupe\u0142nie inny model dzia\u0142ania. Teraz Chi\u0144czycy chc\u0105 pokona\u0107 ameryka\u0144skiego potentata na jego w\u0142asnym boisku.",
        "id": 3256539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/biznes/art42810141-chinski-rywal-starbucksa-zaczyna-ekspansje-niskie-ceny-zamowienia-w-aplikacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ski rywal Starbucksa zaczyna ekspansj\u0119. Niskie ceny, zam\u00f3wienia w aplikacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T13:50:08.700610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T13:50:08+00:00",
        "description": "Ka\u017cde z 19 miast zawnioskowa\u0142o o kilkadziesi\u0105t milion\u00f3w z\u0142otych na sw\u00f3j projekt. Przeznacz\u0105 je na inwestycje w podniesienie jako\u015bci \u017cycia w miastach mniejszych i \u015brednich.",
        "id": 3256534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/fundusze-unijne/art42801441-dziewietnascie-polskich-miast-moze-zdobyc-1-5-mld-zl-z-funduszy-szwajcarskich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziewi\u0119tna\u015bcie polskich miast mo\u017ce zdoby\u0107 1,5 mld z\u0142 z Funduszy Szwajcarskich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T13:50:08.877295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T13:50:08+00:00",
        "description": "\u201ePlastik powoduje choroby oraz zgony \u2013 od okresu niemowl\u0119cego a\u017c po staro\u015b\u0107 \u2013 i generuje koszty zwi\u0105zane ze zdrowiem przekraczaj\u0105ce 1,5 biliona dolar\u00f3w rocznie\u201d \u2013 ostrzegaj\u0105 eksperci w raporcie opublikowanym w presti\u017cowym czasopi\u015bmie naukowym \u201eThe Lancet\u201d.",
        "id": 3256535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/tworzywa-sztuczne/art42805171-ile-kosztuje-nas-uzywanie-tworzyw-sztucznych-eksperci-podali-kwote",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje nas u\u017cywanie tworzyw sztucznych? Eksperci podali kwot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T13:50:09.277496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T13:50:08+00:00",
        "description": "Kr\u00f3l Hiszpanii Juan Carlos zdradzi\u0142 swojego mentora gen. Franco i przeszed\u0142 do historii jako obro\u0144ca hiszpa\u0144skiej demokracji. Odchodz\u0105cy z urz\u0119du prezydent Andrzej Duda zaprzepa\u015bci\u0142 szans\u0119, aby zosta\u0107 zapami\u0119tany w podobny spos\u00f3b w Polsce.",
        "id": 3256537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art42809571-jedrzej-bielecki-andrzej-duda-mogl-byc-polskim-juanem-carlosem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J\u0119drzej Bielecki: Andrzej Duda m\u00f3g\u0142 by\u0107 polskim Juanem Carlosem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T13:50:09.067948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T13:50:08+00:00",
        "description": "Ks. prof. Jaros\u0142aw W\u0105sowicz \u2013 salezjanin, duszpasterz kibic\u00f3w i historyk \u2013 b\u0119dzie kapelanem Karola Nawrockiego. Duchowny budzi kontrowersje, ale w zgromadzeniu por\u00f3wnuje si\u0119 go do ks. Andrzeja Szpaka \u2013 legendarnego duszpasterza hipis\u00f3w.",
        "id": 3256536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wszyscy-ludzie-prezydenta/art42810221-od-kibicow-do-prezydenta-kim-jest-jaroslaw-wasowicz-kapelan-karola-nawrockiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od kibic\u00f3w do prezydenta. Kim jest Jaros\u0142aw W\u0105sowicz, kapelan Karola Nawrockiego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T13:50:09.487053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T13:50:08+00:00",
        "description": "Kolegium S\u0105du Okr\u0119gowego w Gda\u0144sku sprzeciwi\u0142o si\u0119 decyzji ministra sprawiedliwo\u015bci Waldemara \u017burka o odwo\u0142aniu prezes\u00f3w dw\u00f3ch s\u0105d\u00f3w.",
        "id": 3256538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42810551-porazka-waldemara-zurka-kolegium-sadu-broni-prezesow-przed-odwolaniem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pora\u017cka Waldemara \u017burka. Kolegium s\u0105du broni prezes\u00f3w przed odwo\u0142aniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T13:50:09.874295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T13:50:08+00:00",
        "description": "Chi\u0144skie w\u0142adze dostrzegaj\u0105 niebezpiecze\u0144stwo tego, \u017ce wojna cenowa w sektorze nowoczesnych technologii mo\u017ce sprzyja\u0107 zagro\u017ceniu, jakim jest deflacja.",
        "id": 3256540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42810271-xi-jinping-nie-chce-by-producenci-aut-elektrycznych-cieli-ceny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xi Jinping nie chce, by producenci aut elektrycznych ci\u0119li ceny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T12:44:00.333602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T12:43:59+00:00",
        "description": "Przepisy, kt\u00f3re likwiduj\u0105 obowi\u0105zek okre\u015blenia p\u0142ci po utracie ci\u0105\u017cy, wchodz\u0105 w \u017cycie w \u015brod\u0119, 6 sierpnia. Resort rodziny podaje, i\u017c problem ten dotyczy oko\u0142o 30 tysi\u0119cy kobiet rocznie.",
        "id": 3256092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42810131-nowe-przepisy-dla-tysiecy-kobiet-zamiana-prawa-okrutnego-w-prawo-ludzkie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe przepisy dla tysi\u0119cy kobiet. \u201eZamiana prawa okrutnego w prawo ludzkie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T12:44:00.530390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T12:43:59+00:00",
        "description": "W po\u0142udniowo-zachodnich Chinach, w g\u00f3rzystej prowincji Guizhou, in\u017cynierowie dos\u0142ownie przeci\u0119li g\u00f3r\u0119 na p\u00f3\u0142, by poprowadzi\u0107 przez ni\u0105 drog\u0119 ekspresow\u0105. Tu\u017c za tym odcinkiem powstaje jeszcze bardziej spektakularna konstrukcja \u2013 most Huajiang Canyon Bridge, kt\u00f3ry po otwarciu ma zosta\u0107 najwy\u017cszym mostem \u015bwiata.",
        "id": 3256093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42803331-przecieli-gore-na-pol-by-poprowadzic-droge-obok-powstanie-najwyzszy-most-swiata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeci\u0119li g\u00f3r\u0119 na p\u00f3\u0142, by poprowadzi\u0107 drog\u0119. Obok powstanie najwy\u017cszy most \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T11:39:33.204411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T11:39:30+00:00",
        "description": "Syn Karola Nawrockiego zacz\u0105\u0142 robi\u0107 karier\u0119 polityczn\u0105, jeszcze zanim jego ojciec zosta\u0142 kandydatem na prezydenta. I ju\u017c teraz pewne jest, \u017ce Daniel Nawrocki b\u0119dzie zupe\u0142nie innym dzieckiem g\u0142owy pa\u0144stwa ni\u017c wszystkie dotychczasowe.",
        "id": 3255605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wszyscy-ludzie-prezydenta/art42785561-daniel-nawrocki-prezydencki-syn-z-ambicjami-poczatek-pierwszej-polskiej-dynastii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Daniel Nawrocki, prezydencki syn z ambicjami. Pocz\u0105tek pierwszej polskiej dynastii?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T11:39:32.982056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T11:39:30+00:00",
        "description": "Czy w\u0105tpliwy status Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych SN, kt\u00f3ra orzeka o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich, wp\u0142ywa na wa\u017cno\u015b\u0107 mandatu nowego prezydenta?",
        "id": 3255604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wszyscy-ludzie-prezydenta/art42795381-inauguracja-karola-nawrockiego-w-cieniu-prawnych-pytan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inauguracja Karola Nawrockiego w cieniu prawnych pyta\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T11:39:32.530479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T11:39:30+00:00",
        "description": "Najwi\u0119kszym wygranym wybor\u00f3w prezydenckich, obok Karola Nawrockiego, jest prezes PiS. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski pokaza\u0142, \u017ce ma r\u0119k\u0119 do ludzi, czuje puls spo\u0142eczny, nie boi si\u0119 ryzykowa\u0107. I ma du\u017ce szanse, \u017ceby znowu rz\u0105dzi\u0107 oraz mie\u0107 pe\u0142ni\u0119 w\u0142adzy. Czy 6 sierpnia zacznie si\u0119 nowa era Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego?",
        "id": 3255602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wszyscy-ludzie-prezydenta/art42804541-jaroslaw-kaczynski-wciaz-jest-kingmakerem-stworzyl-trzech-prezydentow-polski-uwaza-ze-czterech",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski wci\u0105\u017c jest kingmakerem. Stworzy\u0142 trzech prezydent\u00f3w Polski. Uwa\u017ca, \u017ce czterech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T11:39:31.351438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T11:39:30+00:00",
        "description": "Naukowcy stworzyli pierwszy na \u015bwiecie chip z zupe\u0142nie nowego materia\u0142u. W testach pokonuje krzem i spe\u0142nia nawet wymagania dla technologii z\u2026 2037 roku.",
        "id": 3255597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art42809921-koniec-ery-krzemu-chinczycy-pokazali-chip-przyszlosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec ery krzemu? Chi\u0144czycy pokazali chip przysz\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T11:39:32.040344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T11:39:30+00:00",
        "description": "REIT-\u00f3w mieszkaniowych nie ma i nie b\u0119dzie \u2013 tylko tyle powiedzia\u0142 minister Andrzej Doma\u0144ski pytany o prace nad przepisami wprowadzaj\u0105cymi t\u0119 form\u0119 zbiorowego inwestowania w nieruchomo\u015bci.",
        "id": 3255600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-nieruchomosci/art42809861-ministerstwo-finansow-i-gospodarki-przemilcza-temat-reit-ow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Finans\u00f3w i Gospodarki przemilcza temat REIT-\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T11:39:32.772349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T11:39:30+00:00",
        "description": "Marcin Przydacz ma by\u0107 dla Karola Nawrockiego tym, kim dla Lecha Kaczy\u0144skiego by\u0142 Waldemar Stasiak \u2013 polityczn\u0105 i retoryczn\u0105 krain\u0105 \u0142agodno\u015bci, merytorycznym doci\u0105\u017ceniem Pa\u0142acu Prezydenckiego oraz mi\u0119dzynarodow\u0105 przeciwwag\u0105 dla szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego. Ale te\u017c Przydacz ma fundamentalny sp\u00f3r z samym... Nawrockim.",
        "id": 3255603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wszyscy-ludzie-prezydenta/art42799431-najbardziej-koncyliacyjny-minister-karola-nawrockiego-jaka-misje-ma-marcin-przydacz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbardziej koncyliacyjny minister Karola Nawrockiego. Jak\u0105 misj\u0119 ma Marcin Przydacz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T11:39:31.617576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T11:39:30+00:00",
        "description": "Nadmierne dzielenie si\u0119 wizerunkiem dziecka w sieci mo\u017ce mie\u0107 dla niego negatywne konsekwencje. Prawo daje mo\u017cliwo\u015b\u0107, by si\u0119 temu sprzeciwi\u0107, ale dopiero po uzyskaniu pe\u0142noletno\u015bci.",
        "id": 3255598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dobra-osobiste/art42778281-pozew-za-zdjecia-z-dziecinstwa-w-internecie-jest-mozliwy-ale-o-odszkodowanie-moze-byc-trudno",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozew za zdj\u0119cia z dzieci\u0144stwa w internecie jest mo\u017cliwy, ale o odszkodowanie mo\u017ce by\u0107 trudno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T11:39:32.251184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T11:39:30+00:00",
        "description": "Pomys\u0142 ministra Doma\u0144skiego nie zadowoli tych, kt\u00f3rzy liczyli na skasowanie podatku Belki, ale to krok w dobr\u0105 stron\u0119. Ale dlaczego dopiero od po\u0142owy przysz\u0142ego roku?",
        "id": 3255601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42809881-prostowanie-podatku-belki-kierunek-dobry-ale-dlaczego-tak-pozno",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prostowanie podatku Belki: kierunek dobry, ale dlaczego tak p\u00f3\u017ano?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T11:39:31.829142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T11:39:30+00:00",
        "description": "Przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin prawdopodobnie nie ugnie si\u0119 przed ultimatum Donalda Trumpa, kt\u00f3rego termin mija 8 sierpnia - twierdz\u0105 \u017ar\u00f3d\u0142a zbli\u017cone do Kremla, na kt\u00f3re powo\u0142uje si\u0119 Reuters.",
        "id": 3255599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42809901-wladimir-putin-nie-ugnie-sie-przed-ultimatum-donalda-trumpa-bo-wierzy-w-zwyciestwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin nie ugnie si\u0119 przed ultimatum Donalda Trumpa, bo wierzy w zwyci\u0119stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T10:33:38.610961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T10:33:36+00:00",
        "description": "Po wygranej przez Karola Nawrockiego II turze wybor\u00f3w Adam Andruszkiewicz zameldowa\u0142 wykonanie zadania w serwisie X i na Facebooku \u2013 czyli w przestrzeni, w kt\u00f3rej okaza\u0142 si\u0119 dla swojego obozu najwi\u0119ksz\u0105 warto\u015bci\u0105 dodan\u0105. Co trzeba wiedzie\u0107 o 35-letnim polityku, kt\u00f3ry w\u0142a\u015bnie obejmuje urz\u0105d zast\u0119pcy szefa Kancelarii Prezydenta?",
        "id": 3255142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wszyscy-ludzie-prezydenta/art42798811-adam-andruszkiewicz-czyli-narodowiec-ktory-zostal-glosem-karola-nawrockiego-w-internecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Andruszkiewicz, czyli narodowiec, kt\u00f3ry zosta\u0142 glosem Karola Nawrockiego w internecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T10:33:37.977913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T10:33:36+00:00",
        "description": "Netflix og\u0142osi\u0142, \u017ce jego widzowie zobacz\u0105 film biograficzny o liderze Lady Pank Janie Borysewiczu. W roli muzyka zobaczymy debiutuj\u0105cego na ekranie Miko\u0142aja Bukrewicza.",
        "id": 3255139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/platformy-streamingowe/art42809471-jan-borysewicz-lider-lady-pank-bedzie-bohaterem-filmu-biograficznego-o-wolnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Borysewicz, lider Lady Pank, b\u0119dzie bohaterem filmu biograficznego o wolno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T10:33:39.139446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T10:33:36+00:00",
        "description": "W Japonii we wtorek odnotowano najwy\u017csz\u0105 w historii temperatur\u0119 \u2013 41,8\u00b0C. W zwi\u0105zku z tym rz\u0105d zaleci\u0142 mieszka\u0144com pozostanie w pomieszczeniach i obieca\u0142 podj\u0105\u0107 dzia\u0142ania \u0142agodz\u0105ce skutki upa\u0142\u00f3w dla upraw ry\u017cu.",
        "id": 3255144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art42809351-katastrofalne-upaly-w-japonii-zagrozone-tegoroczne-zbiory-ryzu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofalne upa\u0142y w Japonii. Zagro\u017cone tegoroczne zbiory ry\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T10:33:37.766717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T10:33:36+00:00",
        "description": "W swojej ksi\u0105\u017cce ciep\u0142o o wsp\u00f3\u0142pracy z nim wyra\u017ca si\u0119 nawet Rafa\u0142 Trzaskowski. W PiS uznawany jest za jednego z najzdolniejszych polityk\u00f3w m\u0142odego pokolenia. Ceni go Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Kim jest Pawe\u0142 Szefernaker, szef gabinetu prezydenta Karola Nawrockiego?",
        "id": 3255138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wszyscy-ludzie-prezydenta/art42753441-kim-jest-czlowiek-od-zadan-specjalnych-w-palacu-prezydenckim-pawel-szefernaker-architekt-zwyciestwa-nawrockiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim jest cz\u0142owiek od zada\u0144 specjalnych w Pa\u0142acu Prezydenckim? Pawe\u0142 Szefernaker, architekt zwyci\u0119stwa Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T10:33:36.872702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T10:33:36+00:00",
        "description": "Prowadzi\u0142a kontrole w miejscach, w kt\u00f3rych nielegalnie uprawia si\u0119 hazard, ma pozwolenie na bro\u0144, potrafi zastosowa\u0107 \u015brodki przymusu bezpo\u015bredniego. Na co dzie\u0144 wybiera spodnie zamiast sukienek. \u2013 Na pewno b\u0119dzie mo\u017cna mnie zobaczy\u0107 nie tylko w szpilkach \u2013 m\u00f3wi nam pierwsza dama Marta Nawrocka.",
        "id": 3255134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wszyscy-ludzie-prezydenta/art42794551-pierwsza-dama-bliska-ludzkich-spraw-marta-nawrocka-nie-zamierza-milczec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza dama bliska ludzkich spraw. Marta Nawrocka nie zamierza milcze\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T10:33:37.332501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T10:33:36+00:00",
        "description": "\u2013 Wzywam pani\u0105 minister kultury, pana premiera Donalda Tuska do natychmiastowego odwo\u0142ania Krzysztofa Ruchniewicza ze stanowiska dyrektora Instytutu Pileckiego \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 by\u0142y wicepremier Piotr Gli\u0144ski, komentuj\u0105c doniesienia \u201eRzeczpospolitej\u201d o tym, \u017ce Ruchniewicz chcia\u0142 zorganizowa\u0107 seminarium o zwrocie Niemcom d\u00f3br kultury.",
        "id": 3255136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42809421-po-publikacji-rz-pis-chce-odwolania-ruchniewicza-padly-slowa-o-zdradzie-dyplomatycznej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po publikacji \u201eRz\u201d PiS chce odwo\u0142ania Ruchniewicza. Pad\u0142y s\u0142owa o zdradzie dyplomatycznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T10:33:38.189674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T10:33:36+00:00",
        "description": "Zast\u0119pcami szefa Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego S\u0142awomira Cenckiewicza s\u0105 genera\u0142owie, kt\u00f3rzy blisko wsp\u00f3\u0142pracowali z ministrami obrony za rz\u0105d\u00f3w PiS. Gen. Miros\u0142aw Bry\u015b rozwa\u017ca przywr\u00f3cenie poboru, a gen. Andrzej Kowalski uwa\u017ca, \u017ce dzi\u0119ki podkomisji smole\u0144skiej znamy \u201eprawdziwe okoliczno\u015bci tragedii\u201d.",
        "id": 3255140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wszyscy-ludzie-prezydenta/art42751591-przyboczni-slawomira-cenckiewicza-w-bbn-kim-sa-gen-miroslaw-brys-i-gen-andrzej-kowalski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyboczni S\u0142awomira Cenckiewicza w BBN. Kim s\u0105 gen. Miros\u0142aw Bry\u015b i gen. Andrzej Kowalski?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T10:33:37.110710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T10:33:36+00:00",
        "description": "Instytut ifo policzy\u0142, \u017ce uchod\u017acy z Ukrainy wol\u0105 kraje z wy\u017cszymi pensjami od daj\u0105cych dobre zasi\u0142ki. Wy\u017csze perspektywy zarobku graj\u0105 cztery razy wi\u0119ksz\u0105 rol\u0119 w wyborze kraju ni\u017c zasi\u0142ki. W Niemczech trwa dyskusja nad zasi\u0142kami dla uchod\u017ac\u00f3w.",
        "id": 3255135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art42809411-raport-ukraincy-wola-wysoka-pensje-od-zasilkow-niemcy-zmienia-polityke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raport: Ukrai\u0144cy wol\u0105 wysok\u0105 pensj\u0119 od zasi\u0142k\u00f3w. Niemcy zmieni\u0105 polityk\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T10:33:37.556003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T10:33:36+00:00",
        "description": "S\u0142awomir Cenckiewicz dzi\u0119kowa\u0142 Bogu za Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. W aktach IPN znalaz\u0142 szatana. Lubi tenis sto\u0142owy. Ale to, co mo\u017ce dzia\u0107 si\u0119 pomi\u0119dzy rz\u0105dem Donalda Tuska a Biurem Bezpiecze\u0144stwa Narodowego, na kt\u00f3rego czele w\u0142a\u015bnie stan\u0105\u0142, raczej nie b\u0119dzie przypomina\u0142o dyplomacji pingpongowej. Pr\u0119dzej wojn\u0119. Czas poka\u017ce: zimn\u0105 czy otwart\u0105.",
        "id": 3255137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wszyscy-ludzie-prezydenta/art42799711-slawomir-cenckiewicz-czyli-bicz-na-donalda-tuska-w-bbn-ie-innej-polski-dla-ciebie-nie-mam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awomir Cenckiewicz, czyli bicz na Donalda Tuska w BBN-ie. \u201eInnej Polski dla Ciebie nie mam\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T10:33:38.895684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T10:33:36+00:00",
        "description": "Jair Netanjahu, syn izraelskiego premiera, Beniamina Netanjahu, wskaza\u0142 kto jest g\u0142\u00f3wn\u0105 si\u0142\u0105 stoj\u0105c\u0105 za \u201ebezprecedensow\u0105 fal\u0105 antysemityzmu na \u015bwiecie, niewidzian\u0105 od lat 30-tych i 40-tych XX wieku\u201d.",
        "id": 3255143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42809371-syn-beniamina-netanjahu-wskazuje-kto-jest-wspolczesnym-adolfem-hitlerem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn Beniamina Netanjahu wskazuje, kto jest wsp\u00f3\u0142czesnym Adolfem Hitlerem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T10:33:38.400787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T10:33:36+00:00",
        "description": "Zbigniew Bogucki dla Karola Nawrockiego mia\u0142 cechy, kt\u00f3rych brakowa\u0142o Przemys\u0142awowi Czarnkowi. Merytoryczny, umiej\u0105cy dyskutowa\u0107 z ka\u017cdym i nie graj\u0105cy na siebie. Krytycy m\u00f3wi\u0105 o nim: \u201eTo b\u0119dzie Sadurska bis\u201d.",
        "id": 3255141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wszyscy-ludzie-prezydenta/art42790181-wszystkie-zaslugi-szefa-kancelarii-prezydenta-szczesciarz-z-drugiego-wyboru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszystkie zas\u0142ugi szefa Kancelarii Prezydenta. Szcz\u0119\u015bciarz z drugiego wyboru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T09:27:34.654861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T09:27:33+00:00",
        "description": "Gareth Ward, uznany w lipcu za winnego dokonanych w latach 2013-2015 napa\u015bci seksualnych na dw\u00f3ch m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn - w wieku 18 i 24 lat - walczy, siedz\u0105c w celi, o pozostanie cz\u0142onkiem parlamentu stanowego Nowej Po\u0142udniowej Walii.",
        "id": 3254772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42808741-australia-polityk-siedzi-w-wiezieniu-za-gwalt-ale-miejsca-w-parlamencie-oddac-nie-chce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australia: Polityk siedzi w wi\u0119zieniu za gwa\u0142t, ale miejsca w parlamencie odda\u0107 nie chce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T09:27:34.852059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T09:27:33+00:00",
        "description": "Grupie polskich i austriackich naukowc\u00f3w z uniwersytet\u00f3w medycznych we Wroc\u0142awiu i w Wiedniu uda\u0142o si\u0119 dowie\u015b\u0107, \u017ce depresja wysy\u0142a swego rodzaju \u201ewiadomo\u015bci\u201d na poziomie kom\u00f3rkowym. Na ich podstawie mo\u017cna wykry\u0107 obecno\u015b\u0107 choroby, a tak\u017ce dopasowa\u0107 odpowiedni\u0105 terapi\u0119.",
        "id": 3254773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art42806911-depresja-ma-swoj-kod-komunikacyjny-przelomowe-odkrycie-naukowcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Depresja ma sw\u00f3j \u201ekod komunikacyjny\u201d. Prze\u0142omowe odkrycie naukowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T09:27:34.377444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T09:27:33+00:00",
        "description": "\u0179le wybrana lokalizacja, niedoszacowane koszty budowy, brak centrum zarz\u0105dzania projektem, wreszcie ingerencja polityk\u00f3w i nieliczenie si\u0119 z podatnikami \u2014 to b\u0142\u0119dy najcz\u0119\u015bciej pope\u0142niane przy budowie du\u017cych lotnisk. Czy da si\u0119 ich unikn\u0105\u0107?",
        "id": 3254771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42808691-legendarna-niemiecka-organizacja-festiwal-bledow-przy-budowie-lotniska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legendarna niemiecka organizacja? Festiwal b\u0142\u0119d\u00f3w przy budowie lotniska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T09:27:34.129517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T09:27:33+00:00",
        "description": "Strabag zamieni poprzemys\u0142owy teren w hub gamingowo-technologiczny. To najwi\u0119ksza inwestycja w historii Katowic.",
        "id": 3254770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42809231-rusza-rewitalizacja-kopalni-wieczorek-powstanie-dzielnica-nowych-technologii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza rewitalizacja kopalni \u201eWieczorek\u201d. Powstanie Dzielnica Nowych Technologii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T08:21:44.151868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T08:21:43+00:00",
        "description": "Wprowadzenie ustawy o rynku kryptoaktyw\u00f3w jest niezb\u0119dne dla zapewnienia bezpiecze\u0144stwa i stabilno\u015bci finansowej w Polsce. Dynamiczny rozw\u00f3j rynku kryptoaktyw\u00f3w stwarza nowe mo\u017cliwo\u015bci inwestycyjne, ale r\u00f3wnie\u017c niesie ze sob\u0105 ryzyko nadu\u017cy\u0107 i oszustw.",
        "id": 3254454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/nawigator-prawny-poradnik/art42808861-czas-na-regulacje-dlaczego-polska-potrzebuje-ustawy-o-rynku-kryptoaktywow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czas na regulacje. Dlaczego Polska potrzebuje ustawy o rynku kryptoaktyw\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T08:21:45.238738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T08:21:43+00:00",
        "description": "Dua Lipa to jedna z najbardziej ikonicznych postaci pop kultury \u2013 takich s\u0142\u00f3w dla opisania 29-letniej wokalistki u\u017cy\u0142a prezydent Vjosa Osmani, przyznaj\u0105c gwie\u017adzie obywatelstwo Kosowa. Przed trzema laty wokalistka otrzyma\u0142a obywatelstwo innego kraju.",
        "id": 3254459,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art42801911-dua-lipa-z-nowym-obywatelstwem-nasz-glos-na-swiecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dua Lipa z nowym obywatelstwem. \u201eNasz g\u0142os na \u015bwiecie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T08:21:45.431119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T08:21:43+00:00",
        "description": "Lato w Hiszpanii daje si\u0119 w tym roku we znaki. Po rekordowo upalnym czerwcu nadchodzi kolejna, druga ju\u017c fala upa\u0142\u00f3w. Zacz\u0119\u0142o si\u0119 w niedziel\u0119 \u2013 3 sierpnia i wszystko wskazuje na to, \u017ce w ci\u0105gu najbli\u017cszych dni temperatury wzrosn\u0105 do 40 stopni.",
        "id": 3254460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42804221-hiszpania-z-kolejna-rekordowa-fala-upalow-skwar-utrzyma-sie-dluzej-niz-prognozowano",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hiszpania z kolejn\u0105 rekordow\u0105 fal\u0105 upa\u0142\u00f3w. Skwar utrzyma si\u0119 d\u0142u\u017cej, ni\u017c prognozowano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T08:21:44.365651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T08:21:43+00:00",
        "description": "Od 1 stycznia 2019 roku, do polskiego systemu podatkowego wprowadzone zosta\u0142y regulacje dotycz\u0105ce schemat\u00f3w podatkowych (MDR).",
        "id": 3254455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/nawigator-prawny-poradnik/art42808831-podwyzszenie-kapitalu-zakladowego-z-agio-emisyjnym-a-schematy-podatkowe-analiza-interpretacji-ogolnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podwy\u017cszenie kapita\u0142u zak\u0142adowego z agio emisyjnym a schematy podatkowe: analiza interpretacji og\u00f3lnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T08:21:44.796878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T08:21:43+00:00",
        "description": "- Prezydent Andrzej Duda ma przed sob\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 i jeszcze wiele dobrych rzeczy dla Polski zrobi - powiedzia\u0142 Marcin Mastalerek, bliski wsp\u00f3\u0142pracownik ko\u0144cz\u0105cej kadencj\u0119 g\u0142owy pa\u0144stwa. Zapowiedzia\u0142, \u017ce Andrzej Duda podsumuje 10 lat swojej prezydentury.",
        "id": 3254457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42808511-pozegnalne-oredzie-prezydenta-andrzeja-dudy-spelniona-prezydentura",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017cegnalne or\u0119dzie prezydenta Andrzeja Dudy. \u201eSpe\u0142niona prezydentura\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T08:21:44.555785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T08:21:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 3254456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wydarzenia-rzeczpospolitej/art42808801-warszawa-uczcila-powstancow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawa uczci\u0142a Powsta\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T08:21:45.028680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T08:21:43+00:00",
        "description": "Ercole Spada nie \u017cyje. Cho\u0107 nie by\u0142 tak powszechnie znany, jak niekt\u00f3rzy jego koledzy po fachu, stworzy\u0142 jedne z najbardziej kultowych modeli samochod\u00f3w w historii motoryzacji. Zmar\u0142 3 sierpnia 2025 roku w Sestriere, w p\u00f3\u0142nocnych W\u0142oszech, w wieku 88 lat.",
        "id": 3254458,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42808551-zmarl-jeden-z-najbardziej-wplywowych-europejskich-projektantow-motoryzacyjnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142 jeden z najbardziej wp\u0142ywowych europejskich projektant\u00f3w motoryzacyjnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T06:11:42.790174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T06:11:42+00:00",
        "description": "Departament Stanu proponuje, by osoby ubiegaj\u0105ce si\u0119 o ameryka\u0144sk\u0105 wiz\u0119 turystyczn\u0105 lub biznesow\u0105 musia\u0142y wp\u0142aca\u0107 wysokie kaucje przed wjazdem do USA.",
        "id": 3253931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42808441-departament-stanu-chcesz-przyjechac-do-usa-wplac-15-tys-dol-kaucji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Departament Stanu: Chcesz przyjecha\u0107 do USA? Wp\u0142a\u0107 15 tys. dol. kaucji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T06:11:42.638950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T06:11:42+00:00",
        "description": "Przyroda wci\u0105\u017c potrafi zaskoczy\u0107. Tej nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek (4-5 lipca) oczy wielu mi\u0142o\u015bnik\u00f3w przyrody, dzi\u0119ki transmisji z Ogrodu Botanicznego, zwr\u00f3cone by\u0142y na dziwid\u0142o olbrzymie, kt\u00f3re w ko\u0144cu zakwit\u0142o. To ju\u017c drugi raz w historii polskich upraw.",
        "id": 3253930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art42807151-dziwidlo-olbrzymie-zakwitlo-drugi-raz-w-historii-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziwid\u0142o olbrzymie zakwit\u0142o! Drugi raz w historii Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T07:16:37.695756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T06:00:00+00:00",
        "description": "Kilka dni temu 25 os\u00f3b zosta\u0142o rannych w wyniku nag\u0142ych turbulencji, w jakie wpad\u0142 samolot lec\u0105cy z Salt Lake City do Amsterdamu. Eksperci przewiduj\u0105, \u017ce ze wzgl\u0119du na zmiany klimatu do takich sytuacji b\u0119dzie dochodzi\u0142o coraz cz\u0119\u015bciej.",
        "id": 3254187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art42803691-samoloty-beda-coraz-czesciej-wpadac-w-turbulencje-taki-e-mamy-zmiany-klimat-u",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoloty b\u0119d\u0105 coraz cz\u0119\u015bciej wpada\u0107 w turbulencje. Taki(e) mamy (zmiany) klimat(u)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T05:05:50.123019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T05:05:49+00:00",
        "description": "Brazylijski S\u0105d Najwy\u017cszy umie\u015bci\u0142 by\u0142ego prezydenta Brazylii, Jaira Bolsonaro, w areszcie domowym. Bolsonaro czeka proces, w kt\u00f3rym jest oskar\u017cony o pr\u00f3b\u0119 zamachu stanu.",
        "id": 3253661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42808411-byly-prezydent-brazylii-w-areszcie-domowym-nie-moze-uzywac-telefonu-usa-protestuja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y prezydent Brazylii w areszcie domowym. Nie mo\u017ce u\u017cywa\u0107 telefonu. USA protestuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T06:11:43.520916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T04:50:00+00:00",
        "description": "\u015arodki zgromadzone na rachunku PPK podlegaj\u0105 dziedziczeniu. Uczestnik PPK mo\u017ce tak\u017ce wskaza\u0107 instytucji finansowej jedn\u0105 lub wi\u0119cej os\u00f3b, kt\u00f3re \u2013 po jego \u015bmierci \u2013 otrzymaj\u0105 jego oszcz\u0119dno\u015bci z PPK (w takim przypadku nie b\u0119dzie konieczne przeprowadzenie post\u0119powania spadkowego).",
        "id": 3253932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42804811-uczestnik-ppk-moze-zdecydowac-kto-otrzyma-srodki-z-ppk-po-jego-smierci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uczestnik PPK mo\u017ce zdecydowa\u0107, kto otrzyma \u015brodki z PPK po jego \u015bmierci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T06:11:43.756761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T04:50:00+00:00",
        "description": "Zarz\u0105d wojew\u00f3dztwa podlaskiego og\u0142osi\u0142 nab\u00f3r wniosk\u00f3w do dzia\u0142ania 2.3 \u201eZintegrowana terytorialnie efektywno\u015b\u0107 energetyczna\u201d. Do sk\u0142adania wniosk\u00f3w uprawnione s\u0105 podmioty tworz\u0105ce Stowarzyszenie Bia\u0142ostockiego Obszaru Funkcjonalnego.",
        "id": 3253933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42804781-zielone-dachy-i-ocieplone-sciany-dzieki-unijnym-dotacjom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zielone dachy i ocieplone \u015bciany dzi\u0119ki unijnym dotacjom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T05:05:50.878406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T04:40:00+00:00",
        "description": "Rada gminy naruszy\u0142a prawo uchwalaj\u0105c, dop\u0142aty do op\u0142at za wod\u0119 tylko dla cz\u0119\u015bci wskazanych grup taryfowych.",
        "id": 3253662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42804771-doplaty-dla-czesci-grupy-taryfowej-sa-niedopuszczalne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dop\u0142aty dla cz\u0119\u015bci grupy taryfowej s\u0105\u00a0niedopuszczalne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T04:00:55.421901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T04:00:52+00:00",
        "description": "Bran\u017ca ubezpieczeniowa staje si\u0119 jedn\u0105 z najwi\u0119kszych ofiar zmian klimatycznych. Jeszcze niedawno roczne straty si\u0119ga\u0142y globalnie kilkudziesi\u0119ciu miliard\u00f3w dolar\u00f3w. Dzi\u015b to ju\u017c raczej kilkaset miliard\u00f3w. Ubezpieczyciele pr\u00f3buj\u0105\u00a0ratowa\u0107 swoje zyski, wi\u0119c ostatecznie cierpi\u0105 klienci.",
        "id": 3253415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat-i-ludzie/art42757261-branza-ubezpieczeniowa-cierpi-w-czasach-zmian-klimatu-miliardowe-straty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bran\u017ca ubezpieczeniowa cierpi w czasach zmian klimatu. Miliardowe straty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T04:00:54.252987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T04:00:52+00:00",
        "description": "Zapewnienie opieki zwierz\u0119tom bezdomnym nale\u017cy do zada\u0144 w\u0142asnych gmin. Czy zatem przej\u0119cie od innej gminy wykonania tego zadania czyni z gminy przejmuj\u0105cej podatnika VAT?",
        "id": 3253409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42804741-czy-prowadzenie-schroniska-dla-bezdomnych-zwierzat-podlega-vat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy prowadzenie schroniska dla bezdomnych zwierz\u0105t podlega VAT?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T04:00:54.055022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T04:00:52+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump ponownie zagrozi\u0142 Indiom podniesieniem ce\u0142 na import towar\u00f3w z tego kraju, w zwi\u0105zku z kupowaniem przez Delhi rosyjskiej ropy. Indie zapowiadaj\u0105 obron\u0119 swoich interes\u00f3w gospodarczych.",
        "id": 3253408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42808391-donald-trump-straszy-indie-clami-w-tle-wojna-na-ukrainie-i-rosyjska-ropa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump straszy Indie c\u0142ami. W tle wojna na Ukrainie i rosyjska ropa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T04:00:54.444989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T04:00:52+00:00",
        "description": "Spotify zmienia spos\u00f3b promocji polskich artyst\u00f3w. Program Radar b\u0119dzie teraz nakierowany na jedn\u0105 osob\u0119 - t\u0105 now\u0105 jest maks.tachasiuk.",
        "id": 3253410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art42803761-maks-tachasiuk-nowa-gwiazda-radaru-polska-w-spotify",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "maks.tachasiuk now\u0105 gwiazd\u0105 Radaru Polska w Spotify",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T04:00:53.817845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T04:00:52+00:00",
        "description": "Wcze\u015bniej czy p\u00f3\u017aniej z mediacji zaczniemy korzysta\u0107. A kto zacznie pierwszy, ten zyska najwi\u0119cej \u2013 m\u00f3wi prof. Robert Suwaj z Politechniki Warszawskiej.",
        "id": 3253407,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42804731-mediacja-w-postepowaniu-administracyjnym-po-zmianach-w-kpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mediacja w post\u0119powaniu administracyjnym po\u00a0zmianach w KPA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T04:00:55.242569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T04:00:52+00:00",
        "description": "Podatkowi minimalnemu nie podlegaj\u0105 gminne sp\u00f3\u0142ki kapita\u0142owe prowadz\u0105ce gospodark\u0119 komunaln\u0105.",
        "id": 3253414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42804751-opodatkowanie-minimalnym-podatkiem-dochodowym-gminnej-spolki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opodatkowanie minimalnym podatkiem dochodowym gminnej sp\u00f3\u0142ki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T04:00:55.615867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T04:00:52+00:00",
        "description": "Kropla dr\u0105\u017cy ska\u0142\u0119. Po wielu latach uda\u0142o si\u0119 u\u015bwiadomi\u0107 w\u0142adzom, \u017ce sztuczne wyd\u0142u\u017canie terminu przedawnienia podatk\u00f3w buduje fatalny obraz administracji i ca\u0142ego pa\u0144stwa.",
        "id": 3253416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42804051-pawel-rochowicz-koniec-swawoli-ktora-psuje-wizerunek-panstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Rochowicz: Koniec swawoli, kt\u00f3ra psuje wizerunek pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T04:00:53.639705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T04:00:52+00:00",
        "description": "Polki s\u0105 niesamowitymi kobietami. Potrafi\u0105 \u0142\u0105czy\u0107 aktywne \u017cycie zawodowe, z wychowywaniem dzieci i prowadzeniem domu, realizowaniem swoich pasji. S\u0105 nowoczesne, ale wiele si\u0119ga do tradycji i przekazuje j\u0105 swoim dzieciom \u2013 m\u00f3wi serwisowi kobieta.rp.pl Marta Nawrocka, w pierwszym wywiadzie, jakiego udzieli\u0142a mediom jako pierwsza dama.",
        "id": 3253406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art42793631-pierwsza-dama-marta-nawrocka-kobieca-sila-tkwi-w-kazdej-z-nas",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza dama Marta Nawrocka: Kobieca si\u0142a tkwi w ka\u017cdej z nas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T04:00:54.853903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T04:00:52+00:00",
        "description": "A\u017c 65 proc. specjalist\u00f3w i mened\u017cer\u00f3w uwa\u017ca, i\u017c nowelizacja kodeksu pracy faktycznie zwi\u0119kszy jawno\u015b\u0107 wynagrodze\u0144 w rekrutacji. Eksperci maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci.",
        "id": 3253412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/place/art42803781-pracownicy-licza-na-jawnosc-plac-pracodawcy-sceptyczni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracownicy licz\u0105 na jawno\u015b\u0107 p\u0142ac. Pracodawcy sceptyczni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T04:00:53.461197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T04:00:52+00:00",
        "description": "Mediacja mo\u017ce definitywnie zako\u0144czy\u0107 spraw\u0119 w\u00a0post\u0119powaniu administracyjnym, w kr\u00f3tkim czasie, bez konieczno\u015bci anga\u017cowania s\u0105du. Rozwi\u0105zania prawne s\u0105, ale czy b\u0119d\u0105 stosowane?",
        "id": 3253405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42804721-teresa-siudem-czy-urzad-bedzie-sklonny-do-kompromisu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teresa Siudem: Czy urz\u0105d b\u0119dzie\u00a0sk\u0142onny do\u00a0kompromisu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T04:00:55.045032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T04:00:52+00:00",
        "description": "Z powodu zanieczyszczonego powietrza stolica polskich Tatr ma problemy z pobieraniem tzw. op\u0142aty klimatycznej. Postuluje wi\u0119c wprowadzenie nowej formy daniny. Pobiera\u0107 mog\u0142aby j\u0105 od turyst\u00f3w ka\u017cda tatrza\u0144ska gmina, w kt\u00f3rej jest przynajmniej jeden hotel. Pomys\u0142em zajmie si\u0119 Sejm.",
        "id": 3253413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42803771-zakopane-chce-nowego-podatku-od-turystow-projekt-trafil-do-sejmu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakopane chce nowego podatku od turyst\u00f3w. Projekt trafi\u0142 do Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T04:00:54.656424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T04:00:52+00:00",
        "description": "\u201eBill Viola. Wizje czasu\u201d to najwi\u0119ksza dot\u0105d prezentacja tw\u00f3rczo\u015bci s\u0142ynnego ameryka\u0144skiego artysty w Polsce. Wystawa, kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 w Toruniu, jest wa\u017cna dla ka\u017cdego. Nie tylko dla tych, kt\u00f3rzy interesuj\u0105 si\u0119 sztuk\u0105.",
        "id": 3253411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art42768421-zywioly-billa-violi-na-niezwyklej-wystawie-w-toruniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bywio\u0142y Billa Violi na niezwyk\u0142ej wystawie w Toruniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T02:55:56.797138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T02:55:55+00:00",
        "description": "Kontrowersyjny europose\u0142 od czasu wybor\u00f3w prezydenckich mo\u017ce liczy\u0107 na obstaw\u0119 organizacji paramilitarnej, dowodzonej przez specjalist\u0119 od sztuk walki. By\u0142y zawodnik MMA znany jest z manifestowania swojej wiary i m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d, \u017ce Grzegorza Brauna chroni z powod\u00f3w ideowych.",
        "id": 3253203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42798181-byly-zawodnik-mma-ochrania-grzegorza-brauna-gotowy-poswiecic-sie-dla-boga-i-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y zawodnik MMA ochrania Grzegorza Brauna. \u201eGotowy po\u015bwi\u0119ci\u0107 si\u0119 dla Boga i Polski\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T02:55:57.796804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T02:55:55+00:00",
        "description": "W pierwszym p\u00f3\u0142roczu liczba klient\u00f3w w galeriach spad\u0142a o 6,9 proc., sp\u0119dzamy te\u017c w nich mniej czasu \u2013 \u015bredni czas wizyty spad\u0142 o 3,8 proc. Nic wi\u0119c dziwnego, \u017ce ro\u015bnie lista likwidowanych obiekt\u00f3w.",
        "id": 3253208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42804661-centra-handlowe-traca-klientow-wiele-z-nich-czeka-likwidacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centra handlowe trac\u0105 klient\u00f3w. Wiele z nich czeka likwidacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T02:55:57.987140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T02:55:55+00:00",
        "description": "Im bardziej si\u0119 zbli\u017ca zagro\u017cenie ze strony Rosji, tym trudniej b\u0119dzie przeprowadzi\u0107 reform\u0119 dowodzenia. Wszyscy genera\u0142owie Wojska Polskiego doskonale wiedz\u0105, \u017ce obecna struktura ma wiele wad. Brakuje niestety odwagi politycznej \u2013 m\u00f3wi gen. broni Dariusz \u0141ukowski, odchodz\u0105cy szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego.",
        "id": 3253209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kraj/art42793721-gen-dariusz-lukowski-najlepszy-moment-aby-wdrozyc-reforme-dowodzenia-wlasnie-mija",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. Dariusz \u0141ukowski: Najlepszy moment, aby wdro\u017cy\u0107 reform\u0119 dowodzenia, w\u0142a\u015bnie mija",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T02:55:57.392837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T02:55:55+00:00",
        "description": "Po przej\u0119ciu Santander Bank Polska to Austriacy b\u0119d\u0105 mieli najwi\u0119kszy udzia\u0142 w naszym sektorze bankowym w\u015br\u00f3d inwestor\u00f3w zagranicznych. Ale nie dominuj\u0105cy, bo \u201eobcy\u201d kapita\u0142 w Polsce jest dosy\u0107 zr\u00f3\u017cnicowany. To dobra informacja dla stabilno\u015bci rynku.",
        "id": 3253206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art42804611-ile-zagranicy-w-polskich-bankach-beda-duze-zmiany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile zagranicy w polskich bankach. B\u0119d\u0105 du\u017ce zmiany?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T02:55:56.377096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T02:55:55+00:00",
        "description": "Jak mo\u017cna wyobra\u017ca\u0107 sobie demokracj\u0119 bez wolno\u015bci? Przecie\u017c to nieroz\u0142\u0105czna para; zabierzesz jedno, nie ma drugiego. Demokracja opatrzona zaw\u0119\u017caj\u0105cymi j\u0105 okre\u015blnikami jest tylko niechlujnie zamaskowan\u0105 tyrani\u0105.",
        "id": 3253201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42804131-jerzy-surdykowski-nie-ma-wolnosci-bez-odpowiedzialnosci-wie-o-tym-kazdy-liberal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Surdykowski: Nie ma wolno\u015bci bez odpowiedzialno\u015bci. Wie o tym ka\u017cdy libera\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T02:55:56.168076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T02:55:55+00:00",
        "description": "Po prawie dw\u00f3ch latach post\u0119powania s\u0105dowego powodowie nie osi\u0105gn\u0119li rezultat\u00f3w, a ich argumenty prawne wydaj\u0105 si\u0119 coraz s\u0142absze \u2013 twierdzi Kernel.",
        "id": 3253200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42806741-kernel-zabiera-glos-w-sprawie-delistingu-jak-widzi-sytuacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kernel zabiera g\u0142os w sprawie delistingu. Jak widzi sytuacj\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T02:55:57.601354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T02:55:55+00:00",
        "description": "Szef Instytutu Pileckiego, prof. Krzysztof Ruchniewicz, chcia\u0142 przygotowa\u0107 seminarium dotycz\u0105ce zwrotu d\u00f3br kultury przez Polsk\u0119 na rzecz Niemiec. To dzia\u0142anie pe\u0142nomocnika ds. relacji polsko\u2013niemieckich jest wbrew polityce pa\u0144stwa polskiego.",
        "id": 3253207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42804531-kontrowersyjne-pomysly-dyrektora-instytutu-pileckiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersyjne pomys\u0142y dyrektora Instytutu Pileckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T02:55:56.588126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T02:55:55+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki obejmuje urz\u0105d w cieniu spor\u00f3w o prawid\u0142owo\u015b\u0107 wybor\u00f3w prezydenckich, jego przesz\u0142o\u015b\u0107 i brak politycznego do\u015bwiadczenia. Czeka go ci\u0119\u017cka kohabitacja z rz\u0105dem Donalda Tuska i ci\u0105g\u0142a walka o legitymizacj\u0119 w oczach cz\u0119\u015bci opinii publicznej. Dlatego wa\u017cne jest poznanie ludzi, kt\u00f3rymi si\u0119 otoczy.",
        "id": 3253202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wszyscy-ludzie-prezydenta/art42799081-michal-szuldrzynski-najbardziej-zagadkowy-prezydent-po-1989-roku-kto-naprawde-bedzie-rzadzic-w-palacu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Najbardziej zagadkowy prezydent po 1989 roku. Kto naprawd\u0119 b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0107 w Pa\u0142acu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T02:55:57.183431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T02:55:55+00:00",
        "description": "Budownictwo spo\u0142eczne, na kt\u00f3re stawia rz\u0105d po rekonstrukcji, ma bardzo niewielki udzia\u0142 w kszta\u0142towaniu rynku mieszkaniowego. Dominuj\u0105 inwestycje z nastawieniem na zysk.",
        "id": 3253205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-komercyjne/art42803491-panstwu-jeszcze-daleko-by-dogonic-inwestorow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwu jeszcze daleko, by dogoni\u0107 inwestor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T02:55:56.991951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T02:55:55+00:00",
        "description": "Za nowoczesnymi biurami w Warszawie na kolejne lata rozgl\u0105da si\u0119 ju\u017c ok. 20 du\u017cych najemc\u00f3w. Czynsze za powierzchnie z najlepszym widokiem s\u0105 astronomiczne. O zni\u017cki \u0142atwiej w regionach.",
        "id": 3253204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42802241-rynek-biur-czeka-na-wielkie-transakcje-firmy-stoja-w-kolejce-po-najlepsze-siedziby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek biur czeka na wielkie transakcje. Firmy stoj\u0105 w kolejce po najlepsze siedziby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T02:55:55.709107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T02:55:55+00:00",
        "description": "Administracja Trumpa obsadza Departament Sprawiedliwo\u015bci lojalistami, zg\u0142asza formalne skargi wobec s\u0119dzi\u00f3w, kt\u00f3rych orzeczenia nie s\u0105 po my\u015bli prezydenta, a czasem ignoruje postanowienia s\u0105dowe.",
        "id": 3253198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42804021-sadownictwo-pod-dyktando-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105downictwo pod dyktando Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T02:55:55.957688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T02:55:55+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W najbli\u017cszych dniach do Kijowa ma przyjecha\u0107 prezydent Turcji Recep Tayyip Erdo\u011fan.",
        "id": 3253199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42808351-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1259",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1259",
        "vote": 0
    }
]