[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T22:30:36.005699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T22:30:35+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 3260977,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/bez-doswiadczenia-krzyza-smierci-i-zmartwychwstania-chrystusa-ewangelia-bylaby-jedynie-ideologia,3229604",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/5/7ccb007940400979f291b9ea2dddc35c/jpg/deon/feed/wiara.webp",
        "title": "Bez do\u015bwiadczenia krzy\u017ca, \u015bmierci i zmartwychwstania Chrystusa, Ewangelia by\u0142aby jedynie ideologi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T14:54:12.749683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T14:54:12+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. depositphotos",
        "id": 3257161,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/pierwszy-kraj-bez-gotowki-rzad-planuje-calkowita-cyfryzacje-platnosci,3229865",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/5/b282821a3184f674d36a2d270f8a90d9/jpg/deon/feed/Depositphotos_34172221_XL.webp",
        "title": "Pierwszy kraj bez got\u00f3wki? Rz\u0105d planuje ca\u0142kowit\u0105 cyfryzacj\u0119 p\u0142atno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T13:50:16.862920+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T13:50:15+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3256552,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/akt-poddania-sie-woli-bozej-modlitwa,3229388",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/5/833579026f1e0bda491030efd1948fc1/jpg/deon/feed/Depositphotos_36245727_XL.webp",
        "title": "Akt poddania si\u0119 woli Bo\u017cej [MODLITWA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T13:50:16.622965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T13:50:15+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda. Fot. depositphotos",
        "id": 3256551,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/andrzej-duda-konczy-prezydenture-ponad-polowa-polakow-nie-widzi-go-juz-w-polityce,3229322",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/5/753162c6e212856fb330fc7e7f8b9996/jpg/deon/feed/Depositphotos_120976562_XL.webp",
        "title": "Andrzej Duda ko\u0144czy prezydentur\u0119. Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w nie widzi go ju\u017c w polityce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T13:50:16.446687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T13:50:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 3256550,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wideo/chwale-boga-ktory-mnie-wyzwolil-living-hope-to-modlitwa-wdziecznosci,3229823",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deon.pl/themes/deon/images/logo.png",
        "title": "\u201eChwal\u0119 Boga, kt\u00f3ry mnie wyzwoli\u0142\u201d. \u201eLiving Hope\u201d to modlitwa wdzi\u0119czno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T13:50:16.094172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T13:50:15+00:00",
        "description": "Fot. Vatican Media",
        "id": 3256548,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/czy-mnie-kochasz-tysiace-mlodych-na-jubileuszu-drogi-neokatechumenalnej-w-rzymie,3229700",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/5/618faaa7c83b07b6a5051daf4e98ffa5/jpeg/deon/feed/cq5dam.thumbnail.cropped.1500.844%20-%202025-08-05T082441.434.webp",
        "title": "\u201eCzy mnie kochasz?\u201d. Tysi\u0105ce m\u0142odych na Jubileuszu Drogi Neokatechumenalnej w Rzymie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T13:50:16.270826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T13:50:15+00:00",
        "description": "Barbara Nowacka (Fot. YouTube/Europejskie Forum Nowych Idei (EFNI))",
        "id": 3256549,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/nowa-podstawa-programowa-od-1-wrzesnia-nowacka-podpisala-rozporzadzenie,3229661",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/5/4d4ba2e5db8d13f47f17156161062887/jpg/deon/feed/Nowacka%20Barbara.webp",
        "title": "Nowa podstawa programowa od 1 wrze\u015bnia. Nowacka podpisa\u0142a rozporz\u0105dzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T12:44:06.971068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T12:44:06+00:00",
        "description": "W Japonii zanotowano temperatury powy\u017cej 40 stopni C (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3256098,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/japonia-notuje-rekordowo-wysokie-temperatury-rosna-obawy-o-zbiory-ryzu,3229601",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/5/db25d7855d6ca2fe9ed9554fc9108a9f/jpg/deon/feed/Depositphotos_107767936_XL.webp",
        "title": "Japonia notuje rekordowo wysokie temperatury. Rosn\u0105 obawy o zbiory ry\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T11:40:05.821749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T11:40:05+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3255610,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/akt-poddania-sie-woli-bozej,3229388",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/5/833579026f1e0bda491030efd1948fc1/jpg/deon/feed/Depositphotos_36245727_XL.webp",
        "title": "Akt poddania si\u0119 woli Bo\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T11:40:06.217207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T11:40:05+00:00",
        "description": "\u015awi\u0119ty Maksymilian Maria Kolbe. Fot. Domena publiczna",
        "id": 3255612,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/by-cnoty-zakwitly-w-duszy-potrzeba-ciepla-niepokalanej-pierwszy-dzien-nowenny-do-sw-maksymiliana-marii-kolbego,3229439",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/5/24c97c1ae372510f862ef6efeef4aa99/png/deon/feed/sw%20maksymilian%20maria%20kolbe.webp",
        "title": "By cnoty zakwit\u0142y w duszy, potrzeba ciep\u0142a Niepokalanej. Pierwszy dzie\u0144 nowenny do \u015bw. Maksymiliana Marii Kolbego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T11:40:06.040030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T11:40:05+00:00",
        "description": "Papa Francesco Santa Maria Maggiore. Fot. Vatican Media",
        "id": 3255611,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/matka-boza-sniezna-i-cud-sniegu-w-srodku-lata-radosc-rodzi-sie-z-wiary-nie-z-braku-problemow,3229442",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/5/72ced01f6606b2fab928ef674b0259c7/jpeg/deon/feed/2025.04.24%20Papa%20Francesco%20Santa%20Maria%20Maggiore.webp",
        "title": "Matka Bo\u017ca \u015anie\u017cna i cud \u015bniegu w \u015brodku lata. Rado\u015b\u0107 rodzi si\u0119 z wiary, nie z braku problem\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T10:33:45.413358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T10:33:44+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. depositphotos",
        "id": 3255151,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/przyszle-emerytury-z-zus-polakow-czeka-finansowy-szok--swiadczenia-beda-jedynie-ulamkiem-pensji,3229088",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/5/7168e4a49bc93d1eb2984267535393ba/jpg/deon/feed/Depositphotos_255083932_XL.webp",
        "title": "Przysz\u0142e emerytury z ZUS: Polak\u00f3w czeka finansowy szok \u2013 \u015bwiadczenia b\u0119d\u0105 jedynie u\u0142amkiem pensji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T10:33:46.362331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T10:33:44+00:00",
        "description": "fot. DEON.pl",
        "id": 3255155,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/puls-swiata-puls-kosciola-podcast-deonpl--5-sierpnia,3186332",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/11/70b75124fb1339927e80cf25db5ab1c0/png/deon/feed/Zrzut%20ekranu%202025-06-11%20130558.webp",
        "title": "Puls \u015bwiata, puls Ko\u015bcio\u0142a. Podcast DEON.pl | 5 sierpnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T10:33:45.774721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T10:33:44+00:00",
        "description": "Zaproszenie na fundament \u0107wicze\u0144 duchowych dla os\u00f3b g\u0142uchych (Fot. jezuici.pl)",
        "id": 3255153,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/rekolekcje-fundament-cwiczen-duchowych-dla-osob-gluchych-w-gdyni-i-zakopanem,3229280",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/5/3723be69b70fd7358841ed831bcca6d9/jpg/deon/feed/Rekolekcje.webp",
        "title": "Rekolekcje Fundament \u0106wicze\u0144 duchowych dla os\u00f3b g\u0142uchych w Gdyni i Zakopanem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T10:33:45.594023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T10:33:44+00:00",
        "description": "Czy Putin powie \"do\u015b\u0107\"? \"Przy tak du\u017cym rozhulaniu zbrojeni\u00f3wki, kt\u00f3ra w gruncie rzeczy ratuje rosyjsk\u0105 gospodark\u0119, to jest po prostu niemo\u017cliwe. Rosja musi mie\u0107 plany dalszego wykorzystania tych ludzi i sprz\u0119tu, kt\u00f3ry wci\u0105\u017c produkuje. I to jest dla nas bardzo niebezpieczne\". Fot. Depositphotos",
        "id": 3255152,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/rosja-ma-zaatakowac-nato-do-2030-roku-wiele-wskazuje-ze-putin-naprawde-szykuje-sie-do-wojny-z-zachodem,3229331",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/5/fb1a9f2a9082b9064c69fc2fa8af7fbf/png/deon/feed/putin.webp",
        "title": "Rosja ma zaatakowa\u0107 NATO do 2030 roku. Wiele wskazuje, \u017ce Putin naprawd\u0119 szykuje si\u0119 do wojny z Zachodem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Agata Rusek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T10:33:46.167640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T10:33:44+00:00",
        "description": "Szcz\u0119\u015bliwi rodzice z dzieckiem na wakacjach. Fot. depositphotos",
        "id": 3255154,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/trzy-nieoczywiste-szanse-ktore-rodzice-dostaja-w-wakacje,3228968",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/5/b521ad4fb7850c17f0c7553973afd3a4/jpg/deon/feed/Depositphotos_207151222_XL.webp",
        "title": "Trzy nieoczywiste szanse, kt\u00f3re rodzice dostaj\u0105 w wakacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T09:27:42.464048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T09:27:41+00:00",
        "description": "Samolit Iberia, zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3254779,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/cos-uderzylo-w-airbusa-i-zniszczylo-kadlub-samolot-zostal-powaznie-zdemolowany-,3229025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/5/7927f9567ae04cadf1d4d13ea34efff1/jpg/deon/feed/Depositphotos_18101843_XL.webp",
        "title": "Co\u015b uderzy\u0142o w Airbusa i zniszczy\u0142o kad\u0142ub. Samolot zosta\u0142 powa\u017cnie zdemolowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T09:27:41.858056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T09:27:41+00:00",
        "description": "Turbacz. Fot. depositphotos",
        "id": 3254776,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-grzegorz-rys-przewodniczyc-bedzie-mszy-sw-ludzi-gor-w-gorcach,3229028",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/5/c4d2b742b0d891e2e0d8331fac834e01/jpg/deon/feed/Depositphotos_113339836_XL.webp",
        "title": "Kard. Grzegorz Ry\u015b przewodniczy\u0107 b\u0119dzie Mszy \u015bw. Ludzi G\u00f3r w Gorcach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T09:27:42.265265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T09:27:41+00:00",
        "description": "Nowa forma opodatkowania mia\u0142aby dzia\u0142a\u0107 zgodnie z modelem niemieckim. Fot. Depositphotos",
        "id": 3254778,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/nowy-podatek-koscielny-w-polsce-mieliby-go-uniknac-tylko-zdeklarowani-ateisci,3229127",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/5/a4a235176ed9bf817010f83f794d217f/png/deon/feed/skladka.webp",
        "title": "Nowy podatek ko\u015bcielny w Polsce? Mieliby go unikn\u0105\u0107 tylko zdeklarowani atei\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T09:27:42.070833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T09:27:41+00:00",
        "description": "Lotnisko w Barcelonie. Fot. depositphotos",
        "id": 3254777,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/rodzice-odlecieli-bez-10-letniego-syna-chlopiec-zostal-sam-na-lotnisku,3229061",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/5/131145c16aaeb9719b134539b2402805/jpg/deon/feed/Depositphotos_10542961_XL.webp",
        "title": "Rodzice odlecieli bez 10-letniego syna. Ch\u0142opiec zosta\u0142 sam na lotnisku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T08:21:51.476476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T08:21:50+00:00",
        "description": "Papie\u017c podczas Mszy \u015awi\u0119tej Jubileuszu M\u0142odzie\u017cy na Tor Vergata. Fot. Vatican Media",
        "id": 3254465,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/jestesmy-stworzeni-dla-nieba-leon-xiv-odwiedzil-ciezko-chorego-nastolatka-podczas-jubileuszu-mlodziezy,3228983",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/5/63162fc3e42775cd03d14e92b8b9b4fc/jpeg/deon/feed/cq5dam.thumbnail.cropped.1500.844%20-%202025-08-05T080608.392.webp",
        "title": "\"Jeste\u015bmy stworzeni dla Nieba\". Leon XIV odwiedzi\u0142 ci\u0119\u017cko chorego nastolatka podczas Jubileuszu M\u0142odzie\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Hap",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T08:21:51.835470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T08:21:50+00:00",
        "description": "Nie mo\u017cna by\u0107 naprawd\u0119 wierz\u0105cym i na sta\u0142e niepraktykuj\u0105cym. Fot. depositphotos",
        "id": 3254467,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/kosciol-niepotrzebny-wystarczy-ze-wierze,3228638",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/4/0a418ad11d2cdc681acafa8903bcf585/jpg/deon/feed/Depositphotos_186952978_XL.webp",
        "title": "Ko\u015bci\u00f3\u0142? Niepotrzebny. Wystarczy, \u017ce wierz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Agata Rusek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T08:21:51.657461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T08:21:50+00:00",
        "description": "Szcz\u0119\u015bliwi rodzice z dzieckiem na wakacjach. Fot. depositphotos",
        "id": 3254466,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/trzy-nieoczywiste-szanse-ktore-rodzice-dostaja-w-wakacje,3228968",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/5/b521ad4fb7850c17f0c7553973afd3a4/jpg/deon/feed/Depositphotos_207151222_XL.webp",
        "title": "Trzy nieoczywiste szanse, kt\u00f3re rodzice dostaj\u0105 w wakacje",
        "vote": 0
    }
]