[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T19:53:23.454978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T19:53:22+00:00",
        "description": "W pierwszej po\u0142owie 2025 roku \u017babka Group zwi\u0119kszy\u0142a przychody o prawie 15 proc., znacznie wi\u0119ksz\u0105 dynamik\u0119 osi\u0105gaj\u0105c w obszarze cyfrowym. Firma zyska\u0142a przez p\u00f3\u0142 roku ponad 720 nowych sklep\u00f3w, w swoich plac\u00f3wkach ma ju\u017c ponad 4 tys. ekran\u00f3w pokazuj\u0105cych reklamy.",
        "id": 3259977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/zabka-coraz-wieksza-i-bardziej-cyfrowa-tyle-sklepow-przybylo-w-pol-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 397,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017babka coraz wi\u0119ksza i bardziej cyfrowa. Tyle sklep\u00f3w przyby\u0142o w p\u00f3\u0142 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T16:36:08.039121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T16:36:07+00:00",
        "description": "We wtorek minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski przedstawi\u0142 za\u0142o\u017cenia tzw. Osobistego Konta Inwestycyjnego. Dzi\u0119ki niemu b\u0119dzie mo\u017cna inwestowa\u0107 do 100 tys. z\u0142 bez podatku od zysk\u00f3w kapita\u0142owych.",
        "id": 3258351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/ministerstwo-finansow-proponuje-osobiste-konto-inwestycyjne-ciche-wycofanie-podatku-belki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 397,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Finans\u00f3w proponuje Osobiste Konto Inwestycyjne. Ciche wycofanie \"podatku Belki\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T12:15:18.042653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T12:15:17+00:00",
        "description": "Firma Lidl Polska wraz z Juli\u0105 \u201eMaffashion\u201d Kuczy\u0144sk\u0105 stworzy\u0142a kolekcj\u0119 \u201cCrivit x Maffashion\u201d - lini\u0119 odzie\u017cy sportowej, zaprojektowanej z my\u015bl\u0105 o potrzebach kobiet. Kolekcja w sprzeda\u017cy od 14 sierpnia.",
        "id": 3255948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/czolowa-influencerka-nawiazala-wspolprace-z-lidlem-nowa-kolekcja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 397,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czo\u0142owa influencerka nawi\u0105za\u0142a wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Lidlem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T04:41:38.173972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T04:41:37+00:00",
        "description": "Radca prawny, brand manager i specjalista ds. bezpiecze\u0144stwa IT \u2014 te zawody daj\u0105 najwi\u0119ksze zarobki w Polsce. Nowy ranking InterviewMe pokazuje, jak wygl\u0105da droga do dobrze p\u0142atnej pracy i ile naprawd\u0119 mo\u017cna zarobi\u0107.",
        "id": 3253594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/pensja-powyzej-10-tys-brutto-w-tym-zawodzie-tyle-zarobisz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 397,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pensja powy\u017cej 10 tys. brutto. W tych zawodach tyle zarobisz",
        "vote": 0
    }
]