[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T20:47:58.197848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T20:47:57+00:00",
        "description": "43 polskich turyst\u00f3w znajdowa\u0142o si\u0119 w autobusie, w kt\u00f3rym dosz\u0142o do gro\u017anego po\u017caru - informuj\u0105 tureckie media. Grupa by\u0142a w drodze z lotniska do hoteli. Ogie\u0144 zosta\u0142 szybko opanowany dzi\u0119ki b\u0142yskawicznej reakcji kierowcy. Nikt nie zosta\u0142 poszkodowany.",
        "id": 3260425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-05/autobus-stanal-w-plomieniach-w-srodku-byli-polscy-turysci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car autokaru w Turcji. W \u015brodku byli polscy tury\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T17:33:22.269884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T17:33:21+00:00",
        "description": "Izraelskie ministerstwo spraw zagranicznych wezwa\u0142o we wtorek ambasadora RP w Tel Awiwie, Macieja Huni\u0119, w zwi\u0105zku z wypowiedzi\u0105 premiera Donalda Tuska na temat sytuacji w Strefie Gazy. W o\u015bwiadczeniu MSZ oceniono, \u017ce by\u0142a ona niedopuszczalna i ha\u0144bi\u0105ca pami\u0119\u0107 o ofiarach Holokaustu.",
        "id": 3258997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-05/izrael-wezwal-ambasadora-polski-niedopuszczalne-wypowiedzi-premiera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael wezwa\u0142 ambasadora Polski. \"Niedopuszczalne wypowiedzi premiera\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T17:33:22.481339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T17:33:21+00:00",
        "description": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142 o kulisach rozmowy telefonicznej z Donaldem Trumpem. Jak wyja\u015bni\u0142, Ukraina i Stany Zjednoczone skoordynowa\u0142y swoje stanowiska w sprawie rosyjskiej agresji, a ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca dowiedzia\u0142 si\u0119 o kolejnych atakach na Kij\u00f3w. Ze\u0142enski ujawni\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce kraje UE przeznacz\u0105 ponad miliard dolar\u00f3w na dozbrojenie Ukrainy.",
        "id": 3258998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-05/zelenski-rozmawial-z-trumpem-to-moze-wiele-zmienic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski rozmawia\u0142 z Trumpem. \"To mo\u017ce wiele zmieni\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T15:23:46.763439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T15:23:46+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin przestanie zabija\u0107 ludzi, je\u015bli spadn\u0105 ceny energii - przekonywa\u0142 Donald Trump na antenie CNBC. Przyw\u00f3dca USA wyja\u015bni\u0142, \u017ce gospodarka Rosji jest w op\u0142akanym stanie. Zapowiedzia\u0142 tak\u017ce stanowcze dzia\u0142ania wymierzone w Indie, kt\u00f3re wzmacniaj\u0105 kapita\u0142 finansowy Kremla.",
        "id": 3257557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-05/trump-putin-przestanie-zabijac-jesli-spadna-ceny-energii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: Putin przestanie zabija\u0107, je\u015bli spadn\u0105 ceny energii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T13:13:42.089810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T13:13:40+00:00",
        "description": "Unia Europejska przygotowuje si\u0119 do na\u0142o\u017cenia sankcji na Chiny, poniewa\u017c te maj\u0105 pomaga\u0107 Rosji w wojnie z Ukrain\u0105 - przekaza\u0142 dziennik Politico, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na anonimowego, europejskiego dyplomat\u0119. Jak ustalili dziennikarze, motywatorem dla UE by\u0142y tajne dostawy silnik\u00f3w do dron\u00f3w dostarczane Kremlowi.",
        "id": 3256389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-05/media-unia-europejska-szykuje-cios-w-chiny-kara-za-pomoc-rosjanom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Unia Europejska szykuje cios w Chiny. Kara za pomoc Rosjanom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T12:08:33.968106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T12:08:33+00:00",
        "description": "Po silnym trz\u0119sieniu ziemi, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na rosyjskiej Kamczatce, obudzi\u0142o si\u0119 jednocze\u015bnie siedem wulkan\u00f3w. Naukowcy nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce to niezwykle rzadkie zjawisko. - Ostatni raz co\u015b takiego mia\u0142o miejsce w 1737 roku - przekaza\u0142 dyrektor Rosyjskiej Akademii Nauk.",
        "id": 3255914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-05/parada-erupcji-trzesienie-ziemi-obudzilo-siedem-wulkanow-naraz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Parada erupcji\". Trz\u0119sienie ziemi obudzi\u0142o siedem wulkan\u00f3w naraz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T08:53:43.743393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T08:53:43+00:00",
        "description": "- Jeste\u015bmy dobrymi \u0142\u0105cznikami mi\u0119dzy Polsk\u0105 a Litw\u0105. Czasami lepiej widzimy sytuacj\u0119 polityczn\u0105 i mo\u017cliwo\u015b\u0107 wsp\u00f3\u0142pracy - przekonywa\u0142 Robert Duchniewicz, litewski polityk polskiego pochodzenia. Ma on szans\u0119 zosta\u0107 nowym szefem rz\u0105du w Wilnie. Na antenie Polsat News zapewnia\u0142, i\u017c cieszy si\u0119 swoistym autorytetem, lecz jednocze\u015bnie przyzna\u0142, \u017ce konkurencja w wy\u015bcigu o fotel premiera jest spora.",
        "id": 3254675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-05/polak-nowym-premierem-litwy-kandydat-deklaruje-jestem-gotow-isc-do-konca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak nowym premierem Litwy? Kandydat deklaruje: Jestem got\u00f3w i\u015b\u0107 do ko\u0144ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T07:48:22.696249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T07:48:00+00:00",
        "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy Brazylii umie\u015bci\u0142 by\u0142ego prezydenta w areszcie domowym. Jair Bolsonaro, kt\u00f3ry jest oskar\u017cony o planowanie zamachu stanu, mia\u0142 nie przestrzega\u0107 na\u0142o\u017conych na niego wcze\u015bniej \u015brodk\u00f3w zapobiegawczych. Decyzja nie spodoba\u0142a si\u0119 Donaldowi Trumpowi, dlatego USA uzna\u0142y, i\u017c jest ona naruszeniem praw cz\u0142owieka. Pozw\u00f3lmy Bolsonaro m\u00f3wi\u0107 - zaapelowa\u0142 Bia\u0142y Dom.",
        "id": 3254388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-05/areszt-domowy-dla-bylego-prezydenta-brazylii-szlaban-nawet-na-telefon",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Areszt domowy dla by\u0142ego prezydenta Brazylii. Szlaban nawet na telefon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-05T05:38:21.488768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-05T05:38:20+00:00",
        "description": "Dwie osoby zgin\u0119\u0142y, a sze\u015b\u0107 zosta\u0142o rannych po strzelaninie, do kt\u00f3rej dosz\u0142o podczas festiwalu muzyki techno Hard Summer w centrum Los Angeles. Ameryka\u0144ska policja nie ma na razie \u017cadnych podejrzanych. \u015aledztwo jest w toku. Kilka godzin przed strzelanin\u0105 pojawi\u0142y si\u0119 doniesienia o osobie posiadaj\u0105cej bro\u0144, kt\u00f3ra wesz\u0142a na teren festiwalu.",
        "id": 3253852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-05/strzelanina-na-festiwalu-w-los-angeles-sa-ofiary-i-ranni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina na festiwalu w Los Angeles. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105",
        "vote": 0
    }
]