[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T20:43:25.514257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T20:43:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/6fdc4b1dead7d7-948-568-0-0-3983-2390.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie ma zgody Komendanta G\u0142\u00f3wnego Policji gen. Marka Boronia, by wykonywany przez nas zaw\u00f3d by\u0142 okoliczno\u015bci\u0105 obci\u0105\u017caj\u0105c\u0105 w post\u0119powaniu karnym - czytamy w o\u015bwiadczeniu KGP. Komendant chce tak\u017ce informacji o liczbie nieuzasadnionych przypadk\u00f3w zatrzyma\u0144 policjant\u00f3w.</p>",
        "id": 3237822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komendant-Glowny-Policji-reaguje-na-zatrzymanie-funkcjonariuszy-8988200.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/8/6fdc4b1dead7d7-948-568-0-0-3983-2390.jpg",
        "title": "Komendant G\u0142\u00f3wny Policji reaguje na zatrzymanie funkcjonariuszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T20:43:25.823434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T20:43:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/d/a413a5202a3c2b-948-568-0-131-2190-1313.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ratownicy pracuj\u0105cy na pla\u017cach Barcelony w p\u00f3\u0142nocno-wschodniej Hiszpanii og\u0142osili bezterminowy strajk, domagaj\u0105c si\u0119 polepszenia warunk\u00f3w pracy. Jak podaj\u0105 media, w sobot\u0119 na jednej z pla\u017c niemal dosz\u0142o do tragedii, poniewa\u017c w pobli\u017cu nie by\u0142o ratownika.</p>",
        "id": 3237823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strajk-ratownikow-na-plazach-w-Barcelonie-w-srodku-sezonu-8988202.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/d/a413a5202a3c2b-948-568-0-131-2190-1313.jpg",
        "title": "Strajk ratownik\u00f3w na pla\u017cach w Barcelonie w \u015brodku sezonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T19:38:23.133534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T19:38:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/c27c2fabe4e588-945-560-31-138-4223-2533.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ira\u0144skie linie lotnicze Mahan Air kupi\u0142y pi\u0119\u0107 Boeing\u00f3w 777, wykorzystuj\u0105c do obej\u015bcia zachodniego embarga madagaskarsk\u0105 firm\u0119, kt\u00f3ra zajmowa\u0142a si\u0119 dotychczas mi\u0119dzy innymi eksportem lokalnych przypraw, suszonego zbo\u017ca i orzeszk\u00f3w ziemnych.</p>",
        "id": 3237561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Iran-obszedl-sankcje-przemycajac-boeingi-777-Pomogla-firma-handlujaca-orzeszkami-8985399.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/0/c27c2fabe4e588-945-560-31-138-4223-2533.jpg",
        "title": "Iran obszed\u0142 sankcje, przemycaj\u0105c boeingi 777. Pomog\u0142a... firma handluj\u0105ca orzeszkami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T16:23:18.812603+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T16:23:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/d/36300d4535be36-948-568-0-190-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europa stoi w obliczu czterech powa\u017cnych konflikt\u00f3w na \u015bwiecie, w tym agresji Rosji na Ukrain\u0119 i wojny handlowej z USA, i wszystkie przegrywa - skomentowa\u0142 w sobot\u0119 hiszpa\u0144ski dziennik \u201eEl Pais\u201d.</p>",
        "id": 3236542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europa-stoi-w-obliczu-czterech-swiatowych-konfliktow-i-wszystkie-przegrywa-8988162.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/d/36300d4535be36-948-568-0-190-4000-2399.jpg",
        "title": "Europa stoi w obliczu czterech \u015bwiatowych konflikt\u00f3w i wszystkie przegrywa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T16:23:19.852362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T16:23:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/d/87a0f2c46b0f10-948-568-40-72-3160-1895.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tegoroczne lato na polach to \u201emokre \u017cniwa\u201d, skrajna pogoda i powa\u017cne zagro\u017cenie dla jako\u015bci plon\u00f3w \u2013 poinformowa\u0142a Wielkopolska Izba Rolnicza (WIR). Jak doda\u0142a, ceny skupu s\u0105 ni\u017csze ni\u017c przed rokiem i nie gwarantuj\u0105 op\u0142acalno\u015bci upraw.</p>",
        "id": 3236546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tegoroczne-lato-na-polach-to-mokre-zniwa-Jest-zagrozenie-dla-jakosci-plonow-8986967.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/d/87a0f2c46b0f10-948-568-40-72-3160-1895.jpg",
        "title": "Tegoroczne lato na polach to \u201emokre \u017cniwa\u201d. Jest zagro\u017cenie dla jako\u015bci plon\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T16:23:19.059928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T16:23:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/703db8cda22f40-948-568-0-431-2540-1523.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Terrorystyczne ugrupowanie Hamas o\u015bwiadczy\u0142o w sobot\u0119, \u017ce nie z\u0142o\u017cy broni tak d\u0142ugo, jak nie powstanie niepodleg\u0142e pa\u0144stwo palesty\u0144skie ze stolic\u0105 w Jerozolimie.</p>",
        "id": 3236543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ultimatum-Hamasu-zlozy-bron-kiedy-powstanie-panstwo-palestynskie-8988185.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/9/703db8cda22f40-948-568-0-431-2540-1523.jpg",
        "title": "Ultimatum Hamasu: z\u0142o\u017cy bro\u0144, kiedy powstanie pa\u0144stwo palesty\u0144skie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T16:23:19.599798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/8b61574c1db601-948-568-2-45-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Co drugi dom spokojnej staro\u015bci w Portugalii dzia\u0142a nielegalnie, wynika z szacunk\u00f3w Stowarzyszenia Opieki nad Seniorami (ALI), cytowanego w pi\u0105tek przez lizbo\u0144ski tygodnik \u201eExpresso\u201d. W ca\u0142ym kraju dzia\u0142a ponad 7 tys. plac\u00f3wek opieku\u0144czych dla senior\u00f3w.</p>",
        "id": 3236545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-tym-kraju-co-drugi-dom-spokojnej-starosci-dziala-nielegalnie-8987917.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/3/8b61574c1db601-948-568-2-45-997-598.jpg",
        "title": "W tym kraju co drugi dom spokojnej staro\u015bci dzia\u0142a nielegalnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T16:23:19.344782+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T14:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/337cd9446faa23-948-568-20-180-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szpitale w Strefie Gazy poinformowa\u0142y w sobot\u0119 o zabiciu w izraelskich atakach co najmniej 18 os\u00f3b, w tym kilku oczekuj\u0105cych w kolejce po jedzenie. Rannych zosta\u0142o tego dnia 36 Palesty\u0144czyk\u00f3w - poda\u0142a agencja Associated Press.</p>",
        "id": 3236544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejni-zabici-z-kolejki-oczekujacych-na-zywnosc-w-Strefie-Gazy-8988161.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/6/337cd9446faa23-948-568-20-180-3980-2387.jpg",
        "title": "Kolejni zabici z kolejki oczekuj\u0105cych na \u017cywno\u015b\u0107 w Strefie Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T13:09:33.744623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T13:09:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/24813cba8acc19-948-568-0-201-1080-648.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Elektrociep\u0142ownia Zabrze ma zosta\u0107 zrewitalizowana w ci\u0105gu pi\u0119ciu lat. Jako pierwsze powinny by\u0107 gotowe przestrzenie hotelowe i gastronomiczne \u2013 zapowiedzia\u0142 prezes Grupy Arche W\u0142adys\u0142aw Grochowski. Przedstawiciele firmy i lokalnego samorz\u0105du w \u015brod\u0119 podpisali umow\u0119 sprzeda\u017cy obiektu.</p>",
        "id": 3235466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byla-elektrocieplownia-bedzie-hotel-i-spa-Elektrocieplownia-Zabrze-ma-zostac-zrewitalizowana-w-ciagu-pieciu-lat-8986485.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/d/24813cba8acc19-948-568-0-201-1080-648.jpg",
        "title": "By\u0142a elektrociep\u0142ownia, b\u0119dzie hotel i spa. Elektrociep\u0142ownia Zabrze ma zosta\u0107 zrewitalizowana w ci\u0105gu pi\u0119ciu lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T13:09:33.993493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T13:09:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/1f3c77ddb32196-937-562-0-0-937-562.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Holenderska policja ostrzega przed rosn\u0105cym zagro\u017ceniem zwi\u0105zanym z wykorzystywaniem sztucznej inteligencji (AI) do generowania materia\u0142\u00f3w przedstawiaj\u0105cych seksualne wykorzystywanie dzieci. Wed\u0142ug danych cytowanych przez dziennik \u201eDe Telegraaf\u201d liczba zg\u0142osze\u0144 dotycz\u0105cych takich tre\u015bci wzros\u0142a w 2024 roku o 86 proc. w por\u00f3wnaniu z rokiem wcze\u015bniejszym.</p>",
        "id": 3235467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ciemna-strona-AI-Przestepcy-wykorzystuja-ja-do-tworzenia-pedofilskiego-porno-8987125.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/0/1f3c77ddb32196-937-562-0-0-937-562.jpg",
        "title": "Ciemna strona AI. Przest\u0119pcy wykorzystuj\u0105 j\u0105 do tworzenia pedofilskiego porno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T13:09:34.415467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T13:09:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/1/1dd70759838cfd-945-560-82-0-1320-791.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d w Hiszpanii przyj\u0105\u0142 na wtorkowym posiedzeniu wniosek o utworzeniu specjalnej mi\u0119dzyresortowej komisji, kt\u00f3ra ma \u201ezagwarantowa\u0107 bezpiecze\u0144stwo\u201d podczas ca\u0142kowitych i cz\u0119\u015bciowych za\u0107mie\u0144 s\u0142o\u0144ca, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 mia\u0142y miejsce w 2026, 2027 i 2028 r.</p>",
        "id": 3235469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hiszpania-szykuje-sie-na-tercet-zacmien-slonca-Rzad-powolal-specjalna-komisje-8985730.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/1/1dd70759838cfd-945-560-82-0-1320-791.jpg",
        "title": "Hiszpania szykuje si\u0119 na \"tercet za\u0107mie\u0144 s\u0142o\u0144ca\". Rz\u0105d powo\u0142a\u0142 specjaln\u0105 komisj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T13:09:34.204098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T13:09:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/d0684f18ba6314-948-568-527-0-3347-2008.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ochrona przyw\u00f3dcy Rosji W\u0142adimira Putina zacz\u0119\u0142a by\u0107 wyposa\u017cana w przeno\u015bne drony przechwytuj\u0105ce - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek portal Moscow Times, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na nagranie, zamieszczone w serwisie spo\u0142eczno\u015bciowym przez ukrai\u0144skiego analityka wojskowego Serhija Beskrestnowa.</p>",
        "id": 3235468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Media-ochrona-Putina-wyposazona-w-przenosne-drony-przechwytujace-8985608.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/4/d0684f18ba6314-948-568-527-0-3347-2008.jpg",
        "title": "Media: ochrona Putina wyposa\u017cona w przeno\u015bne drony przechwytuj\u0105ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T10:59:20.944635+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T10:59:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/06485eec9c2519-948-568-0-100-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europa krytykuje Hiszpani\u0119 za \u201ebrak determinacji\u201d w walce z korupcj\u0105 cz\u0142onk\u00f3w rz\u0105du i wysokich urz\u0119dnik\u00f3w pa\u0144stwowych, a reakcja premiera Pedro Sancheza po ostatnim skandalu korupcyjnym jest niewystarczaj\u0105ca \u2013 napisa\u0142 w sobotnim komentarzu redakcyjnym dziennik \u201eEl Mundo\u201d.</p>",
        "id": 3234871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europa-krytykuje-Hiszpanie-za-brak-determinacji-w-walce-z-korupcja-8988115.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/c/06485eec9c2519-948-568-0-100-4000-2399.jpg",
        "title": "Europa krytykuje Hiszpani\u0119 za \u201ebrak determinacji\u201d w walce z korupcj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T10:59:20.474238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T10:59:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/3d2602a2c0b631-948-568-0-642-3024-1814.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Indyjscy urz\u0119dnicy poinformowali w sobot\u0119, \u017ce b\u0119d\u0105 nadal kupowa\u0107 tani\u0105 rop\u0119 z Rosji, pomimo gro\u017aby kar ze strony prezydenta USA Donalda Trumpa - poinformowa\u0142 dziennik \u201eNew York Times\u201d.</p>",
        "id": 3234870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Indie-beda-nadal-kupowac-rosyjska-rope-mimo-grozb-Trumpa-8988132.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/8/3d2602a2c0b631-948-568-0-642-3024-1814.jpg",
        "title": "Indie b\u0119d\u0105 nadal kupowa\u0107 rosyjsk\u0105 rop\u0119, mimo gr\u00f3\u017ab Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T10:59:21.393630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T10:59:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/a783cb8b039089-948-568-0-165-2448-1468.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />To wyj\u0105tkowo niepokoj\u0105cy i aktualny temat \u2013 \u015bmierciono\u015bny trend internetowy, kt\u00f3ry rozprzestrzenia si\u0119 w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy pod has\u0142em \u201eJezus\u201d lub \u201eukrzy\u017cowanie\u201d \u2013 powiedzia\u0142 PAP Marcin \u201eBorys\u201d Miksza, emerytowany oficer CB\u015aP. Jego zdaniem, mog\u0105 sta\u0107 za nim s\u0142u\u017cby zza wschodniej granicy.</p>",
        "id": 3234873,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-grozny-trend-z-TikToka-wsrod-mlodziezy-Emerytowany-oficer-CBSP-niebezpieczny-i-smiercionosny-8985339.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/7/a783cb8b039089-948-568-0-165-2448-1468.jpg",
        "title": "Nowy gro\u017any trend z TikToka w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy. Emerytowany oficer CB\u015aP: niebezpieczny i \u015bmierciono\u015bny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T10:59:22.310053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T10:59:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/c7a743f8ffa8a4-948-568-0-75-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kr\u00f3l Maroka Mohammed VI u\u0142askawi\u0142 prawie 20 tys. wi\u0119\u017ani\u00f3w z okazji 26. rocznicy obj\u0119cia przez niego tronu. Monarcha wezwa\u0142 r\u00f3wnie\u017c rz\u0105d w Rabacie do przeprowadzenia reform w celu zmniejszenia nier\u00f3wno\u015bci regionalnych.</p>",
        "id": 3234876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poziom-ubostwa-w-Maroku-spadl-z-11-9-proc-do-6-8-proc-w-dekade-8986544.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/d/c7a743f8ffa8a4-948-568-0-75-1773-1063.jpg",
        "title": "Poziom ub\u00f3stwa w Maroku spad\u0142 z 11,9 proc. do 6,8 proc. w dekad\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T10:59:21.619115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T10:59:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/d5d4f5c182628a-948-568-4-22-1801-1080.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Misja dyplomatyczna Stan\u00f3w Zjednoczonych w Nigerii poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek, \u017ce urz\u0119dnicy konsularni zostali poinstruowani, aby odmawia\u0107 wydania wiz, je\u015bli istniej\u0105 podstawy, by s\u0105dzi\u0107, \u017ce g\u0142\u00f3wnym powodem wizyty jest urodzenie dziecka i uzyskanie obywatelstwa ameryka\u0144skiego dla noworodka.</p>",
        "id": 3234874,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Turystyka-porodowa-w-USA-Waszyngton-odmawia-wiz-Afrykankom-ktore-planuja-urodzic-dziecko-w-Stanach-8985393.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/5/d5d4f5c182628a-948-568-4-22-1801-1080.jpg",
        "title": "Turystyka porodowa w USA. Waszyngton odmawia wiz Afrykankom, kt\u00f3re planuj\u0105 urodzi\u0107 dziecko w Stanach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T10:59:21.867315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T10:59:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/ddd1806730533d-948-567-5-70-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Unia Europejska chce ograniczy\u0107 bezdomno\u015b\u0107 ps\u00f3w i\u00a0kot\u00f3w oraz\u00a0przemyt tych zwierz\u0105t. Rozwi\u0105zaniem ma by\u0107 obowi\u0105zkowe mikroczipowanie zwierz\u0105t i\u00a0ich\u00a0rejestrowanie w\u00a0krajowych bazach danych,...</p>",
        "id": 3234875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-chce-wprowadzic-obowiazek-czipowania-czworonogow-To-dobry-krok-8986712.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/f/ddd1806730533d-948-567-5-70-995-596.jpg",
        "title": "UE chce wprowadzi\u0107 obowi\u0105zek czipowania czworonog\u00f3w. To dobry krok?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T10:59:21.162955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T10:59:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/47ba78d0aad0d4-948-568-30-350-3876-2325.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />6611 - to aktualna liczba wakat\u00f3w \u0142awniczych w s\u0105dach. \u017beby wyj\u015b\u0107 z zapa\u015bci potrzebna jest zmiana przepis\u00f3w i konkretny projekt, a takiego p\u00f3ki co nie ma. Pomys\u0142y na reform\u0119 jednak s\u0105. Czy skorzysta z nich nowy minister sprawiedliwo\u015bci? - pyta \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 3234872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-sadach-brakuje-tysiecy-lawnikow-Nieobsadzone-stanowiska-wplywaja-na-tempo-prac-sadow-8986818.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/4/47ba78d0aad0d4-948-568-30-350-3876-2325.jpg",
        "title": "W s\u0105dach brakuje tysi\u0119cy \u0142awnik\u00f3w. Nieobsadzone stanowiska wp\u0142ywaj\u0105 na tempo prac s\u0105d\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T07:44:15.553241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T07:44:14+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/81fcac636b37ed-948-568-0-265-3936-2362.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nic si\u0119 nie zmienia w kanonie lektur - zapewni\u0142a w \u015brod\u0119 ministra edukacji Barbara Nowacka, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce to jedynie propozycje ekspert\u00f3w. Resort edukacji poinformowa\u0142, \u017ce prace zespo\u0142u, kt\u00f3ry ma wypracowa\u0107 propozycj\u0119 podstawy programowej j\u0119zyka polskiego, zako\u0144cz\u0105 si\u0119 w sierpniu.</p>",
        "id": 3234100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Awantura-o-liste-lektur-szkolnych-Ministerstwo-studzi-emocje-ekspertka-sie-tlumaczy-8986529.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/e/81fcac636b37ed-948-568-0-265-3936-2362.jpg",
        "title": "Awantura o list\u0119 lektur szkolnych. Ministerstwo studzi emocje, ekspertka si\u0119 t\u0142umaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T07:44:15.051169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T07:44:14+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/472fbf5c967c0e-948-568-0-236-3504-2102.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Resort finans\u00f3w i gospodarki przygotowuje kolejny zestaw projekt\u00f3w ustaw podejmuj\u0105cych problematyk\u0119 mieszkalnictwa; maj\u0105 one m.in. poprawi\u0107 sytuacj\u0119 lokator\u00f3w mieszkalnictwa spo\u0142ecznego oraz ukr\u00f3ci\u0107 patologie w sp\u00f3\u0142dzielniach mieszkaniowych \u2013 poinformowa\u0142 wiceszef tego resortu Tomasz Lewandowski (Lewica).</p>",
        "id": 3234099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-chce-znac-dochody-lokatorow-mieszkalnictwa-spolecznego-Beda-nowe-przepisy-8988092.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/0/472fbf5c967c0e-948-568-0-236-3504-2102.jpg",
        "title": "Rz\u0105d chce zna\u0107 dochody lokator\u00f3w mieszkalnictwa spo\u0142ecznego. B\u0119d\u0105 nowe przepisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T06:40:59.875914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T06:40:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/9b6e8decfc06e5-948-568-60-70-3940-2363.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />B\u0119d\u0119 zabiega\u0142 osobi\u015bcie, je\u017celi b\u0119d\u0119 mia\u0142 na to jakikolwiek wp\u0142yw, \u017ceby Lewica w najbli\u017cszych wyborach posz\u0142a wsp\u00f3lnie z parti\u0105 Razem - zapowiedzia\u0142 wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy W\u0142odzimierz Czarzasty. Zadeklarowa\u0142 te\u017c, \u017ce w listopadzie podejmie decyzj\u0119 ws. kandydowania w wyborach na szefa partii.</p>",
        "id": 3233949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czarzasty-Bede-zabiegal-zeby-Lewica-w-najblizszych-wyborach-poszla-wspolnie-z-partia-Razem-8988022.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/5/9b6e8decfc06e5-948-568-60-70-3940-2363.jpg",
        "title": "Czarzasty: B\u0119d\u0119 zabiega\u0142, \u017ceby Lewica w najbli\u017cszych wyborach posz\u0142a wsp\u00f3lnie z parti\u0105 Razem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T06:40:59.296189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T06:40:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/d6a7b131f7c5c9-948-568-2-15-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />N\u0119kaj\u0105cy Nigeri\u0119 i s\u0105siednie kraje d\u017cihady\u015bci z Prowincji Pa\u0144stwa Islamskiego Afryki Zachodniej (ISWAP) zarabiaj\u0105 oko\u0142o 200 mln dolar\u00f3w rocznie -  g\u0142\u00f3wnie dzi\u0119ki nieformalnym daninom nak\u0142adanym na rybak\u00f3w i rolnik\u00f3w \u017cyj\u0105cych w regionie jeziora Czad, gdzie nie dzia\u0142a administracja pa\u0144stwa, szacuje niezale\u017cna agencja informacyjna The New Humanitarian (TNH).</p>",
        "id": 3233947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dzihadysci-zarabiaja-miliony-z-podatkow-sciaganych-od-rybakow-i-rolnikow-8985414.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/0/d6a7b131f7c5c9-948-568-2-15-997-598.jpg",
        "title": "D\u017cihady\u015bci zarabiaj\u0105 miliony z \"podatk\u00f3w\" \u015bci\u0105ganych od rybak\u00f3w i rolnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T06:41:00.325107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T06:40:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/21db958ef62850-937-562-10-0-937-562.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tankowiec p\u0142yn\u0105cy pod bander\u0105 greck\u0105 zawin\u0105\u0142 do portu w Perth, na zachodnim wybrze\u017cu Australii, wywo\u0142uj\u0105c protesty w ca\u0142ym kraju poniewa\u017c za\u0142adowany jest benzyn\u0105 wyprodukowan\u0105 w Indiach z rosyjskiej ropy naftowej. Problem obchodzenia przez Kreml sankcji poruszono w pi\u0105tek w australijskim senacie.</p>",
        "id": 3233952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grecki-tankowiec-zaladowany-rosyjska-ropa-naftowa-wywolal-protesty-i-dyskusje-w-senacie-8988069.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/f/21db958ef62850-937-562-10-0-937-562.jpg",
        "title": "Grecki tankowiec za\u0142adowany rosyjsk\u0105 rop\u0105 naftow\u0105 wywo\u0142a\u0142 protesty i dyskusj\u0119 w senacie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T06:40:59.665134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T06:40:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/f376f9c45057dd-948-568-0-38-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Hiszpanii obserwuje si\u0119 wyra\u017any spadek praktyk religijnych i powo\u0142a\u0144 do stanu duchownego \u2013 wynika z raportu \u201eDemografia Ko\u015bcio\u0142a katolickiego u progu trzeciego tysi\u0105clecia\u201d przygotowanego przez hiszpa\u0144skie Centrum Studi\u00f3w, Szkolenia i Analizy Spo\u0142ecznej (CEFAS).</p>",
        "id": 3233948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gwaltowny-spadek-praktyk-religijnych-w-Hiszpanii-W-ciagu-ostatniego-polwiecza-liczba-wiernych-runela-w-przepasc-8986073.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/7/f376f9c45057dd-948-568-0-38-1920-1151.jpg",
        "title": "Gwa\u0142towny spadek praktyk religijnych w Hiszpanii. W ci\u0105gu ostatniego p\u00f3\u0142wiecza liczba wiernych run\u0119\u0142a w przepa\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T06:40:58.377126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T06:40:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/e864309477ffad-948-568-11-23-4596-2757.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Limit przychod\u00f3w, kt\u00f3ry pozwoli skorzysta\u0107 z kasowego PIT przez przedsi\u0119biorc\u00f3w ma si\u0119 zwi\u0119kszy\u0107 z 1 mln z\u0142 do 2 mln z\u0142 - zak\u0142adaj\u0105 za\u0142o\u017cenia projektu, o kt\u00f3rym poinformowano w pi\u0105tek w wykazie prac legislacyjnych rz\u0105du.</p>",
        "id": 3233943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-pomysl-aby-limit-pozwalajacy-skorzystac-z-kasowego-PIT-podwyzszyc-do-2-mln-zl-8988043.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/9/e864309477ffad-948-568-11-23-4596-2757.jpg",
        "title": "Jest pomys\u0142, aby limit pozwalaj\u0105cy skorzysta\u0107 z kasowego PIT podwy\u017cszy\u0107 do 2 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T06:40:58.588624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T06:40:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/6c9c66cb3b57fb-948-568-7-60-992-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiedza w gospodarstwach domowych o w\u0142asnym wykorzystaniu energii elektrycznej, mo\u017cliwo\u015bciach jej oszcz\u0119dzania i funkcjonowaniu rynku energii jest niska - ocenili eksperci Polskiego Instytutu Ekonomicznego. To mo\u017ce zwi\u0119ksza\u0107 ich oczekiwania wobec pa\u0144stwa - stwierdzili.</p>",
        "id": 3233944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/O-co-chodzi-z-tym-calym-pradem-Zaskakujace-wyniki-badania-wiedzy-o-wykorzystaniu-energii-w-domach-8984885.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/9/6c9c66cb3b57fb-948-568-7-60-992-595.jpg",
        "title": "O co chodzi z tym ca\u0142ym pr\u0105dem? Zaskakuj\u0105ce wyniki badania wiedzy o wykorzystaniu energii w domach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T06:40:57.699097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T06:40:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/68577344efa0a4-948-568-24-16-3275-1965.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u0179r\u00f3d\u0142a PAP zwi\u0105zane z PiS przekaza\u0142y, \u017ce ugrupowanie zabiega o koalicjanta, kt\u00f3rym obecnie mo\u017ce zosta\u0107 Konfederacja i liczy na podpisanie przez ni\u0105 deklaracji programowej. Z kolei g\u0142osy p\u0142yn\u0105ce z Konfederacji m\u00f3wi\u0105 o niepowa\u017cnej propozycji i oceniaj\u0105 j\u0105 jako gr\u0119 obliczon\u0105 na pozyskanie elektoratu ugrupowania.</p>",
        "id": 3233941,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-zabiega-o-koalicjanta-A-w-co-gra-Konfederacja-8988090.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/2/68577344efa0a4-948-568-24-16-3275-1965.jpg",
        "title": "PiS zabiega o koalicjanta. A w co gra Konfederacja?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T06:40:59.027446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T06:40:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/f3dc7ecd126e18-948-568-9-9-1910-1146.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa mieszka\u0144c\u00f3w Panamy, kt\u00f3rzy maj\u0105 zosta\u0107 wysiedleni w zwi\u0105zku z planem zwi\u0119kszenia przepustowo\u015bci Kana\u0142u Panamskiego, z\u0142o\u017cy\u0142a w czwartek skarg\u0119 do S\u0105du Najwy\u017cszego. Ich zdaniem projekt budowy sztucznego jeziora, wyceniany na 1,6 mld dolar\u00f3w, jest niekonstytucyjny.</p>",
        "id": 3233946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Plan-rozbudowy-Kanalu-Panamskiego-zaskarzony-w-Sadzie-Najwyzszym-8987453.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/b/f3dc7ecd126e18-948-568-9-9-1910-1146.jpg",
        "title": "Plan rozbudowy Kana\u0142u Panamskiego zaskar\u017cony w S\u0105dzie Najwy\u017cszym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T06:40:57.971352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T06:40:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/bc57b4585899da-948-568-0-1253-2667-1600.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zaskar\u017cyli\u015bmy decyzj\u0119 o odwo\u0142aniu Zygmunta Solorza z rad nadzorczych sp\u00f3\u0142ek Grupy Polsat Plus do s\u0105d\u00f3w w Polsce i Lichtensteinie - przekaza\u0142 PAP pe\u0142nomocnik prawny za\u0142o\u017cyciela Polsatu mecenas Rados\u0142aw Kwa\u015bnicki. Oceni\u0142, \u017ce straty spowodowane uchwa\u0142\u0105 Rady Fundacji TiVi Foundation si\u0119gaj\u0105 dziesi\u0105tek milion\u00f3w z\u0142.</p>",
        "id": 3233942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawnik-Zaskarzylismy-decyzje-o-odwolaniu-Zygmunta-Solorza-z-rad-nadzorczych-spolek-Grupy-Polsat-Plus-8988093.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/e/bc57b4585899da-948-568-0-1253-2667-1600.jpg",
        "title": "Prawnik: Zaskar\u017cyli\u015bmy decyzj\u0119 o odwo\u0142aniu Zygmunta Solorza z rad nadzorczych sp\u00f3\u0142ek Grupy Polsat Plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T06:41:00.104351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T06:40:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/433ae627ff9f42-948-568-0-92-4622-2773.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przed przerw\u0105 wakacyjn\u0105 w\u00a0Parlamencie Europejskim rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 prace nad og\u0142oszonym w\u00a0maju kolejnym Omnibusem - pakietem uproszcze\u0144 istotnym z\u00a0punktu widzenia rolnik\u00f3w. Chodzi m.in. o\u00a0uproszczenie pewnych...</p>",
        "id": 3233951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rolnicy-szybciej-dostana-dofinansowanie-Ruszyly-prace-nad-uproszczeniami-we-wspolnej-polityce-rolnej-8985452.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/6/433ae627ff9f42-948-568-0-92-4622-2773.jpg",
        "title": "Rolnicy szybciej dostan\u0105 dofinansowanie. Ruszy\u0142y prace nad uproszczeniami we wsp\u00f3lnej polityce rolnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T06:40:58.799670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T06:40:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/8/13253e384fae51-948-567-0-84-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kradzie\u017ce kieszonkowe 2.0 - tak we W\u0142oszech nazwano \nnowe zjawisko w przest\u0119pczo\u015bci, kt\u00f3re dociera i do tego kraju. W \nSorrento na po\u0142udniu zatrzymano z\u0142odziejk\u0119 z terminalem p\u0142atniczym do \ntransakcji zbli\u017ceniowych. Podchodzi\u0142a ona z urz\u0105dzeniem do turyst\u00f3w i \nzbli\u017ca\u0142a je do kieszeni i toreb, w kt\u00f3rych mieli karty.</p>",
        "id": 3233945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zlodziej-z-terminalem-POS-Oto-zuchwale-kradzieze-kieszonkowe-najnowszej-generacji-8988083.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/8/13253e384fae51-948-567-0-84-1000-599.jpg",
        "title": "Z\u0142odziej z terminalem POS? Oto zuchwa\u0142e kradzie\u017ce kieszonkowe najnowszej generacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T04:29:15.577571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T04:29:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/fe87174afe1d9c-948-568-0-57-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rekomendacje influencer\u00f3w maj\u0105 znaczenie w\u00a0wielu kategoriach zakupowych. Z raportu przygotowanego przez\u00a0Wavemaker \u201eInfluencerzy pod lup\u0105: etyka w\u00a0social mediach\u201d wynika, \u017ce 30 proc. internaut\u00f3w...</p>",
        "id": 3233526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Doda-Chajzer-i-Rozenek-ukarani-za-reklamy-suplementow-Ekspertka-tlumaczy-dlaczego-8987489.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/4/fe87174afe1d9c-948-568-0-57-1773-1063.jpg",
        "title": "Doda, Chajzer i Rozenek ukarani za reklamy suplement\u00f3w. Ekspertka t\u0142umaczy dlaczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T04:29:15.352100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T04:29:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/807f700380954a-948-567-0-54-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zdaniem komisarza UE ds. transportu Apostolosa Dzidzikostasa drogi i linie kolejowe w pa\u0144stwach Unii Europejskiej nie s\u0105 dostosowane do odparcia ewentualnej inwazji Rosji. UE zamierza wyda\u0107 17 mld euro na popraw\u0119 sieci transportowych - poinformowa\u0142 brytyjski dziennik \u201eFinancial Times\u201d.</p>",
        "id": 3233525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Drogi-i-koleje-w-UE-nie-sa-gotowe-na-wojne-z-Rosja-8985509.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/9/807f700380954a-948-567-0-54-1000-599.jpg",
        "title": "Drogi i koleje w UE nie s\u0105 gotowe na wojn\u0119 z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T04:29:14.451741+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T04:29:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/6dfd24027518f5-948-568-9-19-3878-2326.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ostatni tydzie\u0144 lipca obfitowa\u0142 w ciekawe dane makroekonomiczne. Cho\u0107 \nzacz\u0119\u0142y do nas sp\u0142ywa\u0107 dopiero w po\u0142owie tygodnia, to ewidentnie warto \nby\u0142o czeka\u0107.</p>",
        "id": 3233522,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-rynek-pracy-z-USA-i-PMI-Dane-w-kratke-w-ostatnim-tygodniu-lipca-8987894.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/d/6dfd24027518f5-948-568-9-19-3878-2326.jpg",
        "title": "Inflacja, rynek pracy z USA i PMI. Dane w kratk\u0119 w ostatnim tygodniu lipca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-02T04:29:15.050660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-02T04:29:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/d2cb2d4a9cb489-948-568-0-134-1991-1194.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczba kierowc\u00f3w, kt\u00f3rzy w pierwszym p\u00f3\u0142roczu tego roku z\u0142amali s\u0105dowy zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w przekroczy\u0142a siedem tysi\u0119cy - wynika z danych Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci. W ubieg\u0142ym roku dosz\u0142o do ponad 13 tys. takich przypadk\u00f3w. Wielu ekspert\u00f3w w\u0105tpi w skuteczno\u015b\u0107 tej formy kary.</p>",
        "id": 3233524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-7-tys-kierowcow-zlamalo-w-tym-roku-zakaz-prowadzenia-pojazdow-8986697.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/d2cb2d4a9cb489-948-568-0-134-1991-1194.jpg",
        "title": "Ponad 7 tys. kierowc\u00f3w z\u0142ama\u0142o w tym roku zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]