[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T19:36:07.888947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T19:36:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/232fbdf533aa33-948-568-10-143-2036-1222.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Unijne mechanizmy finansowe musz\u0105 zosta\u0107 w\u0142\u0105czone w proces transformacji demograficznej, a kluczow\u0105 rol\u0119 w zapobieganiu wyludniania si\u0119 region\u00f3w odegra polityka sp\u00f3jno\u015bci. To wnioski z debaty, jaka odby\u0142a si\u0119 w Brukseli w Europejskim Komitecie Region\u00f3w w ramach Europejskiego Tygodnia Region\u00f3w i Miast.</p>",
        "id": 3813140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europa-zaniepokojona-demografia-Polska-wyludnia-sie-najszybciej-9024740.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/e/232fbdf533aa33-948-568-10-143-2036-1222.jpg",
        "title": "Europa zaniepokojona demografi\u0105. Polska wyludnia si\u0119 najszybciej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T19:36:07.812513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T19:36:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/7/c1216b364fe6c5-948-568-25-5-2044-1226.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce jest niezadowolony z Hiszpanii i my\u015bli o ukaraniu jej za pomoc\u0105 c\u0142a. Madryt jest krytykowany za op\u00f3r wobec przeznaczania 5 proc. PKB na obronno\u015b\u0107.</p>",
        "id": 3813139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hiszpania-narazila-sie-Trumpowi-Mysle-o-ukaraniu-jej-clem-lub-wyrzuceniem-z-NATO-9024747.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/7/c1216b364fe6c5-948-568-25-5-2044-1226.jpg",
        "title": "Hiszpania narazi\u0142a si\u0119 Trumpowi. \"My\u015bl\u0119 o ukaraniu jej c\u0142em\" lub wyrzuceniem z NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T19:36:08.072182+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T19:36:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/e0e99846d7869d-948-568-216-129-1377-826.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 we wtorek projekt reformy orzecznictwa lekarskiego w ZUS. Regulacja zak\u0142ada usprawnienie i ujednolicenie sposobu wydawania orzecze\u0144 przez lekarzy orzecznik\u00f3w ZUS i zasad kontroli zwolnie\u0144 lekarskich. Doprecyzowane zosta\u0142y te\u017c sytuacje, w kt\u00f3rych mo\u017cna straci\u0107 zasi\u0142ek chorobowy.</p>",
        "id": 3813141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rewolucja-w-komisjach-lekarskich-ZUS-Rzad-przyjal-projekt-reformy-9024723.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/b/e0e99846d7869d-948-568-216-129-1377-826.jpg",
        "title": "Rewolucja w komisjach lekarskich ZUS. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt reformy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T19:36:08.337680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T19:36:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/6cc22ffda259fc-948-568-0-62-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gdyby Chiny wyst\u0105pi\u0142y przeciw Tajwanowi, to jest bardzo prawdopodobne, \u017ce zmusz\u0105 Rosj\u0119, by zaatakowa\u0142a NATO - stwierdzi\u0142 we wtorek sekretarz generalny Sojuszu Mark Rutte. Wed\u0142ug niego strategia ta mia\u0142aby odci\u0105gn\u0105\u0107 uwag\u0119 NATO od Indo-Pacyfiku.</p>",
        "id": 3813142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rutte-Atak-Chin-na-Tajwan-moze-zmusic-Rosje-do-ataku-na-NATO-9024742.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/6/6cc22ffda259fc-948-568-0-62-1773-1063.jpg",
        "title": "Rutte: Atak Chin na Tajwan mo\u017ce zmusi\u0107 Rosj\u0119 do ataku na NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T19:36:08.647769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T19:36:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/57fa89842eb3ae-948-568-20-10-4075-2445.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump poinformowa\u0142, \u017ce ameryka\u0144skie si\u0142y we wtorek przeprowadzi\u0142y atak na \u0142\u00f3d\u017a u wybrze\u017ca Wenezueli, kt\u00f3r\u0105 wed\u0142ug wywiadu przemycano narkotyki. Zgin\u0119\u0142o sze\u015b\u0107 os\u00f3b, kt\u00f3re Trump nazwa\u0142 \u201enarkotykowymi terrorystami\u201d.</p>",
        "id": 3813144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-poluje-na-przemytnikow-wokol-Wenezueli-Trump-poinformowal-o-ofiarach-9024737.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/57fa89842eb3ae-948-568-20-10-4075-2445.jpg",
        "title": "USA poluje na przemytnik\u00f3w wok\u00f3\u0142 Wenezueli. Trump poinformowa\u0142 o ofiarach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T19:36:08.534488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T19:26:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/a2e84e875a6e9d-948-568-0-164-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pomoc wojskowa pa\u0144stw europejskich dla Ukrainy spad\u0142a o 57 proc. w lipcu i sierpniu wzgl\u0119dem pierwszego p\u00f3\u0142rocza 2025 r. \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek Kilo\u0144ski Instytut Gospodarki \u015awiatowej (IfW). Spadek nast\u0105pi\u0142 mimo uruchomienia nowej inicjatywy NATO, maj\u0105cej przyspieszy\u0107 dostawy broni dla Kijowa.</p>",
        "id": 3813143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pomoc-wojskowa-dla-Ukrainy-pikuje-USA-zachecaja-NATO-do-zakupow-9024716.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/c/a2e84e875a6e9d-948-568-0-164-3000-1799.jpg",
        "title": "Pomoc wojskowa dla Ukrainy pikuje. USA zach\u0119caj\u0105 NATO do zakup\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T18:11:31.040385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T18:11:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/d1a1cae07d05b8-933-560-35-0-933-560.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska zgodzi\u0142a si\u0119 we wtorek na przej\u0119cie przez ameryka\u0144skiego Boeinga producenta konstrukcji lotniczych Spirit, ale pod warunkiem, \u017ce sprzeda wszystkie zak\u0142ady, kt\u00f3re dostarczaj\u0105 cz\u0119\u015bci europejskiemu Airbusowi. Ameryka\u0144ski koncern b\u0119dzie musia\u0142 tak\u017ce zby\u0107 fabryk\u0119 w Malezji.</p>",
        "id": 3812359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Boeing-robi-zakupy-w-Europie-KE-stawia-warunek-w-trosce-o-Airbusa-9024710.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/6/d1a1cae07d05b8-933-560-35-0-933-560.jpg",
        "title": "Boeing robi zakupy w Europie. KE stawia warunek w trosce o Airbusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T18:11:32.482736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T18:11:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/741ec9015283af-948-568-45-0-1125-675.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po przeprowadzonych w Centralnym Biurze Antykorupcyjnym o\u015bmiu audytach w\u0142asnych dotycz\u0105cych funkcjonowania Biura w czasie rz\u0105d\u00f3w PiS do prokuratury z\u0142o\u017conych zosta\u0142o do tej pory pi\u0119tna\u015bcie zawiadomie\u0144 - poinformowa\u0142 we wtorek senator\u00f3w szef CBA Tomasz Strzelczyk.</p>",
        "id": 3812365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Osiem-audytow-pietnascie-zawiadomien-Przeswietlili-CBA-9024697.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/c/741ec9015283af-948-568-45-0-1125-675.jpg",
        "title": "Osiem audyt\u00f3w, pi\u0119tna\u015bcie zawiadomie\u0144. Prze\u015bwietlili CBA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T18:11:31.247154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T18:11:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/7e795c3551bd8f-948-569-0-165-1541-925.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydenccy ministrowie zarabiaj\u0105 tyle samo, co rz\u0105dowi, a szef Kancelarii Prezydenta podobnie jak szef Kancelarii Sejmu \u2013 przekaza\u0142a Kancelaria Prezydenta RP w odpowiedzi na doniesienia medialne, \u017ce KPRP nie chce udost\u0119pni\u0107 zarobk\u00f3w swoich pracownik\u00f3w.</p>",
        "id": 3812360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozdmuchany-budzet-Kancelarii-Prezydenta-Tyle-zarabiaja-ministrowie-Nawrockiego-9024702.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/9/7e795c3551bd8f-948-569-0-165-1541-925.jpg",
        "title": "Rozdmuchany bud\u017cet Kancelarii Prezydenta? Tyle zarabiaj\u0105 ministrowie Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T18:11:31.953817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T16:59:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/86e8940a7f86b9-948-568-150-25-2350-1409.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W tym i przysz\u0142ym roku deficyt bie\u017c\u0105cy mo\u017ce si\u0119 jeszcze pog\u0142\u0119bi\u0107, pozostanie jednak na bezpiecznym poziomie z punktu widzenia r\u00f3wnowagi makroekonomicznej \u2013 napisali ekonomi\u015bci PKO BP w komentarzu do wtorkowych danych NBP.</p>",
        "id": 3812362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKO-BP-stawia-sprawe-jasno-deficyt-obrotow-biezacych-bedzie-sie-poglebial-9024633.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/a/86e8940a7f86b9-948-568-150-25-2350-1409.jpg",
        "title": "PKO BP stawia spraw\u0119 jasno: deficyt obrot\u00f3w bie\u017c\u0105cych b\u0119dzie si\u0119 pog\u0142\u0119bia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T18:11:30.898218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T16:56:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/ec3af52eb04d08-948-568-495-365-1495-896.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wp\u0142yw sk\u0142adki zdrowotnej za pierwsze osiem miesi\u0119cy tego roku jest ni\u017cszy o ok. 3,5 mld z\u0142 ni\u017c zak\u0142ada\u0142a prognoza w planie finansowym NFZ na 2025 r. \u2013 wynika z informacji Narodowego Funduszu Zdrowia przekazanej PAP.</p>",
        "id": 3812358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Manko-w-skladce-zdrowotnej-NFZ-raportuje-nizsze-o-3-5-mld-zl-wplywy-9024630.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/c/ec3af52eb04d08-948-568-495-365-1495-896.jpg",
        "title": "Manko w sk\u0142adce zdrowotnej? NFZ raportuje ni\u017csze o 3,5 mld z\u0142 wp\u0142ywy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T18:11:31.747363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T16:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/e8eebe05cd8082-948-568-111-12-1025-615.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trzeba skoordynowa\u0107 w ramach G7 odpowied\u017a na wprowadzone przez Chiny restrykcje na eksport metali ziem rzadkich - oznajmi\u0142 we wtorek komisarz UE ds. handlu Marosz Szefczovicz. Poinformowa\u0142, \u017ce tylko 50 proc. wniosk\u00f3w o zakup pierwiastk\u00f3w jest akceptowane przez Pekin.</p>",
        "id": 3812361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-wzywa-G7-do-odpowiedzi-na-chinskie-restrykcje-na-eksport-metali-ziem-rzadkich-9024629.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/2/e8eebe05cd8082-948-568-111-12-1025-615.jpg",
        "title": "KE wzywa G7 do odpowiedzi na chi\u0144skie restrykcje na eksport metali ziem rzadkich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T18:11:32.180772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T16:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/5a93b9388b73f7-948-568-2-30-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Francji Sebastien Lecornu zaproponowa\u0142 we wtorek zawieszenie reformy emerytalnej do stycznia 2028 roku, czyli okresu po wyborach prezydenckich zaplanowanych na 2027 rok. Premier odpowiedzia\u0142 w ten spos\u00f3b na \u017c\u0105dania Partii Socjalistycznej, kt\u00f3rej poparcie jest kluczowe dla przetrwania rz\u0105du.</p>",
        "id": 3812363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francja-zawiesi-reforme-emerytalna-Premier-posluchal-rady-prezydenta-9024626.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/b/5a93b9388b73f7-948-568-2-30-997-598.jpg",
        "title": "Francja zawiesi reform\u0119 emerytaln\u0105. Premier pos\u0142ucha\u0142 rady prezydenta?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T18:11:32.360978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T16:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/d00fc2158324b8-948-568-0-0-1670-1002.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trwa \u0107wiczenie taktyczne Dzielny B\u00f3br-25 - najwa\u017cniejszy tegoroczny sprawdzian dla \u017co\u0142nierzy 11. Dywizji Kawalerii Pancernej (11DKPanc.), nazywanej \u201eCzarn\u0105 Dywizj\u0105\u201d. We wtorek wraz z sojusznikami z Niemiec i Francji przeprawiali si\u0119 ze sprz\u0119tem przez rzek\u0119 Odr\u0119.</p>",
        "id": 3812364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemieckie-wojska-przeprawialy-sie-przez-Odre-To-element-cwiczen-NATO-9024624.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/7/d00fc2158324b8-948-568-0-0-1670-1002.jpg",
        "title": "Niemieckie wojska przeprawia\u0142y si\u0119 przez Odr\u0119. To element \u0107wicze\u0144 NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T16:42:36.236179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T16:42:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/b20ae75bab3b02-948-568-0-210-2975-1785.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sesja na GPW zosta\u0142a rozegrana w rytm wybijany na parkietach najwi\u0119kszych gie\u0142d na \u015bwiecie. Eskalacja napi\u0119\u0107 mi\u0119dzy USA i Chinami przek\u0142ada si\u0119 na wi\u0119ksz\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107 inwestor\u00f3w, tak\u017ce operuj\u0105cych na polskiej gie\u0142dzie. WIG20 przez ca\u0142y dzie\u0144 \u015bwieci\u0142 na czerwono, chocia\u017c w drugiej po\u0142owie dnia odrobi\u0142 nieco strat. Poda\u017c zawita\u0142a nawet w handlu akcjami KGHM.</p>",
        "id": 3811644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gornicy-pod-presja-korekta-na-KGHM-i-przecena-JSW-GPW-solidarna-ze-swiatem-w-obliczu-tarc-na-linii-USA-Chiny-9024648.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/1/b20ae75bab3b02-948-568-0-210-2975-1785.jpg",
        "title": "GPW solidarna ze \u015bwiatem w obliczu tar\u0107 na linii USA - Chiny. G\u00f3rnicy pod presj\u0105: korekta na KGHM i przecena JSW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T16:42:36.402134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T16:42:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/8292097a4dc67d-948-568-201-220-1651-990.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wynik finansowy netto sp\u00f3\u0142ek g\u00f3rniczych po 8 miesi\u0105cach 2025 r. wyni\u00f3s\u0142 minus 5,5 mld z\u0142, co mo\u017ce oznacza\u0107, \u017ce za ca\u0142y 2025 r. wynik ten b\u0119dzie zbli\u017cony do zesz\u0142orocznej straty na poziomie 13,4 mld z\u0142 - poinformowa\u0142 podczas sejmowej podkomisji ds. sprawiedliwej transformacji Miros\u0142aw Skibski, dyrektor oddzia\u0142u ARP w Katowicach.</p>",
        "id": 3811645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tyle-straty-przyniosly-w-2025-roku-spolki-gornicze-Czy-bedzie-gorzej-niz-w-2024-r-9024660.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/2/8292097a4dc67d-948-568-201-220-1651-990.jpg",
        "title": "Tyle straty przynios\u0142y w 2025 roku sp\u00f3\u0142ki g\u00f3rnicze. Czy b\u0119dzie gorzej ni\u017c w 2024 r.?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T16:42:36.510079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T16:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/92d73139c30ece-948-568-0-119-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2026 roku polska gospodarka b\u0119dzie nadal najszybciej rozwijaj\u0105c\u0105 si\u0119 du\u017c\u0105 gospodark\u0105 UE \u2013 napisa\u0142 we wtorek minister finans\u00f3w i gospodarki Andrzej Doma\u0144ski w serwisie X, komentuj\u0105c wtorkow\u0105 publikacj\u0119 MFW.</p>",
        "id": 3811646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Domanski-zdradzil-Polska-bedzie-najszybciej-rozwijajaca-sie-duza-gospodarka-UE-9024615.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/5/92d73139c30ece-948-568-0-119-3000-1799.jpg",
        "title": "Doma\u0144ski zdradzi\u0142: Polska b\u0119dzie najszybciej rozwijaj\u0105c\u0105 si\u0119 du\u017c\u0105 gospodark\u0105 UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T18:11:32.984557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T15:52:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/80abb46796b812-948-568-0-0-1858-1114.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d Apelacyjny w Lublinie uniewinni\u0142 we wtorek troje prawnik\u00f3w oskar\u017conych o przyw\u0142aszczenie blisko 3 mln z\u0142. Pieni\u0105dze z odszkodowania za bezprawnie przej\u0119t\u0105 kamienic\u0119 mia\u0142y trafi\u0107 \u2013 zgodnie z wol\u0105 zmar\u0142ego ma\u0142\u017ce\u0144stwa - na realizacj\u0119 projekt\u00f3w naukowych na KUL. Wyrok jest prawomocny.</p>",
        "id": 3812366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawnicy-uniewinnieni-Zarzucano-im-przywlaszczenie-3-mln-zl-za-przejeta-kamienice-9024582.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/4/80abb46796b812-948-568-0-0-1858-1114.jpg",
        "title": "Prawnicy uniewinnieni. Zarzucano im przyw\u0142aszczenie 3 mln z\u0142 za przej\u0119t\u0105 kamienic\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T16:42:37.319740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T15:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/f50cfaf503def2-948-568-0-0-1875-1124.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do Polskiego Kontyngentu Wojskowego w Turcji dotar\u0142y ju\u017c drony Bayraktar TB2. Dzi\u0119ki nim \u017co\u0142nierze b\u0119d\u0105 mogli skuteczniej prowadzi\u0107 misje rozpoznawcze nad Turcj\u0105 i Morzem \u015ar\u00f3dziemnym  - przekaza\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.</p>",
        "id": 3811649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polskie-Bayraktary-patroluja-niebo-nad-Turcja-i-Morzem-Srodziemnym-9024544.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/5/f50cfaf503def2-948-568-0-0-1875-1124.jpg",
        "title": "Polskie Bayraktary patroluj\u0105 niebo nad Turcj\u0105 i Morzem \u015ar\u00f3dziemnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T16:42:37.135262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T15:09:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/32cd2b38757492-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do ko\u0144ca wrze\u015bnia rent\u0119 wdowi\u0105 otrzyma\u0142o 890,1 tys. os\u00f3b. W wyniku zbiegu \u015bwiadcze\u0144 seniorzy zyskali \u015brednio 351,57 z\u0142 miesi\u0119cznie \u2013 wynika z danych Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. Od stycznia 2025 r. do ZUS wp\u0142yn\u0119\u0142o ponad 1,1 mln wniosk\u00f3w o rent\u0119 wdowi\u0105.</p>",
        "id": 3811648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-1-mln-wnioskow-o-wdowia-rente-Podwyzszaja-swiadczenie-o-351-zl-9024541.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/6/32cd2b38757492-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "Ponad 1 mln wniosk\u00f3w o wdowi\u0105 rent\u0119. Podwy\u017cszaj\u0105 \u015bwiadczenie o 351 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T16:42:36.988278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T15:06:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/0bd592b4084c80-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Dniu Nauczyciela o\u015bwiatowa \u201eSolidarno\u015b\u0107\u201d protestowa\u0142a przed KPRM przeciwko polityce o\u015bwiatowej rz\u0105du. - Nie mamy czego \u015bwi\u0119towa\u0107. Dialog spo\u0142eczny utkn\u0105\u0142 - powiedzia\u0142 jej przewodnicz\u0105cy Waldemar Jakubowski. Rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka zapewni\u0142, \u017ce dialog b\u0119dzie si\u0119 odbywa\u0142.</p>",
        "id": 3811647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Protesty-oswiaty-w-Dniu-Nauczyciela-Nie-mamy-czego-swietowac-9024538.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/5/0bd592b4084c80-948-568-0-202-3000-1799.jpg",
        "title": "Protesty o wy\u017csze wynagrodzenie w Dniu Nauczyciela. \"Nie mamy czego \u015bwi\u0119towa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T16:42:37.508976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T14:54:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/a0be4af7fdcc99-948-568-0-19-1919-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Oko\u0142o 81 procent Niemc\u00f3w postrzega sw\u00f3j kraj jako podzielony - wynika z badania Uniwersytetu Technicznego w Dre\u017anie. Szczeg\u00f3lnie polaryzuj\u0105cymi spo\u0142ecze\u0144stwo tematami s\u0105 migracja, ochrona klimatu oraz wsparcie dla Ukrainy.</p>",
        "id": 3811650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podzielony-ale-juz-nie-murem-Niemcy-wciaz-spolaryzowani-9024525.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/8/a0be4af7fdcc99-948-568-0-19-1919-1151.jpg",
        "title": "Podzielony, ale ju\u017c nie murem. Niemcy wci\u0105\u017c spolaryzowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T14:16:35.602709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T14:16:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/02e96975db1e1e-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Francji Emmanuel Macron powiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce wnioski o wotum nieufno\u015bci z\u0142o\u017cone przez opozycj\u0119 s\u0105 \u201ewnioskami o rozwi\u0105zanie parlamentu i powinny by\u0107 postrzegane jako takie\u201d. Doda\u0142, \u017ce potrzebna jest stabilno\u015b\u0107 instytucji.</p>",
        "id": 3810377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francja-coraz-blizej-rozwiazania-parlamentu-Reforma-emerytalna-jezyczkiem-u-wagi-9024518.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/9/02e96975db1e1e-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "Francja coraz bli\u017cej rozwi\u0105zania parlamentu. Reforma emerytalna j\u0119zyczkiem u wagi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T14:16:35.017084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T14:16:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/c/1b1308adec9fde-945-560-0-35-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gor\u0105co robi si\u0119 wok\u00f3\u0142 sytuacji Jastrz\u0119bskiej Sp\u00f3\u0142ki W\u0119glowej. Miliardowe straty, tony przepalonej got\u00f3wki, gro\u017aba utraty p\u0142ynno\u015bci i zdymisjonowani kluczowi mened\u017cerowi na czele z prezesem - to doniesienia tylko z ostatnich tygodni. Rz\u0105d z premierem Tuskiem obiecuje, \u017ce uratuje JSW, tymczasem g\u00f3rnicy ju\u017c wyszli na ulice, a kurs sp\u00f3\u0142ki na GPW \u015bwieci na czerwono.</p>",
        "id": 3810375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gornicy-z-JSW-juz-protestuja-Kurs-spolki-nurkuje-9024511.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/c/1b1308adec9fde-945-560-0-35-3500-2099.jpg",
        "title": "G\u00f3rnicy z JSW ju\u017c protestuj\u0105. Kurs sp\u00f3\u0142ki nurkuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T14:16:35.327992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T14:16:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/a0dcf1d080a50e-948-568-77-107-2308-1385.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Saldo rachunku bie\u017c\u0105cego w sierpniu 2025 r. by\u0142o ujemne i wynios\u0142o 13,2 mld z\u0142. W analogicznym miesi\u0105cu 2024 r. saldo rachunku bie\u017c\u0105cego by\u0142o r\u00f3wnie\u017c ujemne i wynios\u0142o 8,7 mld z\u0142 \u2013 poda\u0142 we wtorek Narodowy Bank Polski.</p>",
        "id": 3810376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sa-wstepne-dane-o-bilansie-platniczym-NBP-pokazal-liczby-9024490.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/d/a0dcf1d080a50e-948-568-77-107-2308-1385.jpg",
        "title": "S\u0105 wst\u0119pne dane o bilansie p\u0142atniczym. NBP pokaza\u0142 liczby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T13:01:07.074864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T13:01:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/af90f413f3ae7c-948-568-30-10-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Koszty odbudowy Strefy Gazy szacowane s\u0105 na 70 mld dolar\u00f3w, ale z niekt\u00f3rych kraj\u00f3w, w tym z USA, pa\u0144stw arabskich i europejskich, p\u0142yn\u0105 obiecuj\u0105ce wst\u0119pne sygna\u0142y o gotowo\u015bci do partycypacji w tych kosztach \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek przedstawiciel Programu Narod\u00f3w Zjednoczonych ds. Rozwoju (UNDP).</p>",
        "id": 3809750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/70-mld-dolarow-to-kosztorys-odbudowy-Strefy-Gazy-i-dekady-9024451.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/4/af90f413f3ae7c-948-568-30-10-3970-2381.jpg",
        "title": "70 mld dolar\u00f3w to kosztorys odbudowy Strefy Gazy i... dekady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T13:01:07.196732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T13:01:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/9c95a6408dcde9-948-568-0-436-1905-1143.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chiny s\u0105 liderem w przechodzeniu na pojazdy zeroemisyjne; Europa dostosowuje swoj\u0105 strategi\u0119, a USA borykaj\u0105 si\u0119 z trudno\u015bciami - wynika z analizy EY Mobility Lens Forecaster. Dodano, \u017ce sprzeda\u017c aut elektrycznych w Europie przekroczy po\u0142ow\u0119 rynku w 2032 r., a w Chinach jeszcze w 2025 r. udzia\u0142 pojazd\u00f3w nap\u0119dzanych nowymi \u017ar\u00f3d\u0142ami energii (NEV) osi\u0105gnie 50 proc.</p>",
        "id": 3809751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-bija-rekordy-USA-w-stagnacji-a-Europa-mysli-czyli-co-z-samochodami-elektrycznymi-9024446.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/7/9c95a6408dcde9-948-568-0-436-1905-1143.jpg",
        "title": "Chiny bija rekordy, USA w stagnacji, a Europa my\u015bli, czyli co z samochodami elektrycznymi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T13:01:07.650261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T13:01:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/3baf2768f37e43-948-567-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczba zabitych lub rannych rosyjskich \u017co\u0142nierzy w wojnie z Ukrain\u0105 w tym miesi\u0105cu stale ro\u015bnie, przekraczaj\u0105c 1000  dziennie ka\u017cdego dnia od 5 do 12 pa\u017adziernika - poinformowa\u0142 we wtorek brytyjski wywiad wojskowy.</p>",
        "id": 3809754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pomad-1000-zabitych-lub-rannych-dziennie-Brytyjski-wywiad-o-stratach-Rosji-9024453.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/6/3baf2768f37e43-948-567-0-0-1000-599.jpg",
        "title": "Pomad 1000 zabitych lub rannych dziennie. Brytyjski wywiad o stratach Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T13:01:07.486335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T13:01:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/cf831e5954a714-948-568-0-117-3900-2339.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przed niedzielnym meczem pi\u0142karskim Litwa - Polska w Kownie Telewizja Polska zg\u0142osi\u0142a ingerencj\u0119 w ich segmencie \u0142\u0105cz satelitarnych; przeprowadzili\u015bmy dochodzenie, ale nie wykryli\u015bmy \u017cadnych zak\u0142\u00f3ce\u0144 - poinformowa\u0142a PAP rzeczniczka operatora satelitarnego Eutelsat Joanna Darlington.</p>",
        "id": 3809753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Probowano-zaklocic-transmisje-meczu-w-TVP-Eutelsat-zabiera-glos-9024486.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/e/cf831e5954a714-948-568-0-117-3900-2339.jpg",
        "title": "Pr\u00f3bowano zak\u0142\u00f3ci\u0107 transmisj\u0119 meczu w TVP? Eutelsat zabiera g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T13:01:07.298519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T13:01:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/924f001f114002-948-568-2-40-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We wtorek Europejski Trybuna\u0142 Praw Cz\u0142owieka (ETPC) skaza\u0142 Rosj\u0119 na zap\u0142at\u0119 ponad 253 mln euro Gruzji. ETPC uzna\u0142, \u017ce w rezultacie wojny mi\u0119dzy Rosj\u0105 i Gruzja w 2008 r. prawa gruzi\u0144skich mieszka\u0144c\u00f3w region\u00f3w separatystycznych zosta\u0142y naruszone - przekaza\u0142a we wtorek agencja AFP.</p>",
        "id": 3809752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-powinna-zaplacic-Gruzji-253-mln-euro-Malo-prawdopodobne-9024494.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/d/924f001f114002-948-568-2-40-997-598.jpg",
        "title": "Rosja powinna zap\u0142aci\u0107 Gruzji 253 mln euro. \"Ma\u0142o prawdopodobne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T13:01:06.612457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T13:01:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/80bda3e11dc931-739-443-61-110-739-443.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Citi\u00a0Handlowy razem z Bankier.pl prowadzi akcj\u0119, w kt\u00f3rej za wyrobienie karty Citi Simplicity i codzienne p\u0142atno\u015bci odbierasz nowy Apple Watch SE 3 oraz 24 000 punkt\u00f3w Bezcenne Chwile do wymiany na vouchery. Zegarek pomaga w treningach, obs\u0142uguje powiadomienia i p\u0142atno\u015bci z nadgarstka. Promocja trwa od 8 pa\u017adziernika do 12 listopada 2025 r. lub do wyczerpania puli 500 um\u00f3w.</p>",
        "id": 3809749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wez-karte-zgarnij-Apple-Watch-i-rob-forme-jesienia-9024235.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/80bda3e11dc931-739-443-61-110-739-443.jpg",
        "title": "We\u017a kart\u0119, zgarnij Apple Watch i r\u00f3b form\u0119 jesieni\u0105!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T13:01:06.495863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T13:01:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/2/2581ae4f84d6f3-948-568-29-317-3939-2363.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d zaakceptowa\u0142 projekt nowelizacji ustawy o podatku akcyzowym, kt\u00f3rego celem jest zwi\u0119kszenie skali podwy\u017cek akcyzy na alkohol w latach 2026-27 \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka.</p>",
        "id": 3809748,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wodka-o-3-zl-a-piwo-Rzad-przyjal-projekt-zakladajacy-podwyzke-akcyzy-na-alkohol-9024499.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/2/2581ae4f84d6f3-948-568-29-317-3939-2363.jpg",
        "title": "W\u00f3dka o 3 z\u0142, a piwo? Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt zak\u0142adaj\u0105cy podwy\u017ck\u0119 akcyzy na alkohol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T11:49:21.918399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T11:49:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/6459fa4ffb2d54-948-568-0-133-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Allegro wychodzi z rozwi\u0105zaniem dla os\u00f3b, kt\u00f3re posiadaj\u0105 w domach ma\u0142y \nsprz\u0119t elektroniczny. W\u0142a\u015bnie ruszy\u0142 pilota\u017c us\u0142ugi Allegro OdZyskaj, \ndzi\u0119ki kt\u00f3rej b\u0119dzie mo\u017cna odsprzeda\u0107 w serwisie stary telefon czy \ntablet. Sp\u00f3\u0142ka planuje rozszerzenie funkcjonalno\u015bci, kt\u00f3ra - jak \npokazuj\u0105 badania - trafia w oczekiwania u\u017cytkownik\u00f3w.</p>",
        "id": 3809182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Allegro-wprowadza-usluge-OdZyskaj-9024362.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/a/6459fa4ffb2d54-948-568-0-133-1980-1187.jpg",
        "title": "Allegro odkupi star\u0105 elektronik\u0119. Rusza us\u0142uga OdZyskaj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T11:49:22.075028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T11:49:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/c/d0691b5e013a51-948-567-10-27-990-593.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Luksusowe marki odzie\u017cowe Gucci, Chloe i Loewe zosta\u0142y ukarane grzywn\u0105 \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci 157 mln euro za praktyki cenowe niezgodne z unijnym prawem konkurencyjno\u015bci - poinformowa\u0142a we wtorek Komisja Europejska. Trzy firmy ingerowa\u0142y w ustalanie cen ich produkt\u00f3w przez sprzedawc\u00f3w detalicznych.</p>",
        "id": 3809183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gucci-Chloe-i-Loewe-cenami-ograniczali-konkurencje-KE-nalozyla-grzywny-9024424.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/c/d0691b5e013a51-948-567-10-27-990-593.jpg",
        "title": "Gucci, Chloe i Loewe cenami ograniczali konkurencj\u0119. KE nalo\u017cy\u0142a grzywny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T11:49:22.273359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T11:49:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/0d2a9432788089-948-568-840-112-1965-1178.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u017badne regulacje podustawowe, rozporz\u0105dzenia, dekrety ludzi, kt\u00f3rym wydaje si\u0119, \u017ce b\u0119d\u0105 regulowa\u0107 porz\u0105dek prawny Polski pozaustawowo, pa\u0144stwa nie obowi\u0105zuj\u0105 i - powiedzia\u0142 we wtorek prezydent Karol Nawrocki podczas uroczysto\u015bci wr\u0119czenia nominacji s\u0119dziowskich i asesorskich.</p>",
        "id": 3809184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-Nawrocki-do-nowych-sedziow-Zadne-regulacje-pozaustawowe-panstwa-nie-obowiazuja-9024375.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/d/0d2a9432788089-948-568-840-112-1965-1178.jpg",
        "title": "Prezydent Nawrocki do nowych s\u0119dzi\u00f3w: \u017badne regulacje pozaustawowe pa\u0144stwa nie obowi\u0105zuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T11:49:22.358319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T11:49:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/6dd8298135e2d2-948-568-0-18-3688-2212.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d zrobi wszystko, by ratowa\u0107 Jastrz\u0119bsk\u0105 Sp\u00f3\u0142k\u0119 W\u0119glow\u0105, a przynajmniej istotn\u0105 jej cz\u0119\u015b\u0107, a Polska Grupa Zbrojeniowa i polski przemys\u0142 obronny mog\u0105 by\u0107 w\u0142\u0105czone w ten proces - poinformowa\u0142 premier Donald Tusk w trakcie konferencji prasowej.</p>",
        "id": 3809185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-zrobi-wszystko-by-ratowac-JSW-a-PGZ-moze-byc-wlaczona-w-ten-proces-premier-9024426.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/4/6dd8298135e2d2-948-568-0-18-3688-2212.jpg",
        "title": "Tusk: Rz\u0105d zrobi wszystko, by ratowa\u0107 JSW. \"PGZ mo\u017ce by\u0107 w\u0142\u0105czona w ten proces\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T11:49:21.690901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T11:49:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/f0982511b4e5f3-945-560-40-0-949-569.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 500 os\u00f3b znajdzie prac\u0119 w oddziale Jelcza, kt\u00f3ry powstanie w miejscu, gdzie dawnej istnia\u0142a fabryka kot\u0142\u00f3w Rafako - poinformowa\u0142 we wtorek w Raciborzu premier Donald Tusk.</p>",
        "id": 3809181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zamiast-produkcji-kotlow-komponenty-dla-Jelcza-Premier-powstanie-500-miejsc-pracy-9024434.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/6/f0982511b4e5f3-945-560-40-0-949-569.jpg",
        "title": "Zamiast produkcji kot\u0142\u00f3w, komponenty dla Jelcza. Premier: powstanie 500 miejsc pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T10:32:11.292811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T10:32:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/ea6b5a233673da-948-567-0-49-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dwa g\u0142\u00f3wne lotniska w Belgii - w Brukseli i w podbrukselskim Charleroi - odwo\u0142a\u0142y wszystkie zaplanowane na wtorek odloty i po\u0142ow\u0119 przylot\u00f3w. Dotkni\u0119tych tym zosta\u0142o kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy pasa\u017cer\u00f3w. Powodem jest og\u00f3lnokrajowy strajk zorganizowany przez zwi\u0105zki zawodowe.</p>",
        "id": 3808660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Belgowie-na-lotniskach-a-Grecy-na-torach-Protesty-w-Europie-9024329.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/0/ea6b5a233673da-948-567-0-49-1000-599.jpg",
        "title": "Belgowie na lotniskach, a Grecy na torach. Protesty w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T10:32:11.759708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T10:32:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/23e1c571dc9b33-948-568-1340-230-2500-1500.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na 8 grudnia br. S\u0105d Rejonowy dla Warszawy-Pragi Po\u0142udnie wyznaczy\u0142 we wtorek pocz\u0105tek procesu obecnego europos\u0142a Grzegorza Brauna w sprawie dotycz\u0105cej m.in. zgaszenia przez niego \u015bwiec chanukowych w Sejmie w grudniu 2023 r.</p>",
        "id": 3808663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Braun-odpowie-za-atak-gasnica-Rusza-proces-europosla-9024339.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/7/23e1c571dc9b33-948-568-1340-230-2500-1500.jpg",
        "title": "Braun odpowie za atak ga\u015bnic\u0105? Rusza proces europos\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T10:32:11.598667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T10:32:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/4e6bee7ab98388-948-568-0-196-1808-1084.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />MSZ ponagla w sprawie pilnego procedowania projektu ustawy o cyberbezpiecze\u0144stwie, gdy\u017c Polsce grozi skarga KE do TSUE  w zwi\u0105zku z naruszeniem jednej z dyrektyw Parlamentu Europejskiego.</p>",
        "id": 3808662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polsce-grozi-skarga-KE-do-TSUE-MSZ-ponagla-rzad-ws-ustawy-o-cyberbezpieczenstwie-9024337.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/a/4e6bee7ab98388-948-568-0-196-1808-1084.jpg",
        "title": "Polsce grozi skarga KE do TSUE. MSZ ponagla rz\u0105d ws. wa\u017cnej ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T10:32:10.731432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T10:32:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/a18513e1456275-948-568-328-69-3157-1894.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pose\u0142 PiS \u0141ukasz Mejza jecha\u0142 tras\u0105 S3 w powiecie polkowickim (Dolno\u015bl\u0105skie) z pr\u0119dko\u015bci\u0105 200 km/h, odm\u00f3wi\u0142 przyj\u0119cia mandatu, zas\u0142aniaj\u0105c si\u0119 immunitetem poselskim. \u201ePolicja zrobi\u0142a swoje. Mejza odpowie za ten barbarzy\u0144ski rajd\u201d \u2013 napisa\u0142 szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski.</p>",
        "id": 3808657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Posel-Lukasz-Mejza-zatrzymany-na-S3-Jechal-200-km-h-9024359.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/1/a18513e1456275-948-568-328-69-3157-1894.jpg",
        "title": "Pose\u0142 \u0141ukasz Mejza zatrzymany na S3. Jecha\u0142 200 km/h",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T10:32:11.505987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T10:32:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/bea1356aa5fc7d-948-567-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Naczelny S\u0105d Administracyjny odm\u00f3wi\u0142 niemieckiej organizacji ekologicznej Greenpeace e.V. dopuszczenia do udzia\u0142u w post\u0119powaniu ws. przed\u0142u\u017cenia koncesji dla KWB Tur\u00f3w; wyrok NSA jest prawomocny \u2013 poinformowa\u0142a w komunikacie sp\u00f3\u0142ka PGE GiEK S.A., do kt\u00f3rej nale\u017cy KWB Tur\u00f3w.</p>",
        "id": 3808661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Postepowanie-ws-Kopalni-Turow-Greenpeace-odsuniety-przez-NSA-9024378.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/a/bea1356aa5fc7d-948-567-0-0-1000-599.jpg",
        "title": "Post\u0119powanie ws. Kopalni Tur\u00f3w. Greenpeace odsuni\u0119ty przez NSA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T10:32:10.876498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T10:32:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/8936406e9876a0-948-568-0-0-4480-2687.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Subindeks Barometru EFL dla budownictwa na IV kwarta\u0142 2025 roku wyni\u00f3s\u0142 51,3 pkt, co oznacza spadek o 5,5 pkt. w por\u00f3wnaniu z poprzednim kwarta\u0142em. To sygna\u0142 och\u0142odzenia nastroj\u00f3w w sektorze \u2013 czytamy w opublikowanym we wtorek raporcie.</p>",
        "id": 3808658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Slabe-nastroje-w-budownictwie-Najnizszy-wynik-od-ponad-2-lat-9024340.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/2/8936406e9876a0-948-568-0-0-4480-2687.jpg",
        "title": "S\u0142abe nastroje w budownictwie. Najni\u017cszy wynik od ponad 2 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T10:32:10.344204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T10:32:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/ac28910d85c231-948-568-143-419-4217-2530.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przebicie bariery 50 USD/oz.\u00a0 mo\u017ce by\u0107 punktem zwrotnym dla notowa\u0144 bia\u0142ego metalu i sugerowa\u0107 gwa\u0142town\u0105 aprecjacj\u0119 \u201ebiednego kuzyna z\u0142ota\u201d w d\u0142ugim terminie. W grze jest bowiem niemal\np\u00f3\u0142wieczna formacja \u201efili\u017canki z uszkiem\u201d.</p>",
        "id": 3808656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Srebro-po-50-dolarow-za-uncje-Mega-formacja-filizanki-z-uszkiem-9024325.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/1/ac28910d85c231-948-568-143-419-4217-2530.jpg",
        "title": "Srebro po 50 dolar\u00f3w za uncj\u0119. Mega formacja \u201efili\u017canki z uszkiem\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T10:32:10.993044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T10:32:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/d/0c198d948548ef-948-568-52-161-1844-1106.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tata Consultancy Services - potentat bran\u017cy IT, zredukowa\u0142 w\u0142a\u015bnie swoje zatrudnienie o blisko 19,8 tys. os\u00f3b. Dotyczy to zar\u00f3wno pracownik\u00f3w, kt\u00f3rzy otrzymali wypowiedzenia, jak i tych, kt\u00f3rzy skorzystali z programu dobrowolnych odej\u015b\u0107. Na odprawy koncern wyda\u0142 11,35 mld rupii (oko\u0142o 470 mln z\u0142) - poda\u0142 portal India Today.</p>",
        "id": 3808659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ogromne-zwolnienia-w-TCS-Prawie-20-tys-osob-bez-pracy-9024387.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/d/0c198d948548ef-948-568-52-161-1844-1106.jpg",
        "title": "Tylu pracownik\u00f3w jeszcze nigdy nie zwolnili. Prawie 20 tys. os\u00f3b bez pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T10:32:12.084958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T09:54:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/3/1d4575b6f42564-948-568-12-25-987-592.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />urs dolara ameryka\u0144skiego osi\u0105gn\u0105\u0142 najwy\u017csze\nwarto\u015bci od sierpnia. Inwestorzy niepokoj\u0105 si\u0119, \u017ce eskalacja napi\u0119\u0107 handlowych\nmo\u017ce zaszkodzi\u0107 walutom kraj\u00f3w z naszego regionu.</p>",
        "id": 3808664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Euro-drozsze-niz-dzien-wczesniej-Dolar-najdrozszy-od-sierpnia-9024301.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/3/1d4575b6f42564-948-568-12-25-987-592.jpg",
        "title": "Euro dro\u017csze ni\u017c dzie\u0144 wcze\u015bniej. Dolar najdro\u017cszy od sierpnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T09:12:24.414358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T09:12:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/5af562c775e047-948-568-0-62-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />MF liczy si\u0119 ze spadkami sprzeda\u017cy alkoholu rz\u0119du 3-5 proc. po zmianach w akcyzie - poda\u0142 resort odpowiadaj\u0105c na uwagi zg\u0142oszone do projektu.</p>",
        "id": 3808248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Akcyza-w-gore-sprzedaz-w-dol-MF-szacuje-spadkami-sprzedazy-alkoholu-9024292.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/4/5af562c775e047-948-568-0-62-3543-2125.jpg",
        "title": "Akcyza w g\u00f3r\u0119, sprzeda\u017c w d\u00f3\u0142. MF szacuje spadkami sprzeda\u017cy alkoholu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T09:12:24.490965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T09:12:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/35f9b810339caf-948-568-318-566-2940-1764.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105 problemy z dodzwonieniem si\u0119 na numery alarmowe \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek zwi\u0105zek zawodowy operator\u00f3w numer\u00f3w alarmowych. Rzeczniczka MSWiA Karolina Ga\u0142ecka powiedzia\u0142a PAP, \u017ce usterka dotyczy numeru 112 w wybranych wojew\u00f3dztwach.</p>",
        "id": 3808249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Telefony-alarmowe-odciete-MSWiA-Usterka-dotyczy-numeru-112-9024300.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/f/35f9b810339caf-948-568-318-566-2940-1764.jpg",
        "title": "Telefony alarmowe odci\u0119te. MSWiA: Usterka dotyczy numeru 112",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T09:12:24.337362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T09:12:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/285175b7643e50-948-568-1098-867-1971-1182.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trzech karabinier\u00f3w zgin\u0119\u0142o, a 15 \u017co\u0142nierzy i policjant\u00f3w zosta\u0142o rannych ko\u0142o Werony na p\u00f3\u0142nocy W\u0142och, gdzie dosz\u0142o do wybuchu gazu w budynku w czasie eksmisji. Eksplozja nast\u0105pi\u0142a w momencie otwarcia drzwi przez funkcjonariuszy si\u0142 porz\u0105dkowych. Trzy osoby aresztowano.</p>",
        "id": 3808247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wysadzili-dom-podczas-eksmisji-Trzech-karabinierow-nie-zyje-15-osob-jest-rannych-9024321.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/6/285175b7643e50-948-568-1098-867-1971-1182.jpg",
        "title": "Wysadzili dom podczas eksmisji. Trzech karabinier\u00f3w nie \u017cyje, 15 os\u00f3b jest rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T09:12:24.192625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T09:12:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/5674c9c4e33864-948-567-5-50-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Google poinformowa\u0142 we wtorek, \u017ce zainwestuje 15 mld dolar\u00f3w w ci\u0105gu najbli\u017cszych pi\u0119ciu lat, aby stworzy\u0107 centrum danych dla sztucznej inteligencji w stanie Andhra Prade\u015b na po\u0142udniu Indii. B\u0119dzie to jedna z najwi\u0119kszych inwestycji w historii kraju - poda\u0142a informowa\u0142a agencja Reutera.</p>",
        "id": 3808246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/15-mld-dolarow-w-AI-Google-stawia-na-Indie-i-centrum-danych-9024309.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/5/5674c9c4e33864-948-567-5-50-995-596.jpg",
        "title": "15 mld dolar\u00f3w w AI. Google stawia na Indie i centrum danych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T09:12:23.939555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T09:12:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/d54f787287ab7f-948-568-0-128-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do najni\u017cszego poziomu od pi\u0119ciu lat spad\u0142 wska\u017anik pustostan\u00f3w na warszawskim rynku biurowym \u2013 wynika z najnowszego raportu CBRE. Bez najemcy pozostawa\u0142o mniej ni\u017c jedno na dziesi\u0119\u0107 biur. W odwrotnym kierunku pod\u0105\u017ca popyt na powierzchnie biurowe.</p>",
        "id": 3808244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Warszawa-wraca-z-pracy-zdalnej-Najmniej-pustych-biur-od-pieciu-lat-9024306.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/2/d54f787287ab7f-948-568-0-128-1980-1187.jpg",
        "title": "Warszawa wraca z pracy zdalnej. Najmniej pustych biur od pi\u0119ciu lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T09:12:23.862396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T09:12:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/1752529878b87d-948-568-862-404-1815-1088.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wed\u0142ug wiceministra aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Roberta Kropiwnickiego p\u0142ace w restrukturyzowanej Jastrz\u0119bskiej Sp\u00f3\u0142ce W\u0119glowej powinny by\u0107 zredukowane o minimum 15 proc. Jak przypomnia\u0142, sp\u00f3\u0142ka w przesz\u0142o\u015bci godzi\u0142a si\u0119 ju\u017c na takie rozwi\u0105zania, by ocali\u0107 firm\u0119.</p>",
        "id": 3808243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zaloge-JSW-czekaja-ciecia-Kropiwnicki-Redukcja-plac-o-15-proc-to-minimum-9024295.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/3/1752529878b87d-948-568-862-404-1815-1088.jpg",
        "title": "Za\u0142og\u0119 JSW czekaj\u0105 ci\u0119cia. Kropiwnicki: Redukcja p\u0142ac o 15 proc. to minimum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T09:12:24.016260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T08:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/256faeaf32707f-948-568-0-4-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Osoby, kt\u00f3re cz\u0119sto wystawia\u0142y prywatne rzeczy na Vinted, nie mog\u0105 spa\u0107 \nspokojnie. Urz\u0119dy skarbowe coraz cz\u0119\u015bciej kontroluj\u0105 u\u017cytkownik\u00f3w \npopularnej platformy, wzywaj\u0105c do wyja\u015bnie\u0144, a nawet zap\u0142aty zaleg\u0142ego \npodatku. Cho\u0107 dzia\u0142ania fiskusa dotycz\u0105 g\u0142\u00f3wnie wi\u0119kszych obrot\u00f3w, to \nmniejsi sprzedawcy tak\u017ce obawiaj\u0105 si\u0119 kontroli.</p>",
        "id": 3808245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kontrole-na-Vinted-Kiedy-trzeba-zaplacic-podatek-9024255.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/8/256faeaf32707f-948-568-0-4-1980-1187.jpg",
        "title": "Kontrole na Vinted. Skarb\u00f3wka wzywa sprzedawc\u00f3w do wyja\u015bnie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T07:55:38.460371+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T07:55:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/14976c27c91ab9-948-568-540-630-3460-2075.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo transportu Chin wszcz\u0119\u0142o we wtorek dochodzenie w sprawie wp\u0142ywu restrykcji handlowych USA na krajowy sektor stoczniowy, \u017ceglugowy oraz \u0142a\u0144cuchy dostaw. Jednocze\u015bnie resort handlu og\u0142osi\u0142 na\u0142o\u017cenie \u201e\u015brodk\u00f3w zaradczych\u201d na sp\u00f3\u0142ki USA powi\u0105zane z po\u0142udniowokorea\u0144skim koncernem Hanwha Ocean.</p>",
        "id": 3807881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chinczycy-badaja-wplyw-cel-USA-na-przemysl-Zapowiadaja-takze-srodki-zaradcze-9024262.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/7/14976c27c91ab9-948-568-540-630-3460-2075.jpg",
        "title": "Chi\u0144czycy badaj\u0105 wp\u0142yw ce\u0142 USA na przemys\u0142. Zapowiadaj\u0105 tak\u017ce \"\u015brodki zaradcze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T07:55:37.787109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T07:55:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/7387c6f5d58267-948-568-293-337-2206-1323.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wska\u017anika Przysz\u0142ej Inflacji  jak i CPI s\u0105 w stabilizacji i tak powinno pozosta\u0107 - poinformowa\u0142o w raporcie Biuro Inwestycji i Cykli Ekonomicznych.</p>",
        "id": 3807878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-ustabilizowana-BIEC-I-tak-powinno-pozostac-9024269.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/4/7387c6f5d58267-948-568-293-337-2206-1323.jpg",
        "title": "Inflacja ustabilizowana. BIEC: I tak powinno pozosta\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T07:55:37.639030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T07:55:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/0e2e014b450f06-948-568-47-0-1814-1088.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na portalach rekrutacyjnych we wrze\u015bniu by\u0142o o 8 proc. mniej ofert pracy rdr - wynika z najnowszego raportu firmy doradczej Grant Thornton i firmy Element.</p>",
        "id": 3807877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejny-miesiac-ubywa-ofert-pracy-Na-horyzoncie-problemy-dla-polskiej-gospodarki-9024266.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/5/0e2e014b450f06-948-568-47-0-1814-1088.jpg",
        "title": "Kolejny miesi\u0105c ubywa ofert pracy. Na horyzoncie problemy dla polskiej gospodarki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T07:55:37.473314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T07:55:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/6/b1d99b03a59b26-948-568-0-80-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kryptowaluty w ostatnich miesi\u0105cach to g\u0142o\u015bny temat nie tylko inwestycyjny, ale i polityczny. Nigel Farage na szczycie Digital Asset Summit w Londynie przedstawi\u0142 si\u0119 jako zbawca brytyjskiego sektora kryptowalut, m\u00f3wi\u0105c: \"jestem waszym obro\u0144c\u0105\". Lider Reform UK stara si\u0119 na\u015bladowa\u0107 prezydenta USA Donalda Trumpa w budowaniu poparcia wyborczego w\u015br\u00f3d inwestor\u00f3w w aktywa cyfrowe.</p>",
        "id": 3807876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nigel-Farage-obronca-kryptowalut-Chce-brytyjskiej-rezerwy-bitcoinow-9024272.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/6/b1d99b03a59b26-948-568-0-80-4000-2399.jpg",
        "title": "Nigel Farage obro\u0144c\u0105 kryptowalut. Chce brytyjskiej rezerwy bitcoin\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T06:26:45.166936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T06:26:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/00fb288bd0acd7-948-568-170-1090-2483-1490.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ceny ropy na globalnych gie\u0142dach spadaj\u0105, a inwestorzy oceniaj\u0105 skutki wznowienia napi\u0119tej sytuacji na linii USA-Chiny, co mo\u017ce mie\u0107 wp\u0142yw na popyt na surowce - informuj\u0105 maklerzy.</p>",
        "id": 3807549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-ropy-spadaja-Inwestorzy-patrza-na-starcie-Chin-z-USA-9024246.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/6/00fb288bd0acd7-948-568-170-1090-2483-1490.jpg",
        "title": "Ceny ropy spadaj\u0105. Inwestorzy patrz\u0105 na starcie Chin z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T06:26:44.494706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T06:26:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/dcbe700be39480-948-568-30-240-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />43 proc. badanych uwa\u017ca, \u017ce Donald Tusk sprawuje urz\u0105d premiera podobnie jak w latach 2007\u20132014, 30 proc., \u017ce gorzej, a 27 proc., \u017ce lepiej - wynika z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster dla wtorkowego \u201eSuper Expressu\u201d.</p>",
        "id": 3807544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lepszy-pierwszy-czy-drugi-Tusk-Wiekszosc-Polakow-nie-widzi-wiekszej-roznicy-9024241.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/3/dcbe700be39480-948-568-30-240-3970-2381.jpg",
        "title": "Lepszy pierwszy czy drugi Tusk? Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w nie widzi wi\u0119kszej r\u00f3\u017cnicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T06:26:43.994268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T06:26:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/94a7c46685c078-948-567-5-32-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Osiem z 15 polskich lotnisk zarz\u0105dzanych przez sp\u00f3\u0142k\u0119 Polskie Porty Lotnicze przynios\u0142o w 2024 r. strat\u0119 netto. Jednak, jak wskazuje PPL, nawet gdy lotnisko nie notuje zysku, ma dodatni wp\u0142yw na rozw\u00f3j i gospodark\u0119 regionu, w kt\u00f3rym jest po\u0142o\u017cone.</p>",
        "id": 3807541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polowa-polskich-lotnisk-zanotowala-straty-Generuja-pozytywne-efekty-w-regionie-9024212.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/4/94a7c46685c078-948-567-5-32-995-596.jpg",
        "title": "Po\u0142owa polskich lotnisk zanotowa\u0142a straty. \"Generuj\u0105 pozytywne efekty w regionie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T06:26:44.263356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T06:26:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/73a9ef1a5321e6-948-568-0-82-3004-1802.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zgodnie z opiniami ekspert\u00f3w, do kt\u00f3rych zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 \u201eDziennik Gazeta Prawna\u201d, Kancelaria Prezydenta RP (KPRP) powinna ujawni\u0107 zarobki zatrudnionych w niej os\u00f3b. \u201eDGP\u201d pisze we wtorkowym wydaniu, \u017ce wed\u0142ug KPRP pytania o wysoko\u015b\u0107 zarobk\u00f3w jej pracownik\u00f3w nie stanowi\u0105 informacji publicznej.</p>",
        "id": 3807543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tajne-zarobki-pracownikow-Kancelarii-Prezydenta-Eksperci-powinny-byc-jawne-9024192.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/a/73a9ef1a5321e6-948-568-0-82-3004-1802.jpg",
        "title": "Tajne zarobki pracownik\u00f3w Kancelarii Prezydenta. \"Powinny by\u0107 jawne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T06:26:44.644967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T06:26:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/2d3d26a0589cda-948-568-0-18-3606-2163.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u201eDziennik Gazeta Prawna\u201d cytuje we wtorek dane Zrzeszenia Mi\u0119dzynarodowych Przewo\u017anik\u00f3w Drogowych (ZMPD) o sytuacji na jedynym czynnym przej\u015bciu drogowym z Bia\u0142orusi\u0105 w Koroszczynie. Wed\u0142ug nich kolejka tir\u00f3w czekaj\u0105cych na odpraw\u0119 ma blisko 4 km d\u0142ugo\u015bci, a czas oczekiwania si\u0119ga 10 dni.</p>",
        "id": 3807545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tiry-czekaja-nawet-10-dni-na-odprawe-Trudna-sytuacja-w-Koroszczynie-9024203.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/2/2d3d26a0589cda-948-568-0-18-3606-2163.jpg",
        "title": "Tiry czekaj\u0105 nawet 10 dni na odpraw\u0119. Trudna sytuacja w Koroszczynie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T06:26:45.022208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T06:26:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/0d195904dcd100-948-568-14-297-1904-1142.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jeszcze przed ko\u0144cem bie\u017c\u0105cego roku w Resku w woj. zachodniopomorskim zacznie dzia\u0142alno\u015b\u0107 farma fotowoltaiczna o mocy 40 MW \u2013 pisze we wtorkowym wydaniu \u201eRzeczpospolita\u201d. Wed\u0142ug gazety inwestorem jest Apple, a projekt zrealizuje izraelska firma Econergy.</p>",
        "id": 3807548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Polsce-powstanie-farma-fotowoltaiczna-Apple-Projekt-zrealizuje-izraelska-firma-Econergy-9024187.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/f/0d195904dcd100-948-568-14-297-1904-1142.jpg",
        "title": "W Polsce powstanie farma fotowoltaiczna Apple. Projekt zrealizuje izraelska firma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T06:26:45.252607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T06:26:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/09204b33866d93-945-567-0-0-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Notowania miedzi na gie\u0142dzie metali LME w Londynie s\u0105 na stabilnym poziomie po mocnych wahaniach podczas poprzednich sesji, gdy metal dro\u017ca\u0142 o ponad 300 USD i tania\u0142 o 350 USD - informuj\u0105 maklerzy.</p>",
        "id": 3807550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-miedzi-w-Londynie-stabilne-po-mocnych-wahaniach-w-ciagu-poprzednich-sesji-9024240.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/b/09204b33866d93-945-567-0-0-995-597.jpg",
        "title": "Wahad\u0142o si\u0119 uspokoi\u0142o. Ceny miedzi stabilizuj\u0105 si\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T05:09:42.891608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T05:09:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/05728c1a66a165-948-568-0-114-3829-2297.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponownie klienci mog\u0105 zyska\u0107 7,5% na lokatach kwartalnych. Sprawd\u017a, kt\u00f3re banki oferuj\u0105 najlepsze warunki na 3-miesi\u0119czne depozyty i jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107, aby z nich skorzysta\u0107 z najwy\u017cszych stawek.</p>",
        "id": 3807197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-lokaty-bankowe-na-3-miesiace-pazdziernik-2025-Ranking-Bankier-pl-9023873.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/b/05728c1a66a165-948-568-0-114-3829-2297.jpg",
        "title": "7,5% na lokatach kwartalnych. Jesie\u0144 zaskakuje z wysokimi stawkami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T05:09:42.660857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T05:09:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/cb6c9117ca209a-948-568-0-0-1994-1196.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od 290 tys. z\u0142 w \u0141odzi do ponad 500 tys. z\u0142 w Gdyni \u2013 tyle oczekuj\u0105 deweloperzy za najta\u0144sze 50-metrowe mieszkania w najwi\u0119kszych polskich miastach \u2013 wynika z danych portalu deweloperuch.pl. Na pi\u0119ciu najwi\u0119kszych rynkach pierwotnych mieszkania \u2013 dodajmy w skali mikro \u2013 kosztuj\u0105ce poni\u017cej 300 tys. z\u0142 mo\u017cna policzy\u0107 na palcach obu r\u0105k. \u0141atwiej znale\u017a\u0107 lokale kosztuj\u0105ce powy\u017cej 5 mln z\u0142.</p>",
        "id": 3807194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bez-300-tys-zl-trudno-nawet-o-mikrokawalerke-Tyle-trzeba-placic-za-najtansze-mieszkania-9023793.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/f/cb6c9117ca209a-948-568-0-0-1994-1196.jpg",
        "title": "Bez 300 tys. z\u0142 trudno nawet o mikrokawalerk\u0119. Tyle trzeba p\u0142aci\u0107 za najta\u0144sze mieszkania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T05:09:42.815227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T05:09:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/eddf9f828bed63-948-568-0-0-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Posiadanie kilku polis ubezpieczeniowych kusi wizj\u0105 maksymalnego \nbezpiecze\u0144stwa, ale w praktyce cz\u0119sto prowadzi do zb\u0119dnych koszt\u00f3w. To, \nco op\u0142aca si\u0119 w ubezpieczeniach na \u017cycie, w tych maj\u0105tkowych \nniekoniecznie przynosi korzy\u015bci. Analizujemy, gdzie wielokrotne \nubezpieczenie ma sens, a kiedy oznacza jedynie niepotrzebne dublowanie \nsk\u0142adek.</p>",
        "id": 3807196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dwie-polisy-ale-jedno-odszkodowanie-Czy-wielokrotne-ubezpieczenie-ma-sens-Podwojne-ubezpieczenie-zalety-i-wady-9023955.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/d/eddf9f828bed63-948-568-0-0-1980-1187.jpg",
        "title": "Dwie polisy, ale jedno odszkodowanie. Czy wielokrotne ubezpieczenie ma sens?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T05:09:42.583462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T05:09:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/a42ca6f1319839-945-560-7-78-1492-895.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />WIG, mWIG40 i sWIG80 ustanowi\u0142y nowe rekordy wszech czas\u00f3w. Tego nie\nuczyni\u0142 WIG20. Chyba \u017ceby\u015bmy doliczyli dywidendy, to wtedy tak\u017ce w przypadku\nblue chip\u00f3w mamy nowe szczyty.</p>",
        "id": 3807193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dywidendy-maja-znaczenie-Z-nimi-WIG20-wygladalby-zupelnie-inaczej-9023925.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/4/a42ca6f1319839-945-560-7-78-1492-895.jpg",
        "title": "Dywidendy maj\u0105 znaczenie. Z nimi WIG20 wygl\u0105da\u0142by zupe\u0142nie inaczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T05:09:42.968544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T05:09:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/25b12d9b80b458-948-568-0-10-1011-606.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Nowy tydzie\u0144, stare sztuczki w \u015bwie\u017cym wydaniu. Tym razem mami\u0105 obietnic\u0105 iPhone\u2019a 17 Pro Max \u201eza ankiet\u0119\u201d, kt\u00f3ra ko\u0144czy si\u0119 p\u0142atn\u0105 subskrypcj\u0105. S\u0105 te\u017c \u201epaczki z Pocztexu\u201d z ukrytym malware, oraz klasyczne phishingi z markami PKO BP i Play. Sprawd\u017acie, gdzie naj\u0142atwiej si\u0119 potkn\u0105\u0107 i jak si\u0119 broni\u0107.</p>",
        "id": 3807198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Scam-Alert-iPhone-17-Pro-Max-za-ankiete-Zapomnijcie-9023884.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/4/25b12d9b80b458-948-568-0-10-1011-606.png",
        "title": "Najnowszy iPhone 17 Pro Max \u201eza ankiet\u0119\u201d? Zapomnijcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T05:09:42.737597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T05:09:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/bab3b66b6a960d-948-568-0-43-2189-1313.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Hipoteki taniej\u0105 powoli, ale nieco szybciej rusza si\u0119 inny interesuj\u0105cy potencjalnych klient\u00f3w parametr. Zdolno\u015b\u0107 kredytowa od kilku miesi\u0119cy pnie si\u0119 w g\u00f3r\u0119. Tak jest i w pa\u017adzierniku. S\u0105 banki, gdzie wzrost miesi\u0105c do miesi\u0105ca si\u0119ga ponad 40 tys. z\u0142.</p>",
        "id": 3807195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zdolnosc-kredytowa-dochod-15-tys-zl-pazdziernik-2025-9023779.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/7/bab3b66b6a960d-948-568-0-43-2189-1313.jpg",
        "title": "Zdolno\u015b\u0107 kredytowa w hipotekach dalej w g\u00f3r\u0119. Spore poluzowanie w niekt\u00f3rych bankach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T06:26:43.798433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T04:56:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/bc6681df653d37-948-568-0-153-2048-1228.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Chiny s\u0105 gotowe do \u201ewalki do ko\u0144ca\u201d w wojnie handlowej z USA, ale pozostawiaj\u0105 \u201eotwarte drzwi\u201d do negocjacji \u2013 o\u015bwiadczy\u0142o we wtorek ministerstwo handlu w Pekinie. To kolejna reakcja na gro\u017aby nowych ce\u0142 i zarzuty ze strony w\u0142adz w Waszyngtonie o utrudnianie dialogu przez stron\u0119 chi\u0144sk\u0105.</p>",
        "id": 3807540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-deklaruja-walke-do-konca-w-wojnie-handlowej-z-Trumpem-i-USA-ale-pozostawiaja-otwarte-drzwi-9024184.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/8/bc6681df653d37-948-568-0-153-2048-1228.png",
        "title": "Chiny deklaruj\u0105 \u201ewalk\u0119 do ko\u0144ca\u201d w wojnie handlowej, ale... pozostawiaj\u0105 \u201eotwarte drzwi\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T06:26:44.892466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T02:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/c/4be433e3876923-948-568-28-28-1251-750.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Administracja prezydenta USA Donalda Trumpa planuje przed przysz\u0142orocznym mundialem uruchomi\u0107 wart 500 mln dolar\u00f3w program antydronowy, zwi\u0119kszaj\u0105cy bezpiecze\u0144stwo przestrzeni powietrznej nad stadionami - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek serwis Politico.</p>",
        "id": 3807547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Antydronowa-tarcza-Trumpa-USA-uruchomi-przed-mundialem-wart-500-mln-dol-program-9024179.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/c/4be433e3876923-948-568-28-28-1251-750.jpg",
        "title": "Antydronowa tarcza Trumpa. USA uruchomi przed mundialem wart 500 mln dol. program",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T06:26:44.766385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T01:13:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/b1d765f6d9ae41-948-568-0-0-3920-2351.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Presja na Hamas zadzia\u0142a\u0142a, teraz Kij\u00f3w i jego europejscy sojusznicy licz\u0105, \u017ce prezydent USA Donald Trump zwi\u0119kszy naciski na Rosj\u0119 i zmusi W\u0142adimira Putina do negocjacji - napisa\u0142 w poniedzia\u0142ek \u201eWall Street Journal\u201d.</p>",
        "id": 3807546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Udalo-sie-w-Gazie-a-wiec-czas-na-Ukraine-WSJ-Pora-na-naciski-na-Rosje-9024175.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/9/b1d765f6d9ae41-948-568-0-0-3920-2351.jpg",
        "title": "Uda\u0142o si\u0119 w Gazie, a wi\u0119c czas na Ukrain\u0119. \"WSJ\": Pora na naciski na Rosj\u0119",
        "vote": 0
    }
]