[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T21:14:20.405653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T19:21:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/64cc79141ed982305591d7135d902b3e470bc39226050887a4d54082501100af,w104h74.jpg\"/><br/> Czerwona rze\u017aba Gaja pojawi\u0142a si\u0119 w Busku-Zdroju i od razu wywo\u0142a\u0142a burz\u0119 w ca\u0142ej Polsce. Kosztowa\u0142a 301 tysi\u0119cy z\u0142otych i rozgrza\u0142a dyskusje na temat wydatk\u00f3w publicznych oraz granic sztuki.",
        "id": 3813794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7811833/rzezba-erotyczna-gaja-za-301-tysiecy-zlotych-w-busku-zdroju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/64cc79141ed982305591d7135d902b3e470bc39226050887a4d54082501100af,w104h74.jpg",
        "title": "Rze\u017aba erotyczna Gaja za 301 tysi\u0119cy z\u0142otych w Busku-Zdroju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T19:36:21.685835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T18:21:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/09735c5a1d8454425832cf37d0f9c5cc7ec0b702f470b6573162ab902588bd98,w104h74.jpg\"/><br/> Policyjna agresja wobec mnie zdaje si\u0119 nie mie\u0107 ko\u0144ca. Komisarz z okr\u0119gu jeleniog\u00f3rskiego wypiera si\u0119 wszystkiego co zrobi\u0142 i zak\u0142ada mi spraw\u0119 o pom\u00f3wienie, a szef akademickiego zwi\u0105zku pracownik\u00f3w policji w Szczytnie publicznie poni\u017ca i obra\u017ca mnie i Widz\u00f3w. Czy co\u015b da si\u0119 z tym zrobi\u0107? Materia\u0142 z",
        "id": 3813150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7811789/dostalem-absurdalny-pozew-od-komendanta-szef-zwiazku-pracownikow-policji-obraza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/09735c5a1d8454425832cf37d0f9c5cc7ec0b702f470b6573162ab902588bd98,w104h74.jpg",
        "title": "Dosta\u0142em absurdalny pozew od komendanta! Szef zwi\u0105zku pracownik\u00f3w policji obra\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T22:53:18.354818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T17:37:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f52c6a26b46ea4b879f755589ce21af622cfc2358c1c2cd4d6073a43a2345188,w104h74.jpg\"/><br/> W Polsce coraz cz\u0119\u015bciej wygl\u0105damy na szcz\u0119\u015bliwych, ale coraz rzadziej naprawd\u0119 si\u0119 tak czujemy. Media spo\u0142eczno\u015bciowe stworzy\u0142y \u015bwiat, w kt\u00f3rym sukces, spok\u00f3j i mi\u0142o\u015b\u0107 mo\u017cna pokaza\u0107 jednym klikni\u0119ciem. Ale pod filtrem idealnych kadr\u00f3w kryje si\u0119 co\u015b zupe\u0142nie innego cicha presja, samotno\u015b\u0107...",
        "id": 3814428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7811769/polska-z-pozoru-szczesliwa-jak-social-media-tworza-iluzje-zycia-ktorego-nie-ma",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/f52c6a26b46ea4b879f755589ce21af622cfc2358c1c2cd4d6073a43a2345188,w104h74.jpg",
        "title": "Polska z pozoru szcz\u0119\u015bliwa jak social media tworz\u0105 iluzj\u0119 \u017cycia, kt\u00f3rego nie ma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T19:36:21.513736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T17:24:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4499c6f89bb7935fb67399524c6457143f8934291aa6acdca86c1c954b44182f,w104h74.jpg\"/><br/> Polskie szachistki pokona\u0142y w ostatniej rundzie Azerbejd\u017can 2,5:1,5 i zdoby\u0142y z\u0142oty medal dru\u017cynowych mistrzostw Europy.",
        "id": 3813148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7811765/polskie-szachistki-ze-zlotym-medalem-druzynowych-mistrzostw-europy-kobiet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/4499c6f89bb7935fb67399524c6457143f8934291aa6acdca86c1c954b44182f,w104h74.jpg",
        "title": "Polskie szachistki ze z\u0142otym medalem dru\u017cynowych mistrzostw Europy kobiet!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T21:14:19.897895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T16:59:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c0834752/5ea06a5c3266b001a4b1c2a12314eff8619d9b96dc537562434418bd71c6f1c6.png\"/><br/> Wed\u0142ug prof. Malechy z analizy raportu wynika, \u017ce po wprowadzeniu ETS 2 przeci\u0119tna rodzina b\u0119dzie musia\u0142a dop\u0142aca\u0107 dodatkowo 10001500 z\u0142 miesi\u0119cznie, ale trzeba mie\u0107 te\u017c na uwadze, \u017ce za jaki\u015b czas sko\u0144cz\u0105 si\u0119 tzw. tarcze ochronne za kt\u00f3re dop\u0142aca z podatk\u00f3w pa\u0144stwo.",
        "id": 3813790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7811745/podatek-ets-2-dla-polskich-rodzin-dodatkowy-koszt-1000-1500-zl-miesiecznie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c0834752/5ea06a5c3266b001a4b1c2a12314eff8619d9b96dc537562434418bd71c6f1c6.png",
        "title": "Podatek ETS-2. Dla polskich rodzin dodatkowy koszt 1000-1500 z\u0142 miesi\u0119cznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T21:14:19.976833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T15:51:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/85f0a350322582cf5dc712d385f7e07cf5099d21d80a98579d7d7625967c73bb.png\"/><br/> Zaraz po Deweloperuch.pl i Zametr.pl. A ministerstwo (niedo)Rozwoju i Technologi chce budowa\u0107 Portal DOM kt\u00f3ry ma kosztowa\u0107 21 - 26 mln z\u0142, a jego roczne utrzymanie 4 - 5,7 mln z\u0142",
        "id": 3813791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7811705/dane-rcn-z-akcji-deweleperuch-teraz-tez-na-freercn-pl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/85f0a350322582cf5dc712d385f7e07cf5099d21d80a98579d7d7625967c73bb.png",
        "title": "Dane RCN z akcji @deweleperuch teraz te\u017c na Freercn.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T19:36:21.600065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T15:45:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/74965e6a471ebc590bc4f958415b19959a9165904930dc3778ea366012cee8c8,w104h74.jpg\"/><br/> \"\u017baden inny kraj nie kupuje dzi\u015b tyle z\u0142ota, co Polska\" - pisze niemiecki portal n",
        "id": 3813149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7811701/zagraniczne-media-nie-moga-sie-nachwalic-nbp-adam-glapinski-mial-nosa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/74965e6a471ebc590bc4f958415b19959a9165904930dc3778ea366012cee8c8,w104h74.jpg",
        "title": "Zagraniczne media nie mog\u0105 si\u0119 nachwali\u0107 NBP. Adam Glapi\u0144ski mia\u0142 nosa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T14:16:54.608035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T14:16:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ff964716d671b15c8c61062b136d54a73abaaa67c321cf681f4ab94e8da73a66,w104h74.jpg\"/><br/> Prokuratura Rejonowa Warszawa",
        "id": 3810383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7811635/200-tys-zl-taniej-mieszkanie-od-spoldzielni-na-bemowie-dla-europosla-po",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/ff964716d671b15c8c61062b136d54a73abaaa67c321cf681f4ab94e8da73a66,w104h74.jpg",
        "title": "200 tys. z\u0142 taniej? Mieszkanie od sp\u00f3\u0142dzielni na Bemowie dla europos\u0142a PO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T21:14:20.271502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T13:38:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/726e619966a3f325052caa08e7954d980a52ae3feed32d0a4a5c6b52bd2cac92.png\"/><br/> Naukowo TV: \"Magazyn Focus zablokowa\u0142 mnie, a Wasze komentarze skasowa\u0142!(...) Pisanie, \u017ce teoria ewolucji zosta\u0142a obalona jest dzia\u0142aniem promuj\u0105cym pseudonaukow\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 kreacjonist\u00f3w.",
        "id": 3813793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7811599/focus-blokuje-uzytkownikow-nie-popierajacych-artukulu-o-obaleniu-teorii-ewolucji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/726e619966a3f325052caa08e7954d980a52ae3feed32d0a4a5c6b52bd2cac92.png",
        "title": "Focus blokuje u\u017cytkownik\u00f3w nie popieraj\u0105cych artuku\u0142u o obaleniu teorii ewolucji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T13:01:25.999792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T12:44:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5099e3da6e65537505039a34c4cbdc077044f7a0621888593970c3e2aca45aeb.png\"/><br/> Ruszamy z drug\u0105 edycj\u0105 zbi\u00f3rki na wykupienie cen transakcyjnych z Rejestru Cen Nieruchomo\u015bci (RCN) tym razem dla miast na kt\u00f3re nie starczy\u0142o pieni\u0119dzy z pierwszej zbi\u00f3rki!",
        "id": 3809758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7811565/deweloperuch-pl-zbieramy-na-prawdziwe-ceny-mieszkan-edycja-ii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/5099e3da6e65537505039a34c4cbdc077044f7a0621888593970c3e2aca45aeb.png",
        "title": "Deweloperuch.pl Zbieramy na prawdziwe ceny mieszka\u0144 edycja II",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T21:14:19.728906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T10:27:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/baaeba9493b519031c18da2e1f03569fd9c43667fa25d970c57d1919c0e2fcda,w104h74.jpg\"/><br/> Tylko 8 proc. rodzic\u00f3w ocenia swoje dziecko jako bardzo pewne siebie. 14% przyznaje, \u017ce ich dzieci maj\u0105 niskie poczucie w\u0142asnej warto\u015bci. To dane raportu Co zabija dzieci\u0119c\u0105 wiar\u0119 w siebie opracowanego w\u0142a\u015bnie przez Akademi\u0119 Przysz\u0142o\u015bci program od ponad 20 lat wspieraj\u0105cy dzieci, kt\u00f3re nie [...]",
        "id": 3813788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7811435/akademia-przyszlosci-publikuje-raport-o-tym-co-zabija-dziecieca-wiare-w-siebie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/baaeba9493b519031c18da2e1f03569fd9c43667fa25d970c57d1919c0e2fcda,w104h74.jpg",
        "title": "Akademia Przysz\u0142o\u015bci publikuje raport o tym, co zabija dzieci\u0119c\u0105 wiar\u0119 w siebie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T15:25:08.652616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T10:23:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e479502a3500f5be88e244433794bb6ecdb6ee480b56644dc72b3d5b4068e822,w104h74.jpg\"/><br/> Naczelny S\u0105d Administracyjny odrzuci\u0142 wniosek niemieckiej organizacji Greenpeace e.V., kt\u00f3ra domaga\u0142a si\u0119 udzia\u0142u w post\u0119powaniu przed\u0142u\u017cenia koncesji Kopalni Tur\u00f3w. S\u0119dziowie podzielili argumentacj\u0119 PGE GiEK, opiekuna kompleksu. Aktywist\u00f3w zablokowa\u0142a decyzja \u015brodowiskowa.",
        "id": 3810966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7811429/kolejny-wyrok-ws-kopalni-turow-niemiecki-greenpeace-za-burta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/e479502a3500f5be88e244433794bb6ecdb6ee480b56644dc72b3d5b4068e822,w104h74.jpg",
        "title": "Kolejny wyrok ws. Kopalni Tur\u00f3w. Niemiecki Greenpeace za burt\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T21:14:20.079170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T10:11:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7745f7d1146549cb99effde7d2231e8c986a9f4faf7a4fc309a99754bf409707,w104h74.jpg\"/><br/> Cena miedzi od pocz\u0105tku roku wystrzeli\u0142a o 25%. Prognoza znanego banku g\u0142osi, \u017ce wkr\u00f3tce b\u0119dzie jeszcze dro\u017cej. Ekspert m\u00f3wi, jak wp\u0142ynie to na akcje KGHM.",
        "id": 3813792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7811421/akcje-kghm-moga-wystrzelic-wysokie-ceny-miedzi-wspieraja-spolke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/7745f7d1146549cb99effde7d2231e8c986a9f4faf7a4fc309a99754bf409707,w104h74.jpg",
        "title": "Akcje KGHM mog\u0105 wystrzeli\u0107. Wysokie ceny miedzi wspieraj\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T18:11:48.738274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T10:03:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/30290c9422eebfdffdd538b13bf0275f048661ee1669c32c1af7969829fa13aa,w104h74.jpg\"/><br/> Krajowa Administracja Skarbowa (KAS) zatrzyma\u0142a w \u015awiecku (woj. lubuskie) 23 tony nielegalnych odpad\u00f3w przewo\u017conych z Niemiec do Polski. Jak ustalili funkcjonariusze, kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki nie posiada\u0142 wymaganych dokument\u00f3w, a deklarowane w systemie SENT materia\u0142y znacz\u0105co r\u00f3\u017cni\u0142y si\u0119 [...]",
        "id": 3812374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7811413/gora-smieci-miala-wjechac-do-polski-akcja-sluzb-na-granicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/30290c9422eebfdffdd538b13bf0275f048661ee1669c32c1af7969829fa13aa,w104h74.jpg",
        "title": "G\u00f3ra \u015bmieci mia\u0142a wjecha\u0107 do Polski. Akcja s\u0142u\u017cb na granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T10:32:30.537152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T09:46:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9bcaa680e4fd77570e542a4515a7928422cee45044062ae8564744b1c979951f,w104h74.jpg\"/><br/> Awaria numeru linii alarmowej 112. Karol Rymszewicz ze Zwi\u0105zku Zawodowego Operator\u00f3w Numer\u00f3w Alarmowych poinformowa\u0142, \u017ce wyst\u0105pi\u0142y problemy, a pierwsze zg\u0142oszenia otrzymano po godz. 8. Potrzebuj\u0105cy pomocy maj\u0105 problem z dodzwonieniem si\u0119 na numery alarmowe 112 i 999.",
        "id": 3808669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7811403/awaria-numeru-112-i-999-w-calej-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/9bcaa680e4fd77570e542a4515a7928422cee45044062ae8564744b1c979951f,w104h74.jpg",
        "title": "Awaria numeru 112 i 999 w ca\u0142ej Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T18:11:48.828590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T09:14:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e2d5b6145b6c4cf1df24b122dac91b6d8010c3ac224a87cdff5caa2bae97d5cd.png\"/><br/> Zwi\u0105zkowcy zapowiadaj\u0105c protesty, domagaj\u0105 si\u0119 rozm\u00f3w z rz\u0105dz\u0105cymi na temat g\u00f3rnictwa. Nie zgadzaj\u0105 si\u0119 na propozycj\u0119 przynajmniej 15 procentowej obni\u017cki pensji w przypadku JSW gdzie sytuacja jest dramatyczna. W bud\u017cecie zapisano 5,5 mld z\u0142 dop\u0142at na g\u00f3rnictwo a perspektywy dla tego sektora nie z",
        "id": 3812375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7811383/gornicy-zapowiadaja-protesty-i-blokady-mimo-doplaty-5-5-mld-zl-do-gornictwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/e2d5b6145b6c4cf1df24b122dac91b6d8010c3ac224a87cdff5caa2bae97d5cd.png",
        "title": "G\u00f3rnicy zapowiadaj\u0105 protesty i blokady mimo dop\u0142aty 5,5 mld z\u0142 do g\u00f3rnictwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T09:12:39.334930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T07:59:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/025ed695ed23653497f9ba545d8145f8048f98708ee98b5cd7f2d346c316f3d4,w104h74.jpg\"/><br/> Kr\u00f3tko, jasno, kulturalnie, historycznie - 7 minut i masz wiedz\u0119. \u017bydzi po\u017cyczali pieni\u0105dze na du\u017cy procent(nawet 266%), dla chrze\u015bcijan lichwa by\u0142a grzechem. Polska przyj\u0119\u0142a \u017byd\u00f3w z otwartymi r\u0119kami ... dlaczego si\u0119 tak sta\u0142o? w materiale wyja\u015bnione",
        "id": 3808252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7811343/dlaczego-w-sredniowieczu-wyrzucano-zydow-z-kazdego-kraju-w-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/025ed695ed23653497f9ba545d8145f8048f98708ee98b5cd7f2d346c316f3d4,w104h74.jpg",
        "title": "Dlaczego w \u015bredniowieczu wyrzucano \u017byd\u00f3w z ka\u017cdego kraju w Europie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T07:55:57.858655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T07:55:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/115f33a57c1c8cc26ddbc24fc6e2f74e1d514374b8a60ee5aa8a6eaaaf09e967,w104h74.jpg\"/><br/> Krem\u00f3wkowa patodeweloperka w akcji- deweloper z Wadowic sprzeda\u0142 mieszkania, nie przekaza\u0142 akt\u00f3w po czym.. wzi\u0105\u0142 hipoteki na te mieszknia. I sprzedaje kolejne. Zadbajmy by by\u0142 znany.",
        "id": 3807882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7811369/deweloper-nie-przekazal-aktu-i-zadluzyl-mieszkania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/115f33a57c1c8cc26ddbc24fc6e2f74e1d514374b8a60ee5aa8a6eaaaf09e967,w104h74.jpg",
        "title": "Deweloper nie przekaza\u0142 aktu i zad\u0142u\u017cy\u0142 mieszkania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T16:42:55.551300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T07:07:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/277e25387b75e1af92d8146e4b3dc7695c076f71a29d932f4ba5ebe6668a9523.webp\"/><br/> Ekspert od geopolityki Jacek Bartosiak odzyska\u0142 tytu\u0142 doktora. Poznali\u015bmy podstawy uchylenia decyzji o odebraniu mu tytu\u0142u.",
        "id": 3811653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7811307/zwrot-ws-doktoratu-jacka-bartosiaka-znamy-szczegoly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/277e25387b75e1af92d8146e4b3dc7695c076f71a29d932f4ba5ebe6668a9523.webp",
        "title": "Zwrot ws. doktoratu Jacka Bartosiaka. Znamy szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T21:14:19.811872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T05:39:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6705333dbc8903cae62e1b4a0409c9fd745dd20b1a49366a68b8b4cfe6d10629,w104h74.jpg\"/><br/> Rolnik z \u0141om\u017cy walczy o przetrwanie swojego gospodarstwa. Tu\u017c obok jego chlewni ma stan\u0105\u0107 sze\u015bciopi\u0119trowy blok mieszkaln",
        "id": 3813789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7811289/rolnik-walczy-o-gospodarstwo-trwa-spor-o-budowe-bloku-tuz-przy-jego-chlewni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/6705333dbc8903cae62e1b4a0409c9fd745dd20b1a49366a68b8b4cfe6d10629,w104h74.jpg",
        "title": "Rolnik walczy o gospodarstwo. Trwa sp\u00f3r o budow\u0119 bloku tu\u017c przy jego chlewni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T11:49:37.808905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T05:22:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6d30d6450a9cb97dac8af3eb0416f9ccc6d895d596f7d48856cd62eff5b55314,w104h74.jpg\"/><br/> Tyle w temacie bezpiecze\u0144stwa elektryk\u00f3w, kilka sekund na uratowanie si\u0119, blokada drzwi. Ku przestrodze",
        "id": 3809197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7811283/kierowca-splonal-w-elektryku-xiaomi-oczywiscie-nie-dalo-sie-otworzyc-drzwi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/6d30d6450a9cb97dac8af3eb0416f9ccc6d895d596f7d48856cd62eff5b55314,w104h74.jpg",
        "title": "Kierowca sp\u0142on\u0105\u0142 w elektryku Xiaomi, oczywi\u015bcie nie d\u0105\u0142o si\u0119 otworzy\u0107 drzwi",
        "vote": 0
    }
]