[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T18:11:11.920846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T18:09:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8415419-141019-kostkowski-wt-arch-0010-ph8699759/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Bo\u017ce! Chce si\u0119 \u017cy\u0107!\". Przemiana pana Piotra po przeszczepie\" />\n    Na pewno pami\u0119taj\u0105 pa\u0144stwo pana Piotra. Najpierw pokazywali\u015bmy, przez jakie piek\u0142o przechodzi\u0142, czekaj\u0105c na przeszczep, p\u00f3\u017aniej pomogli\u015bcie pa\u0144stwo - widzowie \"Fakt\u00f3w\" - a potem, na koniec, znalaz\u0142 si\u0119 dawca i przeszczep si\u0119 odby\u0142. W\u0142a\u015bciwie to nie \"na koniec\". Bo to dopiero pocz\u0105tek.",
        "id": 3812348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/nowe-zycia-pana-piotra-dubilewicza-po-przeszczepie-pluc-st8699765?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8415419-141019-kostkowski-wt-arch-0010-ph8699759/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Bo\u017ce! Chce si\u0119 \u017cy\u0107!\". Przemiana pana Piotra po przeszczepie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T14:16:16.300261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T14:13:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7312991-mglista-pochmurna-aura-ph8201715/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrze\u017cenia IMGW przed niebezpieczn\u0105 pogod\u0105 w 13 wojew\u00f3dztwach\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed g\u0119st\u0105 mg\u0142\u0105. Synoptycy wydali alerty pierwszego stopnia. Sprawd\u017a, gdzie zachowa\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107.",
        "id": 3810367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-wtorek-14-10-gesta-mgla-ostrzezenia-w-13-wojewodztwach-st8699463?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7312991-mglista-pochmurna-aura-ph8201715/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ostrze\u017cenia IMGW przed niebezpieczn\u0105 pogod\u0105 w 13 wojew\u00f3dztwach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-14T14:16:16.531435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-14T13:45:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5730159-radosc-protestujacych-w-trakcie-przemowienia-wojska-w-stolicy-madagaskaru-antananarywie-ph8699477/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydenta ostawiono w stan oskar\u017cenia, wojsko przej\u0119\u0142o w\u0142adz\u0119\" />\n    Parlament Madagaskaru przeg\u0142osowa\u0142 wniosek o postawienie prezydenta Andry'ego Rajoelin\u0119 w stan oskar\u017cenia. Wcze\u015bniej uciek\u0142 z kraju na pok\u0142adzie francuskiego samolotu. Lider zbuntowanych \u017co\u0142nierzy o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce wojsko przej\u0119\u0142o w\u0142adz\u0119 nad krajem.",
        "id": 3810368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/madagaskar-masowe-protesty-prezydent-uciekl-postawiono-go-w-stan-oskarzenia-st8699396?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5730159-radosc-protestujacych-w-trakcie-przemowienia-wojska-w-stolicy-madagaskaru-antananarywie-ph8699477/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezydenta ostawiono w stan oskar\u017cenia, wojsko przej\u0119\u0142o w\u0142adz\u0119",
        "vote": 0
    }
]