[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T21:55:19.337847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T21:30:35+00:00",
        "description": "Nie pozwol\u0119 Izraelowi anektowa\u0107 Zachodniego Brzegu - stwierdzi\u0142 prezydent USA Donald Trump odnosz\u0105c si\u0119 do gr\u00f3\u017ab wysnuwanych przez niekt\u00f3rych izraelskich polityk\u00f3w. W czwartek do Nowego Jorku przyby\u0142 premier Izraela Binjamin Netanjahu, kt\u00f3ry w pi\u0105tek wyg\u0142osi przem\u00f3wienie na sesji Zgromadzenia Og\u00f3lnego ONZ.",
        "id": 3665577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-donald-trump-reaguje-na-grozby-izraela-nie-pozwole,nId,22424117",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump reaguje na gro\u017aby Izraela. \"Nie pozwol\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T20:54:48.353705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T20:46:11+00:00",
        "description": "Jeste\u015bmy z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 w prze\u0142omowym momencie historii - stwierdzi\u0142 prezydent Karol Nawrocki w rozmowie z ameryka\u0144sk\u0105 stacj\u0105 NewsMax odnosz\u0105c si\u0119 do trwaj\u0105cej wojny w Ukrainie. Jak doda\u0142, Zach\u00f3d nadal powinien wspiera\u0107 Kij\u00f3w m.in. poprzez nak\u0142adanie kolejnych sankcji na Rosj\u0119.",
        "id": 3665258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nawrocki-o-wojnie-w-ukrainie-jestesmy-w-przelomowym-momencie,nId,22424109",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki o wojnie w Ukrainie. \"Jeste\u015bmy w prze\u0142omowym momencie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T20:54:48.472191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T20:13:06+00:00",
        "description": "\"Mam obowi\u0105zek by\u0107 tam, gdzie \u0142amane s\u0105 prawa cz\u0142owieka (...). Licz\u0119, \u017ce rz\u0105d stanie po stronie tych, kt\u00f3rzy chc\u0105 zako\u0144czy\u0107 ludob\u00f3jstwo, zamiast wystawia\u0107 im rachunki\" - o\u015bwiadczy\u0142 pose\u0142 KO Franciszek Sterczewski, odpowiadaj\u0105c na sond\u0119 zamieszczon\u0105 na X przez Rados\u0142awa Sikorskiego. Szef MSZ zapyta\u0142 internaut\u00f3w, czy \"je\u015bli obywatel RP (...) wielokrotnie ostrzegany, udaje si\u0119 w rejon wojny, to pa\u0144stwo polskie powinno pokry\u0107 koszty ewakuacji, czy odzyska\u0107 koszty ewakuacji?\". Sterczewski jest w drodze z pomoc\u0105 humanitarn\u0105 do Strefy Gazy.",
        "id": 3665259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sterczewski-odpowiedzial-sikorskiemu-mam-obowiazek,nId,22424101",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sterczewski odpowiedzia\u0142 Sikorskiemu. \"Mam obowi\u0105zek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T20:54:48.586660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T20:04:19+00:00",
        "description": "Je\u015bli pa\u0144stwa NATO zestrzel\u0105 rosyjski samolot b\u0119dzie to oznacza\u0142o wojn\u0119 - m\u00f3wi\u0142 w czwartek ambasador Rosji we Francji. W ten spos\u00f3b odpowiedzia\u0142 na zapowiedzi pa\u0144stw zachodnich, kt\u00f3rych przestrze\u0144 powietrzna jest coraz cz\u0119\u015bciej naruszana przez rosyjskie maszyny.",
        "id": 3665260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosjanie-ostrzegaja-nato-to-bedzie-oznaczalo-wojne,nId,22424104",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie ostrzegaj\u0105 NATO. \"To b\u0119dzie oznacza\u0142o wojn\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T19:52:37.643577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T19:22:16+00:00",
        "description": "W nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek kilka dron\u00f3w przelecia\u0142o nad baz\u0105 wojskow\u0105 na p\u00f3\u0142nocy Francji. Bezza\u0142ogowce pojawi\u0142y si\u0119 nad wszystkimi jednostkami w bazie, co wzbudzi\u0142o zaniepokojenie. Jak przekaza\u0142a armia, by\u0142y to niewielkie maszyny. Do podobnych incydent\u00f3w dochodzi\u0142o wcze\u015bniej w Niemczech.",
        "id": 3664659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nocny-incydent-nad-baza-wojskowa-francuska-armia-zlokalizowa,nId,22424094",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocny incydent nad baz\u0105 wojskow\u0105. Francuska armia zlokalizowa\u0142a drony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T19:52:37.737790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T19:04:15+00:00",
        "description": "- Rosja wyda\u0142a miliony dolar\u00f3w na bomby, pociski, amunicj\u0119, ludzkie \u017cycie, a nie zdobyli praktycznie \u017cadnego terytorium - powiedzia\u0142 podczas spotkania z prezydentem Turcji Donald Trump. Przyw\u00f3dca USA po raz kolejny zaapelowa\u0142 o koniec wojny Rosji z Ukrain\u0105. - Putin powinien przesta\u0107 - zaznaczy\u0142 republikanin.",
        "id": 3664660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-nie-kryl-rozczarowania-mowil-o-putinie-powinien-przest,nId,22424081",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump nie kry\u0142 rozczarowania. M\u00f3wi\u0142 o Putinie, \"powinien przesta\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T19:52:37.832446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T18:42:49+00:00",
        "description": "Sekretarz wojny USA Pete Hegseth wezwa\u0142 do bazy w Quanatico setki czo\u0142owych dow\u00f3dc\u00f3w ameryka\u0144skich si\u0142 zbrojnych z ca\u0142ego \u015bwiata na nadzwyczajne spotkanie. Nie wiadomo, jaki jest pow\u00f3d tej niespodziewanej narady. Jak relacjonuj\u0105 ameryka\u0144skie media, w\u015br\u00f3d zaproszonych pojawi\u0142y si\u0119 obawy zwi\u0105zane z bezpiecze\u0144stwem kraju.",
        "id": 3664661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pete-hegseth-wezwal-generalow-na-pilne-spotkanie-ludzie-sa-z,nId,22424089",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pete Hegseth wezwa\u0142 genera\u0142\u00f3w na pilne spotkanie. \"Ludzie s\u0105 zaniepokojeni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T19:52:37.926277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T18:30:46+00:00",
        "description": "AfD przewioz\u0142a do Liechtensteinu z\u0142oto warte dzi\u015b miliony euro - podaje \"Spiegel\". Pochodzi ono ze spadku po niemieckim wynalazcy. Wed\u0142ug jego rodziny nie by\u0142 poczytalny, gdy sporz\u0105dza\u0142 testament.",
        "id": 3664662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-afd-dostala-potezny-spadek-sprawa-trafila-do-niemieckiego-sa,nId,22424088",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD dosta\u0142a pot\u0119\u017cny spadek. Sprawa trafi\u0142a do niemieckiego s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T18:30:30.894161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T18:22:57+00:00",
        "description": "Pod patronatem Rafa\u0142a Trzaskowskiego w Mi\u0119dzyzdrojach rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 Campus Academy. \"Jest z nami 400 uczestniczek i uczestnik\u00f3w\" - poinformowa\u0142 prezydent Warszawy. W pi\u0105tek Trzaskowski we\u017amie udzia\u0142 w panelu dyskusyjnym, a jednym z prelegent\u00f3w b\u0119dzie redaktor naczelny Interii Piotr Witwicki.",
        "id": 3664176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ruszyl-campus-academy-trzaskowskiego-jest-rzecza-absolutnie,nId,22424076",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142 kampus Trzaskowskiego. \"Jest rzecz\u0105 absolutnie fundamentaln\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T18:30:31.114346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T17:27:45+00:00",
        "description": "Prezydent Autonomii Palesty\u0144skiej Mahmud Abbas zabra\u0142 g\u0142os przed Zgromadzeniem Og\u00f3lnym ONZ. Skrytykowa\u0142 dzia\u0142ania Izraela w Strefie Gazy i atak Hamasu na Izrael z 7 pa\u017adziernika 2023 r. Abbas zapowiedzia\u0142, \u017ce organizacja ta nie b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0142a w Palestynie.",
        "id": 3664177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-przywodca-palestyny-zabral-glos-na-forum-onz-uderzyl-w-izrae,nId,22424063",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyw\u00f3dca Palestyny zabra\u0142 g\u0142os na forum ONZ. Uderzy\u0142 w Izrael i Hamas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T17:28:28.469808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T17:13:51+00:00",
        "description": "S\u0105d Okr\u0119gowy w Poznaniu og\u0142osi\u0142 prawomocny wyrok w procesie by\u0142ych policjant\u00f3w oskar\u017conych w sprawie \u015bmierci 36-latka. Funkcjonariusze zamiast podj\u0105\u0107 odpowiednie dzia\u0142ania, zawie\u017ali go do lasu, gdzie zmar\u0142. Oboje us\u0142yszeli surowsze kary ni\u017c w pierwszej instancji. - Warto\u015b\u0107 cz\u0142owieka wyznacza to, jak traktuje si\u0119 drugiego cz\u0142owieka -podkre\u015bli\u0142 s\u0105d w uzasadnieniu.",
        "id": 3663719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-sad-wydal-wyrok-w-glosnej-sprawie-skazal-dwoje-bylych-policj,nId,22424064",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d wyda\u0142 wyrok w g\u0142o\u015bnej sprawie. Skaza\u0142 dwoje by\u0142ych policjant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T17:28:28.686127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T16:47:47+00:00",
        "description": "Premier Robert Fico o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce S\u0142owacja b\u0119dzie nadal importowa\u0107 rosyjskie surowce. - Nie b\u0119d\u0119 prowadzi\u0142 ideologicznych wy\u015bcig\u00f3w, aby si\u0119 komu\u015b przypodoba\u0107 - przekaza\u0142. To reakcja na apel Donalda Trumpa, kt\u00f3ry na forum ONZ zach\u0119ca\u0142 Europ\u0119 do odej\u015bcia od rosyjskiego gazu.",
        "id": 3663720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-premier-slowacji-postawil-sprawe-jasno-jest-decyzja-w-sprawi,nId,22424054",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier S\u0142owacji postawi\u0142 spraw\u0119 jasno. Jest decyzja w sprawie gazu z Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T16:27:15.559279+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T16:23:25+00:00",
        "description": "Minister obrony Niemiec Boris Pistorius ujawni\u0142, \u017ce Rosja \u015bledzi ich satelity. - To wygl\u0105da jak testowanie granic i realne zagro\u017cenie dla wojskowych system\u00f3w \u0142\u0105czno\u015bci - oceni\u0142 ekspert Sean Bell. Na wrogie dzia\u0142ania Kremla i naruszanie przestrzeni powietrznej pa\u0144stw NATO zareagowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c Friedrich Merz - Nie pozwolimy na dalsze ataki - o\u015bwiadczy\u0142 niemiecki kanclerz.",
        "id": 3663280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kanclerz-niemiec-nie-wytrzymal-odpowiedzial-rosji-nie-pozwol,nId,22424030",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanclerz Niemiec nie wytrzyma\u0142. Odpowiedzia\u0142 Rosji, \"nie pozwolimy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T17:28:28.905731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T16:23:25+00:00",
        "description": "Na wrogie dzia\u0142ania Kremla i naruszanie przestrzeni powietrznej pa\u0144stw NATO zareagowa\u0142 Friedrich Merz - Nie pozwolimy na dalsze ataki - o\u015bwiadczy\u0142 kanclerz Niemiec. Z kolei minister obrony Boris Pistorius ujawni\u0142, \u017ce Rosja \u015bledzi niemieckie satelity. - To wygl\u0105da jak testowanie granic i realne zagro\u017cenie dla wojskowych system\u00f3w \u0142\u0105czno\u015bci - oceni\u0142 ekspert Sean Bell.",
        "id": 3663721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-traca-cierpliwosc-odpowiadaja-rosji-nie-pozwolimy,nId,22424030",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy trac\u0105 cierpliwo\u015b\u0107. Odpowiadaj\u0105 Rosji, \"nie pozwolimy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T16:27:15.719556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T15:54:19+00:00",
        "description": "Cztery rosyjskie samoloty wojskowe pojawi\u0142y si\u0119 w \u015brod\u0119 w okolicach Alaski - poinformowa\u0142o P\u00f3\u0142nocnoameryka\u0144skie Dow\u00f3dztwo Obrony Powietrznej i Kosmicznej. Stany Zjednoczone poderwa\u0142y w odpowiedzi w\u0142asne samoloty bojowe. Jak stwierdzono, takie dzia\u0142ania Moskwy \"nie s\u0105 postrzegane jako zagro\u017cenie\".",
        "id": 3663281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjskie-samoloty-zblizyly-sie-do-alaski-natychmiastowa-rea,nId,22424047",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie samoloty zbli\u017cy\u0142y si\u0119 do Alaski. Natychmiastowa reakcja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T15:25:12.876988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T15:19:42+00:00",
        "description": "Stacjonuj\u0105ca na Litwie misja patrolowa NATO poderwa\u0142a samoloty w odpowiedzi na ruch pi\u0119ciu rosyjskich my\u015bliwc\u00f3w na Ba\u0142tyku. Jak podano, maszyny zbli\u017ca\u0142y si\u0119 do \u0142otewskiej przestrzeni powietrznej.",
        "id": 3662804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjskie-mysliwce-na-baltyku-nato-poderwalo-samoloty,nId,22424046",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie my\u015bliwce na Ba\u0142tyku. NATO poderwa\u0142o samoloty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T15:25:13.156598+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T15:13:37+00:00",
        "description": "- Nie podoba\u0142y mi si\u0119 s\u0142owa Ze\u0142enskiego - tak Karol Nawrocki oceni\u0142 sformu\u0142owanie prezydenta Ukrainy, kt\u00f3ry stwierdzi\u0142, \u017ce \"w przypadku zmasowanego ataku, Polacy nie b\u0119d\u0105 w stanie si\u0119 broni\u0107\". - Wiem, co chcia\u0142 przekaza\u0107. (...) To oczywiste, \u017ce Ukraina jest lepiej przygotowana do prowadzenia walki z dronami - doda\u0142 Nawrocki. Jak zauwa\u017cy\u0142, wypowied\u017a Ze\u0142enskiego \"mog\u0142a by\u0107 w bardziej dyplomatycznym tonie\".",
        "id": 3662805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-podobaly-mi-sie-nawrocki-wprost-o-slowach-zelenskiego,nId,22423992",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie podoba\u0142y mi si\u0119\". Nawrocki wprost o s\u0142owach Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T15:25:13.344812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T14:46:22+00:00",
        "description": "Ministerstwo Spraw Zagranicznych zakaza\u0142o wjazdu do Polski mo\u0142dawskiej polityk Irinie Vlah. Wskazano, \u017ce jej dzia\u0142alno\u015b\u0107 i aktywna wsp\u00f3\u0142praca z Rosj\u0105 jest \"sprzeczna z interesami Rzeczpospolitej\". W niedziel\u0119 w Mo\u0142dawii odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory parlamentarne, w kt\u00f3rych zjednoczona wok\u00f3\u0142 prezydent Mai Sandu proeuropejska partia zmierzy si\u0119 z ugrupowaniami prorosyjskimi.",
        "id": 3662806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dostala-zakaz-wjazdu-do-polski-nowy-komunikat-msz-w-tle-wybo,nId,22423985",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dosta\u0142a zakaz wjazdu do Polski. Nowy komunikat MSZ, w tle wybory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T14:23:29.665462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T14:09:15+00:00",
        "description": "Sekretarz generalny NATO Mark Rutte da\u0142 zielone \u015bwiat\u0142o na zestrzeliwanie rosyjskich maszyn, kt\u00f3re narusz\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 pa\u0144stw Sojuszu. Wcze\u015bniej podobne zdanie wyrazi\u0142 prezydent USA Donald Trump. Obie deklaracje s\u0105 wynikiem ostatniego wtargni\u0119cia rosyjskich maszyn do Polski i Estonii.",
        "id": 3662364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przelomowe-slowa-szefa-nato-powtorzyl-deklaracje-trumpa,nId,22424011",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowe s\u0142owa szefa NATO. Powt\u00f3rzy\u0142 deklaracj\u0119 Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T14:23:29.782027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T13:56:01+00:00",
        "description": "\"W przysz\u0142ym tygodniu odb\u0119dzie si\u0119 nadzwyczajna sesja rady (miasta), na kt\u00f3rej przyj\u0119ta b\u0119dzie uchwa\u0142a ws. ograniczenia sprzeda\u017cy alkoholu na Pradze P\u00f3\u0142noc i w \u015ar\u00f3dmie\u015bciu od pocz\u0105tku listopada\" - przekaza\u0142 prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski. Doda\u0142, \u017ce \"od 1 czerwca 2026 r. ograniczenie nocnej sprzeda\u017cy alkoholu obowi\u0105zywa\u0107 b\u0119dzie na terenie ca\u0142ej stolicy\". Trzaskowski zaznaczy\u0142, \u017ce stosown\u0105 uchwa\u0142\u0119 przed\u0142o\u017cy w przysz\u0142ym roku. Na ostatnim posiedzeniu rady wniosek prezydenta o nocn\u0105 prohibicj\u0119 na terenie ca\u0142ego miasta zosta\u0142 wycofany.",
        "id": 3662365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-nocna-prohibicja-w-warszawie-trzaskowski-zapowiedzial-kolejn,nId,22424012",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocna prohibicja w Warszawie. Trzaskowski zapowiada kolejne kroki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T14:23:29.909456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T13:37:43+00:00",
        "description": "Pieni\u0105dze i komfort psychiczny stoj\u0105 najwy\u017cej w hierarchii warto\u015bci dla tegorocznych maturzyst\u00f3w. Zaskakiwa\u0107 mo\u017ce to, co jest po przeciwnej stronie - czyli najmniej istotne dla m\u0142odych ludzi sprawy. A jak odnajduj\u0105 si\u0119 w systemie edukacji i dlaczego ponad po\u0142owa z nich studia traktuje jako jedn\u0105 z opcji? Odpowiedzi przynosi raport \"Niepokorni z wyboru 2025\".",
        "id": 3662366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/matura/news-zapytali-maturzystow-co-jest-dla-nich-najwazniejsze-psycholo,nId,22423932",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dzi\u015b jest wa\u017cne dla maturzyst\u00f3w? Odpowiedzi pokazuj\u0105 pokoleniow\u0105 zmian\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T14:23:30.027750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T13:30:54+00:00",
        "description": "Na ulicy Krakowskiej w Kielcach dosz\u0142o do awarii magistrali wodoci\u0105gowej. Jak ostrzega rzecznik Wodoci\u0105g\u00f3w Kieleckich, uszkodzenie mo\u017ce spowodowa\u0107 przerwy w dostawie wody lub pogorszenie jej jako\u015bci. Utrudnienia mog\u0105 dotkn\u0105\u0107 ponad 60 proc. mieszka\u0144c\u00f3w miasta.",
        "id": 3662367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-powazna-awaria-wodociagu-w-kielcach-ostrzezenie-dla-mieszkan,nId,22423948",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cna awaria wodoci\u0105gu w Kielcach. Ostrze\u017cenie dla mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T14:23:30.139990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T13:22:05+00:00",
        "description": "Komik Jimmy Kimmel powr\u00f3ci\u0142 na anten\u0119. Ameryka\u0144scy libera\u0142owie \u015bwi\u0119tuj\u0105 wygran\u0105 potyczk\u0119 o wolno\u015b\u0107 s\u0142owa, a prezydent USA Donald Trump zapowiada dalsze kroki wymierzone w telewizj\u0119, kt\u00f3ra dalej chce go\u015bci\u0107 nieprzychylnego mu satyryka. W tle natomiast rozgrywane s\u0105 interesy warte miliardy dolar\u00f3w.",
        "id": 3662368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-w-furii-zapowiada-odwet-za-powrot-jimmy-ego-kim,nId,22423912",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump w furii, zapowiada odwet za powr\u00f3t Jimmy'ego Kimmela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T14:23:30.252902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T13:19:29+00:00",
        "description": "Dziennikarz Interii Wiktor Kazanecki zosta\u0142 doceniony za publikacje dotycz\u0105ce kolei, otrzymuj\u0105c wyr\u00f3\u017cnienie podczas Mi\u0119dzynarodowych Targ\u00f3w Kolejowych TRAKO 2025. Jest to najwi\u0119ksza impreza bran\u017cowa w Europie \u015arodkowo-Wschodniej. Kapitu\u0142a konkursu im. in\u017c. Jana Raczy\u0144skiego doceni\u0142a naszego redakcyjnego koleg\u0119 za \"promocj\u0119 rzetelnej wiedzy\" o transporcie szynowym.",
        "id": 3662369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kapitula-docenila-dziennikarza-interii-wyroznienie-dla-wikto,nId,22423961",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kapitu\u0142a doceni\u0142a dziennikarza Interii. Wyr\u00f3\u017cnienie dla Wiktora Kazaneckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T13:19:11.003325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T12:59:57+00:00",
        "description": "Na jednej z g\u0142\u00f3wnych arterii Tel Awiwu dosz\u0142o do wybuchu samochodu. Ranny zosta\u0142 46-letni m\u0119\u017cczyzna - podaj\u0105 izraelskie media. Nad miastem unosi\u0142 si\u0119 czarny dym. Na razie nie wiadomo, jaka by\u0142a przyczyna eksplozji.",
        "id": 3661906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-eksplozja-samochodu-w-tel-awiwie-kleby-dymu-nad-miastem,nId,22423936",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozja samochodu w Tel Awiwie. K\u0142\u0119by dymu nad miastem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T13:19:11.167174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T12:33:39+00:00",
        "description": "Rosyjska ambasada w Danii o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce Moskwa nie ma \u017cadnego zwi\u0105zku z incydentem z udzia\u0142em dron\u00f3w. W \u015brod\u0119 du\u0144skie w\u0142adze czasowo zamkn\u0119\u0142y przestrze\u0144 powietrzn\u0105 nad lotniskiem w Aalborgu z powodu aktywno\u015bci bezza\u0142ogowc\u00f3w. Wcze\u015bniej ich obecno\u015b\u0107 odnotowano tak\u017ce w Kopenhadze.",
        "id": 3661907,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-incydenty-z-dronami-w-danii-rosja-odpiera-zarzuty-absurdalne,nId,22423918",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydenty z dronami w Danii. Rosja odpiera zarzuty, \"absurdalne spekulacje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T12:15:43.018466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T11:57:49+00:00",
        "description": "Norweska policja uj\u0119\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry prawdopodobnie jest odpowiedzialny za kierowaniem dronem w obszarze zakazanym nad lotniskiem Oslo-Gardermoen - poinformowa\u0142 dziennik \"Romerikes Blad\". W poniedzia\u0142ek przestrze\u0144 powietrzna nad portem lotniczym zosta\u0142a zamkni\u0119ta na kilka godzin, gdy\u017c w stref\u0119 bezpiecze\u0144stwa wlecia\u0142y niezidentyfikowane obiekty.",
        "id": 3661452,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-drony-nad-lotniskiem-w-oslo-50-latek-zatrzymany,nId,22423907",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drony nad lotniskiem w Oslo. 50-latek zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T12:15:43.116591+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T11:56:44+00:00",
        "description": "Prezes Trybuna\u0142u Konstytucyjnego ostrzega szefa policji przed zatrzymaniem i przymusowym doprowadzeniem Zbigniewa Ziobry na posiedzenie komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. W pi\u015bmie do komendanta g\u0142\u00f3wnego policji prezes TK podkre\u015bla, \u017ce wykonanie postanowienia s\u0105du by\u0142oby bezprawne i mog\u0142oby poci\u0105gn\u0105\u0107 za sob\u0105 \"odpowiedzialno\u015b\u0107 prawn\u0105, w tym karn\u0105, tych funkcjonariuszy\".",
        "id": 3661453,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przymusowe-doprowadzenie-ziobry-przed-komisje-sledcza-prezes,nId,22423898",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przymusowe doprowadzenie Ziobry. Prezes TK ostrzega policjant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T12:15:43.214169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T11:45:04+00:00",
        "description": "W sejmowej restauracji dosz\u0142o do ostrego spi\u0119cia mi\u0119dzy senatorem Wadimem Tyszkiewiczem a pos\u0142em \u0141ukaszem Mejz\u0105. Wed\u0142ug doniesie\u0144 \"Rzeczpospolitej\" Mejza mia\u0142 u\u017cy\u0107 obel\u017cywych s\u0142\u00f3w pod adresem Tyszkiewicza i wywo\u0142a\u0107 tym samym k\u0142\u00f3tni\u0119. Sami politycy prezentuj\u0105 sprzeczne wersje zdarze\u0144 - pos\u0105dzaj\u0105 si\u0119 wzajemnie o prowokacje.",
        "id": 3661454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-w-sejmie-mejza-i-tyszkiewicz-starli-sie-w-restaurac,nId,22423870",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura w Sejmie. Mejza i Tyszkiewicz starli si\u0119 w restauracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T12:15:43.309983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T11:38:34+00:00",
        "description": "Awaria kanalizacji doprowadzi\u0142a do zamkni\u0119cia londy\u0144skiego s\u0105du, w kt\u00f3rym w czwartek mia\u0142a odby\u0107 si\u0119 ostatnia rozprawa w procesie ekstradycyjnym by\u0142ego szefa Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych (RARS) Micha\u0142a Kuczmierowskiego - przekaza\u0142 w czwartek PAP urz\u0119dnik s\u0105du. Informacj\u0119 potwierdzi\u0142 korespondent Interii Tomasz Lejman. Woda z p\u0119kni\u0119tej rury zala\u0142a nie tylko gmach s\u0105du, lecz tak\u017ce okoliczne budynki. Ewakuowano kilkana\u015bcie os\u00f3b.",
        "id": 3661455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-klopoty-z-rozprawa-ws-bylego-szefa-rars-sad-zamkniety-przez,nId,22423892",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142opoty z rozpraw\u0105 ws. by\u0142ego szefa RARS. S\u0105d zamkni\u0119ty przez awari\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T12:15:43.405680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T11:36:05+00:00",
        "description": "- My\u015bl\u0119, \u017ce to nie jest jeszcze ten czas, nie popr\u0119 tego typu rozwi\u0105zania - tymi s\u0142owami minister infrastruktury Dariusz Klimczak odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do poprawki Lewicy, kt\u00f3ra zak\u0142ada, \u017ce woda z kranu mia\u0142aby by\u0107 podawana klientom restauracji za darmo. T\u0142umaczy\u0142, \u017ce kran\u00f3wka nie wsz\u0119dzie w Polsce jest zdatna do picia. Z kolei Magdalena Biejat uwa\u017ca, \u017ce \"woda jest prawem, a nie towarem\" i apeluje o przyj\u0119cie tego pomys\u0142u.",
        "id": 3661456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-darmowa-woda-w-restauracjach-minister-nie-popre,nId,22423872",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Darmowa woda w restauracjach? Minister: Nie popr\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T12:15:43.501625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T11:20:17+00:00",
        "description": "Niemiecki rz\u0105d przygotowuje si\u0119 na zagro\u017cenie hybrydowe ze strony Rosji. Coraz cz\u0119stsze ataki na obiekty infrastruktury krytycznej zmuszaj\u0105 w\u0142adze do podj\u0119cia zdecydowanych dzia\u0142a\u0144. - Jeste\u015bmy celem sabota\u017cu i szpiegostwa - powiedzia\u0142 niemiecki minister spraw wewn\u0119trznych Alexander Dobrindt.",
        "id": 3661457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-drony-nad-lotniskami-niemcy-zaniepokojeni-jestesmy-na-liscie,nId,22423864",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drony nad lotniskami, Niemcy zaniepokojeni. \"Jeste\u015bmy na li\u015bcie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T11:11:51.497029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T11:01:26+00:00",
        "description": "Wroc\u0142awska prokuratura umorzy\u0142a post\u0119powanie w sprawie kontrowersyjnej transakcji z 2002 roku. Chodzi o sprzeda\u017c przez parafi\u0119 dzia\u0142ek rolnych rodzinie by\u0142ego premiera Mateusza Morawieckiego za 700 tys. z\u0142. \u015aledczy uznali, \u017ce nie ma wystarczaj\u0105cych dowod\u00f3w na to, by stwierdzi\u0107, \u017ce dosz\u0142o do przest\u0119pstwa.",
        "id": 3661039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-dzialek-rodziny-morawieckich-prokuratura-podjela-decy,nId,22423902",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa dzia\u0142ek rodziny Morawieckich. Prokuratura podj\u0119\u0142a decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T11:11:51.654929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T10:58:13+00:00",
        "description": "Premier W\u0119gier Viktor Orban przeprowadzi\u0142 rozmow\u0119 telefoniczn\u0105 z prezydentem USA Donaldem Trumpem. W\u015br\u00f3d temat\u00f3w pojawi\u0142a si\u0119 kwestia bezpiecze\u0144stwa energetycznego w Europie \u015arodkowej - ujawnia minister spraw zagranicznych Peter Szijjarto. Wcze\u015bniej ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca sugerowa\u0142, \u017ce mo\u017ce poprosi\u0107 swojego rozm\u00f3wc\u0119 o rezygnacj\u0119 z kupowania rosyjskiej ropy.",
        "id": 3661040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-orban-zrezygnuje-z-rosyjskiej-ropy-kulisy-rozmowy-z-trumpem,nId,22423844",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orban zrezygnuje z rosyjskiej ropy? Kulisy rozmowy z Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T11:11:51.807925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T10:55:18+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry w warszawskim autobusie miejskim zaatakowa\u0142 kobiet\u0119, us\u0142ysza\u0142 zarzuty - poinformowa\u0142a nadkom. Paulina Onyszko z praskiej policji. Sprawa dotyczy aktywistki Zenobii \u017baczek, kt\u00f3ra stan\u0119\u0142a w obronie zniewa\u017canej przez 38-latka Ukrainki i w\u00f3wczas zosta\u0142a uderzona przez agresora. Nagranie z ca\u0142ego zaj\u015bcia trafi\u0142o do sieci.",
        "id": 3661041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-zaatakowal-kobiete-w-warszawskim-autobusie-agresor-uslyszal,nId,22423837",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaatakowa\u0142 kobiet\u0119 w warszawskim autobusie. Agresor us\u0142ysza\u0142 zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T11:11:51.985358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T10:47:04+00:00",
        "description": "Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w (53,7 proc.) popiera wprowadzenie przedmiotu edukacja zdrowotna. Wyniki najnowszego sonda\u017cu zadowoli\u0142y minister edukacji Barbar\u0119 Nowack\u0105. Pomimo kontrowersji, jakie naros\u0142y wok\u00f3\u0142 tematu, wi\u0119kszo\u015b\u0107 spo\u0142ecze\u0144stwa - jak twierdzi minister - nie uleg\u0142a manipulacji. Termin z\u0142o\u017cenia deklaracji uczestnictwa mija 25 wrze\u015bnia. Brak o\u015bwiadczenia b\u0119dzie traktowany jako zgoda na udzia\u0142 w zaj\u0119ciach.",
        "id": 3661042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ponad-polowa-nie-dala-sie-zmanipulowac-minister-edukacji-jas,nId,22423827",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edukacja zdrowotna w szko\u0142ach. Barbara Nowacka: Nie dali si\u0119 zmanipulowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T11:11:52.148864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T10:18:15+00:00",
        "description": "\"Prezydent Trump stwierdzi\u0142, \u017ce Ukraina mo\u017ce, ze wsparciem Unii Europejskiej, odzyska\u0107 ca\u0142e swoje terytorium. Za tym zaskakuj\u0105cym optymizmem kryje si\u0119 zapowied\u017a mniejszego zaanga\u017cowania USA i przerzucenie odpowiedzialno\u015bci za zako\u0144czenie wojny na Europ\u0119\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Donald Tusk. Szef polskiego rz\u0105du stwierdzi\u0142, \u017ce lepsza jest \"prawda ni\u017c iluzje\".",
        "id": 3661043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-gorzko-o-slowach-trumpa-lepsza-prawda-niz-iluzje,nId,22423881",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk gorzko o s\u0142owach Trumpa. \"Lepsza prawda ni\u017c iluzje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T10:08:49.172645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T10:03:46+00:00",
        "description": "20-letni motocyklista zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119 we Wroc\u0142awiu po szale\u0144czej je\u017adzie ulicami miasta. M\u0142ody kierowca nie tylko przekracza\u0142 pr\u0119dko\u015b\u0107 i popisywa\u0142 si\u0119 jazd\u0105 na jednym kole, ale te\u017c nie mia\u0142 prawa jazdy, ubezpieczenia ani sprawnego motocykla. Za swoje przewinienia otrzyma\u0142 mandaty w wysoko\u015bci 4700 z\u0142 i 18 punkt\u00f3w karnych.",
        "id": 3660662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-bez-prawa-jazdy-na-jednym-kole-popisywal-sie-przed-radiowoze,nId,22423802",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bez prawa jazdy, na jednym kole. \"Popisywa\u0142 si\u0119\" przed radiowozem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T10:08:49.271207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T09:25:54+00:00",
        "description": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przekaza\u0142, \u017ce nie zamierza przewodzi\u0107 swojemu krajowi w czasach pokoju i b\u0119dzie \"gotowy\" ust\u0105pi\u0107 z urz\u0119du prezydenta, gdy zako\u0144czy si\u0119 wojna - przekaza\u0142 portal \u015bledczy Axios. - Moim celem jest zako\u0144czenie wojny, a nie przewodzenie krajowi - powiedzia\u0142 w rozmowie z dziennikarzami.",
        "id": 3660663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-bede-gotowy-ustapic-zelenski-deklaruje-w-sprawie-prezydentur,nId,22423858",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"B\u0119d\u0119 gotowy ust\u0105pi\u0107\". Ze\u0142enski deklaruje w sprawie prezydentury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T10:08:49.365225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T09:21:01+00:00",
        "description": "PO przy wszystkich s\u0142abo\u015bciach ma podstawow\u0105 zalet\u0119. Twardo trzyma si\u0119 poziomu oko\u0142o 30 proc. poparcia. Wyborcy trac\u0105 nadziej\u0119 na zwyci\u0119stwo za dwa lata, a mimo to zostaj\u0105 i deklaruj\u0105 poparcie. Czy jest to twardy, betonowy elektorat jak w PiS, got\u00f3w przyj\u0105\u0107 ka\u017cdy taktyczny zwrot prezesa? Wydaje si\u0119, \u017ce g\u0142\u00f3wn\u0105 si\u0142\u0105 PO, poza charyzm\u0105 przewodnicz\u0105cego, jest brak powa\u017cnej alternatywy.",
        "id": 3660664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-czy-oboz-anty-pis-moze-utrzymac-wladze-moze-tylko-nie-za-bar,nId,22423804",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy ob\u00f3z anty-PiS mo\u017ce utrzyma\u0107 w\u0142adz\u0119? Mo\u017ce, tylko nie za bardzo pr\u00f3buje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T10:08:49.459952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T09:18:50+00:00",
        "description": "W jednym z kijowskich hipermarket\u00f3w dosz\u0142o do nietypowego i gro\u017anego zdarzenia - sze\u015bcioletni ch\u0142opiec wznieci\u0142 po\u017car w sklepie, podczas gdy jego rodzice wybierali towary w innej alejce. Wystarczy\u0142a chwila nieuwagi, by ich dziecko si\u0119gn\u0119\u0142o po zapalniczk\u0119.",
        "id": 3660665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-supermarket-stanal-w-ogniu-wszystko-przez-szesciolatka,nId,22423792",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Supermarket stan\u0105\u0142 w ogniu. Wszystko przez sze\u015bciolatka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T10:08:49.554219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T09:04:22+00:00",
        "description": "Zmiana narracji Trumpa wok\u00f3\u0142 ukrai\u0144skich terytori\u00f3w mo\u017ce by\u0107 pr\u00f3b\u0105 zrzucenia odpowiedzialno\u015bci za wynik wojny na Europ\u0119 - oceniaj\u0105 w \"Financial Times\" anonimowi europejscy urz\u0119dnicy. Wed\u0142ug cytowanych przez dziennik oficjeli prezydent USA stawia Europ\u0119 w obliczu warunk\u00f3w niemo\u017cliwych do spe\u0142nienia. \"Wszyscy widz\u0105, \u017ce si\u0119 wycofuje\" - stwierdzi\u0142 jeden z rozm\u00f3wc\u00f3w gazety.",
        "id": 3660666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-szuka-kozla-ofiarnego-media-moze-obarczyc-wina-europe,nId,22423807",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump szuka koz\u0142a ofiarnego? Media: Mo\u017ce obarczy\u0107 win\u0105 Europ\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T12:15:43.878803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T08:51:35+00:00",
        "description": "Francuski s\u0105d uzna\u0142 win\u0119 by\u0142ego prezydenta Nicolasa Sarkozy'ego ws. cz\u0119\u015bci zarzut\u00f3w w procesie o nielegalne finansowanie kampanii wyborczej i skaza\u0142 go na pi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia z odroczeniem wykonania kary. Agencja Reutera wskazuje jednak, \u017ce Sarkozy nie uniknie wi\u0119zienia, nawet w przypadku wniesienia apelacji od wyroku. S\u0105d orzek\u0142, \u017ce by\u0142a g\u0142owa pa\u0144stwa dopu\u015bci\u0142a si\u0119 zmowy, lecz nie korupcji.",
        "id": 3661458,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-byly-prezydent-francji-skazany-sad-podjal-decyzje,nId,22423831",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y prezydent Francji skazany. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T10:08:49.649978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T08:51:35+00:00",
        "description": "Francuski s\u0105d uzna\u0142 win\u0119 by\u0142ego prezydenta Nicolasa Sarkozy'ego ws. cz\u0119\u015bci zarzut\u00f3w w procesie o nielegalne finansowanie kampanii wyborczej. S\u0105d orzek\u0142, \u017ce by\u0142a g\u0142owa pa\u0144stwa dopu\u015bci\u0142a si\u0119 zmowy, lecz nie korupcji. Jednocze\u015bnie Sarkozy zosta\u0142 uniewinniony od wszystkich pozosta\u0142ych zarzut\u00f3w, w tym biernej korupcji.",
        "id": 3660667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-byly-prezydent-francji-winny-sad-podjal-decyzje,nId,22423831",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y prezydent Francji \"winny\". S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T09:07:36.176916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T08:51:35+00:00",
        "description": "Francuski s\u0105d uzna\u0142 win\u0119 by\u0142ego prezydenta Nicolasa Sarkozy'ego ws. cz\u0119\u015bci zarzut\u00f3w w procesie o nielegalne finansowanie kampanii wyborczej.",
        "id": 3660356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-decyzja-sadu-w-sprawie-nicolasa-sarkozy-ego-winny-czesci-zar,nId,22423831",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyzja s\u0105du w sprawie Nicolasa Sarkozy'ego. \"Winny cz\u0119\u015bci zarzut\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T09:07:36.418042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T08:24:41+00:00",
        "description": "Na tymczasowo okupowanym Krymie Si\u0142y Obronne Ukrainy zniszczy\u0142y dwa rosyjskie samoloty An-26 oraz oraz dwie stacje radiolokacyjne - poda\u0142 w czwartek rano G\u0142\u00f3wny Zarz\u0105d Wywiadu Ministerstwa Obrony Ukrainy. Za akcje odpowiada\u0142 oddzia\u0142 specjalny \"Duchy\".",
        "id": 3660357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-precyzyjne-uderzenie-ukrainy-samoloty-na-krymie-stanely-w-pl,nId,22423763",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Precyzyjne uderzenie Ukrainy. Samoloty na Krymie stan\u0119\u0142y w p\u0142omieniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T09:07:36.720194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T08:09:27+00:00",
        "description": "Mateusz Morawiecki ma zosta\u0107 ponownie przes\u0142uchany w \u015bledztwie dotycz\u0105cym organizacji tzw. wybor\u00f3w kopertowych. Wed\u0142ug ustale\u0144 RMF FM do przes\u0142uchania ma doj\u015b\u0107 na prze\u0142omie pa\u017adziernika i listopada. Prokuratura planuje postawi\u0107 by\u0142ego premiera w stan oskar\u017cenia jeszcze w tym roku. Na pocz\u0105tku roku zarzucono mu przekroczenie uprawnie\u0144 i niedope\u0142nienie obowi\u0105zk\u00f3w s\u0142u\u017cbowych.",
        "id": 3660358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-ruch-prokuratury-wobec-mateusza-morawieckiego-w-tle-wyb,nId,22423778",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy ruch prokuratury wobec Mateusza Morawieckiego. W tle wybory kopertowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T08:03:56.173061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T07:54:02+00:00",
        "description": "Mimo ch\u0142odu, s\u0142o\u0144ce nie opu\u015bci Polski. Wy\u017c znad Skandynawii zapewni nam pogodn\u0105 aur\u0119 w wi\u0119kszo\u015bci kraju przez kilka dni, a wszystko za spraw\u0105 rzadko spotykanego uk\u0142adu synoptycznego, zwanego blokad\u0105 rexa. Wiemy te\u017c, kiedy pojawi\u0105 si\u0119 przymrozki.",
        "id": 3660095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chlodne-dni-ale-pelne-slonca-polska-pod-wplywem-rzadkiego-uk,nId,22423757",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ch\u0142odne dni, ale pe\u0142ne s\u0142o\u0144ca. Polska pod wp\u0142ywem rzadkiego uk\u0142adu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T08:03:56.401841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T07:44:59+00:00",
        "description": "Towarzyszy nam od dnia narodzin. Nie zawsze go widzimy, nie zawsze s\u0142yszymy, ale nigdy nie zostawia nas samych. 2 pa\u017adziernika to dzie\u0144, w kt\u00f3ry w spos\u00f3b szczeg\u00f3lny mo\u017cemy poczu\u0107 jego obecno\u015b\u0107. To wtedy obchodzone jest wspomnienie \u015awi\u0119tych Anio\u0142\u00f3w Str\u00f3\u017c\u00f3w.",
        "id": 3660096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-szczegolny-dzien-w-kalendarzu-kosciola-katolickiego-wypada-2,nId,22418079",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczeg\u00f3lny dzie\u0144 w kalendarzu Ko\u015bcio\u0142a katolickiego. Wypada 2 pa\u017adziernika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T08:03:56.663496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T07:34:47+00:00",
        "description": "Utrudnienia zwi\u0105zane z tymczasowym zamkni\u0119ciem granicy polsko-bia\u0142oruskiej to znak, \u017ce nale\u017cy stawia\u0107 na rozw\u00f3j r\u00f3\u017cnorodnych szlak\u00f3w transportowych - pisze w czwartek chi\u0144ski rz\u0105dowy dziennik \"Global Times\", przyznaj\u0105c, \u017ce sytuacja ta znacznie utrudni\u0142a handel na wa\u017cnym dla Chin szlaku. Szacuje si\u0119, \u017ce tylko w 2024 roku z Chin o Unii Europejskiej przetransportowano ponad 300 tys. kontener\u00f3w.",
        "id": 3660097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chiny-wskazuja-na-polska-granice-znaczne-utrudnienia,nId,22423767",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny wskazuj\u0105 na polsk\u0105 granic\u0119. \"Znaczne utrudnienia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T08:03:56.853223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T07:29:44+00:00",
        "description": "W miejscowo\u015bci Budzisz\u00f3w Wielki przed sklepem zostawiono paczk\u0119 z migaj\u0105c\u0105 czerwon\u0105 diod\u0105. Na miejsce wezwano kontrterroryst\u00f3w. Teren zosta\u0142 zabezpieczony na czas dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb. - Paczk\u0119 zabra\u0142a grupa saper\u00f3w z Wroc\u0142awia - przekaza\u0142a Interii rzeczniczka prasowa jaworskiej policji podkomisarz Ewa Kluczy\u0144ska.",
        "id": 3660098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-paczka-z-dioda-przed-sklepem-na-dolnym-slasku-sluzby-wkroczy,nId,22423783",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Paczka z diod\u0105\" przed sklepem na Dolnym \u015al\u0105sku. S\u0142u\u017cby wkroczy\u0142y do akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T08:03:57.053653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T07:11:52+00:00",
        "description": "Odpalony przez ministra Waldemara \u017burka raport o represjach medialnych to kolejny - po raporcie gen. Jaros\u0142awa Str\u00f3\u017cyka - dow\u00f3d na post\u0119puj\u0105c\u0105 intelektualn\u0105 indolencj\u0119 oraz moraln\u0105 kapitulacj\u0119 u\u015bmiechni\u0119tej w\u0142adzy.",
        "id": 3660099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-gdy-rozum-spi-powstaja-raporty-na-przyklad-raport-gregorczyk,nId,22423761",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdy rozum \u015bpi, powstaj\u0105 raporty. Na przyk\u0142ad raport Gregorczyk-Abram",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T08:03:57.302305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T06:56:44+00:00",
        "description": "53,7 proc. respondent\u00f3w popiera wprowadzenie do szk\u00f3\u0142 edukacji zdrowotnej - wynika z najnowszego sonda\u017cu SW Research dla Onetu. Przeciwnego zdania jest z kolei 27,1 proc. ankietowanych. R\u00f3\u017cnice w zdaniach pojawiaj\u0105 si\u0119 przy podziale wiekowym badanych. Czwartek to ostatni dzie\u0144 dla rodzic\u00f3w na podj\u0119cie wa\u017cnej decyzji.",
        "id": 3660100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-edukacja-zdrowotna-podzielila-polakow-najnowszy-sondaz-wskaz,nId,22423754",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edukacja zdrowotna w szko\u0142ach. Polacy zabrali g\u0142os, jest najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T07:01:58.917175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T06:56:44+00:00",
        "description": "53,7 proc. respondent\u00f3w popiera wprowadzenie do szk\u00f3\u0142 edukacji zdrowotnej - wynika z najnowszego sonda\u017cu SW Research dla Onetu. Przeciwnego zdania jest z kolei 27,1 proc. ankietowanych. R\u00f3\u017cnice w zdaniach pojawiaj\u0105 si\u0119 przy podziale wiekowym badanych. Z kolei rodzice, kt\u00f3rzy chcieliby zrezygnowa\u0107 z zaj\u0119\u0107, maj\u0105 na to ostatni dzie\u0144.",
        "id": 3659849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-w-szkolach-polacy-wskazali-co-mysla-o-nowym-przedmioc,nId,22423754",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w szko\u0142ach. Polacy wskazali, co my\u015bl\u0105 o nowym przedmiocie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T07:01:59.049237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T06:20:08+00:00",
        "description": "Do niebezpiecznej sytuacji dosz\u0142o na rosyjskim lotnisku Szeremietiewo pod Moskw\u0105. Jak wynika z ustale\u0144 s\u0142u\u017cb, dosz\u0142o tam do zderzenia dw\u00f3ch samolot\u00f3w osobowych. Tylko w jednej z maszyn znajdowa\u0142o si\u0119 ponad 80 os\u00f3b. \u015aledczy badaj\u0105 spraw\u0119 i potencjaln\u0105 przyczyn\u0119 zdarzenia.",
        "id": 3659850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-o-krok-od-tragedii-na-pasie-startowym-rusza-sledztwo-sluzb,nId,22423739",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O krok od tragedii na pasie startowym. Rusza \u015bledztwo s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T05:58:32.161633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T05:57:10+00:00",
        "description": "Prezydent Finlandii Alexander Stubb oceni\u0142, \u017ce najnowsze o\u015bwiadczenie Donalda Trumpa o mo\u017cliwo\u015bci odzyskania przez Ukrain\u0119 terytori\u00f3w okupowanych przez Rosj\u0119 to \"mocny sygna\u0142\" dla Kremla i krok w stron\u0119 zako\u0144czenia wojny. Jego zdaniem ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca jest g\u0142\u0119boko zaanga\u017cowany w proces pokojowy.",
        "id": 3659596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-putin-pod-sciana-po-wpisie-trumpa-czas-zakonczyc-te-wojne,nId,22423743",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin pod \u015bcian\u0105 po wpisie Trumpa. \"Czas zako\u0144czy\u0107 t\u0119 wojn\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T05:58:32.384773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T05:51:50+00:00",
        "description": "Ukraina zestrzeli\u0142a rosyjski samolot my\u015bliwsko-bombowy Su-34 - przekaza\u0142 w czwartek Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy. Maszyna zosta\u0142a str\u0105cona w obwodzie zaporoskim na po\u0142udniowym wschodzie kraju. Samolot zrzuca\u0142 bomby lotnicze za Zaporo\u017ce.",
        "id": 3659597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-sukces-ukrainskiej-obrony-runal-rosyjski-bombowiec,nId,22423749",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sukces ukrai\u0144skiej obrony. Run\u0105\u0142 rosyjski bombowiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T05:58:32.641679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T05:33:49+00:00",
        "description": "Trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 6,5 nawiedzi\u0142o w \u015brod\u0119 Wenezuel\u0119 - poinformowa\u0142o Europejskie i \u015ar\u00f3dziemnomorskie Centrum Sejsmologiczne (EMSC). Wed\u0142ug EMSC trz\u0119sienie mia\u0142o miejsce na g\u0142\u0119boko\u015bci 35 km, a epicentrum znajdowa\u0142o si\u0119 w odleg\u0142o\u015bci ponad 600 kilometr\u00f3w od stolicy kraju. \u015awiatowe agencje zwracaj\u0105 uwag\u0119 na nietypow\u0105 reakcj\u0119 pa\u0144stwowych medi\u00f3w, kt\u00f3re transmitowa\u0142y w tym czasie program prezydenta Nicol\u00e1sa Maduro.",
        "id": 3659598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trwal-program-prezydenta-gdy-zatrzesla-sie-ziemia-tak-zareag,nId,22423737",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa\u0142 program prezydenta, gdy zatrz\u0119s\u0142a si\u0119 ziemia. Tak zareagowa\u0142a stacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T05:58:32.875037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T04:55:50+00:00",
        "description": "Z portu w Kartagenie w Hiszpanii wyp\u0142ynie okr\u0119t marynarki wojennej w celu zapewnienia ochrony i pomocy flotylli Sumud - przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 premier Hiszpanii Pedro Sanchez. Statki, kt\u00f3re p\u0142yn\u0105 z pomoc\u0105 humanitarn\u0105 dla Strefy Gazy zosta\u0142y zaatakowane przez drony na wodach mi\u0119dzynarodowych.",
        "id": 3659599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-goraco-na-morzu-srodziemnym-hiszpania-wysyla-okret-wojenny,nId,22423733",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gor\u0105co na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym. Hiszpania wysy\u0142a okr\u0119t wojenny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T04:53:41.853928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T04:35:27+00:00",
        "description": "Potr\u00f3jnym sabota\u017cem Donald Trump nazwa\u0142 incydenty, do kt\u00f3rych dosz\u0142o podczas jego wizyty w siedzibie ONZ w Nowym Jorku. Chodzi o awari\u0119 ruchomych schod\u00f3w, telepromptera i systemu d\u017awi\u0119kowego, przez co - zdaniem Trumps - s\u0142uchaj\u0105cy wyst\u0105pienia przyw\u00f3dcy innych pa\u0144stw nie mogli go us\u0142ysze\u0107. \"Prawdziwa ha\u0144ba\" - stwierdzi\u0142. Prezydent USA za\u017c\u0105da\u0142 od ONZ wszcz\u0119cia \u015bledztwa w tej sprawie.",
        "id": 3659298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-grzmi-o-potrojnym-sabotazu-zada-sledztwa-od-onz,nId,22423730",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump grzmi o \"potr\u00f3jnym sabota\u017cu\". \u017b\u0105da \u015bledztwa od ONZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T04:53:42.024243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T03:58:46+00:00",
        "description": "Aktywno\u015b\u0107 obcych dron\u00f3w, kt\u00f3re pojawi\u0142y si\u0119 w \u015brod\u0119 wieczorem w pobli\u017cu lotniska w Aalborgu w Danii jest podobna do aktywno\u015bci bezza\u0142ogowc\u00f3w, kt\u00f3re zaobserwowano w poniedzia\u0142ek w Kopenhadze - o\u015bwiadczy\u0142 komendant g\u0142\u00f3wny policji Thorkild Fogde. Lokalna policja poinformowa\u0142a, \u017ce drony opu\u015bci\u0142y obszar Aalborgu po oko\u0142o trzech godzinach. S\u0142u\u017cby otrzyma\u0142y jednak w czwartek kolejne zg\u0142oszenia o dronach w pobli\u017cu innych lotnisk. Trwa ich weryfikacja.",
        "id": 3659299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niezidentyfikowane-drony-nad-lotniskiem-niespokojna-noc-w-da,nId,22423728",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezidentyfikowane drony nad lotniskiem. Niespokojna noc w Danii",
        "vote": 0
    }
]