[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T19:53:55.759836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T19:31:03+00:00",
        "description": "Hiszpania i W\u0142ochy podj\u0119\u0142y zdecydowane dzia\u0142ania, aby wesprze\u0107 flotyll\u0119 humanitarn\u0105 Global Sumud Flotilla, zmierzaj\u0105c\u0105 do Strefy Gazy. Premier Hiszpanii Pedro Sanchez oraz w\u0142oski minister obrony Guido Crosetto og\u0142osili wys\u0142anie okr\u0119t\u00f3w marynarki wojennej w celu ochrony i ewentualnego wsparcia aktywist\u00f3w transportuj\u0105cych pomoc humanitarn\u0105. Decyzje te nast\u0105pi\u0142y po ataku dron\u00f3w na flotyll\u0119, kt\u00f3ry mia\u0142 miejsce we wtorek.",
        "id": 3664683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/hiszpania-i-wlochy-wysylaja-okrety-ochronia-flotylle-plynaca-do-gazy/7z239k4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hiszpania i W\u0142ochy wysy\u0142aj\u0105 okr\u0119ty wojenne. Ochroni\u0105 flotyll\u0119 p\u0142yn\u0105c\u0105 do Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T19:53:55.938330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T18:31:42+00:00",
        "description": "Bia\u0142y Dom nakaza\u0142 swoim agencjom przygotowa\u0107 si\u0119 na masowe zwolnienia, je\u015bli Kongres nie zapobiegnie zablokowaniu rz\u0105du w przysz\u0142ym tygodniu. Takie informacje p\u0142yn\u0105 z notatk\u0105, do kt\u00f3rej dotar\u0142y ameryka\u0144skie media.",
        "id": 3664684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/widmo-masowych-zwolnien-w-agencjach-usa-bialy-dom-ostrzega/95f731m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Widmo masowych zwolnie\u0144 w agencjach USA. Bia\u0142y Dom ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T18:31:29.614026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T18:26:07+00:00",
        "description": "W przysz\u0142ym tygodniu w bazie Korpusu Piechoty Morskiej w Quantico, nieopodal Waszyngtonu, odb\u0119dzie si\u0119 niezwyk\u0142e zgromadzenie najwy\u017cszych rang\u0105 dow\u00f3dc\u00f3w si\u0142 zbrojnych Stan\u00f3w Zjednoczonych. Minister obrony Pete Hegseth wezwa\u0142 na narad\u0119 wszystkich genera\u0142\u00f3w brygady oraz wy\u017cszych stopniem, w tym tak\u017ce tych pe\u0142ni\u0105cych s\u0142u\u017cb\u0119 poza granicami kraju. Decyzja ta, podana bez jasnych wyja\u015bnie\u0144, zd\u0105\u017cy\u0142a ju\u017c wywo\u0142a\u0107 kontrowersje i niepok\u00f3j w armii.",
        "id": 3664191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/generalowie-usa-zwolani-na-tajna-narade-przez-hegsetha/vkw811s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Nadzwyczajne spotkanie genera\u0142\u00f3w. Co stoi za decyzj\u0105 ministra obrony?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T18:31:29.751890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T17:51:51+00:00",
        "description": "\"Podatek Morawieckiego\", kt\u00f3ry mia\u0142 dotyczy\u0107 posiadaczy samochod\u00f3w spalinowych i by\u0142 jednym z kamieni milowych polskiego KPO, ostatecznie trafi\u0142 do kosza. Takie informacje przekaza\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier Donald Tusk.",
        "id": 3664192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-kasuje-podatek-morawieckiego-trafil-do-kosza/4lqehy5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk kasuje \"podatek Morawieckiego\". \"Trafi\u0142 do kosza\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T17:29:39.547849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T17:26:56+00:00",
        "description": "Friedrich Merz, kanclerz Niemiec, w opublikowanym w czwartek na \u0142amach \"Financial Times\" artykule, po raz pierwszy opowiedzia\u0142 si\u0119 za odblokowaniem cz\u0119\u015bci zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w. Jego zdaniem \u015brodki te mog\u0142yby zosta\u0107 wykorzystane jako nieoprocentowana po\u017cyczka na wsparcie Ukrainy, kt\u00f3ra od miesi\u0119cy zmaga si\u0119 z konsekwencjami rosyjskiej agresji zbrojnej.",
        "id": 3663743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/merz-o-rosyjskich-aktywach-dla-ukrainy-ma-nowy-pomysl/j9tdmrk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie aktywa dla Ukrainy. Friedrich Merz ma propozycj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T17:29:39.701664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T17:12:49+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump podczas spotkania z Recepem Tayyipem Erdoganem w Bia\u0142ym Domu wezwa\u0142 Turcj\u0119 do zaprzestania importu ropy i gazu z Rosji. Powt\u00f3rzy\u0142 te\u017c, \u017ce jest rozczarowany W\u0142adimirem Putinem i zaapelowa\u0142 o zako\u0144czenie wojny w Ukrainie.",
        "id": 3663744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-i-erdogan-w-bialym-domu-krytyka-putina-i-apel-do-turcji/9tkygf9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump przywita\u0142 Erdogana w Bia\u0142ym Domu. Apel do Turcji i krytyka Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T17:29:39.817785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T16:55:42+00:00",
        "description": "Jedna z parafii w Rybniku znalaz\u0142a si\u0119 w powa\u017cnych tarapatach finansowych. Zad\u0142u\u017cenie przekracza milion z\u0142, a jednym z g\u0142\u00f3wnych w\u0105tk\u00f3w afery jest umowa z Orlenem na zakup p\u0142yn\u00f3w dezynfekuj\u0105cych za kwot\u0119 przekraczaj\u0105c\u0105 400 tys. z\u0142. Parafia przegra\u0142a proces s\u0105dowy z pa\u0144stwowym gigantem paliwowym, kt\u00f3ry domaga si\u0119 sp\u0142aty nale\u017cno\u015bci.",
        "id": 3663745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/parafia-na-skraju-bankructwa-orlen-domaga-sie-splaty-dlugu/jjksyev",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parafia na skraju bankructwa. Orlen domaga si\u0119 sp\u0142aty d\u0142ugu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T17:29:39.930915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T16:54:48+00:00",
        "description": "Sejmowa Komisja Zdrowia zatwierdzi\u0142a w czwartek poprawki zg\u0142oszone przez Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105 do rz\u0105dowego projektu ustawy o e-rejestracji. Wprowadzenie centralnego systemu zapisywania si\u0119 na wizyty u lekarzy ma umo\u017cliwi\u0107 pacjentom skorzystanie z nowoczesnych i wygodniejszych metod, takich jak Internetowe Konto Pacjenta czy tradycyjne formy kontaktu ze \u015bwiadczeniodawc\u0105 \u2014 telefonicznie, mailowo lub osobi\u015bcie.",
        "id": 3663746,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sejm-zatwierdza-zmiany-w-e-rejestracji-zmiany-juz-w-2026-r/8p57t8e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "E-rejestracja coraz bli\u017cej. Komisja zdrowia przyjmuje poprawki do ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T17:29:40.043340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T16:46:07+00:00",
        "description": "Kolejne problemy w przestrzeni powietrznej Europy \u2014 tym razem nad lotniskami w Danii zn\u00f3w pojawi\u0142y si\u0119 niezidentyfikowane drony, zmuszaj\u0105c w\u0142adze do tymczasowego zamkni\u0119cia lotnisk w Aalborgu i Billund. Wydarzenia te wpisuj\u0105 si\u0119 w seri\u0119 incydent\u00f3w, kt\u00f3re wywo\u0142uj\u0105 obawy o bezpiecze\u0144stwo lotnictwa cywilnego w kontek\u015bcie podejrze\u0144 o rosyjski sabota\u017c. Ekspert lotniczy dr in\u017c. Tomasz Balcerzak uspokaja jednak, \u017ce pasa\u017cerowie mog\u0105 liczy\u0107 na odpowiednie procedury bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 3663747,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pasazerowie-moga-czuc-sie-bezpiecznie-lotnictwo-cywilne-w-dobie-wojny-hybrydowej/5m8fxtk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pasa\u017cerowie mog\u0105 czu\u0107 si\u0119 bezpiecznie\". Lotnictwo cywilne w dobie wojny hybrydowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T16:28:26.570275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T16:22:59+00:00",
        "description": "Si\u0142y NATO poinformowa\u0142y o serii incydent\u00f3w w przestrzeni powietrznej w rejonie Europy i Ameryki P\u00f3\u0142nocnej, w kt\u00f3rych uczestniczy\u0142y rosyjskie samoloty wojskowe. Jak informuje Onet, misja Sojuszu stacjonuj\u0105ca na Litwie poderwa\u0142a swoje samoloty Gripen w reakcji na zbli\u017canie si\u0119 pi\u0119ciu rosyjskich my\u015bliwc\u00f3w do \u0142otewskiej przestrzeni powietrznej. Maszyny to Su-30, Su-35 oraz trzy MiG-31, kt\u00f3re znalaz\u0142y si\u0119 blisko naruszenia granicy powietrznej \u0141otwy.",
        "id": 3663296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosyjskie-mysliwce-blisko-granic-nato-sojusz-reaguje-natychmiast-na-incydenty/wyln1l5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie my\u015bliwce blisko granic NATO. Sojusz reaguje natychmiast na incydenty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T16:28:26.678961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T16:10:19+00:00",
        "description": "Osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 mog\u0105 ubiega\u0107 si\u0119 o pomoc finansow\u0105 w postaci \u015bwiadczenia wspieraj\u0105cego. Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych (ZUS) ostrzega jednocze\u015bnie, \u017ce nie trzeba p\u0142aci\u0107 kancelariom lub po\u015brednikom za pomoc w uzyskaniu \u015bwiadczenia \u2014 wniosek sk\u0142ada si\u0119 ca\u0142kowicie bezp\u0142atnie. Z danych ZUS wynika, \u017ce w sierpniu liczba os\u00f3b uprawnionych do otrzymania wsparcia wynosi 176 tys. os\u00f3b.",
        "id": 3663297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mozna-otrzymac-ponad-4-tys-zl-zus-ostrzega-przed-oszustami/02rb5r3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS ostrzega przed oszustami. Dzi\u0119ki temu \u015bwiadczeniu mo\u017cna otrzyma\u0107 ponad 4 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T16:28:26.786033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T15:58:23+00:00",
        "description": "Jaguar Land Rover (JLR) zazwyczaj produkuje oko\u0142o 1000 samochod\u00f3w dziennie w swoich trzech fabrykach w Wielkiej Brytanii. Jednak po ataku hakerskim, kt\u00f3ry po raz pierwszy ujawniono 1 wrze\u015bnia, pracownicy zostali odes\u0142ani do dom\u00f3w bez terminu powrotu. Atak kosztuje firm\u0119 co najmniej 50 mln funt\u00f3w tygodniowo z powodu utraconej produkcji. Brytyjski rz\u0105d rozwa\u017ca wsparcie dostawc\u00f3w, poprzez zakup produkowanych przez nich komponent\u00f3w \u2014 pisze BBC.",
        "id": 3663298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/producent-aut-zamknal-fabryki-przez-cyberatak-rzad-nie-rozumie-zlozonosci-sytuacji/rbsf6ed",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyberatak parali\u017cuje fabryki znanego producenta aut. Brytyjski rz\u0105d rozwa\u017ca zakup cz\u0119\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T16:28:26.892567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T15:51:21+00:00",
        "description": "W nocy z 9 na 10 wrze\u015bnia w rejonie podlubelskich Wyryk dosz\u0142o do zmasowanego ataku dron\u00f3w, w odpowiedzi na kt\u00f3ry polskie my\u015bliwce wystrzeli\u0142y \u0142\u0105cznie trzy rakiety powietrze\u2013powietrze \u2013 podaje Rzeczpospolita. Nie jest do ko\u0144ca jasne, czy wszystkie pociski trafi\u0142y w rzeczywiste drony bojowe, czy cz\u0119\u015b\u0107 z nich stanowi\u0142y makiety, tzw. gerbery. \u0179r\u00f3d\u0142a gazety wskazuj\u0105, \u017ce w \u017cadnym wypadku nie strzelano drogimi pociskami do niewielkich, niegro\u017anych cel\u00f3w.",
        "id": 3663299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-testuje-czujnosc-polski-drony-makiety-mialy-odciagnac-uwage-od-prawdziwych/x30q84y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja testuje czujno\u015b\u0107 Polski. Drony-makiety mia\u0142y odci\u0105gn\u0105\u0107 uwag\u0119 od prawdziwych cel\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T15:26:26.361754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T15:24:22+00:00",
        "description": "Polska sta\u0142a si\u0119 najwi\u0119kszym klientem Tajwanu w segmencie dron\u00f3w, odpowiadaj\u0105c za blisko 60 proc. ca\u0142ego eksportu tych urz\u0105dze\u0144 z wyspy \u2013 wynika z raportu Bloomberga z 25 wrze\u015bnia. Do sierpnia 2024 r. eksport tajwa\u0144skich dron\u00f3w si\u0119gn\u0105\u0142 32 mln dolar\u00f3w, cho\u0107 w poprzednich latach praktycznie nie istnia\u0142.",
        "id": 3662827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/polska-liderem-importu-dronow-z-tajwanu/l1xkkv9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska liderem w imporcie tajwa\u0144skich dron\u00f3w. Wyprzedza nawet USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T15:26:26.456518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T15:24:11+00:00",
        "description": "Aplikacje wykorzystuj\u0105ce chatboty do wsparcia psychicznego mog\u0105 by\u0107 nie tylko nieskuteczne, ale wr\u0119cz niebezpieczne \u2014 alarmuj\u0105 naukowcy z Uniwersytetu Medycznego we Wroc\u0142awiu. Badanie wykaza\u0142o, \u017ce \u017caden z testowanych bot\u00f3w nie potrafi\u0142 w\u0142a\u015bciwie zareagowa\u0107 na sygna\u0142y rosn\u0105cego ryzyka samob\u00f3jczego.",
        "id": 3662828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/chatboty-nie-radza-sobie-z-kryzysem-samobojczym-naukowcy-odradzaja-korzystanie-z/sw3psme",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chatboty nie radz\u0105 sobie z kryzysem samob\u00f3jczym. Naukowcy odradzaj\u0105 korzystanie z pomocy AI w kryzysie psychicznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T16:28:27.030010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T15:24:11+00:00",
        "description": "Aplikacje wykorzystuj\u0105ce chatboty do wsparcia psychicznego mog\u0105 by\u0107 nie tylko nieskuteczne, ale wr\u0119cz niebezpieczne \u2014 alarmuj\u0105 naukowcy z Uniwersytetu Medycznego we Wroc\u0142awiu. Badanie wykaza\u0142o, \u017ce \u017caden z testowanych bot\u00f3w nie potrafi\u0142 w\u0142a\u015bciwie zareagowa\u0107 na sygna\u0142y rosn\u0105cego ryzyka samob\u00f3jczego.",
        "id": 3663300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/chatboty-nie-radza-sobie-z-probami-samobojczymi-naukowcy-odradzaja-korzystanie-z/sw3psme",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chatboty nie radz\u0105 sobie z pr\u00f3bami samob\u00f3jczymi. Naukowcy odradzaj\u0105 korzystanie z pomocy AI w kryzysie psychicznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T15:26:26.549789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T14:59:18+00:00",
        "description": "W\u0142adze w Lublanie og\u0142osi\u0142y w czwartek decyzj\u0119 wymierzon\u0105 w Izrael. Premier tego pa\u0144stwa, Benjamin Netanjahu, oskar\u017cony przez Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny (MTK) o zbrodnie wojenne i przeciwko ludzko\u015bci, nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wjecha\u0107 na teren S\u0142owenii. Informacj\u0119 t\u0119 podczas konferencji prasowej przekaza\u0142a Neva Graszicz, sekretarz stanu w s\u0142owe\u0144skim MSZ.",
        "id": 3662829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premier-izraela-nie-wjedzie-do-slowenii-lublana-zaostrza-kurs-wobec-netanjahu/q1d5yjp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Izraela nie wjedzie do S\u0142owenii. Lublana zaostrza kurs wobec Netanjahu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T15:26:26.651432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T14:50:52+00:00",
        "description": "Chi\u0144ski producent samochod\u00f3w elektrycznych BYD w sierpniu sprzeda\u0142 w Unii Europejskiej trzy razy wi\u0119cej aut ni\u017c rok wcze\u015bniej i po raz drugi z rz\u0119du wyprzedzi\u0142 ameryka\u0144sk\u0105 Tesl\u0119 \u2014 wynika z danych Europejskiego Stowarzyszenia Producent\u00f3w Samochod\u00f3w (ACEA).",
        "id": 3662830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/byd-wyprzedza-tesle-w-europie/qmzswt4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BYD zn\u00f3w przed Tesl\u0105 w Europie. Chi\u0144czycy rosn\u0105, Musk traci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T15:26:26.803525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T14:43:44+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zagrozi\u0142 bombardowaniami cel\u00f3w infrastrukturalnych w Rosji, a tak\u017ce obiekt\u00f3w rz\u0105dowych. W wywiadzie dla portalu Axios stwierdzi\u0142, \u017ce stanie si\u0119 tak, je\u015bli Kreml nie podejmie dzia\u0142a\u0144 na rzecz zako\u0144czenia wojny. Dla pracuj\u0105cych tam urz\u0119dnik\u00f3w mia\u0142 tak\u017ce specjaln\u0105 wiadomo\u015b\u0107. Poradzi\u0142 im, by dowiedzieli si\u0119, gdzie s\u0105 schrony.",
        "id": 3662831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wolodymyr-zelenski-grozi-bombardowaniami-radzi-kremlowskim-urzednikom-by-szukali/nh2r88c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski z wiadomo\u015bci\u0105 dla Moskwy. \"Powinni dowiedzie\u0107 si\u0119, gdzie znajduj\u0105 si\u0119 schrony\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T15:26:26.938261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T14:43:37+00:00",
        "description": "Komisja Europejska og\u0142osi\u0142a wszcz\u0119cie post\u0119powania antymonopolowego wobec niemieckiego giganta oprogramowania SAP. Bruksela sprawdzi, czy sp\u00f3\u0142ka mog\u0142a zak\u0142\u00f3ca\u0107 konkurencj\u0119 na rynku posprzeda\u017cowych us\u0142ug utrzymania i wsparcia dla licencjonowanego oprogramowania instalowanego lokalnie, wykorzystywanego do zarz\u0105dzania operacjami przedsi\u0119biorstw.",
        "id": 3662832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/komisja-europejska-wszczyna-dochodzenie-antymonopolowe-w-sprawie-niemieckiego-giganta/zspjl3n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja Europejska wszczyna dochodzenie antymonopolowe w sprawie niemieckiego giganta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T15:26:27.098734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T14:40:46+00:00",
        "description": "Z ka\u017cdym kolejnym odczytem ameryka\u0144ski PKB za drugi kwarta\u0142 r\u00f3s\u0142 coraz bardziej. Odczyt finalny okaza\u0142 si\u0119 o a\u017c 0,5 pkt proc. lepszy od poprzedniego i wynika z niego, \u017ce najwi\u0119ksza gospodarka \u015bwiata ros\u0142a w tempie 3,8 proc. rdr wg danych annualizowanych. Doch\u00f3d rozporz\u0105dzalny przeci\u0119tnego Amerykana zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 realnie o \u015brednio 1,5 proc. rok do roku i by\u0142 ponad sze\u015bciokrotnie wy\u017cszy ni\u017c w Polsce.",
        "id": 3662833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wzrost-pkb-w-usa-wyzszy-niz-szacowano-wiadomo-ile-zarabia-przecietny-amerykanin/dkjt089",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzrost PKB w USA wy\u017cszy ni\u017c szacowano. Wiadomo, ile zarabia przeci\u0119tny Amerykanin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T15:26:27.230587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T14:32:53+00:00",
        "description": "Bog\u0142osi\u0142, \u017ce do 2030 r. zwolni oko\u0142o 13 tys. pracownik\u00f3w w swojej cz\u0119\u015bci zajmuj\u0105cej si\u0119 produkcj\u0105 podzespo\u0142\u00f3w samochodowych. Decyzja wynika z rosn\u0105cej konkurencji i s\u0142abn\u0105cego popytu na samochody w Europie, co zmusza producenta do pog\u0142\u0119bionej restrukturyzacji. Redukcje obejm\u0105 g\u0142\u00f3wnie lokalizacje w Niemczech.",
        "id": 3662834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wczoraj-porzucili-polske-dzis-mocno-tna-w-niemczech-bosch-zwolni-13-tys-osob/0w8tr0w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wczoraj porzucili Polsk\u0119, dzi\u015b mocno tn\u0105 w Niemczech. Bosch zwolni 13 tys. os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T14:24:47.884633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T14:19:01+00:00",
        "description": "Starbucks og\u0142osi\u0142 program \"Back to Starbucks\", w ramach kt\u00f3rego zamknie cz\u0119\u015b\u0107 kawiarni w Ameryce P\u00f3\u0142nocnej i ograniczy zatrudnienie poza sklepami. Skala dzia\u0142a\u0144 jest znacz\u0105ca: sp\u00f3\u0142ka szacuje, \u017ce w roku fiskalnym 2025 liczba kawiarni w\u0142asnych w regionie spadnie netto o oko\u0142o 1 proc., co przy ponad 11,4 tys. lokalizacji oznacza zamkni\u0119cie ponad stu punkt\u00f3w po uwzgl\u0119dnieniu nowych otwar\u0107.",
        "id": 3662385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/starbucks-zamknie-sklepy-i-zwolni-pracownikow-prezes-wierze-ze-to-konieczne/kqr51lv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starbucks zamknie sklepy i zwolni pracownik\u00f3w. Prezes: wierz\u0119, \u017ce to konieczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T14:24:48.294705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T14:00:37+00:00",
        "description": "Uchwa\u0142a Izba Pracy S\u0105du Najwy\u017cszego wywo\u0142a\u0142a burz\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Przede wszystkim w kontek\u015bcie spraw wyborczych. Marcin Matczak, prof. Uniwersytetu Warszawskiego, uwa\u017ca, \u017ce uchwa\u0142a ich nie obejmuje. Podobnie pisze adwokat Bartosz Lewandowski, kt\u00f3ry zwraca te\u017c uwag\u0119 na jej negatywne skutki dla obywateli. Minister sprawiedliwo\u015bci Waldemar \u017burek uwa\u017ca za to, \u017ce uchwa\u0142a jest bardzo wa\u017cna.",
        "id": 3662386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/sn-poroznil-prawnikow-trwa-goraca-dyskusja-o-skutkach-uchwaly/4cr6d00",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy wywo\u0142a\u0142 burz\u0119. Prof. Marcin Matczak studzi emocje w sprawach wyborczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T14:24:48.788778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T13:52:41+00:00",
        "description": "Sekretarz generalny NATO Mark Rutte zarysowa\u0142 w czwartek klarown\u0105 strategi\u0119 wobec rosyjskich narusze\u0144 przestrzeni powietrznej cz\u0142onk\u00f3w Sojuszu. W sytuacjach kryzysowych, jak podkre\u015bli\u0142, NATO nie wyklucza nawet dzia\u0142a\u0144 ostatecznych \u2014 w\u0142\u0105cznie z zestrzeleniem rosyjskich maszyn. Ta jednoznaczna deklaracja pojawi\u0142a si\u0119 w nast\u0119pstwie niedawnych incydent\u00f3w na granicach NATO.",
        "id": 3662387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nato-pokazuje-twarda-strategie-wobec-rosji-nowa-misja-juz-dziala-na-wschodzie/vr5sqrh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NATO pokazuje tward\u0105 strategi\u0119 wobec Rosji. Nowa misja ju\u017c dzia\u0142a na wschodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T14:24:49.091601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T13:52:32+00:00",
        "description": "Pracownicze Plany Kapita\u0142owe (PPK) ciesz\u0105 si\u0119 coraz wi\u0119kszym zainteresowaniem w\u015br\u00f3d Polak\u00f3w. Najnowsze dane pokazuj\u0105, \u017ce pad\u0142 rekord, a coraz wi\u0119cej os\u00f3b korzysta z systematycznego oszcz\u0119dzana na emerytur\u0119.",
        "id": 3662388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/emerytury/ppk-hitem-w-2025-r-tak-polacy-oszczedzaja-na-emeryture/9b0jthn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy odkrywaj\u0105 spos\u00f3b na wy\u017csz\u0105 emerytur\u0119. Jest rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T14:24:49.338613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T13:33:39+00:00",
        "description": "Niemiecki minister obrony Boris Pistorius ostrzeg\u0142, \u017ce Rosja mo\u017ce rozmie\u015bci\u0107 bro\u0144 j\u0105drow\u0105 w przestrzeni kosmicznej. Zapowiedzia\u0142, \u017ce Niemcy przeznacz\u0105 miliardy euro na zabezpieczenie w\u0142asnych satelit\u00f3w, a sojusznicy z NATO powinni powa\u017cnie rozwa\u017cy\u0107 rozw\u00f3j \u201ezdolno\u015bci ofensywnych\u201d na orbicie.",
        "id": 3662389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/gwiezdne-wojny-po-niemiecku-sieci-satelitarne-sa-dzis-pieta-achillesowa/mr3fgyz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwiezdne Wojny po niemiecku. \"Sieci satelitarne s\u0105 dzi\u015b pi\u0119t\u0105 achillesow\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T14:24:49.633080+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T13:15:59+00:00",
        "description": "Aleksandr Nowak, wicepremier Rosji ds. energii poinformowa\u0142, \u017ce jego kraj \"ma niewielki deficyt produkt\u00f3w naftowych\". Zapowiedzia\u0142 tak\u017ce, \u017ce podj\u0119to decyzj\u0119 o przed\u0142u\u017ceniu zakazu eksportu benzyny.",
        "id": 3662390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ukrainskie-ataki-przynosza-skutek-w-rosji-zabraklo-benzyny/nnxbbtz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144skie ataki przynosz\u0105 skutek. W Rosji zabrak\u0142o benzyny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T13:20:14.224812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T13:08:11+00:00",
        "description": "Niemiecka firma Kiekert AG, \u015bwiatowy lider w produkcji system\u00f3w zamk\u00f3w samochodowych, og\u0142osi\u0142a upad\u0142o\u015b\u0107. Ponad p\u00f3\u0142 wieku temu, jako pionier w bran\u017cy, wprowadzi\u0142a nowoczesny centralny zamek, a jej obecny kryzys, spowodowany problemami chi\u0144skiego w\u0142a\u015bciciela, to jeden z najwi\u0119kszych wstrz\u0105s\u00f3w w \u015bwiatowej motoryzacji ostatnich lat.",
        "id": 3661928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sankcje-uderzaja-w-niemieckiego-giganta-wlasnie-oglosil-upadlosc/b47vx4c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Upadek ikony niemieckiej motoryzacji. Gigant jest niewyp\u0142acalny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T13:20:14.428540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T13:08:01+00:00",
        "description": "Sta\u0142y Komitet Rady Ministr\u00f3w przyj\u0105\u0142 projekt ustawy o asystencji osobistej os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami. Teraz dokument trafi pod obrady Rady Ministr\u00f3w. W posiedzeniu wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 minister rodziny Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k oraz pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych \u0141ukasz Kraso\u0144.",
        "id": 3661929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/projekt-ustawy-o-asystencji-osobistej-przyjety-trafi-teraz-na-obrady-rzadu/ztp7fse",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Projekt ustawy o asystencji osobistej przyj\u0119ty. Trafi teraz na obrady rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T14:24:50.064687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T13:08:01+00:00",
        "description": "Sta\u0142y Komitet Rady Ministr\u00f3w przyj\u0105\u0142 projekt ustawy o asystencji osobistej os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami. Teraz dokument trafi pod obrady Rady Ministr\u00f3w. W posiedzeniu wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 minister rodziny Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k oraz pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych \u0141ukasz Kraso\u0144.",
        "id": 3662391,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/projekt-ustawy-o-asystencji-osobistej-przyjety-trafi-teraz-na-obrady-rzadu/2z485nq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Projekt ustawy o asystencji osobistej przyj\u0119ty. Trafi teraz na obrady rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T13:20:14.576416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T13:00:53+00:00",
        "description": "Inwestycja w Polsce to nie to samo co w Wielkiej Brytanii. Przekona\u0142o si\u0119 o tym Pepco, kt\u00f3re przej\u0119cia brytyjskiej sieci Poundland nie b\u0119dzie dobrze wspomina\u0107. No ale ju\u017c si\u0119 tej sieci pozby\u0142a i przedstawi\u0142a nowe prognozy. Na tyle dobre, \u017ce akcje pofrun\u0119\u0142y w g\u00f3r\u0119 o 12 proc.",
        "id": 3661930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/odmienione-pepco-podalo-ile-bedzie-zarabiac-akcje-w-gore-o-12-proc/45x05w0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odmienione Pepco poda\u0142o, ile b\u0119dzie zarabia\u0107. Akcje ostro w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T13:20:14.719618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T12:46:07+00:00",
        "description": "Od pa\u017adziernika tego roku Polska do\u0142\u0105czy do grona kraj\u00f3w europejskich, kt\u00f3re wdro\u017cy\u0142y system kaucyjny. Inicjatywa ma na celu znacz\u0105ce zwi\u0119kszenie poziomu recyklingu opakowa\u0144 po napojach i polepszenie ich ponownego wykorzystania. Minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska, odpowiadaj\u0105c w czwartek na pytania pos\u0142\u00f3w w Sejmie, zapowiedzia\u0142a, \u017ce pierwsze trzy miesi\u0105ce funkcjonowania systemu b\u0119d\u0105 okresem przej\u015bciowym, kiedy to na sklepowych p\u00f3\u0142kach znajd\u0105 si\u0119 zar\u00f3wno opakowania obj\u0119te kaucj\u0105, jak i te dostarczone przed wej\u015bciem regulacji.",
        "id": 3661931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/dwa-rodzaje-opakowan-na-polkach-okres-przejsciowy-potrwa-trzy-miesiace/zvn08pp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa rodzaje opakowa\u0144 na p\u00f3\u0142kach. Okres przej\u015bciowy potrwa trzy miesi\u0105ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T13:20:14.879575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T12:44:28+00:00",
        "description": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny orzek\u0142 w czwartek, \u017ce regulacje dotycz\u0105ce Funduszu Sprawiedliwo\u015bci, kt\u00f3re pozwala\u0142y by\u0142emu ministrowi sprawiedliwo\u015bci Zbigniewowi Ziobrze na swobod\u0119 w przyznawaniu dotacji, s\u0105 zgodne z konstytucj\u0105. Decyzja ta zapad\u0142a po rozpatrzeniu wniosku z\u0142o\u017conego cztery lata temu przez Mariana Banasia, \u00f3wczesnego prezesa Najwy\u017cszej Izby Kontroli.",
        "id": 3661932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trybunal-konstytucyjny-przepisy-funduszu-sprawiedliwosci-zgodne-z-prawem/lvgmf3j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzia\u0142ania Zbigniewa Ziobry zgodne z konstytucj\u0105. Trybuna\u0142 wyda\u0142 wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T13:20:15.025835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T12:22:10+00:00",
        "description": "Pos\u0142owie ko\u0142a Razem zapowiedzieli przedstawienie w Sejmie projektu ustawy, kt\u00f3ry ma zapewni\u0107 wszystkim dzieciom w szko\u0142ach darmowe posi\u0142ki. Propozycja zak\u0142ada, \u017ce ka\u017cdy ucze\u0144 otrzyma ciep\u0142y obiad, niezale\u017cnie od sytuacji materialnej rodzic\u00f3w. Pos\u0142anka Marcelina Zawisza, szefowa ko\u0142a, podkre\u015bla, \u017ce takie rozwi\u0105zania s\u0105 standardem w wielu krajach europejskich.",
        "id": 3661933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/razem-projekt-ustawy-o-darmowych-posilkach-dla-uczniow-w-sejmie/0qncdrk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Darmowe posi\u0142ki to absolutne minimum\". Razem liczy na ponadpartyjne poparcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T13:20:15.191207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T12:17:52+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu pierwszych czterech miesi\u0119cy bie\u017c\u0105cego roku liczba pracuj\u0105cych spad\u0142a w Polsce o a\u017c 87 tys. \u2014 wynika z raportu GUS opublikowanego w czwartek. Emeryt\u00f3w w tym czasie uby\u0142o, wi\u0119c nie jest to efekt starzenia si\u0119 spo\u0142ecze\u0144stwa i opuszczania miejsc pracy, ale raczej zwolnie\u0144. Z por\u00f3wnania danych wida\u0107, \u017ce najwi\u0119cej os\u00f3b straci\u0142o zatrudnienie w Warszawie.",
        "id": 3661934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/mapa-zwolnien-w-polsce-gdzie-ubylo-najwiecej-pracujacych/ekyp5cf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mapa zwolnie\u0144 w Polsce. W tych miejscach uby\u0142o najwi\u0119cej pracuj\u0105cych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T12:16:58.330688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T12:02:32+00:00",
        "description": "Konfederacja Lewiatan ostrzega, \u017ce projekt bud\u017cetu pa\u0144stwa na 2026 rok, zak\u0142adaj\u0105cy wysoki deficyt i rosn\u0105ce zad\u0142u\u017cenie, mo\u017ce podwa\u017cy\u0107 wiarygodno\u015b\u0107 Polski w oczach inwestor\u00f3w i instytucji mi\u0119dzynarodowych. - Przychody s\u0105 obarczone du\u017cym ryzykiem niewykonania - m\u00f3wi ekspert organizacji.",
        "id": 3661472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/konfederacja-lewiatan-budzet-2026-zagraza-wiarygodnosci-polski/6wrfjwf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bud\u017cet na 2026 rok w ocenie Konfederacji Lewiatan. Deficyt i d\u0142ug mog\u0105 by\u0107 jeszcze wy\u017csze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T12:16:58.507120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T11:36:36+00:00",
        "description": "Ponad po\u0142owa mieszka\u0144c\u00f3w Kielc mo\u017ce odczu\u0107 skutki powa\u017cnej awarii, kt\u00f3ra dotkn\u0119\u0142a system wodoci\u0105gowy w mie\u015bcie. S\u0142u\u017cby techniczne intensywnie pracuj\u0105 nad jej usuni\u0119ciem, jednak przerwy w dostawie wody oraz spadek jej jako\u015bci wci\u0105\u017c mog\u0105 by\u0107 odczuwalne na du\u017cym obszarze.",
        "id": 3661473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kielce-awaria-wodociagow-na-ul-krakowskiej-mieszkancy-bez-wody/v00qgwm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria wodoci\u0105g\u00f3w w Kielcach. Ponad 60 proc. odbiorc\u00f3w mo\u017ce mie\u0107 problemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T12:16:58.657700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T11:25:21+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie do dowodu osobistego mo\u017cna zrobi\u0107 samodzielnie, bez wychodzenia z domu, a nowa funkcja w aplikacji mObywatel sprawdzi, czy fotografia zosta\u0142a wykonana w spos\u00f3b poprawny. Aplikacja umo\u017cliwia te\u017c szybkie sk\u0142adanie wniosk\u00f3w o dow\u00f3d.",
        "id": 3661474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/zdjecie-do-dowodu-osobistego-przez-mobywatel-instrukcja-dla-uzytkownikow/fh95rm6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa funkcja w mObywatelu. Chodzi o wyrabianie dowodu osobistego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T12:16:58.833411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T11:23:50+00:00",
        "description": "Rz\u0105d szykuje zmiany w przepisach dotycz\u0105cych ochrony ludno\u015bci i obrony cywilnej. Wiceszef MSWiA, Wies\u0142aw Szczepa\u0144ski, poinformowa\u0142 w czwartek w Sejmie, \u017ce resort finalizuje prace nad nowelizacj\u0105 ustawy, kt\u00f3ra mia\u0142aby m.in. umo\u017cliwi\u0107 przesuni\u0119cie niewykorzystanych \u015brodk\u00f3w z Programu Ochrony Ludno\u015bci i Obrony Cywilnej na kolejny rok. To odpowied\u017a na trudno\u015bci w pe\u0142nym wykorzystaniu przyznanych funduszy w obowi\u0105zuj\u0105cym rocznym terminie.",
        "id": 3661475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rzad-zmiany-w-ochronie-ludnosci-nowe-przepisy-od-2027-r/lx2n7mz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d wyd\u0142u\u017cy program ochrony ludno\u015bci. Samorz\u0105dy zyskaj\u0105 pi\u0119\u0107 lat na inwestycje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T11:13:01.778689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T10:41:02+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk zamie\u015bci\u0142 wpis na platformie spo\u0142eczno\u015bciowej X, w kt\u00f3rym skomentowa\u0142 s\u0142owa prezydenta USA Donalda Trumpa dotycz\u0105ce wojny Rosji z Ukrain\u0105. Ocenia w nim, co mo\u017ce si\u0119 z nimi kry\u0107 oraz czego mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 si\u0119 ze strony Waszyngtonu w najbli\u017cszej przysz\u0142o\u015bci.",
        "id": 3661072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-o-slowach-donalda-trumpa-premier-mowi-o-mniejszym-zaangazowaniu-usa/m7glnv3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk reaguje na s\u0142owa Donalda Trumpa. M\u00f3wi o \"przerzuceniu odpowiedzialno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T11:13:01.938878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T10:28:55+00:00",
        "description": "Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow oznajmi\u0142 w czwartek, \u017ce zak\u0142ada, i\u017c Donald Trump, mimo zmiany retoryki na bardziej przychyln\u0105 Ukrainie, wci\u0105\u017c d\u0105\u017cy do osi\u0105gni\u0119cia pokoju w konflikcie na wschodzie Europy. Ta wypowied\u017a to reakcja na uwagi ameryka\u0144skiego prezydenta o konieczno\u015bci wykorzystania obecnych k\u0142opot\u00f3w gospodarczych Rosji, aby Kij\u00f3w m\u00f3g\u0142 odzyska\u0107 okupowane ziemie.",
        "id": 3661073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kreml-pieskow-o-trumpie-i-ukrainie-czy-usa-zmieniaja-strategie/mk222vd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zmienia ton wobec Ukrainy. Kreml reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T11:13:02.065187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T10:06:35+00:00",
        "description": "Cz\u0119sto s\u0142yszymy o zwolnieniach, o przenosinach du\u017cych zak\u0142ad\u00f3w produkcyjnych z Polski do innych kraj\u00f3w. Nie odbija si\u0119 to jednak znacz\u0105co na wska\u017anikach bezrobocia. Wyja\u015bnienie dlaczego bezrobocia jeszcze nie wida\u0107, przysz\u0142o wraz z nowym biuletynem GUS. Z danych wynika, \u017ce pa\u0144stwo zwi\u0119ksza zatrudnienie w obronie narodowej, bezpiecze\u0144stwie publicznym oraz w edukacji. Ubytek prawie 28 tys. m\u0119\u017cczyzn w\u015br\u00f3d pracuj\u0105cych w gospodarce w ci\u0105gu roku zrekompensowany zosta\u0142 w du\u017cej mierze przez prawie 22 tys. kobiet. W bie\u017c\u0105cym roku szczeg\u00f3lnie wysokie spadki odnotowano w liczbie pracuj\u0105cych na w\u0142asny rachunek. Samozatrudnionych nie chroni Kodeks pracy.",
        "id": 3661074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zatrudnienie-w-armii-i-edukacji-maskuje-bezrobocie-mezczyzni-zwalniani-kobiety/hv6wjer",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrudnienie w armii i edukacji maskuje bezrobocie. M\u0119\u017cczy\u017ani zwalniani, kobiety zatrudniane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T10:09:51.667328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T09:54:02+00:00",
        "description": "Kr\u00f3l Tajlandii Rama X dysponuje flot\u0105 38 prywatnych odrzutowc\u00f3w, wykorzystywanych do podr\u00f3\u017cy osobistych i oficjalnych, a tak\u017ce ponad 300 samochodami r\u00f3\u017cnych luksusowych marek. Posiada tak\u017ce 17 000 nieruchomo\u015bci, zar\u00f3wno mieszkalnych, jak i komercyjnych.",
        "id": 3660678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/luksus/krol-tajlandii-najbogatszym-monarcha-swiata-rama-x-i-jego-majatek/6s9nt36",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "17 000 nieruchomo\u015bci, 38 prywatnych odrzutowc\u00f3w. Kim jest najbogatszy monarcha \u015bwiata?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T10:09:51.834429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T09:39:31+00:00",
        "description": "Donald Trump wypada najgorzej spo\u015br\u00f3d prezydent\u00f3w USA ostatnich lat \u2014 wynika z sonda\u017cu Gallupa cytowanego przez USA Today. Pozytywnie ocenia go 40 proc. ankietowanych. Pocieszeniem dla Trumpa mo\u017ce by\u0107, \u017ce wynik nie zmieni\u0142 si\u0119 w ci\u0105gu miesi\u0105ca.",
        "id": 3660679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-na-tle-poprzednich-prezydentow-nie-wypada-dobrze-sondaz/ky5sv4j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fatalny sonda\u017c dla Donalda Trumpa. Wypada gorzej ni\u017c poprzednicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T10:09:52.025712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T09:32:30+00:00",
        "description": "Jak poinformowa\u0142y tajwa\u0144skie media bran\u017cowe, Polska sta\u0142a si\u0119 najwi\u0119kszym nabywc\u0105 dron\u00f3w z Tajwanu, przejmuj\u0105c niemal 60 proc. ca\u0142ego eksportu tych urz\u0105dze\u0144 z wyspy. Skokowy wzrost zakup\u00f3w jest zwi\u0105zany z rosyjsk\u0105 agresj\u0105 na Ukrain\u0119 i rosn\u0105c\u0105 potrzeb\u0105 uniezale\u017cnienia si\u0119 od komponent\u00f3w produkowanych w Chinach.",
        "id": 3660680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/tajwanczycy-chca-produkowac-drony-w-polsce-tak-ja-nazwali/np89h81",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajwa\u0144czycy zalewaj\u0105 Polsk\u0119 dronami. Nad Wis\u0142\u0105 mo\u017ce powsta\u0107 nowa fabryka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T10:09:52.211905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T09:28:15+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump przeprowadzi\u0142 rozmow\u0119 telefoniczn\u0105 z prezydentem W\u0119gier Viktorem Orbanem. Om\u00f3wiono szereg kwestii. W\u015br\u00f3d nich temat najwa\u017cniejszy, poruszany cz\u0119sto w ostatnich dniach na arenie mi\u0119dzynarodowej, jakim jest bezpiecze\u0144stwo energetyczne w Europie \u015arodkowej. O szczeg\u00f3\u0142ach poinformowa\u0142 minister spraw zagranicznych W\u0119gier Peter Szijjarto w nagraniu zamieszczonym na Facebooku.",
        "id": 3660681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/donald-trump-i-viktor-orban-omawiaja-pokoj-na-ukrainie-i-energie/h51rtp7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump rozmawia z Viktorem Orbanem. W grze bezpiecze\u0144stwo energetyczne Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T09:08:52.668521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T09:02:51+00:00",
        "description": "Czy Polska powinna zestrzeliwa\u0107 rosyjskie samoloty, je\u015bli narusz\u0105 jej przestrze\u0144 powietrzn\u0105? \u2013 takie pytanie zadano w badaniu SW Research dla Wirtualnej Polski. Wyniki pokazuj\u0105, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w opowiada si\u0119 za stanowczymi dzia\u0142aniami wobec rosyjskich narusze\u0144.",
        "id": 3660375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polacy-zgodni-w-najnowszym-sondazu-chodzi-o-zestrzeliwanie-rosyjskich-obiektow/72qnqj7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie obiekty nad Polsk\u0105? Polacy zgadzaj\u0105 si\u0119 co do jednego [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T12:16:59.273320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T08:59:23+00:00",
        "description": "S\u0105d w Pary\u017cu skaza\u0142 by\u0142ego prezydenta Francji Nicolasa Sarkozy'ego na pi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia w procesie dotycz\u0105cym nielegalnego finansowania kampanii wyborczej przy pomocy funduszy pochodz\u0105cych z Libii. Wcze\u015bniej oczy\u015bci\u0142 go z zarzut\u00f3w korupcji.",
        "id": 3661476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/paryz-nicolas-sarkozy-skazany-na-piec-lat-wiezienia-za-zmowe/77yymmd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y prezydent Francji cz\u0119\u015bciowo winny. Jest wyrok w sprawie finansowania kampanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T09:08:52.827860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T08:59:23+00:00",
        "description": "S\u0105d uzna\u0142 win\u0119 by\u0142ego prezydenta Nicolasa Sarkozy'ego w sprawie cz\u0119\u015bci zarzut\u00f3w w procesie o nielegalne finansowanie kampanii wyborczej.",
        "id": 3660376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wyrok-w-sprawie-nicolasa-sarkozyego-sad-uznal-go-winnym/77yymmd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y prezydent Francji winny. Jest wyrok w sprawie finansowania kampanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T09:08:52.997542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T08:53:31+00:00",
        "description": "Rosyjski system p\u0142atniczy i infrastruktura operatora telekomunikacyjnego pad\u0142y ofiar\u0105 zaawansowanego cyberataku przeprowadzonego przez ukrai\u0144skich specjalist\u00f3w. Przerwa w dzia\u0142aniu kluczowych us\u0142ug, takich jak p\u0142atno\u015bci online i telekomunikacja, spowodowa\u0142a chaos w codziennym funkcjonowaniu u\u017cytkownik\u00f3w, a straty oszacowano na ok. 30 mln dol.",
        "id": 3660377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/popis-ukrainskich-hakerow-zablokowali-system-platniczy-rosji/5vb20l7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy hakerzy sparali\u017cowali rosyjski system p\u0142atniczy. Milionowe straty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T09:08:53.133749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T08:40:09+00:00",
        "description": "Na pi\u0105tkowym posiedzeniu rz\u0105d om\u00f3wi przede wszystkim kluczowe kwestie dotycz\u0105ce projektu ustawy bud\u017cetowej na 2026 r., zgodnie z porz\u0105dkiem obrad opublikowanym w czwartek przez Kancelari\u0119 Prezesa Rady Ministr\u00f3w. Wst\u0119pny projekt przewiduje deficyt nieprzekraczaj\u0105cy 272 mld z\u0142.",
        "id": 3660378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rzad-szykuje-budzet-na-2026-r-w-piatek-kluczowe-posiedzenie/mn7mv88",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatkowe posiedzenie rz\u0105du w tym tygodniu. Tematami kluczowe kwestie dla gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T09:08:53.435261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T08:38:12+00:00",
        "description": "Minister obrony Danii Troels Lund Poulsen poinformowa\u0142, \u017ce Kopenhaga rozwa\u017ca wyst\u0105pienie o konsultacje na podstawie art. 4 Traktatu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego. To z powodu incydent\u00f3w z dronami, jakie w ostatnich dniach doprowadzi\u0142y do zak\u0142\u00f3ce\u0144 pracy kilku lotnisk. Poulsen podkre\u015bli\u0142 tak\u017ce, \u017ce wszystko wskazuje na to, ze za zdarzeniem stoi \"profesjonalny sprawca\".",
        "id": 3660379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kopenhaga-rozwazania-nad-art-4-nato-po-incydentach-z-dronami/h8bpl1r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny kraj NATO rozwa\u017ca si\u0119gni\u0119cie po artyku\u0142 4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T09:08:53.571751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T08:24:39+00:00",
        "description": "\u2014 Je\u015bli Rosjanie odm\u00f3wi\u0105 negocjacji w dobrej wierze, my\u015bl\u0119, \u017ce b\u0119dzie to bardzo, bardzo niekorzystne dla ich kraju \u2014 powiedzia\u0142 wiceprezydent USA J.D. Vance. Stwierdzi\u0142, \u017ce Donald Trump wcale nie zmienia zdania co do Rosji, a jedynie \"uzna\u0142 rzeczywisto\u015b\u0107\".",
        "id": 3660380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jd-vance-ostrzega-rosje-donald-trump-staje-sie-niezwykle-niecierpliwy/55cb3gq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0142owiek Donalda Trumpa ostrzega Rosj\u0119. \"Prezydent staje si\u0119 niezwykle niecierpliwy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T09:08:53.745317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T08:22:03+00:00",
        "description": "Bezrobocie w Polsce wzros\u0142o, ale nie ma powod\u00f3w do niepokoju \u2014 przekonuje wiceprezes Narodowego Banku Polskiego Marta Kightley. T\u0142umaczy te\u017c, jakie jest spojrzenie NBP na inflacj\u0119, zad\u0142u\u017cenie pa\u0144stwa i jakie ma to prze\u0142o\u017cenie na stopy procentowe. \u2014 To jest wysoki deficyt, kt\u00f3ry powoduje, \u017ce polityka pieni\u0119\u017cna musi by\u0107 troch\u0119 bardziej restrykcyjna \u2014 m\u00f3wi.",
        "id": 3660381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/co-dalej-ze-stopami-procentowymi-wazne-slowa-wiceprezes-nbp/25t2288",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceprezes NBP o sytuacji w Polsce. \"Mamy do czynienia z chomikowaniem pracy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T09:08:53.883115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T08:21:02+00:00",
        "description": "W obliczu rosn\u0105cych wydatk\u00f3w pa\u0144stwa rz\u0105d coraz intensywniej poszukuje nowych \u017ar\u00f3de\u0142 dochod\u00f3w, co w praktyce oznacza wi\u0119ksze obci\u0105\u017cenia fiskalne dla obywateli. Jak pokazuje najnowszy sonda\u017c pracowni SW Research dla \"Wprost\" Polacy coraz bardziej obawiaj\u0105 si\u0119 podwy\u017cek podatk\u00f3w.",
        "id": 3660382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/najnowszy-sondaz-polacy-obawiaja-sie-podwyzki-podatkow/db80lxe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosn\u0105 obawy Polak\u00f3w o poziom podatk\u00f3w. Jest nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T09:08:54.053957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T08:16:27+00:00",
        "description": "Klimat konsumencki w Niemczech zatrzyma\u0142 trend spadkowy \u2014 wynika z wrze\u015bniowego badania GfK Consumer Climate przygotowanego wsp\u00f3lnie przez NIQ/GfK i Norymberski Instytut Decyzji Rynkowych. Powodem tego s\u0105 lepsze oczekiwania dochodowe, kt\u00f3re wyra\u017anie wzros\u0142y w por\u00f3wnaniu z poprzednim miesi\u0105cem. Nie idzie za tym na razie sk\u0142onno\u015b\u0107 do zakup\u00f3w, w rezultacie ta jedna \"jask\u00f3\u0142ka\" nie daje jeszcze pozytywnych wniosk\u00f3w dla gospodarki.",
        "id": 3660383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/niemcy-z-trudem-wychodza-z-glebokiego-dolka-podwyzki-plac-na-horyzoncie/9q7gzww",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy z trudem wychodz\u0105 z g\u0142\u0119bokiego do\u0142ka. Podwy\u017cki p\u0142ac na horyzoncie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T09:08:54.195636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T08:03:04+00:00",
        "description": "Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego zajmie si\u0119 spraw\u0105 udzia\u0142u szefa Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego S\u0142awomira Cenckiewicza w zastrze\u017conym posiedzeniu Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego \u2014 poinformowa\u0142 w czwartek minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak. Jak zaznaczy\u0142, Cenckiewicz nie posiada obecnie dost\u0119pu do informacji niejawnych, a udzia\u0142 w takim spotkaniu m\u00f3g\u0142 narusza\u0107 procedury.",
        "id": 3660384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/abw-bada-udzial-cenckiewicza-w-rbn-tomasz-siemoniak-komentuje/kl6dzx2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ABW bada udzia\u0142 Cenckiewicza w RBN. Minister m\u00f3wi o dost\u0119pie do informacji niejawnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T08:04:55.956503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T07:59:00+00:00",
        "description": "Pokolenie Z redefiniuje zasady etykiety telefonicznej i coraz rzadziej m\u00f3wi \"halo\" odbieraj\u0105c po\u0142\u0105czenia. M\u0142odzi ludzie z tej generacji, wychowani w erze smartfon\u00f3w i wszechobecnych spamu, oczekuj\u0105, \u017ce to dzwoni\u0105cy rozpocznie rozmow\u0119, zamiast tradycyjnego przywitania od odbieraj\u0105cego. Z czego wynika ta zmiana?",
        "id": 3660106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/pokolenie-z-redefiniuje-etykiete-telefoniczna-czy-mowisz-halo/hpy92de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokolenie Z nie chce m\u00f3wi\u0107 \"halo\" podczas odbierania telefonu. Jestem zaniepokojona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T08:04:56.061654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T07:52:24+00:00",
        "description": "W ostatnich dniach dosz\u0142o do dw\u00f3ch incydent\u00f3w z udzia\u0142em rosyjskich lot\u00f3w nad niemieck\u0105 fregat\u0105 wojskow\u0105 Hamburg na Morzu Ba\u0142tyckim. Zdarzenie to zosta\u0142o okre\u015blone jako prowokacja przez niemieckie wojsko. Informacje te przekaza\u0142 minister obrony Niemiec, Boris Pistorius, podczas swojego wyst\u0105pienia w Bundestagu.",
        "id": 3660107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemcy-alarmuja-rosyjski-samolot-wojskowy-przelecial-nad-ich-fregata-na-baltyku/0t57q5p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent na Ba\u0142tyku. Rosjanie igraj\u0105 z Niemcami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T08:04:56.166629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T07:40:48+00:00",
        "description": "Z uwagi na ekologi\u0119, coraz cz\u0119\u015bciej m\u00f3wi si\u0119 o ograniczeniu u\u017cycia plastiku. A jak to wygl\u0105da w praktyce? Z udost\u0119pnionego dla Business Insider Polska raportu aplikacji PanParagon wynika, \u017ce torby plastikowe wci\u0105\u017c dominuj\u0105 nad tymi papierowymi.",
        "id": 3660108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/czy-polacy-naprawde-sa-eko-prawda-wyszla-na-jaw/t0vjmzf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Polacy naprawd\u0119 s\u0105 \"eko\"? Prawda wysz\u0142a na jaw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T08:04:56.276647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T07:27:10+00:00",
        "description": "Orlen, Grupa Azoty i Grupa Azoty Police ponownie podejm\u0105 zako\u0144czone w lipcu rozmowy w sprawie potencjalnej transakcji dotycz\u0105cej nabycia przez Orlen wszystkich lub cz\u0119\u015bci akcji GA Polyolefins od GA Police i Grupy Azoty \u2014 poinformowa\u0142a tarnowska sp\u00f3\u0142ka chemiczna w komunikacie. Olbrzymia inwestycja, kt\u00f3rej realizacja napotka\u0142a op\u00f3\u017anienia, pogorszy\u0142a sytuacj\u0119 finansow\u0105 Azot\u00f3w w trudnym momencie na rynku nawozowym.",
        "id": 3660109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/orlen-wraca-do-rozmow-o-przejeciu-trudnej-inwestycji-akcja-ratunkowa-dla-grupy-azoty/grw7d17",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen wraca do rozm\u00f3w o przej\u0119ciu trudnej inwestycji. Akcja ratunkowa dla Grupy Azoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T08:04:56.524100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T07:01:02+00:00",
        "description": "Prezydent Karol Nawrocki w najbli\u017cszych dniach podejmie decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 ustawy o bonie ciep\u0142owniczym i przed\u0142u\u017ceniu zamro\u017cenia cen energii elektrycznej. Jak zapowiedzia\u0142 szef Kancelarii Prezydenta Zbigniew Bogucki, decyzja mo\u017ce zapa\u015b\u0107 ju\u017c w czwartek, a najp\u00f3\u017aniej w pi\u0105tek.",
        "id": 3660110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/zamrozenie-cen-pradu-szef-kancelarii-prezydenta-mowi-o-decyzji-karola-nawrockiego/4ebj4kx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki zdecyduje o zamro\u017ceniu cen pr\u0105du. Jest komentarz szefa KPRP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T07:03:04.280105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T06:49:40+00:00",
        "description": "Polska staje si\u0119 celem coraz bardziej intensywnych cyberatak\u00f3w, a sztuczna inteligencja mo\u017ce by\u0107 kluczowym narz\u0119dziem obrony \u2014 stwierdzi\u0142 prezydent RP Karol Nawrocki podczas swojego wyst\u0105pienia w Radzie Bezpiecze\u0144stwa ONZ po\u015bwi\u0119conego rozwojowi technologii AI. G\u0142owa pa\u0144stwa opowiedzia\u0142a si\u0119 za ustanowieniem mi\u0119dzynarodowych standard\u00f3w dotycz\u0105cych wykorzystania sztucznej inteligencji w obszarze bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 3659866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polska-pod-ostrzalem-cyberatakow-karol-nawrocki-podkresla-role-ai/4n12ej7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki o sztucznej inteligencji. \"Mo\u017ce by\u0107 kluczowym narz\u0119dziem obrony\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T07:03:04.453769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T06:47:22+00:00",
        "description": "Godzin\u0119 drogi od zag\u0142\u0119bia w\u0119glowego w Be\u0142chatowie pojawi si\u0119 nowy klaster energii. Projekt jest jeszcze w powijakach, ale jego tw\u00f3rcy ju\u017c dzi\u015b snuj\u0105 \u015bmia\u0142e plany energetycznej samowystarczalno\u015bci nawet w 2030 r. Inicjatywa ma te\u017c pom\u00f3c w nieuchronnej transformacji regionu.",
        "id": 3659867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wielun-nowy-klaster-energii-samowystarczalnosc-do-2030-r/zc5dfpg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Chcemy stworzy\u0107 alternatyw\u0119\". Klaster energii pobudzi rozw\u00f3j powiatu w \u0141\u00f3dzkiem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T07:03:04.684534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T06:46:28+00:00",
        "description": "Nvidia ma problem, o kt\u00f3rym wi\u0119kszo\u015b\u0107 konkurent\u00f3w mog\u0142aby tylko pomarzy\u0107. Ma tak du\u017co pieni\u0119dzy, \u017ce zaczyna jej brakowa\u0107 pomys\u0142\u00f3w na to, jak szybko i m\u0105drze je ulokowa\u0107. W drugiej po\u0142owie wrze\u015bnia 2025 r. sp\u00f3\u0142ka og\u0142osi\u0142a trzy ruchy, kt\u00f3re pokazuj\u0105 skal\u0119 ambicji i portfela: do 100 mld dol. na partnerstwo infrastrukturalne z OpenAI, 5 mld dol. w akcje Intela z planem wsp\u00f3lnego projektowania uk\u0142ad\u00f3w oraz 2 mld funt\u00f3w na wzmocnienie ekosystemu start-up\u00f3w AI w Wielkiej Brytanii. W tle jest te\u017c \"taktyczny\" zastrzyk kapita\u0142u w ElevenLabs.",
        "id": 3659868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/wycena-prawie-45-biliona-dolarow-i-co-dalej-nvidia-odslania-plan-na-dominacje-rynku/qd55vsy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wycena prawie 4,5 bln dol. i co dalej? Nvidia ods\u0142ania plan na dominacj\u0119 rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T07:03:04.881083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T06:45:05+00:00",
        "description": "Minister finans\u00f3w i gospodarki prosi o wstrzymanie prac nad projektem ustawy maj\u0105cym umo\u017cliwi\u0107 po\u0142\u0105czenie cz\u0119\u015bci PZU z Pekao SA - podano w pi\u015bmie ministerstwa finans\u00f3w do sekretarza Sta\u0142ego Komitetu Rady Ministr\u00f3w. Jak dowiaduje si\u0119 Business Insider Polska od os\u00f3b zbli\u017conych do transakcji, chodzi o techniczne zmiany w ustawach, a nie wycofanie ich z procesu legislacyjnego i zablokowanie fuzji.",
        "id": 3659869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/ministerstwo-finansow-wstrzymuje-wielka-fuzje-pekao-z-pzu/q8tvsmz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Finans\u00f3w wstrzymuj\u0119 wielk\u0105 fuzj\u0119 Pekao z PZU. Znamy pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T07:03:05.091730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T06:42:41+00:00",
        "description": "Ray Dalio jest jednym z najbardziej wp\u0142ywowych inwestor\u00f3w na \u015bwiecie. Za\u0142o\u017cyciel funduszu hedgingowego Bridgewater ostrzega teraz przed fatalnymi skutkami nadmiernego globalnego zad\u0142u\u017cenia i mo\u017cliwymi konsekwencjami dla systemu walut papierowych. Dla inwestor\u00f3w ma jednak z\u0142ot\u0105 rad\u0119.",
        "id": 3659870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/inwestowanie/w-najgorszym-scenariuszu-czeka-nas-kryzys-legendarny-inwestor-ma-rade/syppsc3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy Ray Dalio m\u00f3wi, \u015bwiat finans\u00f3w s\u0142ucha. Tym razem wieszczy kryzys i ma rad\u0119 dla inwestor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T07:03:05.276994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T06:41:48+00:00",
        "description": "Zmiany w rejestracji VAT, solidarnej odpowiedzialno\u015bci nabywcy za VAT sprzedawcy, nowe sk\u0142ady VAT \u2014 to tylko niekt\u00f3re zmiany, jakie Ministerstwo Finans\u00f3w przedstawi\u0142o w za\u0142o\u017ceniach do kolejnego projektu nowelizacji ustawy o tym podatku. Projekt jest cz\u0119\u015bciowo niekorzystny, a cz\u0119\u015bciowo korzystny. Eksperci negatywnie oceniaj\u0105 rozszerzenie solidarnej odpowiedzialno\u015bci. Z drugiej strony, wprowadzenie sk\u0142ad\u00f3w oceniaj\u0105 bardzo pozytywnie.",
        "id": 3659871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/zalozenia-nowelizacja-ustawy-o-vat-kluczowe-zmiany-dla-podatnikow/0gwr4d7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wykre\u015blenia z rejestru, bia\u0142a lista, sk\u0142ady. Tak Ministerstwo Finans\u00f3w chce pozmienia\u0107 VAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T05:59:33.912988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T05:07:37+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs franka szwajcarskiego oraz zmian\u0119 warto\u015bci CHF dzie\u0144 do dnia, a tak\u017ce tydzie\u0144 do tygodnia. Jakim zmianom uleg\u0142 frank w tym okresie? Czy op\u0142aca si\u0119 dzi\u015b wymieni\u0107 franki na z\u0142ot\u00f3wki? Ten artyku\u0142 pomo\u017ce Ci podj\u0105\u0107 decyzj\u0119. Wczorajszy kurs CHF/PLN to 4,5668\u00a0z\u0142.",
        "id": 3659617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-25-wrzesnia-2025-r/2zgwwm2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 25 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T05:59:34.116606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T05:07:35+00:00",
        "description": "Poznaj kurs japo\u0144skiego jena na dzie\u0144 25 wrze\u015bnia 2025. Jen jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut rezerwowych \u015bwiata, dlatego ma znaczenie dla \u015bwiatowej gospodarki. Jednak jego kurs interesuje tak\u017ce podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Japonii w celach turystycznych. \u2028Z tego powodu pokazujemy obecny kurs waluty, jak te\u017c zmiany kursu jena w perspektywie dziennej i tygodniowej.",
        "id": 3659618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-25-wrzesnia-2025-r/xgkjw8d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 25 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T05:59:34.332800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T05:07:18+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania bie\u017c\u0105cego kursu USD z dnia 25 wrze\u015bnia 2025. Wczorajsza warto\u015b\u0107 dolara to 3,6293\u00a0z\u0142. Od tego, jaki jest kurs USD, zale\u017cy cena wielu importowanych towar\u00f3w oraz us\u0142ug, kt\u00f3rych transakcje rozliczane s\u0105 w dolarach. By pokaza\u0107 perspektyw\u0119, w tym artykule pokazujemy zmian\u0119 kursu USD w uj\u0119ciu tygodniowym i dziennym.",
        "id": 3659619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-25-wrzesnia-2025-r/7q07dpx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 25 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T05:59:34.502651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T05:07:14+00:00",
        "description": "Bie\u017c\u0105cy kurs waluty euro z dnia 25 wrze\u015bnia 2025 z godziny 7 rano oraz zmiany kursu dzie\u0144 do dnia i tydzie\u0144 do tygodnia. Jak si\u0119 zmieni\u0142 kurs w tym okresie i czy warto dzi\u015b wymienia\u0107 z\u0142ot\u00f3wki na euro? Aktualny kurs euro interesuje turyst\u00f3w, ale przede wszystkim przedsi\u0119biorc\u00f3w, kt\u00f3rzy zajmuj\u0105 si\u0119 importem i eksportem us\u0142ug oraz towar\u00f3w. Wczoraj kurs euro wynosi\u0142: 4,2654\u00a0z\u0142",
        "id": 3659620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-25-wrzesnia-2025-r/ylbxkdk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 25 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T05:59:34.639080+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T05:06:27+00:00",
        "description": "Sprawd\u017a bie\u017c\u0105cy kurs forinta w\u0119gierskiego na dzie\u014425 wrze\u015bnia 2025. Forint nie jest najpopularniejsz\u0105 walut\u0105 w regionie, jednak jej kurs interesuje wiele os\u00f3b, kt\u00f3re wyje\u017cd\u017caj\u0105 na W\u0119gry lub prowadz\u0105 biznesy z w\u0119gierskimi firmami. Wczoraj kurs forinta wynosi\u0142 1,0685\u00a0z\u0142.",
        "id": 3659621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-25-wrzesnia-2025-r/nlzyydz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 25 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T05:59:34.834715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T05:06:26+00:00",
        "description": "Przedstawiamy aktualne notowania kursu liry tureckiej. Oto jak zmienia si\u0119 kurs liry do polskiego z\u0142otego. Warto zapozna\u0107 si\u0119 ze zmianami, by podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy wymieni\u0107 walut\u0119, je\u015bli wybieramy si\u0119 np.na wakacje do tureckich kurort\u00f3w.",
        "id": 3659622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-25-wrzesnia-2025-r/hl2bwpg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 25 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T05:59:35.016081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T05:03:09+00:00",
        "description": "Z tego artyku\u0142u dowiesz si\u0119 o kursie korony norweskiej. Mo\u017ce to zainteresowa\u0107 osoby pracuj\u0105ce w Skandynawii na co dzie\u0144 lub wybieraj\u0105ce si\u0119 do Norwegii na urlop. Jak zmienia si\u0119 kurs waluty? Wczorajszy wynosi\u0142 0,3652\u00a0z\u0142. Poni\u017cej dowiesz si\u0119, jak kurs NOK kszta\u0142tuje si\u0119 dzi\u015b.",
        "id": 3659623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-25-wrzesnia-2025-r/nw36hq3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 25 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T05:59:35.175440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T05:03:06+00:00",
        "description": "Poznaj kurs korony czeskiej na dzie\u0144 25 wrze\u015bnia 2025r. Jak wygl\u0105daj\u0105 jej aktualne notowania oraz ile wynosi warto\u015b\u0107 korony wzgl\u0119dem z\u0142otego? Wczoraj kurs korony czeskiej wynosi\u0142: 0,1750\u00a0z\u0142.",
        "id": 3659624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-25-wrzesnia-2025-r/6h5m9tc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 25 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T05:59:35.306852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T05:02:26+00:00",
        "description": "Prezentujemy aktualne notowania kursu korony szwedzkiej  do z\u0142otego oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dziennym na dzie\u0144 25 wrze\u015bnia 2025. Wczoraj kurs SEK wynosi\u0142 0,3819\u00a0z\u0142. Wi\u0119cej informacji o kursie znajdziesz w tym artykule.",
        "id": 3659625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-25-wrzesnia-2025-r/6fdcxey",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 25 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T05:59:35.411879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T05:02:25+00:00",
        "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,5711\u00a0z\u0142. Zobacz, jak sytuacja kszta\u0142tuje si\u0119 dzi\u015b: 25 wrze\u015bnia 2025.",
        "id": 3659626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-25-wrzesnia-2025-r/02eklxx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 25 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T05:59:35.535824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T04:59:38+00:00",
        "description": "Pocz\u0105tek roku akademickiego to dla tysi\u0119cy student\u00f3w czas intensywnych poszukiwa\u0144 miejsca do zamieszkania. Najem mieszkania w du\u017cych miastach uniwersyteckich osi\u0105ga ju\u017c rekordowe poziomy \u2014 w Warszawie wynosi 80 z\u0142 za m kw., co oznacza, \u017ce za 50-metrowe mieszkanie trzeba zap\u0142aci\u0107 4000 z\u0142 miesi\u0119cznie, nie licz\u0105c rachunk\u00f3w. Dla por\u00f3wnania, w Cz\u0119stochowie koszt wynajmu takiego lokum to 1965 z\u0142. Alternatyw\u0105 s\u0105 pokoje i akademiki.",
        "id": 3659627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/rynek-najmu-mieszkan-ceny-w-miastach-uniwersyteckich-rosna/3m8jq15",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszkanie, pok\u00f3j czy akademik? Por\u00f3wnanie cen najmu dla student\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T05:59:35.651026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T04:55:36+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 wieczorem zamkni\u0119to przestrze\u0144 powietrzn\u0105 nad lotniskiem w Aalborgu, na p\u00f3\u0142nocy P\u00f3\u0142wyspu Jutlandzkiego. Powodem by\u0142 nieautoryzowany lot drona, a wed\u0142ug policji \u2014 nawet kilku urz\u0105dze\u0144. To ju\u017c kolejny taki incydent w Danii w ostatnich dniach, po niedawnym parali\u017cu lotniska w Kopenhadze.",
        "id": 3659628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kolejne-incydenty-z-udzialem-dronow-na-lotnisku-w-danii/wcsvg1h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drony zatrzyma\u0142y prac\u0119 lotnisk w Danii. Policja m\u00f3wi o szczeg\u00f3\u0142ach incydent\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T04:54:48.715135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T04:50:50+00:00",
        "description": "Polskie Koleje Linowe (PKL) og\u0142osi\u0142y rozpocz\u0119cie sprzeda\u017cy skipass\u00f3w na zim\u0119 2025/26, zapewniaj\u0105cych nieograniczony dost\u0119p do sze\u015bciu o\u015brodk\u00f3w narciarskich w Polsce. Pasjonaci sport\u00f3w zimowych b\u0119d\u0105 mogli korzysta\u0107 z tras na Kasprowym Wierchu, Jaworzynie Krynickiej, Palenicy, G\u00f3rze \u017bar, Mosornym Groniu oraz Guba\u0142\u00f3wce.",
        "id": 3659310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polskie-koleje-linowe-ruszaja-ze-sprzedaza-skipassow-na-sezon-zimowy-202526-oto/g2ys429",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W g\u00f3rach ju\u017c szykuj\u0105 si\u0119 na sezon narciarski. Oto ceny skipass\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T04:54:48.815211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T04:40:22+00:00",
        "description": "Chyba wychodzimy z wira\u017cu \u2014 m\u00f3wi\u0105 w kuluarach Kongresu Nowej Mobilno\u015bci przedstawiciele bran\u017cy motoryzacyjnej. W Polsce ceny samochod\u00f3w spadaj\u0105 nie tylko za spraw\u0105 presji chi\u0144skich producent\u00f3w. To sprawia, \u017ce ruszy\u0142a si\u0119 sprzeda\u017c. Na hurraoptymizm za wcze\u015bnie \u2014 producenci przygotowuj\u0105 si\u0119 w\u0142a\u015bnie na decyduj\u0105ce starcie z Komisj\u0105 Europejsk\u0105 w sprawie zakazu spalin\u00f3wek. Ostatnie sygna\u0142y z Brukseli to zapowied\u017a ostrej batalii o przysz\u0142o\u015b\u0107 przemys\u0142u.",
        "id": 3659311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/motoryzacja/ceny-samochodow-spadaja-nie-tylko-przez-chiny-koncerny-czekaja-na-bitwe-z-ue/z82p4gz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny samochod\u00f3w spadaj\u0105 nie tylko przez Chi\u0144czyk\u00f3w. I to jak. Motoryzacja szykuje si\u0119 do wielkiego starcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T04:54:48.938728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T04:40:16+00:00",
        "description": "Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump zosta\u0142 poinformowany o przygotowaniach Ukrainy do nowej ofensywy, kt\u00f3ra \u2014 jak podkre\u015blaj\u0105 doradcy \u2014 b\u0119dzie wymaga\u0142a ameryka\u0144skiego wsparcia wywiadowczego. O sprawie napisa\u0142 w \u015brod\u0119 \"Wall Street Journal\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a zbli\u017cone do administracji. Dziennik pisze te\u017c o powodach zmiany nastawienia Trumpa do sprawy Ukrainy.",
        "id": 3659312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/media-to-dlatego-donald-trump-zmienil-podejscie-w-sprawie-ukrainy/6c72d74",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Donald Trump poinformowany o nowej ofensywie Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T04:54:49.142204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T04:29:07+00:00",
        "description": "Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w pozytywnie ocenia wprowadzenie do szk\u00f3\u0142 nowego przedmiotu \u2014 edukacji zdrowotnej. Co ciekawe, najm\u0142odsi uczestnicy sonda\u017cu wyra\u017caj\u0105 mniejszy entuzjazm do przedmiotu ni\u017c osoby starsze \u2014 tak wynika z najnowszego sonda\u017cu pracowni SW Research dla Onetu.",
        "id": 3659313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/najnowszy-sondaz-polacy-wypowiedzieli-sie-na-temat-edukacji-zdrowotnej/wb5175q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy o edukacji zdrowotnej. Zaskakuj\u0105ce wyniki sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T04:54:49.374538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T04:27:47+00:00",
        "description": "Sierpniowe dane GUS potwierdzaj\u0105 negatywny trend na polskim rynku pracy. Stopa bezrobocia, po trzecim z rz\u0119du miesi\u0119cznym wzro\u015bcie, osi\u0105gn\u0119\u0142a w sierpniu poziom 5,5 proc. Szczeg\u00f3\u0142owa analiza danych pokazuje jednak, \u017ce za tymi liczbami kryje si\u0119 g\u0142\u0119bsza, strukturalna zmiana: podczas gdy bran\u017ca handlowa traci tysi\u0105ce etat\u00f3w, sektor nowoczesnych technologii i us\u0142ug wci\u0105\u017c, cho\u0107 wolniej, rekrutuje. To obraz rynku dw\u00f3ch pr\u0119dko\u015bci, kt\u00f3ry stawia nowe wyzwania zar\u00f3wno przed pracownikami, jak i pracodawcami.",
        "id": 3659314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/bezrobocie-w-polsce-ktore-regiony-i-branze-sa-najmniej-bezpieczne/4mx25jd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezrobocie w Polsce wzros\u0142o. Kt\u00f3re regiony i bran\u017ce ucierpia\u0142y najbardziej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T04:54:49.595177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T04:21:25+00:00",
        "description": "Od 1 stycznia 2026 r. dla samochod\u00f3w spalinowych i wi\u0119kszo\u015bci klasycznych hybryd limit koszt\u00f3w podatkowych spadnie z obecnych 150 tys. z\u0142 do 100 tys. z\u0142. Podatkowo leasing spalin\u00f3wek b\u0119dzie wi\u0119c mniej op\u0142acalny. Wielu przedsi\u0119biorc\u00f3w zastanawia si\u0119 wi\u0119c, czy mo\u017ce jeszcze skorzysta\u0107 z wy\u017cszego limitu (150 tys. z\u0142), je\u015bli we\u017amie w leasing samoch\u00f3d lub go kupi przed ko\u0144cem 2025 r. Znamy odpowied\u017a Ministerstwa Finans\u00f3w.",
        "id": 3659315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/nowe-limity-obejma-leasing-zle-wiesci-dla-przedsiebiorcow-jak-uniknac-strat/djr0pcr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142e wie\u015bci, je\u015bli chcesz wzi\u0105\u0107 samoch\u00f3d w leasing w 2025 r. Ministerstwo potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T04:54:49.751531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T04:10:00+00:00",
        "description": "Odpowiedzialno\u015b\u0107 za problemy z KPO ponosi Ministerstwo Funduszy i Polityki Regionalnej, kt\u00f3remu szefuje Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Tak uwa\u017ca radca prawny dr Krzysztof Brysiewicz, kt\u00f3ry specjalizuje si\u0119 w funduszach unijnych. M\u00f3wi wprost: \u2014 Za powstanie wi\u0119kszo\u015bci nieprawid\u0142owo\u015bci \u2014 przez wadliwe skonstruowanie warunk\u00f3w dofinansowania \u2014 odpowiada ona i podlegli jej urz\u0119dnicy. I wyja\u015bnia, dlaczego mimo g\u0142o\u015bnych zapowiedzi nie ma podstaw do rozliczenia przedsi\u0119biorc\u00f3w i skutecznego zobowi\u0105zania do zwrotu dofinansowania.",
        "id": 3659316,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/opinie/afera-z-kpo-dla-branzy-horeca-prawnik-obwinia-minister-i-radzi-firmom-co-maja-robic/9bc17m2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawnik m\u00f3wi o aferze z KPO. Wskaza\u0142 winn\u0105, a dla firm ma wa\u017cn\u0105 rad\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-25T04:54:49.966570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-25T04:00:00+00:00",
        "description": "Marek Woszczyk, od lipca prezes Polskich Elektrowni J\u0105drowych, czyli sp\u00f3\u0142ki odpowiedzialnej za budow\u0119 pierwszej polskiej elektrowni j\u0105drowej w Lubiatowie-Kopalinie w wywiadzie dla Business Insider Polska przedstawia swoje plany i priorytety. Zaznacza, \u017ce w ostatecznym rozrachunku liczy si\u0119 i czas realizacji inwestycji, i og\u00f3lny poziom nak\u0142ad\u00f3w. I deklaruje: chcemy unikn\u0105\u0107 b\u0142\u0119d\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y pope\u0142nione przy innych projektach j\u0105drowych.",
        "id": 3659317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/takie-sa-plany-na-energetyke-jadrowa-w-polsce-prezes-pej-zdradza-szczegoly-tylko-u/ygqdn62",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takie s\u0105 plany na energetyk\u0119 j\u0105drow\u0105 w Polsce. Prezes PEJ o priorytetach [WYWIAD]",
        "vote": 0
    }
]