[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T21:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/15/3f/1e/z31716629M,Markus-Soeder--CSU--i-lider-CDU-Friedrich-Merz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Cho\u0107 w niemieckich wyborach uros\u0142y partie skrajne, to rz\u0105dzi\u0107 b\u0119d\u0105 te \"tradycyjne\". Gospodarka i ceny s\u0105 dla nowego rz\u0105du jednym z kluczowych wyzwa\u0144. Ale nie ma co spodziewa\u0107 si\u0119 rewolucji w kwestiach polityki klimatycznej i Zielonego \u0141adu. CDU, kt\u010f\u017c\u02ddra wygra\u0142a wybory, mocno popiera m.in. budz\u0105cy du\u017ce obawy w Polsce system op\u0142at za emisje ETS 2.",
        "id": 2187524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,174372,31716595,wyjatkowe-wybory-w-niemczech-decyzje-nowego-kanclerza-wplyna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wyj\u0105tkowe\" wybory w Niemczech. Decyzje nowego kanclerza wp\u0142yn\u0105 te\u017c na Polsk\u0119 i UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T20:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/50/3f/1e/z31719248M,Emmanuel-Macron--Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas spotkania z Donaldem Trumpem w Bia\u0142ym Domu prezydent Francji Emmanuel Macron m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o wsparciu dla Ukrainy. Gdy prezydent USA odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do roli Europy, francuski przyw\u010f\u017c\u02dddca poprawi\u0142 polityka.",
        "id": 2187525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31719228,trump-mowil-o-wsparciu-europy-dla-ukrainy-macron-szybko-poprawil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o wsparciu Europy dla Ukrainy. Macron szybko poprawi\u0142 prezydenta USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T20:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/80/3f/1e/z31719296M,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosyjski dyktator W\u0142adimir Putin zadeklarowa\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce Rosja jest gotowa zaprosi\u0107 zagranicznych partner\u010f\u017c\u02ddw, w tym ze Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych, do wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracy. Czego konkretnie mia\u0142aby dotyczy\u0107?",
        "id": 2187526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31719288,putin-chce-wspolpracy-z-amerykanami-ws-metali-ziem-rzadkich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin ma propozycj\u0119 dla Amerykan\u010f\u017c\u02ddw. \"Z przyjemno\u015bci\u0105 podejmiemy wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142prac\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T20:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c6/3f/1e/z31719366M,Andrzej-Domanski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Doma\u0144ski poinformowa\u0142, \u017ce w poniedzia\u0142ek (24 lutego) skierowa\u0142 kolejne pismo do Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej. Czego dotyczy?",
        "id": 2187527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31719270,pieniadze-dla-pis-jest-kolejny-ruch-ministra-finansow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pieni\u0105dze dla PiS. Jest kolejny ruch ministra finans\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T20:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/13/3f/1e/z31719187M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>G\u0142osowanie Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych nad rezolucj\u0105 w sprawie Ukrainy podczas Zgromadzenia Og\u010f\u017c\u02ddlnego ONZ wywo\u0142a\u0142o wiele kontrowersji. \"USA Donalda Trumpa do\u0142\u0105czy\u0142o do osi z\u0142a\" - stwierdzi\u0142 Tomasz Terlikowski.",
        "id": 2187528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31719164,ostry-komentarz-terlikowskiego-po-decyzji-usa-dolaczyli-do.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobitny komentarz Terlikowskiego po decyzji USA. \"Do\u0142\u0105czyli do osi z\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T19:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ff/3f/1e/z31719167M,Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia zaznaczy\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce polski Sejm \"pozostanie zamkni\u0119ty\" dla polityk\u010f\u017c\u02ddw AfD, skrajnie prawicowej niemieckiej partii. Na wpis polityka ostro zareagowa\u0142 europose\u0142 AfD polskiego pochodzenia.",
        "id": 2187041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31719102,niemiecki-europosel-polskiego-pochodzenia-uderzyl-w-holownie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki europose\u0142 polskiego pochodzenia uderzy\u0142 w Ho\u0142owni\u0119. Posz\u0142o o wpis o AfD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T19:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b9/3f/1e/z31719097M,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rados\u0142aw Sikorski odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do s\u0142\u010f\u017c\u02ddw rosyjskiego ambasadora przy ONZ, kt\u010f\u017c\u02ddry pochwali\u0142 tekst rezolucji USA w sprawie kolejnej rocznicy wojny w Ukrainie. \"Historyczny dzie\u0144\" - stwierdzi\u0142 minister spraw zagranicznych. Co dok\u0142adnie mia\u0142 na my\u015bli?",
        "id": 2187042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31718773,sikorski-zwraca-uwage-na-slowa-wspolpracownika-putina-historyczny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski zwraca uwag\u0119 na s\u0142owa wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownika Putina. \"Historyczny dzie\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T19:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/50/3f/1e/z31718992M,Papiez-Franciszek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Stolica Apostolska opublikowa\u0142a w poniedzia\u0142ek wieczorem nowy komunikat w sprawie stanu zdrowia papie\u017ca Franciszka. Jak si\u0119 czuje Ojciec \u015awi\u0119ty?",
        "id": 2187043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31718991,zdrowie-papieza-franciszka-watykan-opublikowal-nowy-komunikat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdrowie papie\u017ca Franciszka. Watykan opublikowa\u0142 nowy komunikat. \"Przyj\u0105\u0142 komuni\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T19:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a8/3f/1e/z31719080M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent USA Donald Trump potwierdzi\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce dojdzie do jego spotkania z W\u0142adimirem Putinem. Polityk przekaza\u0142 te\u017c, jak przebiegaj\u0105 rozmowy z Rosj\u0105 i kiedy spodziewa si\u0119 zako\u0144czenia wojny w Ukrainie.",
        "id": 2187044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31718983,trump-o-powaznych-rozmowach-z-putinem-prezydent-usa-wskazal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump o \"powa\u017cnych rozmowach\" z Putinem. Prezydent USA wskaza\u0142, kiedy mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 si\u0119 wojna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T18:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/af/3f/1e/z31718831M,Wolodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bloomberg dotar\u0142 do tre\u015bci nowej umowy, kt\u010f\u017c\u02ddra ma zosta\u0107 zawarta mi\u0119dzy Stanami Zjednoczonymi a Ukrain\u0105. Co zawiera dokument?",
        "id": 2187045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31718826,rozmowy-usa-z-ukraina-media-nowa-umowa-niemal-gotowa-ujawniono.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek\u0142 fragment nowej umowy USA z Ukrain\u0105. \"Zosta\u0142a ju\u017c prawie uzgodniona\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T18:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f2/3f/1e/z31718898M,Niemowle--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W poniedzia\u0142ek nad ranem w plac\u010f\u017c\u02ddwce opieku\u0144czo-wychowawczej we W\u0142oc\u0142awku zmar\u0142o dwumiesi\u0119czne niemowl\u0119. Co wiadomo na temat tragedii?",
        "id": 2186499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31718830,smierc-niemowlecia-w-domu-dziecka-we-wloclawku-ratusz-zabral.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 niemowl\u0119cia w domu dziecka we W\u0142oc\u0142awku. Ratusz zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T18:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0f/3f/1e/z31718927M,Matteo-Zuppi--Luis-Antonio-Tagle--Jean-Claude-Holl.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa gie\u0142da nazwisk potencjalnych nast\u0119pc\u010f\u017c\u02ddw papie\u017ca Franciszka. Kto m\u010f\u017c\u02ddg\u0142by zosta\u0107 kolejnym Ojcem \u015awi\u0119tym?",
        "id": 2186500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31718609,kto-moglby-zastapic-franciszka-murowany-i-silny-kandydat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto m\u010f\u017c\u02ddg\u0142by zast\u0105pi\u0107 Franciszka? Trwa gie\u0142da nazwisk. \"Murowany i silny kandydat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T18:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/eb/3f/1e/z31718891M,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Rosja najecha\u0142a na suwerenny kraj, pogwa\u0142caj\u0105c jego prawa do istnienia i samostanowienia. W czasie wojny si\u0142y rosyjskie zabi\u0142y tysi\u0105ce ludzi (...). Wszyscy to widzieli\u015bcie - zbrodnie wojenne, pope\u0142niono ich wiele - podkre\u015bli\u0142 podczas przem\u010f\u017c\u02ddwienia w ONZ Rados\u0142aw Sikorski. Co jeszcze m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 minister spraw zagranicznych?",
        "id": 2186501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31718844,mocne-slowa-sikorskiego-w-onz-sily-rosyjskie-zabily-tysiace.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocne wyst\u0105pienie Rados\u0142awa Sikorskiego w ONZ. \"Wszyscy to widzieli\u015bcie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T17:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/50/3f/1e/z31718736M,Elon-Musk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Blisko 200 tys. os\u010f\u017c\u02ddb podpisa\u0142o petycj\u0119, dotycz\u0105c\u0105 odebrania Elonowi Muskowi kanadyjskiego obywatelstwa. Autorka dokumentu stwierdzi\u0142a, \u017ce miliarder m.in. \"wykorzysta\u0142 swoje bogactwo i w\u0142adz\u0119\", aby wp\u0142yn\u0105\u0107 na wybory. Co jeszcze wiadomo na ten temat?",
        "id": 2185864,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31718572,chca-odebrac-muskowi-obywatelstwo-rosnie-liczba-podpisow-wykorzystal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanadyjczycy w\u015bcieli na Muska. Ro\u015bnie liczba podpis\u010f\u017c\u02ddw. \"Wykorzysta\u0142 swoje bogactwo i w\u0142adz\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T16:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/de/da/1d/z31304926M,Prezes-Jaroslaw-Kaczynski-wsiada-do-samochodu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Lubelski NFZ zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do Wojew\u010f\u017c\u02dddzkiego Szpitala Specjalistycznego o wyja\u015bnienia ws. pobytu prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Media zwraca\u0142y m.in. uwag\u0119 na fakt, \u017ce polityk by\u0142 zarejestrowany w plac\u010f\u017c\u02ddwce jako osoba NN. Co jeszcze wiadomo na temat sprawy?",
        "id": 2185865,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31718579,wizyta-jaroslawa-kaczynskiego-w-szpitalu-nfz-domaga-sie-wyjasnien.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizyta Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w szpitalu. NFZ domaga si\u0119 wyja\u015bnie\u0144 od plac\u010f\u017c\u02ddwki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T16:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5e/3f/1e/z31718750M,Zgromadzenie-Ogolne-ONZ--Glosowanie-nad-rezolucjam.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zgromadzenie Og\u010f\u017c\u02ddlne ONZ przyj\u0119\u0142o w poniedzia\u0142ek dwie rezolucje dotycz\u0105ce wojny w Ukrainie. Ma to zwi\u0105zek z trzeci\u0105 rocznic\u0105 pe\u0142noskalowej agresji Rosji na ten kraj. Czego dotycz\u0105 dokumenty i jakie poprawki zg\u0142asza\u0142a do jednego z nich Rosja?",
        "id": 2185866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31718644,wojna-w-ukrainie-jest-rezolucja-zgromadzenia-ogolnego-onz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zgromadzenie Og\u010f\u017c\u02ddlne ONZ przyj\u0119\u0142o dwie rezolucje ws. Ukrainy. Rosja domaga\u0142a si\u0119 poprawek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T16:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bc/3f/1e/z31718588M,Mariusz-Blaszczak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po posiedzeniu Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego marsza\u0142ek Sejmu zarzuci\u0142 Mariuszowi B\u0142aszczakowi m.in. \"dokonania szar\u017cy w stron\u0119 Donalda Tuska i ca\u0142ej koalicji\". Szef klubu PiS odpowiedzia\u0142 na g\u0142osy krytyki pod jego adresem.",
        "id": 2185867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31718573,glosy-krytyki-po-posiedzeniu-rbn-blaszczak-odpowiada-jestescie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142osy krytyki po posiedzeniu RBN. B\u0142aszczak odpowiada. \"Jeste\u015bcie jak dzieci we mgle\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T16:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/3f/1e/z31718361M,Brytyjska-policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>19-letni Nicolas przyzna\u0142 si\u0119 do zamordowania trzech cz\u0142onk\u010f\u017c\u02ddw swojej rodziny - poinformowa\u0142a brytyjska policja. W poniedzia\u0142ek w S\u0105dzie Koronnym w Luton odby\u0142a si\u0119 rozprawa w jego sprawie. Co \u015bledczy mu zarzucaj\u0105?",
        "id": 2185868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31718298,19-latek-przyznal-sie-do-zabojstwa-matki-i-rodzenstwa-siedzial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "19-latek przyzna\u0142 si\u0119 do zab\u010f\u017c\u02ddjstwa matki i rodze\u0144stwa. \"Siedzia\u0142 z za\u0142o\u017conymi r\u0119kami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T16:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a8/3f/1e/z31718568M,Heidi-Reichinnek-z-Die-Linke.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wygrana CDU/CSU, 20 procent dla AfD, najgorszy wynik dla SPD od ko\u0144ca XIX wieku - tego wszystkiego mogli\u015bmy spodziewa\u0107 si\u0119 po wyborach do Bundestagu co najmniej od roku. Najwi\u0119ksz\u0105 niespodziank\u0119 sprawi\u0142a Die Linke, kt\u010f\u017c\u02ddra na fali post\u0119powych postulat\u010f\u017c\u02ddw i bezkompromisowej krytyki innych partii za przejmowanie narracji AfD sta\u0142a si\u0119 najpopularniejsz\u0105 parti\u0105 w\u015br\u010f\u017c\u02ddd m\u0142odych.",
        "id": 2185308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31718340,najwieksza-niespodzianka-wyborow-do-bundestagu-to-nie-afd.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksza niespodzianka wybor\u010f\u017c\u02ddw do Bundestagu? To nie Afd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T16:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/3f/1e/z31718537M,Bozodrzew-gruczolkowaty.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W wielu miejscach w Polsce mo\u017cna spotka\u0107 wyj\u0105tkowo inwazyjn\u0105 ro\u015blin\u0119 - bo\u017codrzew gruczo\u0142owaty, znany r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c jako Ailanthus altissima. \"Powoduje powa\u017cne zagro\u017cenia dla infrastruktury budowlanej i technicznej w miastach\" - zwraca uwag\u0119 Generalna Dyrekcja Ochrony \u015arodowiska. Jak rozpozna\u0107 t\u0119 ro\u015blin\u0119?",
        "id": 2185307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31718068,roslina-zakazana-w-polsce-przejmuje-coraz-wiecej-miast-za-jej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015blina zakazana w Polsce przejmuje coraz wi\u0119cej miast. Za jej upraw\u0119 mo\u017ce grozi\u0107 kara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T16:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6f/3f/1e/z31718511M,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polski charge d'affaires Marcin Wilczek zosta\u0142 w poniedzia\u0142ek wezwany do ira\u0144skiego MSZ. To reakcja na wypowiedzi polskiego szefa dyplomacji Rados\u0142awa Sikorskiego. Czego dotyczy sprawa?",
        "id": 2185309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31718423,szef-ambasady-w-teheranie-wezwany-do-iranskiego-msz-poszlo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef polskiej ambasady wezwany do ira\u0144skiego MSZ. Posz\u0142o o wypowied\u017a Sikorskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T16:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0e/30/1e/z31655694M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed S\u0105dem Apelacyjnym w Bia\u0142ymstoku zapad\u0142 wyrok ws. 65-letniej Gra\u017cyny W. Kobieta by\u0142a oskar\u017cona o zab\u010f\u017c\u02ddjstwo swojego m\u0119\u017ca. S\u0105d pierwszej instancji j\u0105 uniewinni\u0142. Jak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 we wtorek bia\u0142ostocki s\u0105d odwo\u0142awczy?",
        "id": 2185310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31655425,byla-oskarzona-o-brutalne-zabojstwo-meza-sad-ja-uniewinnil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142a oskar\u017cona o brutalne zab\u010f\u017c\u02ddjstwo m\u0119\u017ca, s\u0105d j\u0105 uniewinni\u0142. Zaskoczenie w kolejnym wyroku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/3f/1e/z31718384M,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Brutalne podej\u015bcie Trumpa nie czyni ani Ukrainy, ani Europy bezpieczniejszymi. Grozi za to odsuni\u0119ciem perspektywy trwa\u0142ego pokoju w odleg\u0142\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 - pisze w trzeci\u0105 rocznic\u0119 wybuchu wojny niemiecki dziennik \"Handelsblatt\".",
        "id": 2185311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31718332,niemiecki-dziennik-ostrzega-przed-kruchym-porozumieniem-daje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki dziennik ostrzega przed \"kruchym porozumieniem\". \"Ukraina mo\u017ce straci\u0107 wszystko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/88/3f/1e/z31718280M,Papiez-Franciszek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Papie\u017c Franciszek pomimo choroby oraz pobytu w szpitalu, wykonuje swoje obowi\u0105zki. Jak poinformowa\u0142o biuro prasowe Watykanu, papie\u017c mianowa\u0142 polskiego kardyna\u0142a na swojego wys\u0142annika w Gnie\u017anie. O co dok\u0142adnie chodzi?",
        "id": 2185312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31718106,papiez-franciszek-podjal-decyzje-ws-polskiego-kardynala-za.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. polskiego kardyna\u0142a. Za kilka tygodni pojawi si\u0119 w Gnie\u017anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a8/3f/1e/z31718056M,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gdyby wybory parlamentarne odby\u0142y si\u0119 w minion\u0105 niedziel\u0119, obecna koalicja rz\u0105dz\u0105 utraci\u0142aby wi\u0119kszo\u015b\u0107 - wynika z sonda\u017cu CBOS. Jakie poparcie uzyska\u0142y poszczeg\u010f\u017c\u02ddlne ugrupowania?",
        "id": 2185313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31717838,sondaz-ko-z-silnym-wzrostem-ale-bez-powodow-do-radosci-tylko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: KO z silnym wzrostem, ale bez powod\u010f\u017c\u02ddw do rado\u015bci. Tylko sp\u010f\u017c\u02ddjrzcie, kto umocni\u0142 si\u0119 na podium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d4/3f/1e/z31718356M,Nominowani-w-konkursie-branzowym-Wirtuale-2025--od.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czworo naszych autor\u010f\u017c\u02ddw i autorek otrzyma\u0142o nominacje do Wirtuali - nowych nagr\u010f\u017c\u02ddd dziennikarskich bran\u017cy internetowej. Zdaniem szerokiej kapitu\u0142y na takie wyr\u010f\u017c\u02dd\u017cnienia zas\u0142u\u017cyli Anna Kalita z Weekend.Gazeta.pl oraz \u0141ukasz Jachimiak, Dawid Szymczak i Krzysztof Smajek ze Sport.pl. Czy s\u0142usznie? Czekamy na Wasze opinie - na ko\u0144cu artyku\u0142u macie wszystkie teksty.",
        "id": 2185314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31718313,nasi-dziennikarze-z-nomicjami-przeczytaj-wyroznione-materialy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nasi dziennikarze z nominacjami! Przeczytaj wyr\u010f\u017c\u02dd\u017cnione materia\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fa/3f/1e/z31718394M,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os po poniedzia\u0142kowym posiedzeniu Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. We wpisie zamieszczonym w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych uderzy\u0142 w by\u0142ego szefa MON Mariusza B\u0142aszczaka. Co napisa\u0142 premier?",
        "id": 2184645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31718390,tusk-zabral-glos-po-radzie-bezpieczenstwa-narodowego-tylko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk zabra\u0142 g\u0142os po Radzie Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. \"Tylko B\u0142aszczak nie zrozumia\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/96/3f/1e/z31718294M,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W symoblicznym wpisie w trzeci\u0105 rocznic\u0119 pe\u0142noskalowej agresji Rosji na Ukrain\u0119 Donald Tusk podkre\u015bli\u0142, \u017ce \"ka\u017cdy przyzwoity cz\u0142owiek stoi dzi\u015b przy Ukrainie\". O czym jeszcze napisa\u0142 szef rz\u0105du?",
        "id": 2184646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31718217,tusk-w-rocznice-ataku-rosji-na-ukraine-kazdy-przyzwoity-czlowiek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk opublikowa\u0142 wpis w trzech j\u0119zykach. Wa\u017cne s\u0142owa o Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bf/3f/1e/z31718079M,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Pa\u0142acu Prezydenckim w poniedzia\u0142ek (24 lutego) po po\u0142udniu rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. Andrzej Duda zaprosi\u0142 na narad\u0119 przedstawicieli rz\u0105du oraz szef\u010f\u017c\u02ddw najwa\u017cniejszych ugrupowa\u0144 politycznych. Co powiedzia\u0142, otwieraj\u0105c posiedzenie?",
        "id": 2184647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31718065,andrzej-duda-uderzyl-w-rzadzacych-to-musi-byc-wylaczone-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda uderzy\u0142 w rz\u0105dz\u0105cych. \"To musi by\u0107 wy\u0142\u0105czone z politycznego sporu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/52/3f/1e/z31717714M,Quiz-jezykowy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wszyscy zarzekaj\u0105 si\u0119, \u017ce potrafi\u0105 m\u010f\u017c\u02ddwi\u0107 po polsku. Prawda jest nieco inna... Quiz j\u0119zykowy przepytuje was ze s\u0142\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddre najcz\u0119\u015bciej mylicie. Podo\u0142acie mu i zgarniecie komplet? To szansa si\u0119 wykaza\u0107. Powodzenia!",
        "id": 2184648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,25116,umiesz-mowic-po-polsku-te-slowa-myli-wiekszosc-polakow-quiz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umiesz m\u010f\u017c\u02ddwi\u0107 po polsku? Quiz j\u0119zykowy dla wielu jest nie do przej\u015bcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T14:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7f/3f/1e/z31718015M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump postanowi\u0142 zlikwidowa\u0107 ameryka\u0144sk\u0105 baz\u0119 wojskow\u0105 w greckim mie\u015bcie Aleksandropolis - poinformowa\u0142 tamtejszy dziennik \"Dimokratia\". O zamkni\u0119cie bazy mieli wyst\u0105pi\u0107 prezydenci Rosji i Turcji. O co dok\u0142adnie chodzi?",
        "id": 2184649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31717756,media-trump-chce-zamknac-wazna-baze-wojskowa-w-europie-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Trump chce zamkn\u0105\u0107 wa\u017cn\u0105 baz\u0119 wojskow\u0105 w Europie. Na pro\u015bb\u0119 Rosji i Turcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T13:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e7/3e/1e/z31714535M,O-tym-zdjeciu-Dudy-i-Trumpa-huczy-swiat--Ekspertka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po sobotniej wizycie prezydenta Dudy w USA suchej nitki na jego otoczeniu za organizacj\u0119 spotkania z Donaldem Trumpem nie zostawiaj\u0105 nawet politycy PiS. - Tak to jest, jak za wa\u017cne sprawy bior\u0105 si\u0119 osoby bez do\u015bwiadczenia - m\u010f\u017c\u02ddwi pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Koalicja kpi z kolei, przypominaj\u0105c s\u0142ynny kabaret \"Ucho prezesa\".",
        "id": 2184099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31717690,w-pis-niesmak-po-wizycie-prezydenta-dudy-w-usa-padaja-gorzkie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gorzkie s\u0142owa w PiS po wizycie Dudy u Trumpa. \"Kto\u015b za bardzo nadmucha\u0142 balon\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T13:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/08/3d/1e/z31710216M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Portal Gazeta.pl dotar\u0142 do uzasadnienia g\u0142o\u015bnego wyroku, kt\u010f\u017c\u02ddry zapad\u0142 w grudniu w S\u0105du Okr\u0119gowym w Legnicy. Na \u0142awie oskar\u017conych zasiad\u0142a 43-letnia Agata N. Kobieta oferowa\u0142a swoje us\u0142ugi wr\u010f\u017c\u02dd\u017cbiarskie. Tak zmanipulowa\u0142a swoj\u0105 klientk\u0119, \u017ce ta przekaza\u0142a jej ponad 5 mln z\u0142 i zacz\u0119\u0142a \u015bwiadczy\u0107 us\u0142ugi seksualne.",
        "id": 2184100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31708508,placila-wrozce-za-magiczne-rytualy-gdy-zabraklo-pieniedzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142aci\u0142a wr\u010f\u017c\u02dd\u017cce za magiczne rytua\u0142y. Gdy zabrak\u0142o pieni\u0119dzy, zacz\u0119\u0142a pracowa\u0107 seksualnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T13:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/df/3f/1e/z31717599M,Xi-Jinping-i-Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Xi Jinping rozmawia\u0142 w poniedzia\u0142ek z W\u0142adimirem Putinem. Przyw\u010f\u017c\u02dddcy podkre\u015blili, \u017ce sojusz Rosji i Chin jest trwa\u0142y, a oba kraje s\u0105 \"dobrymi s\u0105siadami, kt\u010f\u017c\u02ddrych nie da si\u0119 rozdzieli\u0107\".",
        "id": 2183637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31717433,xi-jinping-pochwalil-putina-za-wysilki-w-celu-rozwiazania-kryzysu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xi Jinping pochwali\u0142 Putina za wysi\u0142ki w celu \"rozwi\u0105zania kryzysu\" w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T13:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c0/3f/1e/z31717312M,W-powiecie-sierpeckim-doszlo-do-smiertelnego-wypad.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na Mazowszu wojskowa ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwka zderzy\u0142a si\u0119 z osob\u010f\u017c\u02ddwk\u0105. Spo\u015br\u010f\u017c\u02ddd trzech os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre znajdowa\u0142y si\u0119 w samochodzie osobowym, prze\u017cy\u0142o tylko czteroletnie dziecko. Co jeszcze wiadomo o wypadku?",
        "id": 2183638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31717248,smiertelny-wypadek-z-udzialem-wojskowej-ciezarowki-w-aucie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelny wypadek z udzia\u0142em wojskowej ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwki. W aucie prze\u017cy\u0142o tylko czteroletnie dziecko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T13:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c6/3f/1e/z31717318M,Telewizja-Republika-transmitowala--jak-Andrzej-Dud.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie milkn\u0105 echa po 10-minutowym spotkaniu Andrzeja Dudy z Donaldem Trumpem. Polski prezydent czeka\u0142 ponad godzin\u0119, co na \u017cywo transmitowa\u0142a Telewizja Republika. Niekt\u010f\u017c\u02ddrzy twierdz\u0105, \u017ce przez to skompromitowali g\u0142ow\u0119 pa\u0144stwa. Stacja za to chwali si\u0119 wynikiem ogl\u0105dalno\u015bci.",
        "id": 2183639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31717055,tv-republika-pokazala-jak-duda-czeka-na-trumpa-zaszkodzili.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TV Republika pokaza\u0142a, jak Duda czeka na Trumpa. \"Zaszkodzili prezydentowi\". Stacja si\u0119 nie przejmuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T13:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7f/3f/1e/z31716479M,Przeboje.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czy w\u015br\u010f\u017c\u02ddd naszych quizowicz\u010f\u017c\u02ddw s\u0105 znawcy polskiej muzyki? Je\u015bli tak, to nie powinni\u015bcie mie\u0107 problemu ze zgarni\u0119ciem kompletu punkt\u010f\u017c\u02ddw w naszym quizie. Waszym zadaniem jest dopasowanie wykonawcy do utworu. Powodzenia!",
        "id": 2183640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,25109,jestes-znawca-polskiej-muzyki-sprawdz-czy-potrafisz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeste\u015b znawc\u0105 polskiej muzyki? Spr\u010f\u017c\u02ddbuj dopasowa\u0107 utw\u010f\u017c\u02ddr do wykonawcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5a/3f/1e/z31716954M,Dym-z-komina--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska wys\u0142a\u0142o do Komisji Europejskiej projekt rozporz\u0105dzenia ws. norm jako\u015bciowych dla pelletu i brykietu. Je\u015bli unijni urz\u0119dnicy je zaakceptuj\u0105, ju\u017c od nast\u0119pnego sezonu grzewczego czekaj\u0105 nas du\u017ce zmiany.",
        "id": 2183641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31716184,nowe-przepisy-od-kolejnego-sezonu-grzewczego-wazna-zmiana.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe przepisy od kolejnego sezonu grzewczego. Wa\u017cna zmiana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/3f/1e/z31717616M,Rada-Bezpieczenstwa-Narodowego.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 spotkanie Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego zwo\u0142ane przez Andrzeja Dud\u0119 m.in. po spotkaniu z przedstawicielami ameryka\u0144skiej administracji. Prezydent przedstawi\u0142, jakie b\u0119d\u0105 g\u0142\u010f\u017c\u02ddwne tematy rozm\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2183642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31717432,rozpoczelo-sie-posiedzenie-rady-bezpieczenstwa-narodowego-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. To b\u0119d\u0105 g\u0142\u010f\u017c\u02ddwne tematy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T11:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5c/fa/1d/z31433308M,Parafia-Niepokalanego-Poczecia-NMP-w-Sosnowcu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W poniedzia\u0142ek S\u0105d Okr\u0119gowy w Sosnowcu ma zdecydowa\u0107, czy ksi\u0105dz Krystian K. trafi do aresztu. Duchowny jest podejrzany o nieumy\u015blne spowodowanie \u015bmierci 21-letniego m\u0119\u017cczyzny. Do dramatu dosz\u0142o na sosnowieckiej plebanii.",
        "id": 2183152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31716985,zgon-na-plebanii-w-sosnowcu-sad-zdecyduje-ws-aresztu-wobec.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zgon na plebanii w Sosnowcu. S\u0105d zdecyduje ws. aresztu wobec ksi\u0119dza Krystiana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T11:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/98/3b/1e/z31702936M,Wojna-w-Ukrainie---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Oczy ca\u0142ego \u015bwiata zwr\u010f\u017c\u02ddcone s\u0105 na Ukrain\u0119, gdy Stany Zjednoczone pr\u010f\u017c\u02ddbuj\u0105 wynegocjowa\u0107 z Rosj\u0105 zawieszenie broni. Do rozm\u010f\u017c\u02ddw nie zaprosi\u0142y jednak ani Ukrainy, ani Europy. - Stany Zjednoczone m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142y, \u017ce b\u0119d\u0105 negocjowa\u0107 z pozycji si\u0142y, ale nawet w najczarniejszych scenariuszach nikt nie przypuszcza\u0142, \u017ce z pozycji si\u0142y b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 z Ukrain\u0105 i Europ\u0105, a z Rosj\u0105 po przyjacielsku - stwierdzi\u0142 gen. Roman Polko w rozmowie z Gazeta.pl. By\u0142y dow\u010f\u017c\u02dddca GROM-u oceni\u0142 te\u017c, czy Polska powinna anga\u017cowa\u0107 si\u0119 w misj\u0119 w Ukrainie.",
        "id": 2183153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31716230,stany-zjednoczone-dogaduja-sie-z-rosja-gen-polko-bardziej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stany Zjednoczone dogaduj\u0105 si\u0119 z Rosj\u0105. Gen. Polko: Bardziej to przypomina rozmowy o kapitulacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T11:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0b/3f/1e/z31717131M,Wolodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pokoju w Ukrainie nie uda si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 w ci\u0105gu kilku dni. Pok\u010f\u017c\u02ddj musi by\u0107 oparty na gwarancjach bezpiecze\u0144stwa - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 w Kijowie w obecno\u015bci przyw\u010f\u017c\u02dddc\u010f\u017c\u02ddw Unii Europejskiej prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podczas otwierania konferencji na temat wsparcia Ukrainy w obliczu rosyjskiej agresji.",
        "id": 2183154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31717112,zelenski-w-kijowie-pokoju-nie-da-sie-osiagnac-w-ciagu-kilku.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski w Kijowie: \"Pokoju nie da si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 w ci\u0105gu kilku dni\". Wymieni\u0142 pi\u0119\u0107 krok\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d7/3b/1e/z31701463M,Mateusz-Morawiecki--PiS-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jak informuje nieoficjalnie Polskie Radio, w czwartek o godzinie 12 ma odby\u0107 si\u0119 przes\u0142uchanie by\u0142ego premiera Mateusza Morawieckiego ws. \u015bledztwa dotycz\u0105cego wybor\u010f\u017c\u02ddw korespondencyjnych z 2020 roku.",
        "id": 2182398,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31716793,w-czwartek-przesluchanie-mateusza-morawieckiego-ws-wyborow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W czwartek przes\u0142uchanie Mateusza Morawieckiego ws. wybor\u010f\u017c\u02ddw korespondencyjnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/92/3f/1e/z31716242M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na Dolnym \u015al\u0105sku znaleziono cia\u0142o 26-letniej Katarzyny, kt\u010f\u017c\u02ddra od tygodnia by\u0142a poszukiwana przez policj\u0119. Ustalono nieoficjalnie, co doprowadzi\u0142o do \u015bmierci kobiety. Zarzut w tej sprawie us\u0142ysza\u0142 by\u0142y partner 26-latki.",
        "id": 2182399,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31716196,tragiczny-final-poszukiwan-26-letniej-katarzyny-ujawniono-nieoficjalnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 26-letniej Katarzyny. Ujawniono nieoficjalnie wstrz\u0105saj\u0105ce informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fa/af/1d/z31126266M,Szef-Gabinetu-Prezydenta-RP-Marcin-Mastalerek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Marcin Mastalerek przekonuje, \u017ce Andrzej Duda jest \"bardzo zadowolony\" ze swojej wizyty w Stanach Zjednoczonych. - Politycy polscy i europejscy powinni uczy\u0107 si\u0119 od Andrzeja Dudy - powiedzia\u0142 szef gabinetu prezydenta.",
        "id": 2182400,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31716047,marcin-mastalerek-o-wizycie-andrzeja-dudy-w-usa-jest-bardzo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Mastalerek o wizycie Andrzeja Dudy w USA: Jest bardzo zadowolony. Chwali\u0142 mnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T09:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9d/3f/1e/z31716509M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Okr\u0119gowa w Gda\u0144sku wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo dotycz\u0105ce przekroczenia uprawnie\u0144 przez dyrektor\u010f\u017c\u02ddw Muzeum II Wojny \u015awiatowej. Sprawa ma zwi\u0105zek z apartamentem, z kt\u010f\u017c\u02ddrego mia\u0142 korzysta\u0107 popierany przez PiS kandydat na prezydenta Karol Nawrocki.",
        "id": 2182401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31716505,prokuratura-wszczela-sledztwo-ws-apartamentu-karola-nawrockiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie apartamentu Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T09:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/70/3f/1e/z31715952M,Pociag--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polska jest jednym z 13 pa\u0144stw znajduj\u0105cych si\u0119 na najd\u0142u\u017cszej trasie kolejowej \u015bwiata. \u0141\u0105czy ona Portugali\u0119 z Singapurem. Ile trzeba zap\u0142aci\u0107 za bilety, aby wybra\u0107 si\u0119 w tak\u0105 podr\u010f\u017c\u02dd\u017c?",
        "id": 2182402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31715822,najdluzsza-trasa-kolejowa-na-swiecie-prowadzi-przez-polske.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najd\u0142u\u017csza trasa kolejowa na \u015bwiecie prowadzi przez Polsk\u0119. 18 tys. km i 13 kraj\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T08:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/af/3f/1e/z31716271M,Rosyjski-konsulat-w-Marsylii---zdjecie-ilustracyjn.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na terenie rosyjskiego konsulatu w Marsylii dosz\u0142o do eksplozji - informuj\u0105 media. Z relacji wynika, \u017ce kto\u015b obrzuci\u0142 plac\u010f\u017c\u02ddwk\u0119 koktajlami Mo\u0142otowa.",
        "id": 2182403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31716160,eksplozja-na-terenie-konsulatu-rosji-w-marsylii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozja na terenie konsulatu Rosji w Marsylii. Jest komentarz Zacharowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T08:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5e/38/1e/z31690078M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Grudzi\u0105dzka policja prowadzi \u015bledztwo w sprawie zn\u0119cania si\u0119 nad kobiet\u0105 z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105, po tym jak w sieci pojawi\u0142o si\u0119 nagranie z zaj\u015bcia. Napastniczka brutalnie obezw\u0142adni\u0142a ofiar\u0119, odda\u0142a na ni\u0105 mocz i pobi\u0142a. Na jakim etapie jest \u015bledztwo?",
        "id": 2182404,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31715972,grudziadz-nagrywaly-jak-znecaja-sie-nad-kobieta-z-niepelnosprawnoscia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grudzi\u0105dz. Nagrywa\u0142y, jak zn\u0119caj\u0105 si\u0119 nad kobiet\u0105 z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105. S\u0105 wst\u0119pne zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T07:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bb/3f/1e/z31716027M,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zdaniem by\u0142ego ministra spraw zagranicznych Jacka Czaputowicza wizyta Andrzeja Dudy w Waszyngtonie nie by\u0142a udana. - Prezydent Duda by\u0142 takim po\u017cytecznym instrumentem (...) w r\u0119kach dw\u010f\u017c\u02ddch Donald\u010f\u017c\u02ddw - powiedzia\u0142",
        "id": 2182405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31715903,byly-szef-msz-o-wizycie-andrzeja-dudy-w-usa-nie-byla-udana.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y szef MSZ o wizycie Andrzeja Dudy w USA: Nie by\u0142a udana. Prezydent by\u0142 instrumentem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T07:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/de/3f/1e/z31716062M,Papiez-Franciszek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Watykan przekaza\u0142 nowe informacje o stanie zdrowia papie\u017ca. Stolica Apostolska poinformowa\u0142a, jak Franciszek sp\u0119dzi\u0142 ostatni\u0105 noc i co obecnie robi. Papie\u017c wci\u0105\u017c jest w stanie krytycznym.",
        "id": 2182406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31716035,nowe-informacje-o-stanie-papieza-franciszka-watykan-wydal-komunikat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje o stanie papie\u017ca Franciszka. Watykan wyda\u0142 komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T07:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/46/3f/1e/z31715910M,Lider-CDU-Friedrich-Merz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przysz\u0142ym kanclerzem Niemiec b\u0119dzie Friedrich Merz. Czy mocno zmieni to relacje mi\u0119dzy Berlinem a Warszaw\u0105?",
        "id": 2182407,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31715892,merz-wygrywa-wybory-w-niemczech-co-to-oznacza-dla-polski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz wygrywa wybory w Niemczech. Co to oznacza dla Polski?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T07:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b0/3e/1e/z31712432M,Zniszczenia-w-Charkowie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- W miastach takich jak Chark\u010f\u017c\u02ddw z jednej strony toczy si\u0119 pozornie normalne \u017cycie, z drugiej - wojna jest bardzo widoczna. Dlatego to \"normalne\" \u017cycie to podziemne szko\u0142y w metrze, to obawa przy p\u010f\u017c\u02ddj\u015bciu na zakupy - m\u010f\u017c\u02ddwi z Charkowa w rozmowie z Gazeta.pl Helena Krajewska, rzeczniczka Polskiej Akcji Humanitarnej.",
        "id": 2182410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31712373,3-lata-wojny-tam-gdzie-rosyjska-rakieta-dolatuje-w-50-sekund.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3 lata wojny tam, gdzie rosyjska rakieta dolatuje w 50 sekund. \"Du\u017co frustracji, ma\u0142o nadziei\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T07:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5e/3d/1e/z31709278M,Ukraincy-w-Polsce---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Utrzymuje si\u0119 negatywna tendencja w postrzeganiu Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw przez Polak\u010f\u017c\u02ddw - wynika z bada\u0144 przeprowadzonych pod kierunkiem doktora Roberta Staniszewskiego z Uniwersytetu Warszawskiego. Znaczna cz\u0119\u015b\u0107 badanych uwa\u017ca, \u017ce uchod\u017acy z Ukrainy s\u0105 roszczeniowi i niewdzi\u0119czni. Jednocze\u015bnie nadal zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas opowiada si\u0119 za wspieraniem Ukrainy. - Wiemy, \u017ce ten kraj jest ofiar\u0105, a Rosja jest oprawc\u0105 i ten pogl\u0105d w zasadzie si\u0119 nie zmienia - m\u010f\u017c\u02ddwi nam dr Staniszewski.",
        "id": 2182408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31709192,tak-polacy-postrzegaja-ukraincow-wszystko-im-sie-nalezy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy maj\u0105 Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw za roszczeniowych, ale nadal chc\u0105 wspiera\u0107. \"Wiemy, \u017ce Rosja jest oprawc\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T07:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/73/3f/1e/z31715699M,-Zachod-chce-pokoju-za-wszelka-cene--My-placimy-za.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W trzeci\u0105 rocznic\u0119 pe\u0142noskalowej inwazji Rosji zapytali\u015bmy tych, kt\u010f\u017c\u02ddrzy broni\u0105 Ukrainy na froncie, jak postrzegaj\u0105 sytuacj\u0119 polityczn\u0105 i czego na temat wojny \u015bwiat wci\u0105\u017c nie rozumie. Opowiadaj\u0105 o zm\u0119czeniu, determinacji i poczuciu, \u017ce pok\u010f\u017c\u02ddj z Rosj\u0105 mo\u017ce oznacza\u0107 tylko chwilowe zawieszenie broni, kt\u010f\u017c\u02ddre w przysz\u0142o\u015bci doprowadzi do jeszcze wi\u0119kszej katastrofy.",
        "id": 2182409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31715585,zachod-chce-pokoju-za-wszelka-cene-my-placimy-za-to-krwia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zach\u010f\u017c\u02ddd chce pokoju za wszelk\u0105 cen\u0119. My p\u0142acimy za to krwi\u0105\". G\u0142osy z ukrai\u0144skiego frontu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T07:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c8/3e/1e/z31714760M,Protestujacy-z-glowami-przedstawiajacymi-prezydent.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Steven Pifer, by\u0142y ambasador Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych w Kijowie, krytycznie oceni\u0142 podej\u015bcie administracji Trumpa do negocjacji z Rosj\u0105. Wed\u0142ug niego po\u015bpieszne ruchy i presja czasu mog\u0105 by\u0107 odbierane przez Moskw\u0119 jako oznaka s\u0142abo\u015bci. Ostrzeg\u0142 te\u017c, jaki mo\u017ce by\u0107 cel dzia\u0142a\u0144 Trumpa.",
        "id": 2182411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31715850,byly-ambasador-usa-w-kijowie-ostrzega-wiele-wskazuje-na-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y ambasador USA w Kijowie ostrzega: Wiele wskazuje na to, \u017ce Trump chce szerokiego resetu z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T07:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/07/3f/1e/z31715847M,Monument-upamietniajacy-poleglych-zolnierzy-ukrain.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Z okazji trzeciej rocznicy wybuchu wojny w Ukrainie do Kijowa przyjecha\u0142a unijna delegacja. W stolicy Ukrainy pojawili si\u0119 m.in. przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej oraz szef Rady Europejskiej, kt\u010f\u017c\u02ddry stwierdzi\u0142, \u017ce cierpienie zadane Ukrai\u0144com przez Rosjan \"jest okrutne i niewybaczalne\". Niedawno Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142 o liczbie ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy poleg\u0142ych podczas wojny.",
        "id": 2182412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31715825,dziesiatki-tysiecy-poleglych-w-ciagu-trzech-lat-wojny-do-kijowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy poleg\u0142ych w ci\u0105gu trzech lat wojny. Do Kijowa przyjecha\u0142a specjalna delegacja z UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T06:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b0/3e/1e/z31714736M,Prezydent-Rzeczpospolitej-Polskiej-Andrzej-Duda-po.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W mediach pojawi\u0142y si\u0119 nowe informacje o kulisach spotkania Andrzeja Dudy z Donaldem Trumpem. \"Newsweek\" zwraca uwag\u0119 na rol\u0119 dw\u010f\u017c\u02ddch os\u010f\u017c\u02ddb, w tym dziennikarza Telewizji Republika.",
        "id": 2182413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31715835,zamiast-godziny-bylo-10-minut-media-o-kulisach-spotkania-andrzeja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamiast godziny by\u0142o 10 minut. Media o kulisach spotkania Andrzeja Dudy z Donaldem Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T05:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ef/3f/1e/z31715823M,Friedrich-Merz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105 oficjalne wst\u0119pne wyniki wybor\u010f\u017c\u02ddw do Bundestagu. CDU/CSU uzyska\u0142o 28,6 proc. poparcia. AfD jest na drugiej pozycji z wynikiem na poziomie 20,8 proc.",
        "id": 2182414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31715816,sa-oficjalne-wyniki-wyborow-w-niemczech-tyle-mandatow-zgarnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 oficjalne wyniki wybor\u010f\u017c\u02ddw w Niemczech. Tyle mandat\u010f\u017c\u02ddw zgarnie partia Merza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T05:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8c/3d/1e/z31710092M,Marcin-Romanowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Poszukiwany przez polskie s\u0142u\u017cby, a przez w\u0119gierskie uznany za uchod\u017ac\u0119 pose\u0142 Marcin Romanowski pr\u010f\u017c\u02ddbuje uprawia\u0107 polityk\u0119 z Budapesztu. W swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zaprezentowa\u0142 ustaw\u0119 \"o ochronie rodziny, wolno\u015bci i o przeciwdzia\u0142aniu rozpowszechniania ideologii gender oraz ideologicznego programu LGBTQ\". Pose\u0142 szafuje w projekcie zakazami i ustanawia bardzo wysokie kary.",
        "id": 2182415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31710082,romanowski-napisal-ustawe-na-uchodzstwie-za-promocje-ideologii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Romanowski napisa\u0142 ustaw\u0119 na uchod\u017astwie. Za \"promocj\u0119 ideologii LGBTQ\" chce monstrualnych kar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/10/3f/1e/z31715600M,Rumunska-zaloga-czolgu-stoi-w-poblizu-swojego-poja.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W najnowszym sonda\u017cu zapytano Polak\u010f\u017c\u02ddw, czy wierz\u0105 w skuteczno\u015b\u0107 artyku\u0142u 5. NATO. Oko\u0142o 60 proc. odpowiedzia\u0142o twierdz\u0105co, a najbardziej optymistyczni s\u0105 wyborcy PiS.",
        "id": 2182416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31715586,polacy-zabrali-glos-ws-artykulu-5-nato-najbardziej-radykalni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy zabrali g\u0142os ws. artyku\u0142u 5. NATO. Najbardziej pewni s\u0105 wyborcy PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T04:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c7/3e/1e/z31715015M,Mazury--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ciechocinek oraz Rabka-Zdr\u010f\u017c\u02ddj zosta\u0142y zdetronizowane pod wzgl\u0119dem czysto\u015bci powietrza przez miejscowo\u015b\u0107 s\u0142yn\u0105c\u0105 z t\u0119\u017cni solankowych. W popularnych uzdrowiskach w ostatnich latach znacznie przekraczane by\u0142y normy szkodliwych py\u0142\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2182417,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31714894,ani-ciechocinek-ani-rabka-zdroj-tu-jest-najczystsze-powietrze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ani Ciechocinek, ani Rabka-Zdr\u010f\u017c\u02ddj. Tu jest najczystsze powietrze w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T04:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8e/3f/1e/z31715726M,Andrzej-Duda--Rada-Bezpieczenstwa-Narodowego--RBN-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda zwo\u0142a\u0142 posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego, a jednym z temat\u010f\u017c\u02ddw maj\u0105 by\u0107 rozmowy prezydenta Polski z Donaldem Trumpem. W spotkaniu b\u0119dzie bra\u0142 udzia\u0142 m.in. Donald Tusk.",
        "id": 2182418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31715614,duda-zwolal-posiedzenie-rady-bezpieczenstwa-narodowego-opowie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda zwo\u0142a\u0142 posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. Opowie o spotkaniu z Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T03:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7a/3e/1e/z31713146M,Gololedz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 24 lutego. Po paru dniach ze s\u0142o\u0144cem znowu zrobi si\u0119 pochmurno. Marzn\u0105ce opady deszczu wci\u0105\u017c b\u0119d\u0105 dawa\u0142y si\u0119 we znaki mieszka\u0144com wschodniej cz\u0119\u015bci kraju.",
        "id": 2182419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/hp-pogoda/7,196010,31712475,pogoda-na-dzis-poniedzialek-24-lutego-pochmurny-dzien-ze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 24 lutego. Pochmurny dzie\u0144 ze s\u0142abymi opadami. Ryzyko go\u0142oledzi",
        "vote": 0
    }
]