[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T20:31:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ovp934-apple-iphone-7200756/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Apple zapowiada wielkie inwestycje\" />\n    Apple zapowiada zrealizowanie w USA w ci\u0105gu nast\u0119pnych czterech lat inwestycji, kt\u00f3rych koszt wyniesie 500 miliard\u00f3w dolar\u00f3w.",
        "id": 2187106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/apple-zapowiada-wielkie-inwestycje-st8321169?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apple zapowiada wielkie inwestycje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T20:28:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-671616-pracownicy-schroniska-na-paluchu-napisali-list-otwarty-zdjecie-ilustracyjne-ph8321125/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pracownicy Palucha krytykuj\u0105 wolontariuszy. \"Przedstawiani jeste\u015bmy jako wyrachowani urz\u0119dnicy, konowa\u0142y, mordercy\"\" />\n    Trwa konflikt mi\u0119dzy wolontariuszami a dyrekcj\u0105 warszawskiego schroniska Na Paluchu. Po tym, jak kilka dni temu przed Sejmem protestowali ci pierwsi, g\u0142os zabrali pracownicy. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b w li\u015bcie otwartym przeciwstawia si\u0119 dzia\u0142aniom wolontariuszy. Pisz\u0105 w o \"krzywdz\u0105cej narracji\" i \"wycelowanej w nich mowie nienawi\u015bci\".",
        "id": 2187107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-pracownicy-schroniska-na-paluchu-krytykuja-wolontariuszy-list-otwarty-st8321099?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracownicy Palucha krytykuj\u0105 wolontariuszy. \"Przedstawiani jeste\u015bmy jako wyrachowani urz\u0119dnicy, konowa\u0142y, mordercy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T20:05:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6579812-merz-ph8321129/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Francja, Wielka Brytania i Polska ju\u017c si\u0119 przebudzi\u0142y. Teraz czas na Niemcy\"\" />\n    \"Doj\u015bcie Merza do w\u0142adzy nie mog\u0142o nast\u0105pi\u0107 w bardziej krytycznym momencie dla Europy. Kadencja Merza na stanowisku kanclerza prawdopodobnie b\u0119dzie najbardziej znacz\u0105c\u0105 od czasu zimnej wojny\" - ocenia portal Politico. Takich komentarzy jest wi\u0119cej. Zwraca si\u0119 uwag\u0119 na to, \u017ce nowe niemieckie w\u0142adze b\u0119d\u0105 musia\u0142y stawi\u0107 czo\u0142o wyzwaniom krajowym, ale i globalnym - w \u015bwietle nowego porz\u0105dku, kt\u00f3ry w\u0142a\u015bnie powstaje po tym, jak do Bia\u0142ego Domu wr\u00f3ci\u0142 Donald Trump.",
        "id": 2187109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/wybory-w-niemczech-komentarze-ze-swiata-st8321118?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Francja, Wielka Brytania i Polska ju\u017c si\u0119 przebudzi\u0142y. Teraz czas na Niemcy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T20:04:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3191909-zderzenie-trzech-aut-na-zabranieckiej-ph8321144/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie trzech aut, jedna osoba w szpitalu\" />\n    W poniedzia\u0142ek wieczorem na ulicy Zabranieckiej dosz\u0142o do zderzenia trzech aut. Jedna osoba zosta\u0142a przewieziona do szpitala.",
        "id": 2187110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/warszawa-zderzenie-trzech-aut-jedna-osoba-w-szpitalu-st8321142?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie trzech aut, jedna osoba w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T20:04:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2800599-shutterstock-2542520337-ph8320864/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sie\u0107 handlowa wycofuje produkt\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny poinformowa\u0142 o wykryciu szkodliwej dla zdrowia bakterii Escherichia coli w dw\u00f3ch partiach m\u0105ki pszennej. \"Spo\u017cycie zanieczyszczonego produktu mo\u017ce stwarza\u0107 zagro\u017cenie dla zdrowia ludzi\" - przekazano w komunikacie. Informacj\u0119 w sprawie wycofania produktu opublikowa\u0142a tak\u017ce sie\u0107 Aldi.",
        "id": 2187111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/aldi-produkt-wycofany-ze-sklepow-st8320843?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sie\u0107 handlowa wycofuje produkt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T19:22:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-441337-mieszkanie-ph8321056/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mo\u017cna jedn\u0105 r\u0119k\u0105 bra\u0107 prysznic, a drug\u0105 miesza\u0107 w garnku\".  Sze\u015bciometrowe mieszkanie do wynaj\u0119cia\" />\n    Nietypowa oferta na rynku mieszkaniowym - sze\u015b\u0107 metr\u00f3w kwadratowych. Nie chodzi o kom\u00f3rk\u0119 na rower czy w\u00f3zek, chodzi o sze\u015b\u0107 metr\u00f3w kwadratowych do mieszkania. Jak wygl\u0105da to szale\u0144stwo za 850 z\u0142otych miesi\u0119cznie?",
        "id": 2186622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/szesciometrowe-mieszkanie-do-wynajecia-w-nowym-targu-mozna-jedna-reka-brac-prysznic-a-druga-mieszac-w-garnku-st8320960?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mo\u017cna jedn\u0105 r\u0119k\u0105 bra\u0107 prysznic, a drug\u0105 miesza\u0107 w garnku\".  Sze\u015bciometrowe mieszkanie do wynaj\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T19:21:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1088058-smartphone-smartfon-telefon-ph8280448/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ruszy\u0142 polski chatbot. \"Ka\u017cdy obywatel mo\u017ce skorzysta\u0107\"\" />\n    PLLuM\u00a0to model j\u0119zykowy stworzony dla administracji, firm i naukowc\u00f3w. Ka\u017cdy obywatel mo\u017ce skorzysta\u0107 z chatbota - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek wicepremier i minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski. Wiceminister Dariusz Standerski doda\u0142, \u017ce powo\u0142ane przez resort konsorcjum HIVE b\u0119dzie odpowiedzialne za wdra\u017canie modeli AI w aplikacji mObywatel i urz\u0119dach. Internauci ju\u017c zwr\u00f3cili uwag\u0119 na niekt\u00f3re odpowiedzi polskiej sztucznej inteligencji.",
        "id": 2186623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/pllum-i-klopoty-z-niektorymi-pytaniami-st8320904?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142 polski chatbot. \"Ka\u017cdy obywatel mo\u017ce skorzysta\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T19:20:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3414539-demi-moore-nagrodzona-za-role-w-substancji-ph8319541/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostatnie wa\u017cne nagrody przed Oscarami. Zaskakuj\u0105cy zwrot \" />\n    Lista zdobywc\u00f3w najwa\u017cniejszych nagr\u00f3d SAG 2025 (Nagrody Gildii Aktor\u00f3w Ekranowych) przynios\u0142a zaskoczenia. Nie Adrien Brody, lecz Timothee Chalamet zosta\u0142 najlepszym aktorem w filmie fabularnym i nie ekipa aktorska \"Anory\", a \"Konklawe\" zdoby\u0142a statuetk\u0119. Za to Demi Moore ju\u017c raczej nikt nie odbierze Oscara za g\u0142\u00f3wn\u0105 rol\u0119 kobiec\u0105 w \"Substancji\", podobnie jak Kieranowi Culkinowi za drugoplanow\u0105 m\u0119sk\u0105 w \"Prawdziwym b\u00f3lu\".",
        "id": 2186624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/sag-2025-lista-zwyciezcow-prognozy-przed-oscarami-st8319542?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnie wa\u017cne nagrody przed Oscarami. Zaskakuj\u0105cy zwrot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T18:56:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2047350-24-1905-sikorski-0007-ph8321004/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sikorski: To czas, \u017ceby si\u0119 zbroi\u0107. Jeszcze intensywniej\" />\n    Agresja Kremla jest przejawem desperackiej walki upadaj\u0105cego imperium - podkre\u015bla\u0142 na sesji Zgromadzenia Og\u00f3lnego ONZ szef polskiej dyplomacji Rados\u0142aw Sikorski w czasie debaty po\u015bwi\u0119conej trzeciej rocznicy wybuchu pe\u0142noskalowej inwazji Rosji na Ukrain\u0119. Po niej by\u0142 pytany przez dziennikarzy, czy to nie czas, aby przesta\u0107 izolowa\u0107 Rosj\u0119. - Nie, to jest czas, \u017ceby si\u0119 zbroi\u0107. Jeszcze intensywniej - odpar\u0142 kr\u00f3tko.",
        "id": 2186625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/radoslaw-sikorski-w-onz-mowil-o-rosji-ukrainie-i-usa-st8321021?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski: To czas, \u017ceby si\u0119 zbroi\u0107. Jeszcze intensywniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T18:50:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1842755-mgla-noc-ph8261928/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro, wtorek, 25.02. Przed nami mglista i ch\u0142odna noc\" />\n    Pogoda na jutro. Wtorek, 25.02 b\u0119dzie do\u015b\u0107 ciep\u0142y i pogodny. Wi\u0119cej chmur, z kt\u00f3rych mo\u017ce pada\u0107 deszcz pojawi si\u0119 na zachodzie kraju i Pomorzu. W nocy temperatura minimalna wyniesie od -4 do 5 stopni Celsjusza. Mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 liczne mg\u0142y i zamglenia.",
        "id": 2186626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-wtorek-25-02-przed-nami-mglista-i-chlodna-noc-st8320921?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro, wtorek, 25.02. Przed nami mglista i ch\u0142odna noc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T18:21:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-535387-dom-dziecka-przy-ul-sielskiej-we-wloclawku-ph8320964/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W domu dziecka zmar\u0142o dwumiesi\u0119czne niemowl\u0119\" />\n    W domu dziecka we W\u0142oc\u0142awku (wojew\u00f3dztwo kujawsko-pomorskie) zmar\u0142o dwumiesi\u0119czne niemowl\u0119. Prokuratura wst\u0119pnie wykluczy\u0142a, by ktokolwiek z personelu przyczyni\u0142 si\u0119 do jego \u015bmierci. W\u0142adze W\u0142oc\u0142awka wyda\u0142y w tej sprawie o\u015bwiadczenie.",
        "id": 2186026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/wloclawek-w-domu-dziecka-zmarlo-dwumiesieczne-dziecko-st8320966?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W domu dziecka zmar\u0142o dwumiesi\u0119czne niemowl\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T18:03:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6043256-spotkanie-donalda-trumpa-z-emmanuelem-macronem-ph8320946/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spotkanie Trumpa z Macronem w Bia\u0142ym Domu\" />\n    Prezydent USA Donald Trump spotka\u0142 si\u0119 z prezydentem Francji Emmanuelem Macronem. Jest on pierwszym europejskim przyw\u00f3dc\u0105 przyj\u0119tym w Bia\u0142ym Domu podczas drugiej kadencji Trumpa.",
        "id": 2186027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/spotkanie-donalda-trumpa-z-emmanuelem-macronem-w-bialym-domu-st8320903?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie Trumpa z Macronem w Bia\u0142ym Domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T18:03:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4066291-trump-2-ph8318588/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump o spotkaniach z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim i W\u0142adimirem Putinem\" />\n    Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump przekaza\u0142, \u017ce \"w tym lub przysz\u0142ym tygodniu\" mo\u017ce si\u0119 spotka\u0107 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim i podpisa\u0107 ameryka\u0144sko-ukrai\u0144sk\u0105 umow\u0119 o minera\u0142ach. Jak zaznacza Reuters, przyw\u00f3dca USA doda\u0142, \u017ce \"w pewnym momencie\" spotka si\u0119 te\u017c z W\u0142adimirem Putinem, cho\u0107 9 maja na paradzie w Moskwie w Dniu Zwyci\u0119stwa to prawdopodobnie \"troch\u0119 za wcze\u015bniej\".",
        "id": 2186028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-moge-sie-spotkac-z-wolodymyrem-zelenskim-i-podpisac-umowe-o-mineralach-st8320962?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump o spotkaniach z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim i W\u0142adimirem Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T17:50:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7455711-papiez-franciszek-ph8320959/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jaki jest stan zdrowia papie\u017ca Franciszka. Wieczorny komunikat\" />\n    Stan zdrowia papie\u017ca nieznacznie si\u0119 poprawi\u0142 - poinformowa\u0142 Watykan w najnowszym komunikacie. Zapewniono, \u017ce lekka niewydolno\u015b\u0107 nerek Franciszka nie stanowi powodu do niepokoju. Kontynuuje terapi\u0119 tlenem, ale dawki zosta\u0142y zmniejszone.",
        "id": 2186029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/jaki-jest-stan-zdrowia-papieza-franciszka-komunikat-wieczorny-24-lutego-st8320941?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaki jest stan zdrowia papie\u017ca Franciszka. Wieczorny komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T17:45:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9679292-shutterstock-2321108039-ph8320922/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kolekcjoner wysp\" skazany za oszustwa podatkowe\" />\n    Rosyjski milioner Pawe\u0142 Mielnikow zosta\u0142 uznany przez fi\u0144ski s\u0105d w Turku za winnego przest\u0119pstw podatkowych, kt\u00f3rych skazany dopu\u015bci\u0142 si\u0119, kieruj\u0105c firm\u0105 z siedzib\u0105 w Petersburgu.",
        "id": 2186030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/kolekcjoner-wysp-skazany-za-oszustwa-podatkowe-st8320832?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kolekcjoner wysp\" skazany za oszustwa podatkowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T17:06:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8174774-zmiany-na-skrzyzowaniu-banacha-z-grojecka-ph8320441/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamykaj\u0105 Banacha dla tramwaj\u00f3w. Na wiele miesi\u0119cy\" />\n    Tramwajarze ostrzegaj\u0105 przed kolejnymi utrudnieniami zwi\u0105zanymi z budow\u0105 trasy do Dworca Zachodniego. W pierwszy weekend marca zostanie wstrzymany ruch tramwaj\u00f3w na ulicy Banacha. Inaczej pojad\u0105 r\u00f3wnie\u017c kierowcy.",
        "id": 2185373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ochota/warszawa-banacha-zamknieta-dla-tramwajow-st8320452?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamykaj\u0105 Banacha dla tramwaj\u00f3w. Na wiele miesi\u0119cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T16:38:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2399659-papiez-ph8320743/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Papie\u017c \"wype\u0142nia zadania pasterskie z \u0142\u00f3\u017cka\". A co dalej? W Watykanie mno\u017c\u0105 si\u0119 scenariusze\" />\n    Papie\u017c Franciszek wci\u0105\u017c jest w stanie krytycznym, cho\u0107 od soboty nie nast\u0105pi\u0142 kolejny kryzys. Z informacji z kliniki Gemelli wynika, \u017ce papie\u017c jest przytomny, ale - jak m\u00f3wi\u0105 lekarze - \"z\u0142o\u017cono\u015b\u0107 obrazu klinicznego nie pozwala na dalsze prognozy\". Przed klinik\u0105 czuwaj\u0105 wierni, a w Watykanie mno\u017c\u0105 si\u0119 scenariusze, co dalej.",
        "id": 2185375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/papiez-franciszek-stan-zdrowia-co-dalej-w-watykanie-mnoza-sie-scenariusze-st8320734?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c \"wype\u0142nia zadania pasterskie z \u0142\u00f3\u017cka\". A co dalej? W Watykanie mno\u017c\u0105 si\u0119 scenariusze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T16:37:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7035073-25224227-ph8320813/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0142aszczak \"nie zrozumia\u0142\" i \"dokona\u0142 szar\u017cy\". Szef klubu PiS odpowiada\" />\n    W poniedzia\u0142ek zebra\u0142a si\u0119 Rada Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. Po niej premier Donald Tusk przekaza\u0142, \u017ce \"potrzeb\u0119 politycznej jedno\u015bci Polak\u00f3w wobec zagro\u017cenia ze wschodu rozumieli wszyscy\". \"Tylko Mariusz B\u0142aszczak nie zrozumia\u0142\" - doda\u0142. Na jego s\u0142owa zareagowa\u0142 szef klubu PiS. \"Panie Tusk, jedno\u015b\u0107 Polak\u00f3w jest wa\u017cna, ale przede wszystkim trzeba zadba\u0107 o bezpiecze\u0144stwo naszej Ojczyzny. A Wy tego nie robicie\" - oceni\u0142 B\u0142aszczak. Wed\u0142ug Szymona Ho\u0142owni by\u0142y szef MON \"dokona\u0142 szar\u017cy w stron\u0119 rz\u0105du\" i premiera osobi\u015bcie.",
        "id": 2185376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-po-rbn-przedstawilem-ramy-konsensusu-tylko-mariusz-blaszczak-nie-zrozumial-szef-klubu-pis-odpowiada-premierowi-st8320779?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142aszczak \"nie zrozumia\u0142\" i \"dokona\u0142 szar\u017cy\". Szef klubu PiS odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T16:07:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6436117-bojka-przy-placu-konstytucji-ph8318021/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Od cios\u00f3w no\u017ca zgin\u0105\u0142 ich rodak. Areszt dla trzech m\u0119\u017cczyzn po b\u00f3jce w centrum Warszawy\" />\n    Prokuratura poinformowa\u0142a o areszcie dla trzech m\u0119\u017cczyzn po b\u00f3jce, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w pi\u0105tek w nocy na placu Konstytucji w centrum Warszawy. W wyniku zdarzenia \u015bmier\u0107 poni\u00f3s\u0142 raniony no\u017cem w klatk\u0119 piersiow\u0105 31-latek.",
        "id": 2184790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-gruzin-zabity-nozem-areszt-dla-trzech-podejrzanych-st8320741?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od cios\u00f3w no\u017ca zgin\u0105\u0142 ich rodak. Areszt dla trzech m\u0119\u017cczyzn po b\u00f3jce w centrum Warszawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T16:03:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2043628-roberta-flack-ph8320750/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje Roberta Flack. To ona \u015bpiewa\u0142a \"Killing Me Softly\"\" />\n    Zmar\u0142a ameryka\u0144ska piosenkarka Roberta Flack. Mia\u0142a 88 lat. Za sw\u00f3j przeb\u00f3j \"Killing Me Softly\" otrzyma\u0142a nagrod\u0119 Grammy.",
        "id": 2184791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/roberta-flack-nie-zyje-to-ona-spiewala-killing-me-softly-st8320744?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Roberta Flack. To ona \u015bpiewa\u0142a \"Killing Me Softly\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:55:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4014633-palac-prezydencki-warszawa-shutterstock-1701391042-ph8258943/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najnowszy sonda\u017c prezydencki\" />\n    34,9 procent badanych odda\u0142oby w wyborach prezydenckich sw\u00f3j g\u0142os na kandydata KO Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Karol Nawrocki mo\u017ce liczy\u0107 na 24,1 procent poparcia, a S\u0142awomir Mentzen - 13,6 procent - wynika z najnowszego sonda\u017cu pracowni Opinia24.",
        "id": 2184792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-kto-wygra-najnowszy-sondaz-st8320739?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najnowszy sonda\u017c prezydencki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:54:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3476037-zderzenie-trzech-aut-i-ciezarowki-ph8320608/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 wjecha\u0142 do rowu, by unikn\u0105\u0107 czo\u0142owego zderzenia\" />\n    W poniedzia\u0142ek dosz\u0142o do gro\u017anie wygl\u0105daj\u0105cego wypadku na drodze krajowej numer 62 w Somiance (Mazowieckie). Jedna osoba trafi\u0142a do szpitala po zderzeniu trzech aut osobowych i ci\u0119\u017car\u00f3wki, kt\u00f3ra wyl\u0105dowa\u0142a w przydro\u017cnym rowie.",
        "id": 2184793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/somianka-dk62-zderzenie-trzech-aut-i-ciezarowki-st8320726?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 wjecha\u0142 do rowu, by unikn\u0105\u0107 czo\u0142owego zderzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:48:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-726480-obiekt-znaleziony-w-miejscowosci-sedziny-ph8316438/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Od\u0142amki rakiety nie stanowi\u0105 zagro\u017cenia dla ludzi\". Odnaleziono cztery obiekty mog\u0105ce by\u0107 cz\u0119\u015bciami Falcona 9 \" />\n    Odnaleziono cztery obiekty mog\u0105ce by\u0107 cz\u0119\u015bci\u0105 rakiety Falcon 9. Od\u0142amki rakiety nie stanowi\u0105 zagro\u017cenia dla ludzi - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek Polska Agencja Kosmiczna (POLSA). Kolejne fragmenty rakiety mog\u0105 by\u0107 zlokalizowane w pasie o szeroko\u015bci oko\u0142o 100 kilometr\u00f3w przechodz\u0105cym przez ponad po\u0142ow\u0119 Polski.",
        "id": 2184794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/odnaleziono-cztery-obiekty-mogace-byc-czesciami-falcona-9-st8320729?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Od\u0142amki rakiety nie stanowi\u0105 zagro\u017cenia dla ludzi\". Odnaleziono cztery obiekty mog\u0105ce by\u0107 cz\u0119\u015bciami Falcona 9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:44:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9120386-budynek-ministerstwa-spraw-zagranicznych-iranu-teheran-ph8320683/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"MSZ Iranu wezwa\u0142o polskiego charge d'affaires. Chodzi o s\u0142owa Sikorskiego \" />\n    Ira\u0144skie Ministerstwo Spraw Zagranicznych w Teheranie wezwa\u0142o w poniedzia\u0142ek polskiego charge d'affaires Marcina Wilczka. Sta\u0142o si\u0119 to po tym, gdy szef polskiej dyplomacji Rados\u0142aw Sikorski oskar\u017cy\u0142 w\u0142adze Iranu o dostarczanie Rosji dron\u00f3w i rakiet, wykorzystywanych podczas inwazji Kremla na Ukrain\u0119.",
        "id": 2184795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/msz-iranu-wezwalo-polskiego-charge-d-affaires-chodzi-o-slowa-sikorskiego-st8320669?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MSZ Iranu wezwa\u0142o polskiego charge d'affaires. Chodzi o s\u0142owa Sikorskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:37:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7419170-kamala-harris-ph8320585/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwszy taki wyst\u0119p Harris. Odnios\u0142a si\u0119 do Trumpa i Muska\" />\n    Kamala Harris zorganizowa\u0142a zesp\u00f3\u0142 doradczy i rozwa\u017ca, czy wystartowa\u0107 w wyborach na gubernatora Kalifornii w 2026 roku, kolejnych wyborach prezydenckich, czy kontynuowa\u0107 karier\u0119 poza wybieralnym urz\u0119dem - poda\u0142 \"New York Times\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na osob\u0119 z otoczenia by\u0142ej wiceprezydentki Stan\u00f3w Zjednoczonych. W sobot\u0119 Harris pojawi\u0142a si\u0119 na wydarzeniu transmitowanym w telewizji po raz pierwszy po przegranych wyborach.",
        "id": 2184796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/co-planuje-kamala-harris-nyt-o-rozwazaniach-bylej-wiceprezydentki-usa-st8320596?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy taki wyst\u0119p Harris. Odnios\u0142a si\u0119 do Trumpa i Muska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:36:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4195337-dziecko-okno-samo-dziewczynka-shutterstock-2581458249-ph8299395/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzieci potrzebuj\u0105 \"tylko\" bezpiecznego domu. Musz\u0105 czeka\u0107 w kolejce\" />\n    System pieczy zast\u0119pczej jest niewydolny i p\u0119ka w szwach. Tylko w stolicy Wielkopolski na miejsce w rodzinie zast\u0119pczej czeka 80 dzieci. W skali kraju to nawet 1,5 tysi\u0105ca. - Sytuacja jest dramatyczna w ca\u0142ej Polsce. Te liczby dzieci nieumieszczonych s\u0105 przera\u017caj\u0105ce. (...) Widzimy jaki to jest systemowy problem. A m\u00f3wimy o dzieciach, kt\u00f3re potrzebuj\u0105 wsparcia w bezpiecznych domach - powiedzia\u0142a Anna Krakowska, dyrektorka Miejskiego O\u015brodka Pomocy Rodzinie w Poznaniu.",
        "id": 2184797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/dzieci-potrzebuja-tylko-bezpiecznego-domu-musza-czekac-w-kolejce-st8320124?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzieci potrzebuj\u0105 \"tylko\" bezpiecznego domu. Musz\u0105 czeka\u0107 w kolejce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:35:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1150239-przejscie-graniczne-w-budzisku-ph8320703/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyrok za przemyt narkotyk\u00f3w uchylony. Z powodu \"neos\u0119dziego\"\" />\n    S\u0105d Apelacyjny w Bia\u0142ymstoku uchyli\u0142 w poniedzia\u0142ek nieprawomocny wyrok \u0142otewskiego kierowcy za przemyt blisko 68,5 kilogram\u00f3w haszyszu z Hiszpanii na Litw\u0119. Oceni\u0142, \u017ce w pierwszej instancji dosz\u0142o do nienale\u017cytej obsady s\u0105du. Sprawa wraca do S\u0105du Okr\u0119gowego w Suwa\u0142kach.",
        "id": 2184798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-wyrok-za-przemyt-narkotykow-wartych-miliony-uchylony-z-powodu-neosedziego-st8320717?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyrok za przemyt narkotyk\u00f3w uchylony. Z powodu \"neos\u0119dziego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:30:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/poznan/cdn-zdjecie-hg0k6s-do-zatrzymania-doszlo-w-okolicach-pruszkowa-4739523/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W drodze na protest zatrzyma\u0142a ich policja. By\u0142y zast\u0119pca komendanta z zarzutem \" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie przedstawi\u0142a zarzut przekroczenia uprawnie\u0144 by\u0142emu zast\u0119pcy komendanta sto\u0142ecznego policji. \u015aledczy uznali, \u017ce zatrzymanie demonstrant\u00f3w z Poznania, kt\u00f3rzy jesieni\u0105 2020 roku jechali na strajk kobiet do stolicy, by\u0142o bezpodstawne.",
        "id": 2184799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/pruszkow-policja-zatrzymala-demonstrantow-zarzuty-dla-bylego-zastepcy-komendanta-stolecznego-st8320694?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W drodze na protest zatrzyma\u0142a ich policja. By\u0142y zast\u0119pca komendanta z zarzutem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:11:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3640033-fabryka-porcelany-stolowej-karolina-ph8316204/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fabryka porcelany \"Karolina\" wci\u0105\u017c bez kupca \" />\n    Drugi przetarg na zakup fabryki porcelany \"Karolina\" w Jaworzynie \u015al\u0105skiej (woj. dolno\u015bl\u0105skie) zako\u0144czy\u0142 si\u0119 bez ofert. Syndyk zamierza teraz sprzeda\u0107 jej maj\u0105tek w cz\u0119\u015bciach.",
        "id": 2184239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/jaworzyna-slaska-fabryka-porcelany-karolina-wciaz-bez-kupca-st8320680?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fabryka porcelany \"Karolina\" wci\u0105\u017c bez kupca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:05:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4561008-pogoda-przedwiosnie-ph8320656/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dostawa ciep\u0142a znad Morza \u015ar\u00f3dziemnego, a potem zwrot akcji. Pogoda na 5 dni\" />\n    W najbli\u017cszych dniach czeka nas zmienna pogoda. W pierwszej po\u0142owie tygodnia b\u0119dzie do\u015b\u0107 ciep\u0142o, bo do 10 stopni Celsjusza. W niekt\u00f3rych regionach spadnie s\u0142aby deszcz. W okolicach weekendu czeka nas zmiana w pogodzie.",
        "id": 2184240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/dostawa-ciepla-znad-morza-srodziemnego-a-potem-zwrot-akcji-pogoda-na-5-dni-st8320561?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dostawa ciep\u0142a znad Morza \u015ar\u00f3dziemnego, a potem zwrot akcji. Pogoda na 5 dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:03:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8461774-okazalo-sie-ze-poszukiwany-mezczyzna-jest-bezpieczny-ph8320671/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0119dkarz pomacha\u0142 do drona. Operator s\u0105dzi\u0142, \u017ce tonie. Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 akcja ratunkowa\" />\n    Dramatyczne zg\u0142oszenie okaza\u0142o si\u0119 pomy\u0142k\u0105. Stra\u017cacy i policjanci ze \u015awiebodzina (Lubuskie) przeszukiwali jeziora Zamecko i Lubinieckie w poszukiwaniu ton\u0105cego m\u0119\u017cczyzny. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nic mu nie jest.",
        "id": 2184241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/swiebodzin-pomachal-do-drona-na-nogi-postawiono-policje-i-straz-st8320675?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119dkarz pomacha\u0142 do drona. Operator s\u0105dzi\u0142, \u017ce tonie. Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 akcja ratunkowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T14:59:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9300307-pap-20241203-2q8-ph8320665/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwie wersje rezolucji. Ameryka\u0144sk\u0105 \"chwali ambasador Rosji\"\" />\n    W rocznic\u0119 rosyjskiej agresji na Ukrain\u0119 do Zgromadzenia Og\u00f3lnego ONZ trafi\u0142y dwie konkurencyjne rezolucje w tej sprawie. Ukrai\u0144sko-europejska domaga\u0142a si\u0119 natychmiastowego wycofania si\u0142 rosyjskich. Ameryka\u0144ska wersja nie odnosi\u0142a si\u0119 do napa\u015bci Rosji na s\u0105siada.",
        "id": 2185374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/onz-glosuje-nad-rezolucjami-w-sprawie-ukrainy-amerykanska-nie-wspomina-o-rosyjskiej-agresji-st8320634?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie wersje rezolucji. Ameryka\u0144sk\u0105 \"chwali ambasador Rosji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T14:59:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1941351-pap-20241203-2q8-ph8320665/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwie wersje rezolucji w ONZ. Ameryka\u0144ska nie wspomina o rosyjskiej agresji\" />\n    W rocznic\u0119 rosyjskiej agresji na Ukrain\u0119 Zgromadzenie Og\u00f3lne ONZ ma g\u0142osowa\u0107 nad dwiema konkurencyjnymi rezolucjami w tej sprawie. Ukrai\u0144sko-europejska rezolucja domaga si\u0119 natychmiastowego wycofania si\u0142 rosyjskich, za\u015b ameryka\u0144ska nie odnosi si\u0119 do napa\u015bci Rosji na kraj o\u015bcienny.",
        "id": 2184242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/onz-zaglosuje-nad-rezolucjami-w-sprawie-ukrainy-amerykanska-nie-wspomina-o-rosyjskiej-agresji-st8320634?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie wersje rezolucji w ONZ. Ameryka\u0144ska nie wspomina o rosyjskiej agresji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T14:57:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1878264-nowy-jork-usa-travelwild-shutterstock-1082557790-ph8209013/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Gospodarka nigdy jeszcze nie zale\u017ca\u0142a tak bardzo od tej grupy\"\" />\n    Wed\u0142ug analityk\u00f3w agencji Moody's 10 procent najzamo\u017cniejszych ameryka\u0144skich gospodarstw domowych odpowiada za niemal po\u0142ow\u0119 wszystkich wydatk\u00f3w - zwraca uwag\u0119 dziennik \"The Wall Street Journal\". Eksperci agencji podkre\u015blaj\u0105, \u017ce przysz\u0142y wzrost gospodarczy USA b\u0119dzie bardzo silnie uzale\u017cniony od tego, czy najbogatsi b\u0119d\u0105 nadal wydawa\u0107.",
        "id": 2184243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/usa-wsj-10-proc-najbogatszych-gospodarstw-domowych-odpowiada-za-50-proc-wydatkow-st8320566?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Gospodarka nigdy jeszcze nie zale\u017ca\u0142a tak bardzo od tej grupy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T14:41:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6935276-polroczny-szczeniak-leon-zostal-wyrzucony-przez-okno-ph7771462/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podczas libacji wyrzuci\u0142 psa przez okno. Jest wyrok\" />\n    S\u0105d Rejonowy w Piasecznie skaza\u0142 Andrzeja K. za wyrzucenie p\u00f3\u0142rocznego szczeniaka przez okno. 56-latek us\u0142ysza\u0142 wyrok roku i dw\u00f3ch miesi\u0119cy wi\u0119zienia, ma te\u017c zap\u0142aci\u0107 nawi\u0105zk\u0119 na rzecz fundacji anga\u017cuj\u0105cej si\u0119 w pomoc zwierz\u0119tom. Wyrok jest nieprawomocny.",
        "id": 2184245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/gora-kalwaria-wyrzucil-psa-przez-okno-jest-wyrok-st8320293?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podczas libacji wyrzuci\u0142 psa przez okno. Jest wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T14:30:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7460155-zdj-ilustracyjne-ph7827344/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zabijaj\u0105c m\u0119\u017ca, uzyska\u0142a wolno\u015b\u0107 spo\u017cywania alkoholu\". Uniewinnienie uchylone\" />\n    Zgin\u0105\u0142 od cios\u00f3w zadanych m\u0142otkiem lub t\u0142uczkiem i no\u017cem. O zab\u00f3jstwo oskar\u017cona jest \u017cona m\u0119\u017cczyzny. S\u0105d pierwszej instancji j\u0105 uniewinni\u0142. Apelacyjny uzna\u0142 jednak, \u017ce wszystko wskazuje na to, \u017ce pope\u0142ni\u0142a t\u0119 zbrodni\u0119. Proces zostanie powt\u00f3rzony.",
        "id": 2184246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/reszel-zabijajac-meza-uzyskala-wolnosc-spozywania-alkoholu-uniewinnienie-uchylone-st8320591?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zabijaj\u0105c m\u0119\u017ca, uzyska\u0142a wolno\u015b\u0107 spo\u017cywania alkoholu\". Uniewinnienie uchylone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T14:28:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie9233bc3d9b984529113339272ab85acf-rozliczenie-podatku-pit-ministerstwo-finansow-ostrzega-przed-oszustami-5035247/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z tej us\u0142ugi skorzysta\u0142y ju\u017c ponad dwa miliony Polak\u00f3w\" />\n    Ponad dwa miliony Polak\u00f3w rozliczy\u0142y sw\u00f3j PIT za 2024 rok przez us\u0142ug\u0119 Tw\u00f3j e-PIT - przekaza\u0142a Ma\u0142gorzata Krok, wiceminister finans\u00f3w i wiceszefowa Krajowej Izby Skarbowej. - Coraz wi\u0119cej podatnik\u00f3w decyduje si\u0119 na t\u0119 form\u0119 - wyja\u015bni\u0142a.",
        "id": 2184247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/pit-2025-twoj-e-pit-tyle-osob-skorzystalo-dane-fiskusa-st8320439?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z tej us\u0142ugi skorzysta\u0142y ju\u017c ponad dwa miliony Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T14:27:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1242576-jak-telewizja-republika-relacjonowala-spotkanie-andrzeja-dudy-z-donaldem-trumpem-ph8320254/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Transmisja z oczekiwania. \"Nie wiem, w czyim interesie Telewizja Republika to pokazywa\u0142a\"\" />\n    Telewizja Republika przez niemal p\u00f3\u0142torej godziny pokazywa\u0142a na \u017cywo oczekiwanie prezydenta Andrzej Dudy na spotkanie z Donaldem Trumpem.\u00a0- To si\u0119 absolutnie nie powinno by\u0142o ukaza\u0107. Nie wiem, w czyim interesie Telewizja Republika to pokazywa\u0142a.\u00a0Na pewno nie w interesie ani Polski, ani na pewno nie prezydenta Dudy - komentowa\u0142a w TVN24 Magdalena Kici\u0144ska, wiceprzewodnicz\u0105ca Rady Polskich Medi\u00f3w.",
        "id": 2184248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/spotkanie-andrzej-duda-donald-trump-jak-relacjonowala-je-telewizja-republika-st8320004?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transmisja z oczekiwania. \"Nie wiem, w czyim interesie Telewizja Republika to pokazywa\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T14:24:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5235027-poznanskie-zoo-szuka-pandki-rudej-ph8320570/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pandka ruda uciek\u0142a z zoo. Trwaj\u0105 poszukiwania\" />\n    Zagin\u0119\u0142a jedna z pandek rudych mieszkaj\u0105cych w pozna\u0144skim Nowym Zoo. \"Opu\u015bci\u0142a sw\u00f3j wybieg \u2013 najprawdopodobniej w wyniku uszkodzenia zabezpiecze\u0144 przez osoby trzecie\" - napisa\u0142 ogr\u00f3d zoologiczny.",
        "id": 2184249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/pandka-ruda-uciekla-z-zoo-trwaja-poszukiwania-st8320539?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pandka ruda uciek\u0142a z zoo. Trwaj\u0105 poszukiwania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T13:51:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6636627-miod-ph5458140/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Partie produktu wycofane ze sklep\u00f3w. Ostrze\u017cenie\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny (GIS) wyda\u0142 ostrze\u017cenie publiczne dotycz\u0105ce trzech partii miodu w s\u0142oikach. Sanepid alarmuje, \u017ce u niekt\u00f3rych os\u00f3b spo\u017cywaj\u0105cych produkt mo\u017ce wyst\u0105pi\u0107 reakcja alergiczna.",
        "id": 2183720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/partie-miodu-wycofane-z-obrotu-komunikat-gis-st8320460?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Partie produktu wycofane ze sklep\u00f3w. Ostrze\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T13:39:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4001232-ralph-kaminski-ph8320248/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ralph Kaminski: od kilku miesi\u0119cy walcz\u0119 z nerwic\u0105, to \u017caden wstyd\" />\n    Od kilku miesi\u0119cy walcz\u0119 z nerwic\u0105 - przyzna\u0142 Ralph Kaminski w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Piosenkarz opowiedzia\u0142, \u017ce jest w trakcie leczenia i zaapelowa\u0142, by osoby zmagaj\u0105ce si\u0119 z podobnymi problemami \"nie ba\u0142y si\u0119 prosi\u0107 o pomoc\".",
        "id": 2183721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/ralph-kaminski-od-kilku-miesiecy-walcze-z-nerwica-to-zaden-wstyd-st8320118?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ralph Kaminski: od kilku miesi\u0119cy walcz\u0119 z nerwic\u0105, to \u017caden wstyd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T13:39:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-367804-shutterstock-2402485723-ph7937408/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mo\u017cliwe naruszenie konkurencji\". Urz\u0105d podejrzewa zmow\u0119 przedsi\u0119biorc\u00f3w\" />\n    Prezes Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w (UOKiK) wszcz\u0105\u0142 dwa post\u0119powania wyja\u015bniaj\u0105ce w zwi\u0105zku z podejrzeniem naruszenia konkurencji przy sprzeda\u017cy maszyn rolniczych - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek urz\u0105d. Jak wyja\u015bniono, przedsi\u0119biorcy \"mogli dzieli\u0107 mi\u0119dzy sob\u0105 rynek i wymienia\u0107 informacje o stosowanych cenach\".",
        "id": 2183722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/maszyny-rolnicze-mozliwe-naruszenie-konkurencji-uokik-podejrzewa-zmowe-przedsiebiorcow-st8320421?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mo\u017cliwe naruszenie konkurencji\". Urz\u0105d podejrzewa zmow\u0119 przedsi\u0119biorc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T13:39:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6670096-banknoty-zdjecie-ilustracyjne-ph8320511/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Seniorka straci\u0142a p\u00f3\u0142 miliona. \"Odbierak\" jest w areszcie\" />\n    Do 85-latki z Cz\u0119stochowy zadzwoni\u0142 m\u0119\u017cczyzna podaj\u0105cy si\u0119 za policjanta. Kobieta, s\u0142ysz\u0105c mro\u017c\u0105c\u0105 krew w \u017cy\u0142ach histori\u0119 o wypadku, kt\u00f3ry mia\u0142 spowodowa\u0107 jej syn, czym pr\u0119dzej przekaza\u0142a pieni\u0105dze nieznajomemu, kt\u00f3ry si\u0119 po nie zg\u0142osi\u0142. Dopiero nast\u0119pnego dnia odkry\u0142a, \u017ce pad\u0142a ofiar\u0105 popularnego oszustwa.",
        "id": 2183723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/seniorka-stracila-pol-miliona-odbierak-jest-w-areszcie-st8320276?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seniorka straci\u0142a p\u00f3\u0142 miliona. \"Odbierak\" jest w areszcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T13:36:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4901462-alice-bebe-i-elsie-ofiary-nozownika-z-southport-na-zdjeciach-opublikowanych-przez-policje-ph8274093/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pi\u0119\u0107 razy ugodzona no\u017cem, zdo\u0142a\u0142a wezwa\u0107 pomoc. Dramatyczna relacja nauczycielki\" />\n    Po prostu wiedzia\u0142am, \u017ce je\u015bli nie uciekn\u0119, wszyscy zgin\u0105 - powiedzia\u0142a w BBC Leanne Lucas, nauczycielka jogi prowadz\u0105ca zaj\u0119cia w angielskim Southport, podczas kt\u00f3rych no\u017cownik zabi\u0142 troje dzieci i rani\u0142 dziesi\u0119\u0107 kolejnych os\u00f3b. Sama Lucas odnios\u0142a pi\u0119\u0107 ran k\u0142utych, mimo to zdo\u0142a\u0142a wezwa\u0107 pomoc.",
        "id": 2183724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wiedzialam-ze-jesli-nie-uciekne-wszyscy-zgina-dramatyczna-relacja-nauczycielki-st8320187?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119\u0107 razy ugodzona no\u017cem, zdo\u0142a\u0142a wezwa\u0107 pomoc. Dramatyczna relacja nauczycielki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T13:32:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1553722-andrew-bayly-ph8320308/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Minister poda\u0142 si\u0119 do dymisji, bo \"po\u0142o\u017cy\u0142 r\u0119k\u0119 na ramieniu\" pracownika\" />\n    Minister handlu Nowej Zelandii Andrew Bayly poda\u0142 si\u0119 do dymisji. Jak wyja\u015bni\u0142 w o\u015bwiadczeniu, powodem jest to, \u017ce \"po\u0142o\u017cy\u0142 r\u0119k\u0119 na ramieniu\" wsp\u00f3\u0142pracownika podczas \"o\u017cywionej\" dyskusji, a jego zachowanie by\u0142o \"niestosowne\" i \"apodyktyczne\". Nie ujawniono szczeg\u00f3\u0142\u00f3w zaj\u015bcia. Podczas konferencji prasowej minister przekaza\u0142 jednak, \u017ce zosta\u0142a z\u0142o\u017cona skarga przeciwko niemu.",
        "id": 2183725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nowa-zelandia-minister-andrew-bayly-zrezygnowal-bo-polozyl-reke-na-ramieniu-pracownika-st8320167?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister poda\u0142 si\u0119 do dymisji, bo \"po\u0142o\u017cy\u0142 r\u0119k\u0119 na ramieniu\" pracownika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T13:18:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6674485-olly-wygral-festiwal-w-san-remo-nie-pojedzie-na-eurowizje-ph8320199/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wygra\u0142 kwalifikacje, ale na Eurowizj\u0119 nie pojedzie. \"Trzeba robi\u0107 to, co si\u0119 czuje\"\u00a0\" />\n    Olly, 23-letni raper, kt\u00f3ry wygra\u0142 tegoroczn\u0105 edycj\u0119 festiwalu w San Remo i tym samym zdoby\u0142 szans\u0119 na reprezentowanie W\u0142och w konkursie Eurowizji, zrezygnowa\u0142 z rywalizacji w Bazylei. T\u0142umacz\u0105c powody swojej decyzji muzyk wskaza\u0142 na ch\u0119\u0107 pozostania w zgodzie z sob\u0105 i wywi\u0105zania si\u0119 z wcze\u015bniej zaplanowanych zobowi\u0105za\u0144. W Szwajcarii zast\u0105pi go Lucio Corsi.",
        "id": 2183726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/eurowizja-2025-zwyciezca-kwalifikacji-rezygnuje-z-konkursu-st8320376?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wygra\u0142 kwalifikacje, ale na Eurowizj\u0119 nie pojedzie. \"Trzeba robi\u0107 to, co si\u0119 czuje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T13:13:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7893077-ukrainscy-zolnierze-ph7997622/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To jedyne centrum rekrutacji ochotnik\u00f3w do Legionu Ukrai\u0144skiego. Ile by\u0142o zg\u0142osze\u0144?\" />\n    Kilkudziesi\u0119ciu ch\u0119tnych podpisa\u0142o ju\u017c umowy z ukrai\u0144sk\u0105 armi\u0105 i rozpocz\u0119\u0142o szkolenie. Kolejne kontrakty zostan\u0105 podpisane jeszcze w lutym. Do otwartego w pa\u017adzierniku w Lublinie centrum rekrutacji ochotnik\u00f3w do Legionu Ukrai\u0144skiego zg\u0142osi\u0142o si\u0119 ju\u017c oko\u0142o 1,5 tysi\u0105ca obywateli Ukrainy z r\u00f3\u017cnych stron \u015bwiata. Po trwaj\u0105cym oko\u0142o p\u00f3\u0142 roku szkoleniu ochotnicy b\u0119d\u0105 mogli trafi\u0107 na front.",
        "id": 2183727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-jedyne-na-swiecie-centrum-rekrutacji-ochotnikow-do-legionu-ukrainskiego-okolo-poltora-tysiaca-zgloszen-st8319759?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To jedyne centrum rekrutacji ochotnik\u00f3w do Legionu Ukrai\u0144skiego. Ile by\u0142o zg\u0142osze\u0144?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:53:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3w2zhs-byla-nietrzezwa-i-potracila-swojego-chlopaka-7231245/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po k\u0142\u00f3tni \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142a swojego ch\u0142opaka. S\u0105d z\u0142agodzi\u0142 kar\u0119\" />\n    Po k\u0142\u00f3tni wsiad\u0142a do auta i potr\u0105ci\u0142a swojego ch\u0142opaka w Bobrownikach pod \u0141owiczem. M\u0119\u017cczyzny nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. S\u0105d rozpatrzy\u0142 apelacj\u0119 w sprawie Agnieszki K. i z\u0142agodzi\u0142 wymiar kary do 10 lat i 6 miesi\u0119cy pozbawienia wolno\u015bci. W pierwszej instancji kobiet\u0119 skazano na 14 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2183248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/bobrowniki-po-klotni-wsiadla-do-auta-i-smiertelnie-potracila-swojego-chlopaka-jest-wyrok-sadu-apelacyjnego-st8319865?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po k\u0142\u00f3tni \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142a swojego ch\u0142opaka. S\u0105d z\u0142agodzi\u0142 kar\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:50:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-636470-mezczyzna-zabarykadowal-dwoje-ludzi-w-mieszkaniu-i-wywolal-pozar-ph8038661/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamkn\u0105\u0142 w mieszkaniu by\u0142\u0105 partnerk\u0119 z jej ojcem, podpali\u0142 kamienic\u0119 i obserwowa\u0142 po\u017car\" />\n    Na 23 lata wi\u0119zienia skazany zosta\u0142 44-letni Mariusz D. oskar\u017cony o usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa swojej by\u0142ej partnerki i jej ojca. M\u0119\u017cczyzna w Przemy\u015blu (Podkarpackie) zamkn\u0105\u0142 ich w mieszkaniu i podpali\u0142 kamienic\u0119.",
        "id": 2183249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/przemysl-zabarykadowal-dwoje-ludzi-w-mieszkaniu-i-wywolal-pozar-zostal-skazany-na-23-lata-wiezienia-st8320073?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamkn\u0105\u0142 w mieszkaniu by\u0142\u0105 partnerk\u0119 z jej ojcem, podpali\u0142 kamienic\u0119 i obserwowa\u0142 po\u017car",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:43:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7287867-andrzej-duda-ph8320133/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Duda wr\u0119czy\u0142 odznaczenia za pomoc Ukrai\u0144com \" />\n    Prezydent Andrzej Duda w poniedzia\u0142ek odznaczy\u0142 osoby zaanga\u017cowane w pomoc ludno\u015bci podczas wojny w Ukrainie za ich dzia\u0142ania i postaw\u0119. Powiedzia\u0142, \u017ce nie ma w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce w interesie Polski jest to, aby \"trwa\u0142a niepodleg\u0142a i suwerenna Ukraina\" oraz wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce wojna zako\u0144czy si\u0119 \"sprawiedliwym i trwa\u0142ym pokojem\".",
        "id": 2183250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-wreczyl-odznaczenia-za-pomoc-ukraincom-st8320094?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda wr\u0119czy\u0142 odznaczenia za pomoc Ukrai\u0144com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:43:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3182484-doprowadzenie-ksiedza-na-posiedzenie-aresztowe-ph8253824/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W mieszkaniu ksi\u0119dza zmar\u0142 m\u0119\u017cczyzna. S\u0105d nie zgodzi\u0142 si\u0119 na areszt dla duchownego\" />\n    Zapad\u0142a prawomocna decyzja w sprawie aresztu dla ksi\u0119dza Krystiana K., w kt\u00f3rego mieszkaniu w marcu 2024 roku zmar\u0142 m\u0142ody m\u0119\u017cczyzna. Po uzyskaniu dodatkowych dowod\u00f3w prokuratura rozszerzy\u0142a zarzuty wobec duchownego i domaga\u0142a si\u0119 aresztowania go. S\u0105d nie wyrazi\u0142 na to zgody.",
        "id": 2183251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/w-mieszkaniu-ksiedza-zmarl-mezczyzna-sad-nie-zgodzil-sie-na-areszt-dla-duchownego-st8320298?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W mieszkaniu ksi\u0119dza zmar\u0142 m\u0119\u017cczyzna. S\u0105d nie zgodzi\u0142 si\u0119 na areszt dla duchownego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:43:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8623656-2025-02-24t094709z-1-lwd391924022025rp1-rtrwnev-c-3919-france-security-russia-0004-ph8320065/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koktajle Mo\u0142otowa na terenie rosyjskiego konsulatu \" />\n    Francuska policja potwierdzi\u0142a doniesienia o eksplozjach na terenie rosyjskiego konsulatu w Marsylii - poda\u0142 portal La Marseillaise. Do zdarzenia dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek rano. Wybuchy nie spowodowa\u0142y szk\u00f3d, nikt te\u017c nie zosta\u0142 ranny.",
        "id": 2183252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-koktajle-molotowa-na-terenie-rosyjskiego-konsulatu-w-marsylii-st8320085?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koktajle Mo\u0142otowa na terenie rosyjskiego konsulatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:38:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1991693-zjechal-na-nartach-do-snieznych-kotlow-ph8320231/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zjecha\u0142 na nartach do \u015anie\u017cnych Kot\u0142\u00f3w. \"Skrajnie nieodpowiedzialne\"\" />\n    Narciarz zjecha\u0142 wewn\u0105trz \u015anie\u017cnych Kot\u0142\u00f3w w Karkonoszach. Na szcz\u0119\u015bcie tym razem nie dosz\u0142o do wypadku. - To skrajnie nieodpowiedzialne zachowanie - komentuje zast\u0119pca dyrektora Karkonoskiego Parku Narodowego.",
        "id": 2183253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/karkonosze-zjechal-na-nartach-do-snieznych-kotlow-st8320047?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zjecha\u0142 na nartach do \u015anie\u017cnych Kot\u0142\u00f3w. \"Skrajnie nieodpowiedzialne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:30:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4916446-donald-trump-zakazuje-uzywac-slowa-przestepca-wobec-niego-to-falszywy-dokument-ph8316329/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To s\u0142owo jest teraz w Bia\u0142ym Domu zakazane? Nie ma potwierdzenia\" />\n    W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych rozpowszechniane jest zdj\u0119cie rzekomej notatki podpisanej przez prezydenta Donalda Trumpa. W pi\u015bmie tym ma on zakazywa\u0107 w Bia\u0142ym Domu u\u017cywania s\u0142owa \"przest\u0119pca\". Wyja\u015bniamy, sk\u0105d si\u0119 wzi\u0105\u0142 taki przekaz.",
        "id": 2183254,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/usa-to-slowo-jest-teraz-w-bialym-domu-zakazane-nie-ma-potwierdzenia-st8310455?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To s\u0142owo jest teraz w Bia\u0142ym Domu zakazane? Nie ma potwierdzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:26:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7271857-25217502-ph8310568/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk t\u0142umaczy, \"dlaczego ka\u017cdy przyzwoity cz\u0142owiek stoi dzi\u015b przy Ukrainie\"\" />\n    To wojna w obronie nas wszystkich - napisa\u0142 w portalu X premier Donald Tusk, komentuj\u0105c trzeci\u0105 rocznic\u0119 wojny w Ukrainie. \"Niech nikt nie pr\u00f3buje podwa\u017ca\u0107 sensu tej walki!\" - doda\u0142.",
        "id": 2183255,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-o-rocznicy-wojny-w-ukrainie-st8320244?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk t\u0142umaczy, \"dlaczego ka\u017cdy przyzwoity cz\u0142owiek stoi dzi\u015b przy Ukrainie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:24:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2549100-rada-bezpieczenstwa-narodowego-ph8320350/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Spotykamy si\u0119 w szczeg\u00f3lny dzie\u0144\". Trwa Rada Bezpiecze\u0144stwa Narodowego\" />\n    O 13.30 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 Rada Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. Prezydent Andrzej Duda ma na niej mi\u0119dzy innymi opowiedzie\u0107 o swoich spotkaniach z przedstawicielami ameryka\u0144skiej administracji, za\u015b premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142 przedstawienie punkt\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 sta\u0107 si\u0119 podstaw\u0105 do porozumienia politycznego w obliczu sytuacji geopolitycznej.",
        "id": 2183247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rada-bezpieczenstwa-narodowego-spotkanie-prezydenta-i-premiera-tematem-sytuacja-miedzynarodowa-st8320137?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Spotykamy si\u0119 w szczeg\u00f3lny dzie\u0144\". Trwa Rada Bezpiecze\u0144stwa Narodowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:15:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie60b8c199d1d0e1a68ea96007c95443e4-porcelana-herbata-anglia-4324456/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Popularny nap\u00f3j \"usuwa z wody szkodliwe metale ci\u0119\u017ckie\". Wa\u017cne odkrycie naukowc\u00f3w\" />\n    Naukowcy ustalili, \u017ce parzenie herbaty usuwa z wody szkodliwe metale ci\u0119\u017ckie. Ich zdaniem odkrycie to dostarcza wa\u017cnych informacji, kt\u00f3re mo\u017cna wykorzysta\u0107 w badaniach nad zdrowiem publicznym. \"Je\u015bli ludzie wypij\u0105 dodatkow\u0105 fili\u017cank\u0119 herbaty dziennie, by\u0107 mo\u017ce z czasem zauwa\u017cymy spadek zachorowa\u0144, kt\u00f3re s\u0105 \u015bci\u015ble skorelowane z nara\u017ceniem na metale ci\u0119\u017ckie\" - zauwa\u017caj\u0105 badacze.",
        "id": 2183257,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/herbata-zaskakujace-wlasciwosci-wedlug-naukowcow-moze-usuwac-metale-ciezkie-z-wody-st8319904?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popularny nap\u00f3j \"usuwa z wody szkodliwe metale ci\u0119\u017ckie\". Wa\u017cne odkrycie naukowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:11:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3brxmu-kijow-ukraina-7219148/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Negocjacje Ukrainy z USA \"na ko\u0144cowym etapie\"\" />\n    Negocjacje Ukrainy z USA w sprawie umowy o surowcach mineralnych s\u0105 na ko\u0144cowym etapie; uzgodniono niemal wszystkie kluczowe kwestie - przekaza\u0142a w poniedzia\u0142ek ukrai\u0144ska wicepremier do spraw integracji europejskiej i euroatlantyckiej Olha Stefaniszyna.",
        "id": 2183258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/umowa-ukrainy-z-usa-w-sprawie-surowcow-ma-byc-na-ukonczeniu-st8320174?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Negocjacje Ukrainy z USA \"na ko\u0144cowym etapie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T11:49:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9022497-policjanci-zaopiekowali-sie-potraconym-bobrem-ph8319874/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ranny b\u00f3br le\u017ca\u0142 przy drodze, prawdopodobnie kto\u015b go potr\u0105ci\u0142. Zwierz\u0119 uratowali policjanci \" />\n    Policjanci zaopiekowali si\u0119 potr\u0105conym przez auto bobrem, kt\u00f3ry zosta\u0142 znaleziony przy drodze w miejscowo\u015bci Krzesim\u00f3w (Lubelskie). Zwierz\u0119 trafi\u0142o pod opiek\u0119 lekarza weterynarii.",
        "id": 2182665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/krzesimow-policjanci-zaopiekowali-sie-potraconym-bobrem-st8319872?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ranny b\u00f3br le\u017ca\u0142 przy drodze, prawdopodobnie kto\u015b go potr\u0105ci\u0142. Zwierz\u0119 uratowali policjanci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T11:42:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5502416-konotop-zderzenie-dwoch-aut-ph8320013/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czo\u0142owe zderzenie dw\u00f3ch aut, trzy osoby w szpitalu\" />\n    Na drodze wojew\u00f3dzkiej numer 175 w Konotopie (Zachodniopomorskie) dosz\u0142o do czo\u0142owego zderzenia dw\u00f3ch aut. Cztery osoby zosta\u0142y poszkodowane, trzy trafi\u0142y do szpitala. Kierowcy byli trze\u017awi.",
        "id": 2182666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/konotop-trzy-osoby-trafily-do-szpitala-po-zderzenie-dwoch-aut-st8320026?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czo\u0142owe zderzenie dw\u00f3ch aut, trzy osoby w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T11:37:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4140699-zauwazyli-wystajacy-spod-lodu-tyl-auta-osobowego-ph8320029/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjechali autem na jezioro. 800 metr\u00f3w od brzegu l\u00f3d si\u0119 za\u0142ama\u0142 i wpadli do wody\" />\n    Ratownicy patrolowali jezioro \u015aniardwy, gdy w okolicach wsi Nowe Guty (Warmi\u0144sko-Mazurskie) zauwa\u017cyli wystaj\u0105cy spod lodu ty\u0142 auta osobowego. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn wybra\u0142o si\u0119 na skrajnie niebezpieczn\u0105 przeja\u017cd\u017ck\u0119.",
        "id": 2182667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/nowe-guty-jezioro-sniardwy-wjechali-na-lod-autem-okolo-800-metrow-od-brzegu-wpadli-do-wody-st8320018?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wjechali autem na jezioro. 800 metr\u00f3w od brzegu l\u00f3d si\u0119 za\u0142ama\u0142 i wpadli do wody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T11:33:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2382223-samochody-uderzyly-w-centrum-handlowe-ph8319835/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tesla wbi\u0142a si\u0119 w witryn\u0119 sklepu, obok uderzy\u0142 samoch\u00f3d ochrony\" />\n    Najpierw kierowca tesli nie zapanowa\u0142 nad samochodem i uderzy\u0142 w przeszklon\u0105 \u015bcian\u0119 centrum handlowego. W\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 alarm, na miejsce przyjechali pracownicy firmy ochroniarskiej, kt\u00f3rzy r\u00f3wnie\u017c uderzyli w budynek. Jak m\u00f3wi policja, wszystkiemu winna by\u0142a pochy\u0142a i oblodzona nawierzchnia parkingu oraz nieostro\u017cno\u015b\u0107 kierowc\u00f3w.",
        "id": 2182668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/tesla-wbila-sie-w-witryne-sklepu-obok-uderzyl-samochod-ochrony-st8319827?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla wbi\u0142a si\u0119 w witryn\u0119 sklepu, obok uderzy\u0142 samoch\u00f3d ochrony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T11:31:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2144659-shutterstock-2445745913-ph8320090/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Pocz\u0105tkowo Rosjanie nie robili sobie nic z tego\"\" />\n    Inflacja, brak ludzi do pracy i wysokie stopy procentowe to niekt\u00f3re z problem\u00f3w, z jakimi boryka si\u0119 rosyjska gospodarka trzy lata po rozpocz\u0119ciu przez Kreml inwazji na Ukrain\u0119. Przeznaczanie przez pa\u0144stwo pieni\u0119dzy na zbrojenia przyczynia si\u0119 do wzrostu PKB, ale w ograniczonym stopniu przek\u0142ada si\u0119 na dobrobyt i d\u0142ugotrwa\u0142y rozw\u00f3j.",
        "id": 2182669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/trzy-lata-wojny-na-ukrainie-jak-wojna-wplynela-na-gospodarke-rosji-st8319990?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pocz\u0105tkowo Rosjanie nie robili sobie nic z tego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T11:25:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3136714-karolina-urodzila-sie-jako-wczesniak-ph8319722/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Karolinka po urodzeniu wa\u017cy\u0142a zaledwie 830 gram\u00f3w. Po sze\u015bciu latach uderzy\u0142a w \"dzwon zwyci\u0119stwa\" \" />\n    \"Dzwon zwyci\u0119stwa\" po raz pierwszy zabi\u0142 w Uniwersyteckim Szpitalu Klinicznym imienia Fryderyka Chopina w Rzeszowie. Pierwsza uderzy\u0142a w niego sze\u015bcioletnia Karolina, kt\u00f3ra na \u015bwiat przysz\u0142a jako wcze\u015bniak w 25 tygodniu ci\u0105\u017cy. \"Dzwon zwyci\u0119stwa\" to symbol walki o zdrowie, jak\u0105 tocz\u0105 mali pacjenci. S\u0105 takie cztery w Polsce, teraz tak\u017ce w Rzeszowie.",
        "id": 2182670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/rzeszow-dzwon-zwyciestwa-zabil-w-uniwersyteckim-szpitalu-klinicznym-im-fryderyka-chopina-w-rzeszowie-st8319701?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karolinka po urodzeniu wa\u017cy\u0142a zaledwie 830 gram\u00f3w. Po sze\u015bciu latach uderzy\u0142a w \"dzwon zwyci\u0119stwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T11:24:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9435871-buk-serce-wzgorz-dalkowskich-ph8320050/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polskie drzewo mo\u017ce wygra\u0107. Liczy si\u0119 ka\u017cdy g\u0142os\" />\n    Jeszcze tylko przez kilka godzin mo\u017cna g\u0142osowa\u0107 w konkursie na Europejskie Drzewo Roku. W\u015br\u00f3d pi\u0119tnastu finalist\u00f3w tegorocznej edycji znalaz\u0142 si\u0119 dolno\u015bl\u0105ski buk znany jako Serce Wzg\u00f3rz Dalkowskich. Rosn\u0105ce w Polsce drzew ju\u017c kilkukrotnie \u015bwi\u0119ci\u0142y triumfy w plebiscycie.",
        "id": 2182671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/europejskie-drzewo-roku-2025-gdzie-mozna-glosowac-na-polskiego-buka-st8319889?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie drzewo mo\u017ce wygra\u0107. Liczy si\u0119 ka\u017cdy g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T11:24:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4035130-posel-oszukany-metoda-na-policjanta-stracil-150-tysiecy-zlotych-zdj-ilustracyjne-ph8225726/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uwierzy\u0142 w spadek po bogatym wujku. Straci\u0142 kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych\" />\n    Dowiedzia\u0142 si\u0119 o \u015bmierci wujka, kt\u00f3ry mieszka\u0142 za granic\u0105 i mia\u0142 pozostawi\u0107 ogromny spadek. Trzeba by\u0142o tylko ponie\u015b\u0107 pewne koszty. Zrobi\u0142 wszystko zgodnie z poleceniami, straci\u0142 \u0142\u0105cznie 80 tysi\u0119cy z\u0142otych.",
        "id": 2182672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/gorzow-wielkopolski-uwierzyl-w-spadek-po-wujku-stracil-kilkadziesiat-tysiecy-zlotych-st8319917?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwierzy\u0142 w spadek po bogatym wujku. Straci\u0142 kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T11:07:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2081489-smiertelne-potracenie-zdjecie-ilustracyjne-ph8072746/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0119\u017cczyzna wypad\u0142 z trzeciego pi\u0119tra, nie \u017cyje\" />\n    Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci \u015bmierci 35-letniego m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 po upadku z balkonu z trzeciego pi\u0119tra w Kro\u015bnie (Podkarpackie). Dwie osoby zatrzymane w tej sprawie zosta\u0142y przes\u0142uchane i zwolnione z aresztu.",
        "id": 2182673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/krosno-mezczyzna-wypadl-z-trzeciego-pietra-st8319702?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0119\u017cczyzna wypad\u0142 z trzeciego pi\u0119tra, nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T11:03:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6726555-tragiczny-wypadek-w-miejscowosci-milewko-ph8320084/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z autem. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105, w aucie by\u0142o dziecko\" />\n    Do tragicznego w skutkach wypadku dosz\u0142o na drodze krajowej numer 10 w miejscowo\u015bci Milewko (Mazowieckie). W wyniku zderzenia z wojskow\u0105 ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 z samochodem zgin\u0119\u0142y dwie osoby podr\u00f3\u017cuj\u0105ce osob\u00f3wk\u0105. W aucie znajdowa\u0142o si\u0119 r\u00f3wnie\u017c dziecko, kt\u00f3re zosta\u0142o zabrane do szpitala.",
        "id": 2182674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/milewko-zderzenie-ciezarowki-z-samochodem-osobowym-nie-zyja-dwie-osoby-w-aucie-bylo-dziecko-st8319965?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z autem. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105, w aucie by\u0142o dziecko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T11:03:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6726555-tragiczny-wypadek-w-miejscowosci-milewko-ph8320084/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzyli si\u0119 z wojskow\u0105 ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. Czterolatek straci\u0142 rodzic\u00f3w\" />\n    Do tragicznego w skutkach wypadku dosz\u0142o na drodze krajowej numer 10 w miejscowo\u015bci Milewko (Mazowieckie). W wyniku zderzenia z wojskow\u0105 ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 z samochodem zgin\u0119\u0142y dwie osoby - rodzice podr\u00f3\u017cuj\u0105cy z dzieckiem. Czteroletni ch\u0142opiec zosta\u0142 zabrany do szpitala.",
        "id": 2184244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/milewko-zderzenie-ciezarowki-z-samochodem-osobowym-nie-zyja-rodzice-przezylo-tylko-dziecko-st8319965?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzyli si\u0119 z wojskow\u0105 ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. Czterolatek straci\u0142 rodzic\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:49:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1406246-friedrich-merz-ph8209748/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Najbardziej znacz\u0105ca kadencja od czasu zimnej wojny\"? \u015awiatowe media o wyborach w Niemczech\" />\n    W niedzielnych wyborach do Bundestagu zwyci\u0119\u017cy\u0142 konserwatywny blok CDU/CSU, a nowym kanclerzem najpewniej zostanie Friedrich Merz. Zdaniem Politico jego doj\u015bcie go w\u0142adzy \"nie mog\u0142o nast\u0105pi\u0107 w bardziej krytycznym momencie dla Europy\". Znaczn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 uwagi media po\u015bwi\u0119caj\u0105 te\u017c historycznemu wynikowi skrajnie prawicowej AfD.",
        "id": 2180997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-do-bundestagu-komentarze-mediow-po-wyborach-w-niemczech-st8319680?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Najbardziej znacz\u0105ca kadencja od czasu zimnej wojny\"? \u015awiatowe media o wyborach w Niemczech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:46:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mhlkli-zmiana-czasu-7409500/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiana czasu na\u00a0letni. Kiedy przestawiamy zegarki?\" />\n    Zmiana czasu z zimowego na letni nast\u0105pi w ostatni\u0105 niedziel\u0119 marca. W nocy z 29 marca na 30 marca przestawiamy wskaz\u00f3wki zegar\u00f3w z 2.00 na 3.00. Oznacza to, \u017ce po\u015bpimy o godzin\u0119 kr\u00f3cej.",
        "id": 2180998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zmiana-czasu-na-letni-2025-kiedy-przestawiamy-zegarki-z-czasu-zimowego-na-letni-st8319651?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana czasu na\u00a0letni. Kiedy przestawiamy zegarki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:43:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9x6fye-noc-niebo-shutterstock1042535338-5532471/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pi\u0119\u0107 planet widocznych go\u0142ym okiem. Sp\u00f3jrzcie dzi\u015b w niebo\" />\n    Przed nami wyj\u0105tkowy wiecz\u00f3r, bo na niebie pojawi si\u0119 a\u017c pi\u0119\u0107 planet -  Merkury, Saturn, Wenus, Jowisz i Mars. B\u0119dzie mo\u017cna dostrzec je go\u0142ym okiem. \"Wystarczy bezchmurne niebo, otwarta przestrze\u0144 i troch\u0119 uwagi\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Karol W\u00f3jcicki, autor bloga \"Z g\u0142ow\u0105 w gwiazdach\". Sprawd\u017a, gdzie aura sprzyja\u0107 b\u0119dzie obserwacjom.",
        "id": 2180999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/piec-planet-widocznych-golym-okiem-spojrzcie-dzis-w-niebo-st8319857?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119\u0107 planet widocznych go\u0142ym okiem. Sp\u00f3jrzcie dzi\u015b w niebo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:33:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8375991-10-latek-zostal-przygnieciony-przez-quada-ph8319733/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek na \u017cwirowni. 10-latek przygnieciony przez quada. Stra\u017cacy byli w pobli\u017cu na \u0107wiczeniach\u00a0\" />\n    Na terenie wyrobiska \u017cwiru w miejscowo\u015bci Biardy (Lubelskie) dosz\u0142o do wypadku. 10-latek, kt\u00f3ry je\u017adzi\u0142 tam z ojcem quadem wywr\u00f3ci\u0142 si\u0119 i zosta\u0142 przygnieciony przez pojazd. Na pomoc ruszyli stra\u017cacy, kt\u00f3rzy nieopodal mieli akurat \u0107wiczenia. Ch\u0142opiec dozna\u0142 obra\u017ce\u0144. Zosta\u0142 przewieziony do szpitala.",
        "id": 2181000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/biardy-wypadek-na-zwirowni-10-latek-przygnieciony-przez-quada-strazacy-byli-w-poblizu-na-cwiczeniach-st8319729?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek na \u017cwirowni. 10-latek przygnieciony przez quada. Stra\u017cacy byli w pobli\u017cu na \u0107wiczeniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:32:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4105043-chappell-roan-ph8319862/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chappell Roan na Orange Warsaw Festival\" />\n    Do programu Orange Warsaw Festival 2025 do\u0142\u0105czy\u0142a ameryka\u0144ska wokalistka Chappell Roan. Wyst\u0105pi ona na festiwalu 30 maja. Wcze\u015bniej organizatorzy og\u0142osili wyst\u0119p brytyjskiej wokalistki Charli XCX, kt\u00f3ra pojawi si\u0119\u00a0na festiwalu dzie\u0144 p\u00f3\u017aniej, 31 maja.",
        "id": 2181001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/chappell-roan-na-orange-warsaw-festival-st8319871?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chappell Roan na Orange Warsaw Festival",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:32:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6151678-prezydent-ukrainy-wolodymyr-zelenski-ph8314216/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ze\u0142enski musi to zrozumie\u0107\". Morawiecki o Trumpie i \"biznesie\"\" />\n    Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski musi zrozumie\u0107, \u017ce USA musz\u0105 by\u0107 zaanga\u017cowane w sprawy Ukrainy. A najlepszym sposobem na po\u0142\u0105cznie Ukrainy z USA jest biznes - m\u00f3wi\u0142 by\u0142y premier Mateusz Morawiecki w wywiadzie dla NBC News. M\u00f3wi\u0142, \u017ce radzi\u0142by ukrai\u0144skiemu prezydentowi podpisa\u0107 umow\u0119 z Amerykanami w sprawie minera\u0142\u00f3w i z\u0142\u00f3\u017c naturalnych Ukrainy. - Tu zgadzam si\u0119 w pe\u0142ni z prezydentem Trumpem - doda\u0142.",
        "id": 2181002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zelenski-musi-to-zrozumiec-mateusz-morawiecki-o-usa-i-biznesie-st8319817?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ze\u0142enski musi to zrozumie\u0107\". Morawiecki o Trumpie i \"biznesie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:26:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5850062-darlowo-wedkarz-wpadl-do-zamarznietego-jeziora-ph8319677/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u0141owi\u0142 na zamarzni\u0119tym jeziorze. Pod w\u0119dkarzem p\u0119k\u0142 l\u00f3d\" />\n    S\u0142awie\u0144scy stra\u017cacy uratowali w\u0119dkarza, pod kt\u00f3rym p\u0119k\u0142 l\u00f3d na jeziorze Bukowo (woj. zachodniopomorskie). W akcj\u0119 zaanga\u017cowani byli ratownicy WOPR, SAR (s\u0142u\u017cba ratownictwa morskiego) i \u015bmig\u0142owiec Marynarki Wojennej. Wyzi\u0119biony m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 przewieziony do szpitala.",
        "id": 2181003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/darlowo-strazacy-uratowali-wedkarza-pod-ktorym-zalamal-sie-lod-st8319684?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141owi\u0142 na zamarzni\u0119tym jeziorze. Pod w\u0119dkarzem p\u0119k\u0142 l\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:20:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5523926-seria-kolizji-na-trasie-s5-w-rejonie-wezla-gniezno-poludnie-ph8319831/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy kolizje na S5. Utrudnienia na pasie w kierunku Poznania\" />\n    Kierowcy, kt\u00f3rzy jad\u0105 tras\u0105 S5 w kierunku Poznania musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z utrudnieniami. Od rana w pobli\u017cu Gniezna dosz\u0142o do trzech kolizji. Trzy osoby przewieziono do szpitala.",
        "id": 2181004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/gniezno-trzy-kolizje-na-s5-utrudnienia-na-pasie-w-kierunku-poznania-st8319762?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy kolizje na S5. Utrudnienia na pasie w kierunku Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:19:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-632236-pijany-kierowca-bez-prawa-jazdy-jechal-trasa-s17-ph8319869/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany po kolizji ucieka\u0142 po polu. Nie mia\u0142 prawa jazdy, straci\u0142 je za jazd\u0119 po alkoholu\" />\n    Na trasie S17 w Woli Koryckiej (Mazowieckie), kierowca auta dostawczego wjecha\u0142 w naczep\u0119 ci\u0119\u017car\u00f3wki. Po zderzeniu uciek\u0142 na okoliczne pola. Zanim przyjecha\u0142a policja, sprawc\u0119 kolizji zatrzyma\u0142 inny kierowca. Okaza\u0142a si\u0119, \u017ce kierowca auta by\u0142 pijany oraz nie mia\u0142 uprawnie\u0144 do prowadzenia pojazdu.",
        "id": 2181005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/pijany-po-kolizji-uciekal-po-polu-nie-mial-prawa-jazdy-stracil-je-za-jazde-po-alkoholu-st8319840?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijany po kolizji ucieka\u0142 po polu. Nie mia\u0142 prawa jazdy, straci\u0142 je za jazd\u0119 po alkoholu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:18:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5435367-do-ataku-doszlo-na-sor-na-lindleya-zdjecie-ilustracyjne-ph8280632/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lekarze organizuj\u0105 pomoc dla pacjent\u00f3w we Lwowie. \"Chcemy porwa\u0107 serca ludzkie\"\" />\n    Lekarze ze szpitala uniwersyteckiego w Rzeszowie organizuj\u0105 pomoc dla ukrai\u0144skich pacjent\u00f3w. Potrzebuj\u0105 p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych na sprz\u0119t do diagnostyki i zabieg\u00f3w endoskopowych, kt\u00f3ry chc\u0105 wys\u0142a\u0107 do lwowskiego szpitala.",
        "id": 2181006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/rzeszow-lekarze-ze-szpitala-uniwersyteckiego-w-rzeszowie-organizuja-pomoc-dla-pacjentow-we-lwowie-st8319804?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lekarze organizuj\u0105 pomoc dla pacjent\u00f3w we Lwowie. \"Chcemy porwa\u0107 serca ludzkie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:15:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-508821-2025-02-24-0822-enex-853239-250222-it-vvf-wolfrescue-0002-ph8319747/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wilk wpad\u0142 do kana\u0142u. Nagranie z akcji ratunkowej\" />\n    Mediola\u0144scy stra\u017cacy uratowali m\u0142odego wilka, kt\u00f3ry wpad\u0142 do kana\u0142u i utkn\u0105\u0142 w rowie. Na pontonie, za pomoc\u0105 siatki, przeprowadzili trudn\u0105 akcj\u0119 ratunkow\u0105. Zdaniem ekspert\u00f3w zwierz\u0119 prawdopodobnie przysz\u0142o nad kana\u0142 Naviglio Grande, aby napi\u0107 si\u0119 wody lub upolowa\u0107 nutri\u0119.",
        "id": 2181007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/wilk-wpadl-do-kanalu-nagranie-z-akcji-ratunkowej-st8319740?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wilk wpad\u0142 do kana\u0142u. Nagranie z akcji ratunkowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:15:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kbfkmp-atak-przy-uzyciu-maczety-zdjecie-ilustracyjne-5551514/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pr\u00f3bowa\u0142 zabi\u0107 rodzic\u00f3w maczet\u0105\" />\n    Prokuratura Rejonowa dla Wroc\u0142awia \u2013 Fabryczna prowadzi post\u0119powanie przeciwko Gracjanowi K. podejrzanemu usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa rodzic\u00f3w. 22-latek zaatakowa\u0142 rodzic\u00f3w maczet\u0105 zadaj\u0105c im ciosy w okolice g\u0142owy i szyi. M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do tymczasowego aresztu.",
        "id": 2181008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-probowal-zabic-rodzicow-maczeta-st8319815?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3bowa\u0142 zabi\u0107 rodzic\u00f3w maczet\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:05:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4618098-rzad-morawieckiego-ph6847377/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Morawiecki wezwany do prokuratury. W czwartek ma si\u0119 odby\u0107 przes\u0142uchanie\" />\n    27 lutego w prokuraturze ma si\u0119 odby\u0107 przes\u0142uchanie by\u0142ego premiera Mateusza Morawieckiego w sprawie wybor\u00f3w kopertowych. Nieoficjalne informacje TVN24 potwierdzi\u0142 rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie Piotr Skiba. Przes\u0142uchanie by\u0142ego premiera ma rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 o godzinie 12.",
        "id": 2181009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/mateusz-morawiecki-w-czwartek-ma-sie-odbyc-przesluchanie-bylego-premiera-st8319878?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morawiecki wezwany do prokuratury. W czwartek ma si\u0119 odby\u0107 przes\u0142uchanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T09:54:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3317418-kampania-w-niemczech-trwa-wybory-23-lutego-ph8294747/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dramatyczne, drastyczne, oburzaj\u0105ce\". Merz o \"interwencjach\" w wybory w Niemczech\" />\n    Interwencje Waszyngtonu w wybory do Bundestagu by\u0142y \"nie mniej dramatyczne, drastyczne i wreszcie oburzaj\u0105ce ni\u017c interwencje, kt\u00f3re widzieli\u015bmy z Moskwy\" - powiedzia\u0142 po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w exit poll  Friedrich Merz, kt\u00f3ry prawdopodobnie zostanie kanclerzem Niemiec. Lider CDU m\u00f3wi\u0142 o \"ogromnej presji z dw\u00f3ch stron\".",
        "id": 2181010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-merz-o-ingerencji-stanow-zjednoczonych-w-wybory-w-niemczech-padly-mocne-slowa-st8319608?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dramatyczne, drastyczne, oburzaj\u0105ce\". Merz o \"interwencjach\" w wybory w Niemczech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T09:52:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-3310223-muzeum-ii-wojny-swiatowej-w-gdansku-ph7979337/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest \u015bledztwo w sprawie pokoi i apartament\u00f3w nale\u017c\u0105cych do Muzeum II Wojny \u015awiatowej \" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Gda\u0144sku poinformowa\u0142a, \u017ce 24 lutego 2025 roku wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie\u00a0przekroczenia uprawnie\u0144 przez funkcjonariuszy publicznych - dyrektor\u00f3w Muzeum II Wojny \u015awiatowej w Gda\u0144sku. Chodzi o apartamenty, z kt\u00f3rych korzysta\u0142 mi\u0119dzy innymi Karol Nawrocki, kandydat na prezydenta wspierany przez PiS, wcze\u015bniej szef Muzeum IIW\u015a.",
        "id": 2181011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-ruszylo-sledztwo-w-sprawie-korzystania-z-pokoi-i-apartamentow-nalezacych-do-muzeum-ii-wojny-swiatowej-st8319850?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest \u015bledztwo w sprawie pokoi i apartament\u00f3w nale\u017c\u0105cych do Muzeum II Wojny \u015awiatowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T09:42:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4883215-maslo-shutterstock-2477343319-ph8247392/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tyle mo\u017ce kosztowa\u0107 mas\u0142o na Wielkanoc\" />\n    Pomimo interwencji rz\u0105dowej mas\u0142o nadal dro\u017ceje. W styczniu jego cena by\u0142a niemal o 30 procent wy\u017csza ni\u017c rok wcze\u015bniej. A to jeszcze nie koniec - czytamy w poniedzia\u0142kowym wydaniu \"Rzeczpospolitej\".",
        "id": 2181012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/ceny-masla-sa-pierwsze-prognozy-na-wielkanoc-2025-st8319776?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle mo\u017ce kosztowa\u0107 mas\u0142o na Wielkanoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T09:33:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-176776-gettyimages-2154348935-ph8316658/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzieci siwe ze stresu\" />\n    Nawet w Somalii obowi\u0105zuje specjalna lista os\u00f3b, kt\u00f3re \u2013 zgodnie z prawem zwyczajowym - nie mog\u0105 zgin\u0105\u0107 od w\u0142\u00f3czni. A na pierwszym miejscu s\u0105 dzieci - m\u00f3wi kryminolog i s\u0119dzia mi\u0119dzynarodowy Dariusz Sielicki. W Ukrainie \u017cadne prawo zdaje si\u0119 nie chroni\u0107 najm\u0142odszych przed re\u017cimem Putina. Przed \u015bmierci\u0105, przed przemoc\u0105, tak\u017ce seksualn\u0105, przed porwaniami.",
        "id": 2181013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/wojna-w-ukrainie-setki-dzieci-zginely-tysiace-rannych-st8316520?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzieci siwe ze stresu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T09:17:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9887603-friedrich-merz-ph8319745/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Merz o potrzebie \"prawdziwej niezale\u017cno\u015b\u0107 od USA\". \"Bardzo ma\u0142o przejmuj\u0105 si\u0119 losem Europy\"\" />\n    Lider CDU Friedrich Merz, kt\u00f3ry prawdopodobnie zostanie przysz\u0142ym kanclerzem Niemiec, stwierdzi\u0142, \u017ce Europa b\u0119dzie musia\u0142a \"krok po kroku osi\u0105gn\u0105\u0107 prawdziw\u0105 niezale\u017cno\u015b\u0107 od USA\". Doda\u0142, \u017ce obecna ameryka\u0144ska administracja \"bardzo ma\u0142o przejmuje si\u0119 losem\" Starego Kontynentu. M\u00f3wi\u0142 te\u017c, \u017ce nie jest pewien, czy do czasu kolejnego szczytu NATO w Hadze, zaplanowanego na czerwiec, Sojusz b\u0119dzie istnie\u0107 w \"obecnej formie\".",
        "id": 2181014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-w-niemczech-friedrich-merz-usa-bardzo-malo-przejmuja-sie-losem-europy-st8319748?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Merz o potrzebie \"prawdziwej niezale\u017cno\u015b\u0107 od USA\". \"Bardzo ma\u0142o przejmuj\u0105 si\u0119 losem Europy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T09:17:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5976006-manifestacja-przed-ambasada-rosji-ph7789990/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy lata wojny w Ukrainie. Zgromadzenia przed ambasadami, utrudnienia w ruchu\" />\n    W zwi\u0105zku z trzeci\u0105 rocznic\u0105 rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119 przed ambasadami Ukrainy i Federacji Rosyjskiej odb\u0119d\u0105 si\u0119 zgromadzenia publiczne. Mo\u017cliwe s\u0105 utrudnienia w ruchu, szczeg\u00f3lnie w rejonie ulicy Belwederskiej, Alej Ujazdowskich oraz alei Szucha.",
        "id": 2181015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-trzy-lata-wojny-w-ukrainie-zgromadzenia-przed-ambasadami-utrudnienia-w-ruchu-st8319650?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy lata wojny w Ukrainie. Zgromadzenia przed ambasadami, utrudnienia w ruchu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T09:06:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4497932-koszyk-zakupy-sklep-market-shutterstock-2411760319-1-ph8272926/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ale urwa\u0142\". Najnowsze dane ze sklep\u00f3w\" />\n    Sprzeda\u017c detaliczna\u00a0w cenach sta\u0142ych (bez uwzgl\u0119dnienia inflacji) w styczniu 2025 by\u0142a wy\u017csza ni\u017c przed rokiem o 4,8 procent - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS). Analitycy oczekiwali wzrostu o 1,5 procent.",
        "id": 2181016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/sprzedaz-detaliczna-w-cenach-stalych-bez-uwzglednienia-inflacji-w-styczniu-2025-dane-gus-st8319761?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ale urwa\u0142\". Najnowsze dane ze sklep\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T09:05:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8800876-na-posesji-w-imielinie-policja-odkryla-laboratorium-produkujace-mefedron-ph8319707/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przez truj\u0105ce opary ogl\u0119dziny narkotykowego laboratorium trwa\u0142y kilka dni\" />\n    Na posesji w Imielinie policja odkry\u0142a laboratorium produkuj\u0105ce mefedron. Zatrzymani zostali \"chemicy\", zabezpieczono te\u017c narkotyki warte dwa miliony z\u0142otych. Poniewa\u017c w pomieszczeniach unosi\u0142y si\u0119 truj\u0105ce opary, konieczna by\u0142a pomoc stra\u017cak\u00f3w.",
        "id": 2181017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/przez-trujace-opary-ogledziny-narkotykowego-laboratorium-trwaly-kilka-dni-st8319706?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez truj\u0105ce opary ogl\u0119dziny narkotykowego laboratorium trwa\u0142y kilka dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T08:55:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5635633-nielegalna-produkcja-srodkow-farmaceutycznych-ph8319719/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Substancje chemiczne \u015bci\u0105gali z Chin, produkowali z nich nielegalne farmaceutyki\" />\n    Policjanci z Otwocka zatrzymali dwie osoby podejrzane o nielegalne wytwarzanie \u015brodk\u00f3w farmaceutycznych. W hali, gdzie znajdowa\u0142a si\u0119 linia produkcyjna, zabezpieczono ponad ton\u0119 substancji chemicznych, w tym prokain\u0119 i lidokain\u0119, mog\u0105ce s\u0142u\u017cy\u0107 jako syntetyczne wype\u0142niacze do kokainy. Wed\u0142ug \u015bledczych czarnorynkowe farmaceutyki trafia\u0142y do kraj\u00f3w zachodniej Europy.",
        "id": 2181018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/otwock-nielegalna-linia-produkujaca-farmaceutyki-policja-zatrzymala-dwie-osoby-st8318771?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Substancje chemiczne \u015bci\u0105gali z Chin, produkowali z nich nielegalne farmaceutyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T08:39:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1426360-napad-na-jubilera-we-wlochach-zdjecie-ilustracyjne-ph8316561/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znaleziono cia\u0142o zaginionej 26-latki. Jej by\u0142y partner us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa\" />\n    Przez tydzie\u0144 trwa\u0142y poszukiwania 26-latki z gminy K\u0142odzko. W niedziel\u0119 policjanci znale\u017ali cia\u0142o zaginionej Katarzyny B. Jej by\u0142y partner us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa. On te\u017c wskaza\u0142 miejsce, gdzie znajdowa\u0142y si\u0119 zw\u0142oki. Do zab\u00f3jstwa si\u0119 jednak nie przyznaje. - Przedstawione przez niego wyja\u015bnienia s\u0105 absurdalne - powiedzia\u0142 Mariusz Pindera, rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w \u015awidnicy.",
        "id": 2181019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/gmina-klodzko-znaleziono-cialo-zaginionej-26-latki-jej-byly-partner-uslyszal-zarzut-zabojstwa-st8319591?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znaleziono cia\u0142o zaginionej 26-latki. Jej by\u0142y partner us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T06:25:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-903314-mgla-zima-ph8261616/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"G\u0119ste mg\u0142y. Uwaga, widzialno\u015b\u0107 jest ograniczona\" />\n    Do Polski nap\u0142ywa ciep\u0142e i wilgotne powietrze znad Atlantyku. Sprawia, \u017ce w wielu regionach kraju powsta\u0142y mg\u0142y i zamglenia. - Zjawiska mog\u0105 miejscami utrzyma\u0107 si\u0119 przez ca\u0142y dzie\u0144 - poinformowa\u0142a synoptyk tvnmeteo.pl Arleta Unton-Pyzio\u0142ek.",
        "id": 2181020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/geste-mgly-uwaga-widzialnosc-jest-ograniczona-st8319554?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0119ste mg\u0142y. Uwaga, widzialno\u015b\u0107 jest ograniczona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T05:34:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-737404-mgla-opady-marznace-ph8270974/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niebezpieczna pogoda. Ostrze\u017cenia IMGW a\u017c w 13 wojew\u00f3dztwach\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia pierwszego stopnia przed g\u0119st\u0105 mg\u0142\u0105, kt\u00f3ra mo\u017ce ogranicza\u0107 widzialno\u015b\u0107. Alarmy przed nimi pojawi\u0142y si\u0119 w 13 wojew\u00f3dztwach. Poza tym synoptycy ostrzegaj\u0105 przed marzn\u0105cymi opadami.",
        "id": 2183256,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/niebezpieczna-pogoda-ostrzezenia-imgw-az-w-13-wojewodztwach-st8319545?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczna pogoda. Ostrze\u017cenia IMGW a\u017c w 13 wojew\u00f3dztwach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T05:34:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9011657-mgla-zamglenia-trudne-warunki-na-drogach-ph8269254/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trudne warunki na drogach. A\u017c 13 wojew\u00f3dztw z ostrze\u017ceniami\" />\n    IMGW ostrzega trudnymi warunkami zwi\u0105zanymi z g\u0119st\u0105 mg\u0142\u0105 oraz opadami marzn\u0105cymi. \u017b\u00f3\u0142te alarmy obowi\u0105zuj\u0105 w 13 wojew\u00f3dztwach. Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y.",
        "id": 2187108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/trudne-warunki-na-drogach-az-13-wojewodztw-z-ostrzezeniami-st8319545?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudne warunki na drogach. A\u017c 13 wojew\u00f3dztw z ostrze\u017ceniami",
        "vote": 0
    }
]