[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T20:41:52+00:00",
        "description": "Minister handlu Nowej Zelandii Andrew Bayly zrezygnowa\u0142 ze stanowiska. Decyzja ma zwi\u0105zek z incydentem, w trakcie kt\u00f3rego Bayly po\u0142o\u017cy\u0142 r\u0119k\u0119 na ramieniu pracownika, co zosta\u0142o odebrane jako apodyktyczne zachowanie - podaje BBC News. Minister o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce jest g\u0142\u0119boko zasmucony, a k\u0142\u00f3tni\u0119 z podw\u0142adnym nazwa\u0142 o\u017cywion\u0105 dyskusj\u0105 - Posun\u0105\u0142em si\u0119 za daleko. To by\u0142o niestosowane - stwierdzi\u0142.",
        "id": 2187187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-24/posunalem-sie-za-daleko-minister-w-nowej-zelandii-rezygnuje-ze-stanowiska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Posun\u0105\u0142em si\u0119 za daleko\". Minister Nowej Zelandii rezygnuje ze stanowiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T20:41:52+00:00",
        "description": "Rosja jest gotowa zaoferowa\u0107 USA wsp\u00f3\u0142prac\u0119 w zakresie metali ziem rzadkich - oznajmi\u0142 W\u0142adimir Putin. Rosyjski przyw\u00f3dca m\u00f3wi\u0142, \u017ce dotyczy\u0107 mo\u017ce to tak\u017ce tych surowc\u00f3w, kt\u00f3re znajduj\u0105 si\u0119 na terenach okupowanych. Dyktator doda\u0142 te\u017c, \u017ce nie widzi nic z\u0142ego w obecno\u015bci Europy w negocjacjach pokojowych.",
        "id": 2187186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-24/wladimir-putin-proponuje-usa-wspolprace-to-nie-powod-do-zmartwien",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin proponuje USA wsp\u00f3\u0142prac\u0119. \"To nie pow\u00f3d do zmartwie\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T18:32:02+00:00",
        "description": "Stan kliniczny papie\u017ca Franciszka jest krytyczny, ale zanotowano lekk\u0105 popraw\u0119 - poinformowa\u0142 Watykan w poniedzia\u0142ek wieczorem. O poranku przekazano, \u017ce Franciszek mia\u0142 dobr\u0105 noc w szpitalu. Papie\u017c od 11 dni przebywa w Poliklinice Gemelli, zdiagnozowano u niego obustronne zapalenie p\u0142uc.",
        "id": 2186138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-24/papieza-franciszek-w-szpitalu-nowy-komunikat-watykanu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek w szpitalu. Nowy komunikat Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T18:32:02+00:00",
        "description": "- Spotkam si\u0119 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim, aby podpisa\u0107 umow\u0119 o minera\u0142ach - zakomunikowa\u0142 w poniedzia\u0142ek prezydent USA Donald Trump. Tego samego dnia obaj przyw\u00f3dcy odbyli rozmow\u0119.",
        "id": 2186137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-24/umowa-dot-mineralow-trump-spotkam-sie-z-zelenskim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om ws. ukrai\u0144skich minera\u0142\u00f3w. Trump: Spotkam si\u0119 z Ze\u0142enskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T17:26:28+00:00",
        "description": "Zgromadzenie Og\u00f3lne ONZ przyj\u0119\u0142o w poniedzia\u0142ek ukrai\u0144sk\u0105 rezolucj\u0119 pot\u0119piaj\u0105c\u0105 rosyjsk\u0105 agresj\u0119, a tak\u017ce ameryka\u0144sk\u0105 rezolucj\u0119 z poprawkami zapronowanymi m.in. przez Polsk\u0119, w kt\u00f3rych nazwano wojn\u0119 inwazj\u0105 Rosji.",
        "id": 2185483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-24/rezolucja-potepiajaca-rosyjska-agresje-zgromadzenie-ogolne-onz-zdecydowalo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rezolucja pot\u0119piaj\u0105ca rosyjsk\u0105 agresj\u0119. Zgromadzenie Og\u00f3lne ONZ zdecydowa\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T16:21:30+00:00",
        "description": "Maj\u0105 w sobie co\u015b pierwotnego, wygl\u0105daj\u0105 jak \u017cywe dinozaury - tak Andrew Mack, badacz jednych z najwi\u0119kszych ptak\u00f3w na \u015bwiecie, opisuje te stworzenia. Cho\u0107 kazuary s\u0105 mniej znane ni\u017c ich kuzyni emu, to zyska\u0142y one miano najniebezpieczniejszych ptak\u00f3w \u015bwiata. Co ciekawe, u tego gatunku to samce sprawuj\u0105 opiek\u0119 nad potomstwem. Wed\u0142ug badaczy najwi\u0119ksze zagro\u017cenie dla kazuar\u00f3w stanowi cz\u0142owiek.",
        "id": 2184917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-24/najniebezpieczniejszy-ptak-swiata-jedyne-zwierze-ktorego-boja-sie-australijczycy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najniebezpieczniejszy ptak \u015bwiata. \"Jedyne zwierz\u0119, kt\u00f3rego boj\u0105 si\u0119 Australijczycy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:16:30+00:00",
        "description": "Kapelan rzymskiej Polikliniki Gemelli ksi\u0105dz Nunzio Corrao podczas mszy \u015bwi\u0119tej w szpitalu, w kt\u00f3rym przebywa papie\u017c Franciszek, powiedzia\u0142, \u017ce nadszed\u0142 czas na nadziej\u0119 wbrew nadziei. Z kolei Watykan poinformowa\u0142, \u017ce na placu \u015awi\u0119tego Piotra odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119dzie codzienna modlitwa r\u00f3\u017ca\u0144cowa o zdrowie Ojca \u015awi\u0119tego.",
        "id": 2184374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-24/codzienna-modlitwa-o-zdrowie-papieza-nadzieja-wbrew-nadziei",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Codzienna modlitwa o zdrowie papie\u017ca. \"Nadzieja wbrew nadziei\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:16:30+00:00",
        "description": "Ira\u0144skie MSZ wezwa\u0142o w poniedzia\u0142ek charge daffaires RP w Teheranie Marcina Wilczka po tym, jak szef polskiej dyplomacji Rados\u0142aw Sikorski oskar\u017cy\u0142 w\u0142adze Iranu o dostarczanie Rosji dron\u00f3w i rakiet, wykorzystywanych podczas inwazji Kremla na Ukrain\u0119.",
        "id": 2184373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-24/iran-reaguje-na-slowa-sikorskiego-charge-daffaires-rp-wezwany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran reaguje na s\u0142owa Sikorskiego. Charge d'affaires RP wezwany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:00:51+00:00",
        "description": "D\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia i ryzyko przedwczesnej \u015bmierci od zawsze zwi\u0105zane by\u0142o z genami. Jednak nowe badania przeprowadzenie przez naukowc\u00f3w z Oxford Population Health rzucaj\u0105 nowe \u015bwiat\u0142o na ten temat. Okazuje si\u0119, \u017ce to czynniki \u015brodowiskowe maj\u0105 najwi\u0119kszy wp\u0142yw na zdrowie i d\u0142ugie \u017cycie. Na co zwraca\u0107 uwag\u0119?",
        "id": 2182787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-24/czy-dlugosc-zycia-jest-zapisana-w-genach-nowe-badania-pokazuja-zupelnie-co-innego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia jest zapisana w genach? Nowe badania wskazuj\u0105 na co\u015b zupe\u0142nie innego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:00:51+00:00",
        "description": "Po wyborach parlamentarnych w Niemczech Dmitrij Pieskow, rzecznik Kremla, stwierdzi\u0142, \u017ce Rosja musi poczeka\u0107 i zobaczy\u0107, jak teraz rozwin\u0105 si\u0119 stosunki z tym krajem. Jednocze\u015bnie podkre\u015bli\u0142, \u017ce mog\u0105 istnie\u0107 wsp\u00f3lne obszary. Przysz\u0142ym kanclerzem Niemiec b\u0119dzie Friedrich Merz, lider zwyci\u0119skiej partii CDU.",
        "id": 2182786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-24/wyniki-wyborow-w-niemczech-kreml-zabral-glos",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyniki wybor\u00f3w w Niemczech. Kreml zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T11:58:00+00:00",
        "description": "Interpol zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do polskiej prokuratury w sprawie wniosku dotycz\u0105cego wystawienia czerwonej noty dla by\u0142ego wiceministra sprawiedliwo\u015bci Marcina Romanowskiego - dowiedzia\u0142 si\u0119 Polsat News. Jak ustalono, chodzi o uzupe\u0142nienie kwestii merytorycznych w dokumencie. By\u0142y wiceminister ma us\u0142ysze\u0107 zarzuty ws. nieprawid\u0142owo\u015bci w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 2182785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-24/interpol-zwrocil-sie-do-prokuratury-chodzi-o-sprawe-romanowskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Interpol zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do prokuratury. Chodzi o spraw\u0119 Romanowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:56:32+00:00",
        "description": "- Dzisiejsze wydarzenie ma znaczenie, bo odbywa si\u0119 w dumnym Kijowie, kt\u00f3ry mia\u0142 by\u0107 zdobyty w trzy dni, a Rosji nie uda\u0142o si\u0119 mu tego zrobi\u0107 w trzy lata - powiedzia\u0142 prezydent Polski Andrzej Duda w trzeci\u0105 rocznic\u0119 rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119. - To prawdziwy symbol walki Ukrainy o niezale\u017cno\u015b\u0107 - zaznaczy\u0142 Duda. Prezydent zadeklarowa\u0142, \u017ce Polska b\u0119dzie prowadzi\u0107 polityk\u0119 wspierania Kijowa.",
        "id": 2181399,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-24/prezydent-andrzej-duda-w-trzecia-rocznice-inwazji-symbol-walki-ukrainy-o-niezaleznosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Andrzej Duda w trzeci\u0105 rocznic\u0119 inwazji. \"Symbol walki Ukrainy o niezale\u017cno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:39:00+00:00",
        "description": "- W okopach na ukrai\u0144skim froncie s\u0105 z\u0142e warunki, s\u0105 szczury, wilgo\u0107 i jest tam ciemno - powiedzia\u0142 medyk pola walki Damian Duda. - To jest tak, jakby cz\u0142owiek sam wszed\u0142 do grobu. Z tym trzeba si\u0119 zmierzy\u0107 nie tylko fizycznie, ale przede wszystkim psychicznie - zaznaczy\u0142 medyk, opisuj\u0105c rzeczywisto\u015b\u0107 na froncie. W poniedzia\u0142ek mija trzecia rocznica inwazji Rosji na Ukrain\u0119.",
        "id": 2181401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-24/jakby-czlowiek-wszedl-do-grobu-polski-medyk-o-pracy-w-okopach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jakby cz\u0142owiek wszed\u0142 do grobu\". Polski medyk o pracy w okopach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T09:34:00+00:00",
        "description": "W rosyjskim konsulacie w Marsylii dosz\u0142o do eksplozji. Zdarzenie potwierdzi\u0142 konsul generalny. Powiedzia\u0142, \u017ce wybuch mia\u0142 miejsce w \u015brodku budynku, a na miejscu pracuj\u0105 stra\u017cacy i policja. Do zdarzenia dosz\u0142o w trzeci\u0105 rocznic\u0119 ataku Rosji na Ukrain\u0119.",
        "id": 2181400,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-24/wybuch-w-rosyjskim-konsulacie-trwa-akcja-sluzb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch w rosyjskim konsulacie. Trwa akcja s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T08:54:00+00:00",
        "description": "R\u00f3wnowarto\u015b\u0107 prawie 5 proc. PKB - tyle wynosi \u0142\u0105czne wsparcie udzielone przez Polsk\u0119 Ukrainie po napa\u015bci Rosji. Z drugiej strony nap\u0142yw uchod\u017ac\u00f3w ze Wschodu przyczyni\u0142 si\u0119 do zwi\u0119kszenia polskiego wzrostu gospodarczego. W poniedzia\u0142ek mijaj\u0105 trzy lata od rozpocz\u0119cia pe\u0142nospektaklowej rosyjskiej inwazji.",
        "id": 2181404,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-24/trzecia-rocznica-napasci-rosji-na-ukraine-jakie-koszty-poniosla-polska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzecia rocznica napa\u015bci Rosji na Ukrain\u0119. Jakie koszty ponios\u0142a Polska?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T08:33:00+00:00",
        "description": "Papie\u017c mia\u0142 dobr\u0105 noc w szpitalu - przekaza\u0142o biuro prasowe Watykanu w komunikacie przytoczonym przez agencj\u0119 Reutera. G\u0142owa Ko\u015bcio\u0142a katolickiego przebywa w Poliklinice Gemelli od 14 lutego. U Franciszka zdiagnozowano obustronne zapalenie p\u0142uc.",
        "id": 2181403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-24/co-ze-zdrowiem-papieza-najnowsze-informacje-z-watykanu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co ze zdrowiem papie\u017ca? Najnowsze informacje z Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T07:59:00+00:00",
        "description": "Samolot lec\u0105cy z Nowego Jorku do Nowego Delhi l\u0105dowa\u0142 awaryjnie w Rzymie w eskorcie my\u015bliwc\u00f3w. Decyzje podj\u0119to z powodu maila z informacj\u0105 o \u0142adunkach wybuchowych na pok\u0142adzie. Samolotem lecia\u0142o 199 os\u00f3b.",
        "id": 2181402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-24/awaryjne-ladowanie-w-rzymie-samolot-eskortowaly-mysliwce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaryjne l\u0105dowanie w Rzymie. Samolot eskortowa\u0142y my\u015bliwce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T06:27:00+00:00",
        "description": "Wybory parlamentarne w Niemczech wygra\u0142 konserwatywny blok CDU/CSU, kt\u00f3ry uzyska\u0142 28,6 proc. poparcia. Na drugim miejscu znalaz\u0142a si\u0119 skrajnie konserwatywna partia AfD z poparciem 20,8 proc. Wst\u0119pne wyniki zosta\u0142y opublikowane w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek przez Federaln\u0105 Komisj\u0119 Wyborcz\u0105.",
        "id": 2181405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-24/przedterminowe-wybory-w-niemczech-sa-wstepne-wyniki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przedterminowe wybory w Niemczech. Niekwestionowany zwyci\u0119zca",
        "vote": 0
    }
]