[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T17:54:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 2186302,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9745931,kurier-dostarczy-powolanie-na-wojne-czy-sa-powody-do-niepokoju.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurier dostarczy powo\u0142anie na wojn\u0119. Czy s\u0105 powody do niepokoju?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T17:23:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 2185614,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9743453,od-marca-krotsze-lekcje-w-szkolach-tylko-40-minut-czy-nauczyciele.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od marca kr\u00f3tsze lekcje w szko\u0142ach. Tylko 40 minut. Czy  nauczyciele b\u0119d\u0105 pracowali mniej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:52:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 2185108,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/artykuly/9746105,zyciowa-i-zawodowa-skutecznosc-ambiwertykow-czy-jestes-jednym-z-nich.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017byciowa i zawodowa skuteczno\u015b\u0107 ambiwertyk\u00f3w. Czy jeste\u015b jednym z nich? [NAJWA\u017bNIEJSZE CECHY]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:43:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 2185109,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9746091,samochody-elektryczne-o-najdluzszym-zasiegu-ranking.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samochody elektryczne o najd\u0142u\u017cszym zasi\u0119gu [RANKING]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T14:01:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2183948,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9746023,znow-trzeba-przesunac-wskazowki-zegarow-bedziemy-spali-krocej-a-ile.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zn\u00f3w trzeba przesun\u0105\u0107 wskaz\u00f3wki zegar\u00f3w. B\u0119dziemy spali kr\u00f3cej, a ile zarobimy? Sprawd\u017a, co z wynagrodzeniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T13:59:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2183949,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9746022,francja-opuscila-sztandar-jej-miejsce-juz-penetruja-chiny.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja opu\u015bci\u0142a sztandar. Jej miejsce ju\u017c penetruj\u0105 Chiny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T13:54:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2184489,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/surowce/artykuly/9746036,bogactwo-mineralne-ukrainy-oto-co-lezy-na-stole-negocjacji.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogactwo mineralne Ukrainy. Oto co le\u017cy na stole negocjacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T13:27:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 2183950,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9745925,tlusty-czwartek-2025-to-prawdopodobnie-najwiekszy-paczek-w-polsce-il.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u0142usty czwartek 2025. To prawdopodobnie najwi\u0119kszy p\u0105czek w Polsce. Ile kosztuje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T13:14:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 2183951,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9745999,najnowszy-sondaz-rosnie-poparcie-dla-konfederacji-trzecia-droga-poza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najnowszy sonda\u017c. Ro\u015bnie poparcie dla Konfederacji, Trzecia Droga poza Sejmem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:57:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 2183468,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9745971,wojska-usa-czmychaja-z-europy-zaczac-ma-sie-na-poludniu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojska USA czmychaj\u0105 z Europy. Zacz\u0105\u0107 ma si\u0119 na po\u0142udniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:53:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 2183469,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9742532,mon-odkrywa-karty-i-ujawnia-dokument-kurier-dostarczy-powolanie-do-wo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MON odkrywa karty i ujawnia dokument. Kurier dostarczy powo\u0142anie do wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:32:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 2183470,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9745931,juz-nie-tylko-listonosz-powolanie-do-wojska-dostarczy-ci-do-domu-rown.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c nie tylko listonosz. Powo\u0142anie do wojska dostarczy ci do domu r\u00f3wnie\u017c kurier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2183471,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9745908,terytorialsi-naucza-sie-rosyjskiego-ruszyl-pierwszy-kurs-jezykowy-w-c.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Terytorialsi naucz\u0105 si\u0119 rosyjskiego. Ruszy\u0142 pierwszy kurs j\u0119zykowy w CSWOT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:25:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 2183472,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9745922,rusza-budowa-tunelu-pod-dk7-zobacz-jak-zmieni-sie-organizacja-ruchu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza budowa tunelu pod DK7. Zobacz jak zmieni si\u0119 organizacja ruchu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:06:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 2183006,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9745899,umowa-o-ukrainskich-surowcach-kijow-dopinamy-ostatnie-szczegoly-z-us.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umowa o ukrai\u0144skich surowcach. Kij\u00f3w: Dopinamy ostatnie szczeg\u00f3\u0142y z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T11:55:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 2183007,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9745885,dziwne-glosy-z-kijowa-marzy-im-sie-budowa-drugiego-nato.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziwne g\u0142osy z Kijowa. Marzy im si\u0119 budowa drugiego NATO?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T11:42:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2183008,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/artykuly/9745864,jak-wychowac-dziecko-z-silnymi-spolecznymi-umiejetnosciami-oto-6-skut.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak wychowa\u0107 dziecko z silnymi spo\u0142ecznymi umiej\u0119tno\u015bciami? Oto 6 skutecznych metod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T11:37:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2183009,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9745862,jeden-z-najwiekszych-atakow-w-historii-hakerzy-ukradli-kryptowaluty-o.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden z najwi\u0119kszych atak\u00f3w w historii. Hakerzy ukradli kryptowaluty o warto\u015bci ponad 1,4 miliarda dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T11:06:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 2183010,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9745821,wybory-kopertowe-padla-data-przesluchania-mateusza-morawieckiego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory kopertowe. Pad\u0142a data przes\u0142uchania Mateusza Morawieckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:46:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2183011,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9745822,to-wazny-system-z-czasow-zimnej-wojny-nato-chce-przedluzyc-rurociag-z.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To wa\u017cny system z czas\u00f3w zimnej wojny. NATO chce przed\u0142u\u017cy\u0107 ruroci\u0105g z Niemiec do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:44:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 2181901,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9745796,pogrom-ukrainskiego-lotnictwa-tym-razem-rosjanie-zaszaleli.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogrom ukrai\u0144skiego lotnictwa. Tym razem Rosjanie zaszaleli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T09:55:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2181902,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9745734,niemcy-w-gospodarczej-zapasci-ubogi-wzrost-pkb-na-tle-grupy-g7.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy w gospodarczej zapa\u015bci. Ubogi wzrost PKB na tle grupy G7",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T09:48:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2181903,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9745723,najbezpieczniejsze-kraje-do-zycia-dla-ekspatow-ranking.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbezpieczniejsze kraje do \u017cycia dla ekspat\u00f3w [RANKING]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T09:32:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2181904,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9745706,rosyjska-armia-ruszy-na-zachod-sasiad-chce-dotrzec-nawet-pod-siedlce.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjska armia ruszy na zach\u00f3d. S\u0105siad chce dotrze\u0107 nawet pod Siedlce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T09:04:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 2181905,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9745702,ue-posrednio-finansuje-rosyjska-machine-wojenna-wydaje-wiecej-na-rope.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE po\u015brednio finansuje rosyjsk\u0105 machin\u0119 wojenn\u0105. Wydaje wi\u0119cej na rop\u0119 i gaz z Rosji ni\u017c na pomoc finansow\u0105 dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T09:04:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2181906,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9745662,atak-na-rosyjski-konsulat-nieznani-sprawcy-uzyli-koktajlu-molotowa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na rosyjski konsulat. \"Nieznani sprawcy\" u\u017cyli koktajlu Mo\u0142otowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T08:38:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 2181907,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9745622,stan-zdrowia-papieza-franciszka-watykan-opublikowal-nowy-komunikat.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan zdrowia papie\u017ca Franciszka. Watykan opublikowa\u0142 nowy komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T07:48:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 2181908,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9745532,partia-scholza-zostanie-w-rzadzie-merz-moze-nie-miec-wyjscia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Partia Scholza zostanie w rz\u0105dzie? Merz mo\u017ce nie mie\u0107 wyj\u015bcia...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T07:30:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 2181909,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9740529,tego-nie-wykazuj-w-pit-jesli-chcesz-dostac-pelny-zwrot-podatku.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego nie wykazuj w PIT, je\u015bli chcesz dosta\u0107 pe\u0142ny zwrot podatku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T07:21:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2181910,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9745494,rosnie-liczba-zasilkow-odbieranych-kobietom-w-ciazy-zus-kontroluje-je.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie liczba zasi\u0142k\u00f3w odbieranych kobietom w ci\u0105\u017cy. ZUS kontroluje je coraz cz\u0119\u015bciej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T06:47:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2181911,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9745407,czy-wielki-piatek-18-kwietnia-bedzie-wolny-od-pracy-rzad-juz-podjal-d.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy wielki Pi\u0105tek 18 kwietnia b\u0119dzie wolny od pracy? Rz\u0105d ju\u017c podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 na 2025 rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T06:46:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 2181912,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9744994,buduja-najwyzsza-w-polsce-estakade-gigant-samochody-pojada-80-metrow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Buduj\u0105 najwy\u017csz\u0105 w Polsce estakad\u0119 gigant. Samochody pojad\u0105 80 metr\u00f3w nad ziemi\u0105! Takiej inwestycji jeszcze w nas nie by\u0142o! [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T06:45:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 2181913,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9725642,zakaza-nam-domowych-kominkow-na-drewno-ujawnili-prawde-o-tej-niedorze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaka\u017c\u0105 nam domowych komink\u00f3w na drewno? Ujawnili prawd\u0119 o tej niedorzecznej zmianie przepis\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T06:39:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2181914,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9734949,kolejowa-megainwestycja-za-5-miliardow-zlotych-cuda-na-torach-i-nad.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejowa megainwestycja  za 5 miliard\u00f3w z\u0142otych. Cuda na torach i nad torami na nowej trasie Warszawa-Bia\u0142ystok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T06:38:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 2181915,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9745433,interwencja-rzadu-nic-nie-dala-maslo-na-wielkanoc-bedzie-potwornie-dr.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Interwencja rz\u0105du nic nie da\u0142a. Mas\u0142o na Wielkanoc b\u0119dzie potwornie drogie, p\u0119knie psychologiczna bariera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T06:37:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 2181916,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9741061,tak-podatek-belki-drenuje-kieszenie-polakow-ile-w-niecaly-rok-zabrakl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak podatek Belki drenuje kieszenie Polak\u00f3w. Ile w nieca\u0142y rok zabrak\u0142 nam fiskus? Pokazali szokuj\u0105ce dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T06:35:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 2181917,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9739888,wielkie-zagrozenie-wisi-nad-fotowoltaika-niektorzy-nie-maja-o-tym-poj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie zagro\u017cenie wisi nad fotowoltaik\u0105. Niekt\u00f3rzy nie maj\u0105 o tym poj\u0119cia. W\u0142a\u015bciciele paneli kompletnie nie s\u0105 na to gotowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T06:00:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 2181918,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9745408,francja-niegotowa-do-wojny-w-powietrzu-eksperci-bija-na-alarm.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja niegotowa do wojny w powietrzu? Eksperci bij\u0105 na alarm!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T05:21:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2181919,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9745399,f-16-poluja-na-rosyjskie-mysliwce-tak-wyglada-ich-taktyka.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F-16 poluj\u0105 na rosyjskie my\u015bliwce? Tak wygl\u0105da ich taktyka!",
        "vote": 0
    }
]