[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T19:57:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a582298f-960b-4673-90ad-aa911e7808f2\" width=\"308\" /> Analitycy prognozuj\u0105, \u017ce CCC i \u017babka do\u0142\u0105cz\u0105 do presti\u017cowego indeksu WIG20, zast\u0119puj\u0105c w nim Cyfrowy Polsat i Jastrz\u0119bsk\u0105 Sp\u00f3\u0142k\u0119 W\u0119glow\u0105 - wynika z najnowszych oblicze\u0144 Biura Maklerskiego mBanku.",
        "id": 2186906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/roszady-w-zestawieniu-polskich-gigantow-eksperci-przewiduja-wazne-zmiany-7128778302520096a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roszady w zestawieniu polskich gigant\u00f3w? Eksperci przewiduj\u0105 wa\u017cne zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T18:51:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e3c8bd68-204d-4f5f-925a-00bd635c36cd\" width=\"308\" /> Niespodziewanie silna zwy\u017cka sprzeda\u017cy detalicznej towar\u00f3w w styczniu sugeruje, \u017ce konsumenci w wystarczaj\u0105cym stopniu odbudowali oszcz\u0119dno\u015bci i b\u0119d\u0105 odt\u0105d ch\u0119tniej wydawali swoje dochody. Z polskiej gospodarki na pocz\u0105tku roku nap\u0142ywaj\u0105 te\u017c inne pozytywne sygna\u0142y.",
        "id": 2186326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/koniec-z-zaciskaniem-pasa-gospodarka-dostala-wiatru-w-zagle-analiza-7128740769323808a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec z zaciskaniem pasa? Gospodarka dosta\u0142a wiatru w \u017cagle [ANALIZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T18:51:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a94cac4d-c35c-48a7-babf-ca1cb19f2bfd\" width=\"308\" /> Marzec przyniesie emerytom wzrost \u015bwiadcze\u0144 o 5,5 proc. To efekt tegorocznej waloryzacji, ni\u017cszej ni\u017c w ubieg\u0142ych latach. Minimalna emerytura wzro\u015bnie z 1780,96 z\u0142 brutto do 1878,91 z\u0142, co oznacza dodatkowe 89,14 z\u0142 netto. Sprawd\u017a, jak zmiany wp\u0142yn\u0105 na Twoje \u015bwiadczenie.",
        "id": 2186327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/waloryzacja-emerytur-w-2025-roku-o-tyle-wzrosnie-swiadczenie-7128750223162144a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waloryzacja emerytur w 2025 roku. O tyle wzro\u015bnie \u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T15:24:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/408b6b84-60a6-4d8e-97d3-7cb5d6e51234\" width=\"308\" /> Ulga na powr\u00f3t to jedno z rozwi\u0105za\u0144 Polskiego \u0141adu. W zamy\u015ble to rozwi\u0105zanie mia\u0142o zach\u0119ci\u0107 Polak\u00f3w mieszkaj\u0105cych i p\u0142ac\u0105cych podatki za granic\u0105 do powrotu do kraju. Ale przepisy skonstruowane s\u0105 tak, \u017ce zwalniaj\u0105 z opodatkowania r\u00f3wnie\u017c osoby, kt\u00f3re nigdy wcze\u015bniej nie by\u0142y Polsce nawet przejazdem - pisze Ma\u0142gorzata Samborska dla Money.pl.",
        "id": 2184504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/malgorzata-samborska/ulga-na-powrot-to-nawet-342-tys-zl-wolne-od-podatku-rowniez-dla-deportowanych-z-usa-7128696871512864a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulga na powr\u00f3t to nawet 342 tys. z\u0142 wolne od podatku. R\u00f3wnie\u017c dla deportowanych z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T14:51:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6efe0ef4-ca36-450b-8050-92f52650ae57\" width=\"308\" /> Inflacja w Unii Europejskiej w styczniu 2025 r. wzros\u0142a do 2,8 proc. rok do roku, wobec 2,7 proc. w grudniu \u2013 poda\u0142 Eurostat. W Polsce wynios\u0142a 4,3 proc., co stanowi pi\u0105t\u0105 najwy\u017csz\u0105 warto\u015b\u0107 w UE. Najwi\u0119kszy wzrost cen odnotowano na W\u0119grzech (5,7 proc.), a najni\u017csz\u0105 inflacj\u0119 w Danii (1,4 proc.).",
        "id": 2184505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/inflacja-w-unii-europejskiej-polska-na-piatym-miejscu-7128696097139488a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja w Unii Europejskiej. Polska na pi\u0105tym miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T13:16:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/90a10417-e319-400d-84e7-ef7a34a5eb5d\" width=\"308\" /> Wiceprezes PiS Mateusz Morawiecki wezwa\u0142 w poniedzia\u0142ek premiera Donalda Tuska do natychmiastowego obni\u017cenia cen \u017cywno\u015bci poprzez obni\u017cenie VAT na \u017cywno\u015b\u0107 do 0 proc. - Dro\u017cyzna to znak rozpoznawczy tego rz\u0105du. M\u00f3wisz Tusk, my\u015blisz dro\u017cyzna - skomentowa\u0142 Mateusz Morwiecki.",
        "id": 2183495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/morawiecki-o-rachunkach-grozy-oto-czego-domaga-sie-od-rzadu-tuska-7128672808389504a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morawiecki o \"rachunkach grozy\". Oto czego domaga si\u0119 od rz\u0105du Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T12:11:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/30b1603c-028d-4b6c-ad53-8929c1e1a631\" width=\"308\" /> W kraterze McDermitt na granicy Nevady i Oregonu odkryto najwi\u0119ksze na \u015bwiecie z\u0142o\u017ce litu, kt\u00f3re mo\u017ce zawiera\u0107 ponad 40 mln ton metalu. To odkrycie mo\u017ce zmieni\u0107 globalny rynek litu i umocni\u0107 pozycj\u0119 USA jako lidera w tej bran\u017cy.",
        "id": 2183026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/najwieksze-zloze-bialego-zlota-to-odkrycie-moze-zmienic-globalny-rynek-7128658810837792a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksze z\u0142o\u017ce bia\u0142ego z\u0142ota. To odkrycie mo\u017ce zmieni\u0107 globalny rynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:11:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/bee6c1d4-70b8-49bd-a75b-2d4435dff859\" width=\"308\" /> Sprzeda\u017c detaliczna w cenach sta\u0142ych w styczniu 2025 r. wzros\u0142a o 4,8 proc. w uj\u0119ciu rocznym, a w uj\u0119ciu miesi\u0119cznym spad\u0142a o 17,3 proc. - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny.",
        "id": 2181952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/sprzedaz-w-gore-ale-komunikat-gus-nie-daje-duzych-powodow-do-radosci-7128629373590304a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u017c w g\u00f3r\u0119. Ale komunikat GUS nie daje du\u017cych powod\u00f3w do rado\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T10:11:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/bee6c1d4-70b8-49bd-a75b-2d4435dff859\" width=\"308\" /> Sprzeda\u017c detaliczna w cenach sta\u0142ych w styczniu 2025 r. wzros\u0142a o 4,8 proc. w uj\u0119ciu rocznym, a w uj\u0119ciu miesi\u0119cznym spad\u0142a o 17,3 proc. - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny.",
        "id": 2183496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/sprzedaz-w-gore-ale-komunikat-gus-nie-daje-wylacznie-powodow-do-radosci-7128629373590304a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u017c w g\u00f3r\u0119. Ale komunikat GUS nie daje wy\u0142\u0105cznie powod\u00f3w do rado\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T09:29:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/23fe6b3d-b5d8-4253-b143-ff6f95f70914\" width=\"308\" /> Trzy lata od wybuchu pe\u0142noskalowej wojny Rosji z Ukrain\u0105, ukrai\u0144ska gospodarka funkcjonuje g\u0142\u00f3wnie dzi\u0119ki wsparciu zagranicznemu. Cho\u0107 PKB ro\u015bnie, kraj boryka si\u0119 z wyczerpaniem zasob\u00f3w i presj\u0105 na przeprowadzenie reform. Przysz\u0142o\u015b\u0107 Ukrainy zale\u017cy od dalszej pomocy i skutecznej odbudowy - podaje wnp.pl.",
        "id": 2181953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/trzy-lata-wojny-ukraina-walczy-o-przetrwanie-dzieki-wsparciu-z-zachodu-7128613541526400a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy lata wojny. Ukraina walczy o przetrwanie dzi\u0119ki wsparciu z Zachodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T09:25:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d6ae2868-86c0-4f82-9214-6f720a5e3d37\" width=\"308\" /> Po przyspieszonych wyborach parlamentarnych w Niemczech rynki finansowe zareagowa\u0142y ulg\u0105, co wyrazi\u0142o si\u0119 w umocnieniu euro wobec dolara i wzro\u015bcie kontrakt\u00f3w na DAX.",
        "id": 2181954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ulga-po-wyborach-w-niemczech-rynki-uspokojone-7128616036924288a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulga po wyborach w Niemczech. Rynki uspokojone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T09:00:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a4d82575-68f2-404c-b150-fb40fe13f756\" width=\"308\" /> Rosja oferuje Donaldowi Trumpowi swoje surowce, pr\u00f3buj\u0105c przebi\u0107 ofert\u0119 Ukrainy. To kolejny ruch Moskwy w geopolitycznej grze o wp\u0142ywy - pisze \"Wyborcza\". Dzia\u0142ania Rosji s\u0105 bacznie obserwowane przez spo\u0142eczno\u015b\u0107 mi\u0119dzynarodow\u0105.",
        "id": 2181955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/putin-kusi-trumpa-surowcami-zamierza-przelicytowac-ukraine-7128609517697920a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin kusi Trumpa surowcami. Zamierza przelicytowa\u0107 Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T07:01:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 24.02.2025. W poniedzia\u0142ek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.159 z\u0142.",
        "id": 2181956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-24-02-2025-7128583775898496a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 24.02.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T07:00:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 24.02.2025. W poniedzia\u0142ek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0124 z\u0142.",
        "id": 2181957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-24-02-2025-7128583551224608a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 24.02.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T07:00:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 24.02.2025. W poniedzia\u0142ek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.9542 z\u0142.",
        "id": 2181959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-24-02-2025-7128583546899328a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 24.02.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T07:00:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 24.02.2025. W poniedzia\u0142ek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.4113 z\u0142.",
        "id": 2181958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-24-02-2025-7128583546960672a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 24.02.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-24T05:48:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ed9cf606-092a-4ba7-8578-97c238ff50dc\" width=\"308\" /> \u015acie\u017cki rozwoju Polski i Czech mocno si\u0119 rozbieg\u0142y. Podczas gdy nasza gospodarka nale\u017cy do najszybciej rosn\u0105cych w UE, czeska buksuje w miejscu. Wbrew pozorom to nie jest wynik silnych zwi\u0105zk\u00f3w ekonomicznych Czech z Niemcami, kt\u00f3re r\u00f3wnie\u017c s\u0105 w stagnacji. Nasz po\u0142udniowy s\u0105siad ma problem, kt\u00f3ry wkr\u00f3tce mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 te\u017c u nas.",
        "id": 2181960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/czechy-maja-potezny-problem-polske-tez-to-czeka-analiza-7127314059975488a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czechy maj\u0105 pot\u0119\u017cny problem. Polsk\u0119 te\u017c to czeka [ANALIZA]",
        "vote": 0
    }
]