[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T21:56:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2935207-imagetitle-ph8378866/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto najwi\u0119kszym wygranym meczu? Oceny Polak\u00f3w\" />\n    O idealnym wyst\u0119pie nie ma mowy, ale reprezentacja Polski spisa\u0142a si\u0119 w meczu z Malt\u0105 lepiej, ni\u017c we wcze\u015bniejszym spotkaniu eliminacji mistrzostw \u015bwiata z Litw\u0105.",
        "id": 2398749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/eliminacje-ms-europa/2026/polska-malta-oceny-reprezentantow-polski-po-drugim-meczu-eliminacji-mistrzostw-swiata-2026-noty_sto23166642/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto najwi\u0119kszym wygranym meczu? Oceny Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T21:43:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6200167-imagetitle-ph8378858/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy wykonali zadanie. Malta pokonana\" />\n    S\u0105 liderem grupy G.",
        "id": 2398379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/eliminacje-ms-europa/2026/polska-malta-wynik-meczu-i-relacja-eliminacje-ms-2026_sto23166635/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy wykonali zadanie. Malta pokonana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T20:27:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7099244-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Legenda Liverpoolu na meczu Polak\u00f3w. Nie bez powodu\" />\n    Obserwowa\u0142 jednego pi\u0142karza.",
        "id": 2397950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/eliminacje-ms-europa/2026/jamie-carragher-na-meczu-polska-malta-na-pge-narodowym.-obserwowal-swojego-syna-jamesa_sto23166648/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legenda Liverpoolu na meczu Polak\u00f3w. Nie bez powodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T19:41:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mv5jid-agnieszka-pilarczyk-7821835/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Proces, jakiego polski wymiar sprawiedliwo\u015bci nigdy wcze\u015bniej nie widzia\u0142  \" />\n    Reporta\u017c Marty Gordziewicz.",
        "id": 2397949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2638,S00E2638,1607452?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Proces, jakiego polski wymiar sprawiedliwo\u015bci nigdy wcze\u015bniej nie widzia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T18:48:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-449362-karol-n-podcast-superwizjera-ph8378430/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Gruby\" i jego informator w policji. Kulisy skandalu w CB\u015aP \" />\n    Maciej Kuciel o pracy nad reporta\u017cami  \"Kret w CB\u015aP\" i \"Odwr\u00f3cony. Kulisy przecieku w CB\u015aP\".",
        "id": 2397948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/-superwizjer-podcast-odcinki,1360909/odcinek-20,S00E20,1607448?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Gruby\" i jego informator w policji. Kulisy skandalu w CB\u015aP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T18:24:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6791581-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sk\u0142ad Polski na mecz. Wiadomo, co z Lewandowskim\" />\n    Poznali\u015bmy sk\u0142ad reprezentacji Polski na mecz eliminacji mistrzostw \u015bwiata 2026 z Malt\u0105.",
        "id": 2397285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/eliminacje-ms-europa/2026/polska-malta.-sklad-reprezentacji-polski-na-mecz-eliminacji-ms-2026_sto23166593/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0142ad Polski na mecz. Wiadomo, co z Lewandowskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T17:21:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8479582-imagetitle-ph8378513/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejny mecz Polak\u00f3w o mundial. Najs\u0142abszy rywal w grupie\" />\n    Wynik na \u017cywo i relacja live z meczu Polska - Malta w eurosport.pl.",
        "id": 2397284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/eliminacje-ms-europa/2026/polska-malta.-wynik-na-zywo-i-relacja-live-online-mecz-eliminacji-mistrzostw-swiata-2026_sto23166574/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny mecz Polak\u00f3w o mundial. Najs\u0142abszy rywal w grupie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T16:19:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9553791-magda-linette-ph8378555/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awietny mecz Linette. Wyrzuci\u0142a z Miami trzeci\u0105 rakiet\u0119 \u015bwiata\" />\n    Polka w \u0107wier\u0107finale.",
        "id": 2398380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-miami/2025/magda-linette-coco-gauff.-wynik-na-zywo-i-relacja-live.-wta-1000-w-miami_sto23166583/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awietny mecz Linette. Wyrzuci\u0142a z Miami trzeci\u0105 rakiet\u0119 \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T15:59:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9081593-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015arodowisko sportowe z apelem do prezydenta\" />\n    W poniedzia\u0142ek z\u0142o\u017cono listy w Pa\u0142acu Prezydenckim.",
        "id": 2396106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/wszystkie-sporty/apel-do-prezydenta-andrzeja-dudy-o-podpisanie-nowelizacji-ustawy-o-sporcie_sto23166584/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015arodowisko sportowe z apelem do prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T15:43:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5348509-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najm\u0142odsza medalistka, c\u00f3rka pi\u0142karza kadry. Wygra\u0142a z tat\u0105 jako 15-latka\" />\n    Najm\u0142odsza w polskiej lekkoatletyce uczestniczka halowych mistrzostw \u015bwiata zosta\u0142a te\u017c najm\u0142odsz\u0105 medalistk\u0105.",
        "id": 2396105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/anastazja-kus-corka-bylego-pilkarza-reprezentacji-polski-najmlodsza-polska-medalistka-hms-lekkoatletyka_sto23166564/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najm\u0142odsza medalistka, c\u00f3rka pi\u0142karza kadry. Wygra\u0142a z tat\u0105 jako 15-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T14:10:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6864439-iga-swiatek-ph8378030/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Afera wok\u00f3\u0142 \u015awi\u0105tek w Miami. \"Na to nie mo\u017ce by\u0107 przyzwolenia\"\" />\n    Iga \u015awi\u0105tek zosta\u0142a s\u0142ownie zaatakowana przez hejtera w trakcie treningu.",
        "id": 2394871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-miami/2025/wta-1000-miami-2025.-iga-swiatek-byla-obrazana-przez-kibica-na-treningu.-mamy-komentarz-menedzerki-tenisistki_sto23166540/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera wok\u00f3\u0142 \u015awi\u0105tek w Miami. \"Na to nie mo\u017ce by\u0107 przyzwolenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T11:29:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b45ecr-candida-auris-shutterstock_1409631569-6853216/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Supergrzyb i \"szybko rosn\u0105ca\" liczba zaka\u017ce\u0144\" />\n    Jest odporny na leki.",
        "id": 2393882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/candida-auris-media-o-rosnacej-liczbie-przypadkow-odpornego-na-leki-grzyba-st8377392?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Supergrzyb i \"szybko rosn\u0105ca\" liczba zaka\u017ce\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T10:51:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3195227-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Okropne historie, ostatnia szansa\". Legenda skok\u00f3w ostrzega i ma rewolucyjn\u0105 propozycj\u0119 \" />\n    Mika Kojonkoski bije na alarm.",
        "id": 2393376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/mika-kojonkoski-bije-na-alarm-w-sprawie-przyszlosci-skokow-narciarskich-i-proponuje-radykalna-zmiane-w-przepisach_sto23166413/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Okropne historie, ostatnia szansa\". Legenda skok\u00f3w ostrzega i ma rewolucyjn\u0105 propozycj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T07:33:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3810124-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Probierz skre\u015bli\u0142 dwa nazwiska. Oficjalna kadra Polak\u00f3w na mecz z Malt\u0105 \" />\n    W poniedzia\u0142ek kolejne spotkanie na PGE Narodowym.",
        "id": 2392337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/eliminacje-ms-europa/2026/polska-malta.-oficjalna-kadra-polakow-na-mecz-eliminacji-ms-2026_sto23166401/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Probierz skre\u015bli\u0142 dwa nazwiska. Oficjalna kadra Polak\u00f3w na mecz z Malt\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T06:41:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9689301-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec pi\u0119knego snu. Andriejewa pokonana po 13 kolejnych zwyci\u0119stwach \" />\n    Rosjank\u0119 pokona\u0142a Amerykanka rosyjskiego pochodzenia.",
        "id": 2392110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-miami/2025/mirra-andriejewa-amanda-anisimowa-wynik-meczu-i-relacja-turniej-wta-1000-w-miami_sto23166396/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec pi\u0119knego snu. Andriejewa pokonana po 13 kolejnych zwyci\u0119stwach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T06:11:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5677558-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy poznali rywala w walce o mundial. Decydowa\u0142y karne\" />\n    Wszystko ju\u017c jasne.",
        "id": 2392109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-narodow/2024-2025/hiszpania-holandia-wynik-i-relacja-z-cwiercfinalu-ligi-narodow.-kto-rywalem-polski-w-el.-ms_sto23166347/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy poznali rywala w walce o mundial. Decydowa\u0142y karne",
        "vote": 0
    }
]