[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T15:54:52+00:00",
        "description": "Papua-Nowa Gwinea okre\u015bli\u0142a si\u0119 jako kraj chrze\u015bcija\u0144ski (fot. Google Maps / domena publiczna / commons.wikimedia.org)",
        "id": 2395418,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/egzotyczny-kraj-okreslil-sie-jako-chrzescijanski-choc-wpisali-boga-do-konstytucji-biskupi-maja-zastrzezenia,3102824",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/24/aaa4f0ce363e552c50e008999b3c6663/jpg/deon/feed/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(3).webp",
        "title": "Egzotyczny kraj okre\u015bli\u0142 si\u0119 jako chrze\u015bcija\u0144ski. Cho\u0107 wpisali Boga do konstytucji, biskupi maj\u0105 zastrze\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T15:54:52+00:00",
        "description": "Fot. Parafia pw. Ducha \u015awi\u0119tego w Tychach / YouTube",
        "id": 2395419,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/niektorzy-uwazaja-ze-przypomina-halde-poznaj-jeden-z-najbardziej-niezwyklych-kosciolow-w-polsce-,3102800",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/24/97f887301c33a2af5b7bee7abccf3445/JPG/deon/feed/kosciol%20tychy.webp",
        "title": "Niekt\u00f3rzy uwa\u017caj\u0105, \u017ce przypomina ha\u0142d\u0119. Poznaj jeden z najbardziej niezwyk\u0142ych ko\u015bcio\u0142\u00f3w w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T15:54:52+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2395417,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/poprawil-sie-stan-dziecka-chorego-na-blonice-szesciolatek-opuscil-oiom,3102899",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/24/e66ee7afc836053cc3f142faa1551ccf/jpg/deon/feed/Depositphotos_93933604_XL.webp",
        "title": "Poprawi\u0142 si\u0119 stan dziecka chorego na b\u0142onic\u0119. Sze\u015bciolatek opu\u015bci\u0142 OIOM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T14:49:37+00:00",
        "description": "Aktor Gerard Depardieu (fot. Kristina Afanasyeva / depositphotos.com)",
        "id": 2394800,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/aktor-gerard-depardieu-stanal-przed-sadem-jest-oskarzony-o-napasci-seksualne,3102461",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/24/16f36a7c3ff56eab0b78e43a263aaaca/jpg/deon/feed/Depositphotos_350304600_XL.webp",
        "title": "Aktor Gerard Depardieu stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem. Jest oskar\u017cony o napa\u015bci seksualne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T14:49:37+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (fot. Alexis Baydoun / unsplash.com)",
        "id": 2394801,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/historyk-kosciola-ponad-23-tys-siostr-bylo-zaangazowanych-w-ratowanie-zydow,3102431",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/24/b42523c59a9157ada63e10be9dd67df4/jpg/deon/feed/alexis-baydoun-Dc_8HuagQec-unsplash.webp",
        "title": "Historyk Ko\u015bcio\u0142a: ponad 2,3 tys. si\u00f3str by\u0142o zaanga\u017cowanych w ratowanie \u017byd\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T14:49:37+00:00",
        "description": "Katastrofa kolejowa pod Szczekocinami. Fot. Wojciech Janaczek / Wikimedia Commons / CC BY-SA 3.0",
        "id": 2394799,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/przezyl-czolowe-zderzenie-pociagow-pasazerskich-ocalila-go-modlitwa-skladajaca-sie-z-trzech-slow,3102470",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/24/17712b5abc4496bd83cc717703db2c83/png/deon/feed/katastrofa%20kolejowa%20pod%20szczekocinami.webp",
        "title": "Prze\u017cy\u0142 czo\u0142owe zderzenie poci\u0105g\u00f3w pasa\u017cerskich. Ocali\u0142a go modlitwa sk\u0142adaj\u0105ca si\u0119 z trzech s\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T13:44:30+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos.com",
        "id": 2394321,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/bog-wybiera-czas-i-miejsce-by-do-nas-przyjsc-ale-nigdy-nie-zabiera-wolnosci,3101954",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/24/1cc84fa83d6dba474e18cb3c600c8e15/jpg/deon/feed/Depositphotos_744684594_XL.webp",
        "title": "B\u00f3g wybiera czas i miejsce, by do nas przyj\u015b\u0107. Ale nigdy nie zabiera wolno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T13:44:30+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2394320,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/najszczesliwsze-imie-wraca-do-lask-rodzice-pokochali-je-na-nowo-po-latach-zapomnienia,3102401",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/24/e51ea03c11abcab4cccc5b675953cb8b/jpg/deon/feed/Depositphotos_34471849_XL.webp",
        "title": "Najszcz\u0119\u015bliwsze imi\u0119 wraca do \u0142ask. Rodzice pokochali je na nowo po latach zapomnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T12:39:23+00:00",
        "description": "Hiszpa\u0144skie media nazywaj\u0105 Mentzena \"polskim Trumpem\" (fot. PAP/Wojtek Jargi\u0142o)",
        "id": 2393809,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/hiszpanskie-media-o-polskim-trumpie-wkracza-z-impetem-w-kampanie-prezydencka,3102383",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/24/e17fb0615269b02c97f6958ad62b4848/jpg/deon/feed/25322405_20250324121048.webp",
        "title": "Hiszpa\u0144skie media o \"polskim Trumpie\": wkracza z impetem w kampani\u0119 prezydenck\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T12:39:23+00:00",
        "description": "Zagadkowe kontakty dyrektora CIA z Watykanem (fot. Simona Sergi / unsplash.com)",
        "id": 2393810,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/zagadkowe-kontakty-dyrektora-cia-z-watykanem-amerykanie-ujawnili-tajne-dokumenty,3102359",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/24/a6d265b52194adac653e9e5eaa394df4/jpg/deon/feed/simona-sergi-9JVVM03ht50-unsplash.webp",
        "title": "Zagadkowe kontakty dyrektora CIA z Watykanem. Amerykanie ujawnili tajne dokumenty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T12:39:23+00:00",
        "description": "Arcybiskup Neumann wezwa\u0142 satanist\u00f3w do zwrotu konsekrowanej Hostii. Fot. Archdiocese of Kansas City in Kansas / YouTube",
        "id": 2393811,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/zbliza-sie-termin-czarnej-mszy-na-terenie-panstwowego-urzedu-arcybiskup-wezwal-satanistow-do-zwrotu-konsekrowanej-hostii,3102194",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/24/ef59ed8f35f671436430a610035b8093/JPG/deon/feed/arcybiskup%20joseph%20naumann%201.webp",
        "title": "Zbli\u017ca si\u0119 termin \"czarnej mszy\" na terenie pa\u0144stwowego urz\u0119du. Arcybiskup wezwa\u0142 satanist\u00f3w do zwrotu konsekrowanej Hostii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T11:34:37+00:00",
        "description": "fot. depostitphotos",
        "id": 2393295,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/bylam-okazem-zdrowia-teraz-cudem-zyje-nagly-zator-plucny-prawie-odebral-zycie-pani-halinie,3102128",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/24/4f2d33f62cd04a7bf87ec53beea68bbd/jpg/deon/feed/Depositphotos_72084451_XL.webp",
        "title": "\u201eBy\u0142am okazem zdrowia, teraz cudem \u017cyj\u0119\u201d. Nag\u0142y zator p\u0142ucny prawie odebra\u0142 \u017cycie pani Halinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T11:34:37+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2393296,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/dramat-polskiego-misjonarza-w-afryce-ksiadz-z-sadecczyzny-walczy-o-zycie-po-tragicznym-wypadku,3102059",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/24/62c7587e04d08c4925ce580b59f51d9b/jpg/deon/feed/Depositphotos_25625821_XL.webp",
        "title": "Dramat polskiego misjonarza w Afryce. Ksi\u0105dz z S\u0105decczyzny walczy o \u017cycie po tragicznym wypadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T11:34:37+00:00",
        "description": "Kard. Marcello Semeraro (fot. UNO Productions / YouTube.com)",
        "id": 2393297,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-semeraro-zarzadzanie-kosciolem-nie-opiera-sie-na-skutecznosci-lecz-na-wierze,3102080",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/24/9a4f04eedc578786c667ca8ed904f69f/JPG/deon/feed/Kard.%20Semeraro.webp",
        "title": "Kard. Semeraro: zarz\u0105dzanie Ko\u015bcio\u0142em nie opiera si\u0119 na skuteczno\u015bci, lecz na wierze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T11:34:37+00:00",
        "description": "Jak zadba\u0107 o sw\u00f3j rytm dobowy, zanim przestawimy czas na letni? (fot. Jamie Street / unsplash.com)",
        "id": 2393298,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/pamietaj-o-zmianie-czasu-na-letni-jak-wczesniej-wyregulowac-swoj-rytm-dobowy,3101993",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/24/13c2d5b147654b087529fa9896619d0e/jpg/deon/feed/jamie-street-WvZ4dTE7dLI-unsplash.webp",
        "title": "Pami\u0119taj o zmianie czasu na letni! Jak wcze\u015bniej wyregulowa\u0107 sw\u00f3j rytm dobowy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T10:29:59+00:00",
        "description": "Franciszek rozpocz\u0105\u0142 now\u0105 faz\u0119 pontyfikatu (fot. PAP/EPA/GIUSEPPE LAMI)",
        "id": 2392898,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/franciszek-rozpoczal-nowa-faze-pontyfikatu-wiele-pytan-pozostaje-bez-odpowiedzi,3101942",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/24/27ae49fba929184478df0df0dd13b39f/jpg/deon/feed/epa11982818.webp",
        "title": "Franciszek rozpocz\u0105\u0142 now\u0105 faz\u0119 pontyfikatu. Wiele pyta\u0144 pozostaje bez odpowiedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T10:29:59+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje ks. kan. dr Tadeusz Wyskiel, s\u0119dzia S\u0105du Biskupiego i zas\u0142u\u017cony dla diecezji rzeszowskiej kap\u0142an (fot. Mark Fletcher-Brown / unsplash.com / diecezja.rzeszow.pl)",
        "id": 2392897,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/pilne-nie-zyje-sedzia-sadu-biskupiego-zasluzony-kaplan-mial-74-lata,3101960",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/24/af17753b823c127232685c6eeefedf4f/jpg/deon/feed/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(1).webp",
        "title": "[PILNE] Nie \u017cyje s\u0119dzia S\u0105du Biskupiego. Zas\u0142u\u017cony kap\u0142an mia\u0142 74 lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T09:24:46+00:00",
        "description": "Fot. Priscilla Du Preez \ud83c\udde8\ud83c\udde6 / Unsplash",
        "id": 2392560,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/dzieki-smierci-chrystusa-kazdy-z-nas-ma-dostep-do-boga,3099581",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/24/73c245a3a5769a2854c8c16cbf1cb858/png/deon/feed/kerygmat%20(3).webp",
        "title": "Dzi\u0119ki \u015bmierci Chrystusa, ka\u017cdy z nas ma dost\u0119p do Boga!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T09:24:46+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek w oknie kliniki Gemelli (fot. PAP/EPA/ETTORE FERRARI)",
        "id": 2392559,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/franciszek-po-pobycie-w-szpitalu-to-znak-dla-swiata,3101900",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/24/baa61af28d97c481afe55a3affc65480/jpg/deon/feed/epa11982901_2.webp",
        "title": "Franciszek po pobycie w szpitalu. To znak dla \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-24T09:24:46+00:00",
        "description": "Mimo wielu skutk\u00f3w ubocznych statyny skutecznie ratuj\u0105 \u017cycie (fot. depositphotos.com)",
        "id": 2392558,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/to-jedne-z-najpopularniejszych-lekow-na-swiecie-choc-boimy-sie-ich-zazywac-ratuja-zycie,3101918",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/24/4da24f9482ad634082f5727e6e140a59/jpg/deon/feed/Depositphotos_196157810_XL.webp",
        "title": "To jedne z najpopularniejszych lek\u00f3w na \u015bwiecie. Cho\u0107 boimy si\u0119 ich za\u017cywa\u0107, ratuj\u0105 \u017cycie",
        "vote": 0
    }
]