[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T17:10:20.543799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T17:10:20+00:00",
        "description": "Do 34 wzros\u0142a liczba ofiar niedzielnego ataku na miasto Sumy. Rannych zosta\u0142o 117 os\u00f3b, w tym 15 dzieci. Wed\u0142ug doniesie\u0144 ukrai\u0144skiego wywiadu Rosjanie uderzyli rakietami balistycznymi Iskander-M. Szef Kancelarii Prezydenta Ukrainy Andrij Jermak zaznaczy\u0142, \u017ce pociski by\u0142y uzbrojone w amunicj\u0119 kasetow\u0105. Atak na Sumy.",
        "id": 2548597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-13/rosnie-tragiczny-bilans-po-ataku-na-sumy-ukrainski-wywiad-ustalil-sprawcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie tragiczny bilans po ataku na Sumy. Ukrai\u0144ski wywiad ustali\u0142 sprawc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T16:06:08.059871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T16:06:07+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump pozostaje w doskona\u0142ym zdrowiu, wykazuje doskona\u0142e funkcje poznawcze i jest w pe\u0142ni zdolny do wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w g\u0142owy pa\u0144stwa - napisa\u0142 w raporcie lekarz prezydenta Sean Barbabella. Ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca w pi\u0105tek znalaz\u0142 si\u0119 pod lup\u0105 medyk\u00f3w w zwi\u0105zku z okresow\u0105 weryfikacj\u0105 jego zdrowia i funkcji poznawczych.",
        "id": 2548282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-13/prezydent-usa-donald-trump-poddany-badaniom-bialy-dom-opublikowal-wyniki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent USA Donald Trump poddany badaniom. Bia\u0142y Dom opublikowa\u0142 wyniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T16:06:08.311095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T16:06:07+00:00",
        "description": "57-letnia turystka z Polski uton\u0119\u0142a na wyspie Moorea w Polinezji Francuskiej. Wed\u0142ug doniesie\u0144 lokalnych medi\u00f3w kobieta wbieg\u0142a do wody uciekaj\u0105c przez agresywnymi, bezpa\u0144skimi psami.",
        "id": 2548283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-13/turystka-z-polski-zginela-na-rajskiej-wyspie-uciekala-przed-psami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turystka z Polski zgin\u0119\u0142a na rajskiej wyspie. Ucieka\u0142a przed psami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T15:00:08.769255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T15:00:08+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek zatwierdzi\u0142 w Niedziel\u0119 Palmow\u0105 dekret ws. dyscypliny intencji Mszy \u015awi\u0119tych. Watykan postanowi\u0142 po\u0142o\u017cy\u0107 kres niekt\u00f3rym praktykom, kt\u00f3re nazwa\u0142 nadu\u017cyciami, w przyjmowaniu datk\u00f3w od wiernych zamawiaj\u0105cych Msze \u015awi\u0119te w bliskiej im intencji.",
        "id": 2547923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-13/papiez-franciszek-podpisal-dekret-zmiana-w-przyjmowaniu-ofiar-i-datkow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek podpisa\u0142 dekret. Zmiana w przyjmowaniu ofiar i datk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T13:56:05.995205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T13:56:05+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda w niedziel\u0119 w Krakowie wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w obchodach 85. rocznicy Zbrodni Katy\u0144skiej. - To by\u0142o ludob\u00f3jstwo, bo mordowano z premedytacj\u0105 wa\u017cn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 polskiej elity - m\u00f3wi\u0142. - Zdo\u0142ali ich zamordowa\u0107, ale nigdy nie zdo\u0142ali wytrze\u0107 z pami\u0119ci najbli\u017cszych i z pami\u0119ci naszego narodu ich niezwyk\u0142ej bohaterskiej postawy - zaznaczy\u0142.",
        "id": 2547590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-13/obchody-85-rocznicy-zbrodni-katynskiej-dzis-otwarcie-mowimy-o-pamieci-historycznej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obchody 85. rocznicy Zbrodni Katy\u0144skiej. \"Dzi\u015b otwarcie m\u00f3wimy o pami\u0119ci historycznej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T13:56:05.723204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T13:56:05+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone zareagowa\u0142y na rosyjski atak na miasto Sumy na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Ukrainy. Specjalny wys\u0142annik Donalda Trumpa ds. Ukrainy, emerytowany genera\u0142 Keith Kellogg stwierdzi\u0142, \u017ce jest to przekroczenie wszelkich granic przyzwoito\u015bci. Podkre\u015bli\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce prezydent USA ci\u0119\u017cko pracuje, aby zako\u0144czy\u0107 t\u0119 wojn\u0119.",
        "id": 2547589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-13/reakcja-usa-po-ataku-na-sumy-przekroczenie-wszelkich-granic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reakcja USA po ataku na Sumy. \"Przekroczenie wszelkich granic\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T12:49:10.952531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T12:49:10+00:00",
        "description": "\u015awiat reaguje na atak Rosjan w Sumach. Szefowa unijnej dyplomacji Kaja Kallas pisze o przera\u017caj\u0105cych scenach. Prezydent Maia Sandu podkre\u015bla, \u017ce sprawcy musz\u0105 by\u0107 poci\u0105gni\u0119ci do odpowiedzialno\u015bci. Do ataku odni\u00f3s\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c premier Donald Tusk.",
        "id": 2547175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-13/swiat-reaguje-na-atak-w-sumach-przerazajace-sceny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Przera\u017caj\u0105ce sceny\". \u015awiatowi liderzy reaguj\u0105 na atak w Sumach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T10:19:40.012287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T10:19:39+00:00",
        "description": "Przechodz\u0105cy rekonwalescencj\u0119 papie\u017c Franciszek zaskoczy\u0142 wiernych w Niedziel\u0105 Palmow\u0105. Msz\u0119 \u015bw. odprawi\u0142 zapowiadany wcze\u015bniej przez Watykan kard. Leonardo Sandri, ale Ojciec \u015awi\u0119ty pojawi\u0142 si\u0119 na zako\u0144czenie nabo\u017ce\u0144stwa. Na placu entuzjastycznie powita\u0142y go tysi\u0105ce os\u00f3b. - Dobrej Niedzieli Palmowej, dobrego Wielkiego Tygodnia - powiedzia\u0142 Franciszek.",
        "id": 2546709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-13/papiez-zaskoczyl-w-niedziele-palmowa-pojawil-sie-na-placu-sw-piotra",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c zaskoczy\u0142 w Niedziel\u0119 Palmow\u0105. Pojawi\u0142 si\u0119 na placu \u015bw. Piotra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T10:19:40.414429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T10:19:39+00:00",
        "description": "- Sytuacja jest katastroficzna - podkre\u015bli\u0142 na antenie Polsat News mer Lwowa Adnrij Sadowy. W rosyjskim ataku na Sumy zgin\u0119\u0142o ponad 20 os\u00f3b. - Atakowani byli cywile. Rakieta uderzy\u0142a 20 metr\u00f3w od trolejbusa. Nie wiadomo, ile b\u0119dzie ofiar - zaznaczy\u0142 mer. Do ataku dosz\u0142o w rano, kiedy ludzie zmierzali w do cerkwi w Niedziel\u0119 Palmow\u0105.",
        "id": 2546710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-13/atak-na-sumy-w-niedziele-palmowa-tragiczny-dzien-w-historii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaatakowali w Niedziel\u0119 Palmow\u0105. \"To pokazuje, czego chce Rosja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T09:14:34.021259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T09:14:33+00:00",
        "description": "Ponad 20 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w czasie ataku rakietowego na miasto Sumy. Rosjanie przeprowadzili ostrza\u0142 w godzinach porannych. Jak poinformowa\u0142 mer Sum, w ten jasny dzie\u0144 Niedzieli Palmowej nasza wsp\u00f3lnota prze\u017cy\u0142a straszliw\u0105 tragedi\u0119. Wed\u0142ug wst\u0119pnych informacji atak nast\u0105pi\u0142, jak mieszka\u0144cy zmierzali na nabo\u017ce\u0144stwo w cerkwi.",
        "id": 2546445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-13/potezne-uderzenie-w-ukraine-zginelo-ponad-20-osob",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cne uderzenie w Ukrain\u0119. Zgin\u0119\u0142o ponad 20 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T08:09:51.156053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T08:09:50+00:00",
        "description": "Administracja Donalda Trumpa postawi\u0142a Ukrainie nowe \u017c\u0105danie. Bia\u0142y Dom chce przej\u0119cia kontroli nad gazoci\u0105giem, kt\u00f3ry przesy\u0142a rosyjski gaz do Europy Zachodniej - donosz\u0105 media. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji rozmowy w sprawie umowy dotycz\u0105cej minera\u0142\u00f3w staj\u0105 si\u0119 coraz bardziej zaci\u0119te. Prezydent USA ma \u017c\u0105da\u0107 od w\u0142adz w Kijowie renegocjacji dokumentu.",
        "id": 2546223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-13/media-nowe-zadanie-wobec-ukrainy-donald-trump-chce-kontrolowac-gazociag",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Nowe \u017c\u0105danie wobec Ukrainy. Donald Trump chce kontrolowa\u0107 gazoci\u0105g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T07:04:19.149982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T07:04:18+00:00",
        "description": "Niedziel\u0105 Palmow\u0105 rozpoczn\u0105 si\u0119 uroczysto\u015bci Wielkiego Tygodnia. W zwi\u0105zku z tym na Placu \u015bw. Piotra w Watykanie odb\u0119dzie si\u0119 specjalna msza \u015bwi\u0119ta, kt\u00f3rej przewodniczy\u0107 b\u0119dzie kard. Leonardo Sandri. Duchowny jest emerytowanym prefektem Dykasterii ds. Ko\u015bcio\u0142\u00f3w Wschodnich. Z okazji wydarzenia organizatorzy przygotowali 150 palm i 200 tys. ga\u0142\u0105zek oliwnych oraz wiele dekoracji kwiatowych.",
        "id": 2546014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-13/150-palm-i-200-tys-galazek-oliwnych-niedziela-palmowa-w-watykanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "150 palm i 200 tys. ga\u0142\u0105zek oliwnych. Niedziela Palmowa w Watykanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T04:54:27.119271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T04:54:26+00:00",
        "description": "Donald Trump utrzyma\u0142 w mocy sankcje na Federacj\u0119 Rosyjsk\u0105. Administracja prezydenta USA zaktualizowa\u0142a specjalny dekret z czas\u00f3w kadencji Joe Bidena w sprawie na\u0142o\u017cenia pakietu ogranicze\u0144 na pa\u0144stwo W\u0142adimira Putina, przed\u0142u\u017caj\u0105c jego obowi\u0105zywanie po 15 kwietnia bie\u017c\u0105cego roku. Jak stwierdzono w aktualizacji dokumentu, stan wyj\u0105tkowy musi nadal obowi\u0105zywa\u0107 po 15 kwietnia 2025 roku.",
        "id": 2545688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-13/donald-trump-uderzyl-w-rosje-podtrzymal-decyzje-swojego-poprzednika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump uderzy\u0142 w Rosj\u0119. Podtrzyma\u0142 decyzj\u0119 swojego poprzednika",
        "vote": 0
    }
]