[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T21:33:30.620697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T21:24:37+00:00",
        "description": "- Pojawili si\u0119 sygnali\u015bci - przekaza\u0142 na spotkaniu w Bydgoszczy europose\u0142 KO Dariusz Jo\u0144ski. Jak t\u0142umaczy\u0142, dosta\u0142 informacj\u0119 o tworz\u0105cej si\u0119 na ulicy Nowogrodzkiej li\u015bcie polityk\u00f3w PiS, kt\u00f3rych mia\u0142by u\u0142askawi\u0107 Karol Nawrocki, je\u015bli zostanie prezydentem. Wymieni\u0142 m.in. Mateusza Morawieckiego i Marcina Romanowskiego. - Przed nami wybory i to wszystko, co by\u0142o z\u0142e przez osiem lat mo\u017ce wr\u00f3ci\u0107 - ostrzega\u0142 Jo\u0144ski.",
        "id": 2549862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-europoslowie-ujawniaja-pojawili-sie-sygnalisci-chodzi-o-list,nId,21395410",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europos\u0142owie ujawniaj\u0105: Pojawili si\u0119 sygnali\u015bci. Chodzi o list\u0119 dla Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T20:28:25.857923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T19:32:05+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski stan Indiana \u017cyje fatalnym w skutkach wypadkiem drogowym, w wyniku kt\u00f3rego \u015bmier\u0107 ponios\u0142o troje dzieci. Nieletni siedzieli w bryczce ci\u0105gni\u0119tej przez konia, kiedy wjecha\u0142 w nich SUV prowadzony przez 17-latka. Ca\u0142a tr\u00f3jka nale\u017ca\u0142a do spo\u0142eczno\u015bci amisz\u00f3w, kt\u00f3rzy stroni\u0105 od nowinek technologicznych i zamiast samochod\u00f3w wybieraj\u0105 tradycyjne powozy.",
        "id": 2549530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-wypadek-z-udzialem-amiszow-nie-zyje-troje-dzieci,nId,21395405",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek z udzia\u0142em amisz\u00f3w. Nie \u017cyje troje dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T20:28:26.125914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T18:54:36+00:00",
        "description": "W niedzielne popo\u0142udnie wybuch\u0142 po\u017car w Pszowie (woj. \u015bl\u0105skie). Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w budynku hostelu. Po godz. 21 pojawi\u0142 si\u0119 komunikat rzecznika MSWiA Jacka Dobrzy\u0144skiego, kt\u00f3ry przekaza\u0142, \u017ce nie \u017cyje pi\u0119\u0107 os\u00f3b.",
        "id": 2549531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-pozar-hostelu-duza-akcja-sluzb-na-gornym-slasku-nie-zyje-pie,nId,21395408",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car hostelu, du\u017ca akcja s\u0142u\u017cb na G\u00f3rnym \u015al\u0105sku. Nie \u017cyje pi\u0119\u0107 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T19:14:21.745320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T18:54:36+00:00",
        "description": "W niedzielne popo\u0142udnie wybuch\u0142 po\u017car w Pszowie (woj. \u015bl\u0105skie). Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w budynku hostelu. Zarz\u0105dzono natychmiastow\u0105 ewakuacj\u0119, ale w \u015brodku ci\u0105gle mog\u0105 przebywa\u0107 osoby. W akcji poszkodowanych zosta\u0142o dw\u00f3ch funkcjonariuszy policji - informuje polsatnews.pl.",
        "id": 2549201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-pozar-hostelu-duza-akcja-sluzb-na-gornym-slasku-w-srodku-mog,nId,21395408",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car hostelu, du\u017ca akcja s\u0142u\u017cb na G\u00f3rnym \u015al\u0105sku. W \u015brodku mog\u0105 by\u0107 ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T18:10:06.125222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T17:27:24+00:00",
        "description": "Minister obrony Estonii poinformowa\u0142, \u017ce pomys\u0142 misji stabilizacyjnej w Ukrainie zyska\u0142 poparcie \"wi\u0119cej ni\u017c sze\u015bciu pa\u0144stw\", ale ich nie wymieni\u0142. Hanno Pevkur podkre\u015bli\u0142, \u017ce \"koalicja ch\u0119tnych\" musi si\u0119 upora\u0107 z problemami dotycz\u0105cymi \"planowania wojskowego\" oraz samej formy mandatu. Misja b\u0119dzie mo\u017cliwa dopiero wtedy, kiedy Ukraina i Rosja dojd\u0105 do porozumienia dotycz\u0105cego zawieszenia broni.",
        "id": 2548877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zagraniczne-wojska-w-ukrainie-gotowych-jest-wiecej-niz-szesc,nId,21395404",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagraniczne wojska w Ukrainie? \"Gotowych jest wi\u0119cej ni\u017c sze\u015b\u0107 pa\u0144stw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T17:03:09.875875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T16:28:37+00:00",
        "description": "Do 34 os\u00f3b wzros\u0142a liczba os\u00f3b zabitych w wyniku rosyjskiego ataku rakietowego na Sumy na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Ukrainy. Liczba rannych si\u0119gn\u0119\u0142a z kolei 117. W niedzielnym ataku zgin\u0119\u0142o dwoje dzieci, a obra\u017cenia ponios\u0142o 15 \u2013 powiadomi\u0142a w niedziel\u0119 wieczorem Pa\u0144stwowa S\u0142u\u017cba ds. Sytuacji Nadzwyczajnych Ukrainy.",
        "id": 2548562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosnie-tragiczny-bilans-ataku-na-sumy-liczba-rannych-przekro,nId,21395403",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie tragiczny bilans ataku na Sumy. Liczba rannych przekroczy\u0142a 100",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T17:03:10.161428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T16:18:33+00:00",
        "description": "Najnowszy czo\u0142g T-14 \"Armata\", cho\u0107 sta\u0142 si\u0119 rosyjsk\u0105 dum\u0105, nie zostanie wykorzystany przeciwko Ukrainie. Powody okaza\u0142y si\u0119 proste - sprz\u0119t jest drogi, a jego ewentualne pokonanie przez wojsko z Kijowa mocno nadszarpn\u0119\u0142oby presti\u017c armii Putina - twierdzi ekspert.",
        "id": 2548563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosyjska-superbron-nigdy-nie-trafi-do-ukrainy-ekspert-wyjasn,nId,21395402",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjska superbro\u0144 nigdy nie trafi do Ukrainy. Ekspert wyja\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T15:57:50.874902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T15:47:32+00:00",
        "description": "Donald Tusk odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w niedzielne popo\u0142udnie do wydarze\u0144 w Ukrainie, gdzie Rosjanie ostrzelali miasto Sumy. \"Rosyjska wersja zawieszenia broni. Krwawa Niedziela Palmowa, Sumy Ukraina\" - napisa\u0142 na platformie X w j\u0119zyku angielskim. W ataku zgin\u0119\u0142o ponad 30 os\u00f3b.",
        "id": 2548236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-krwawa-niedziela-palmowa-wpis-donalda-tuska,nId,21395399",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Krwawa Niedziela Palmowa\". Wpis Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T15:57:50.979020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T15:04:02+00:00",
        "description": "Od Wielkanocy wchodzi w \u017cycie dekret wydany w Niedziel\u0119 Palmow\u0105 przez Watykan. Dokument rzuci nowe \u015bwiat\u0142o m.in. na kwesti\u0119 datk\u00f3w przekazywanych Ko\u015bcio\u0142owi przez wiernych. Niekt\u00f3re popularne i wci\u0105\u017c stosowane praktyki uznano w nim za \"niedopuszczalne\".",
        "id": 2548237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wazna-decyzja-watykanu-chodzi-o-datki-od-wiernych,nId,21395397",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna decyzja Watykanu. Chodzi o datki od wiernych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T14:53:00.354013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T14:30:00+00:00",
        "description": "Niedawno zmienili\u015bmy czas z zimowego na letni. Niewiele os\u00f3b wie, \u017ce to nie tylko znak nadchodz\u0105cej wiosny, ale r\u00f3wnie\u017c okres wdra\u017cania przez linie lotnicze nowej siatki po\u0142\u0105cze\u0144. Rekordowy rozk\u0142ad lot\u00f3w z Polski na rok 2025 og\u0142osi\u0142 Ryanair.",
        "id": 2547881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-tanie-loty-na-nowych-trasach-przewoznik-pokazal-siatke-polac,nId,21394618",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tanie loty na nowych trasach. Przewo\u017anik pokaza\u0142 siatk\u0119 po\u0142\u0105cze\u0144 z Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T14:53:00.636042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T14:14:30+00:00",
        "description": "Bia\u0142y Dom opublikowa\u0142 wyniki bada\u0144 lekarskich, jakie przeszed\u0142 Donald Trump. \"Prezydent pozostaje w doskona\u0142ym zdrowiu, wykazuj\u0105c solidne funkcje serca, p\u0142uc, uk\u0142adu nerwowego i og\u00f3lne funkcje fizyczne\" - napisa\u0142 w raporcie lekarz prezydenta Sean Barbabella.",
        "id": 2547882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stan-zdrowia-donalda-trumpa-bialy-dom-opublikowal-tresc-rapo,nId,21395396",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan zdrowia Donalda Trumpa. Bia\u0142y Dom opublikowa\u0142 tre\u015b\u0107 raportu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T14:53:00.869034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T14:09:33+00:00",
        "description": "Oko\u0142o 30-letni m\u0119\u017cczyzna spad\u0142 z kilkudziesi\u0119ciu metr\u00f3w w przepa\u015b\u0107 w nieczynnym krakowskim kamienio\u0142omie Liban. Na miejsce wzywano Lotnicze Pogotowie Ratunkowe. Ostatecznie s\u0142u\u017cby stwierdzi\u0142y zgon m\u0119\u017cczyzny. Ca\u0142a sytuacja mia\u0142a si\u0119 rozegra\u0107 na oczach spaceruj\u0105cych krakowian.",
        "id": 2547883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-tragedia-w-krakowie-mezczyzna-spadl-w-przepasc,nId,21395393",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Krakowie. M\u0119\u017cczyzna spad\u0142 w przepa\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T13:48:18.625277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T13:30:04+00:00",
        "description": "Podczas gdy w Sejmie przyj\u0119to zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej dla przedsi\u0119biorc\u00f3w, Narodowy Fundusz Zdrowia pracuje nad skr\u00f3ceniem kolejek do lekarzy specjalist\u00f3w. Na czym ma polega\u0107 nowe rozwi\u0105zanie? Wyja\u015bniamy.",
        "id": 2547551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nfz-bierze-sie-za-dlugie-kolejki-do-lekarzy-co-sie-zmieni,nId,21392559",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NFZ bierze si\u0119 za d\u0142ugie kolejki do lekarzy. Co si\u0119 zmieni?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T13:48:18.910911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T13:08:04+00:00",
        "description": "Amerykanie skrytykowali Rosj\u0119 za niedzielny atak na miasto Sumy w Ukrainie. \"Dzisiejszy atak si\u0142 rosyjskich w Niedziel\u0119 Palmow\u0105 na cele cywilne przekracza wszelkie granice przyzwoito\u015bci. S\u0105 dziesi\u0105tki zabitych i rannych cywil\u00f3w\" - napisa\u0142 na platformie X ameryka\u0144ski specjalny wys\u0142annik ds. Ukrainy, emerytowany genera\u0142 Keith Kellogg.",
        "id": 2547552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-usa-reaguja-na-rosyjski-atak-przekracza-granice-przyzwoitosc,nId,21395391",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA reaguj\u0105 na rosyjski atak. \"Przekracza granice przyzwoito\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T12:42:06.854205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T12:30:41+00:00",
        "description": "Zdaniem 32,4 proc. ankietowanych zwyci\u0119zc\u0105 debaty w Ko\u0144skich zosta\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski - wynika z nowego sonda\u017cu IBRiS. Z kolei Karola Nawrockiego, jako wygranego, wskaza\u0142o 28 proc. respondent\u00f3w. Szymon Ho\u0142ownia minimalnie wyprzedzi\u0142 natomiast Magdalen\u0119 Biejat.",
        "id": 2547096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-echa-debaty-w-konskich-polacy-wskazali-kto-wygral-najnowszy,nId,21395378",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Echa debaty w Ko\u0144skich. Polacy wskazali, kto wygra\u0142. Najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T12:42:06.957285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T12:17:10+00:00",
        "description": "\"Przera\u017caj\u0105ce sceny\", \"kolejny nikczemny atak\", \"Rosja lekcewa\u017cy ludzkie \u017cycie\" - to tylko cz\u0119\u015b\u0107 komentarzy, jakie pojawi\u0142y si\u0119 po niedzielnym ataku Rosji na ukrai\u0144skie miasto Sumy. Prezydent Mo\u0142dawii apeluje o zwi\u0119kszenie obrony powietrznej, a przyw\u00f3dca Francji nie ma w\u0105tpliwo\u015bci, i\u017c \"potrzebne s\u0105 silne \u015brodki, aby narzuci\u0107 Rosji zawieszenie broni\".",
        "id": 2547097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-porazajacy-atak-na-sumy-liderzy-panstw-grzmia-i-zadaja-dzial,nId,21395389",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pora\u017caj\u0105cy atak na Sumy. Liderzy pa\u0144stw grzmi\u0105 i \u017c\u0105daj\u0105 dzia\u0142a\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T12:42:07.059692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T11:03:28+00:00",
        "description": "Co dziesi\u0105ty respondent popieraj\u0105cy Koalicj\u0119 15 Pa\u017adziernika uzna\u0142, \u017ce S\u0142awomir Mentzen \"raczej\" by\u0142by dobrym prezydentem. To niejedyny wniosek, jaki p\u0142ynie z najnowszego sonda\u017cu. Potwierdzi\u0142o si\u0119 przy tym, \u017ce lider Konfederacji ma wi\u0119ksze poparcie w\u015br\u00f3d m\u0119\u017cczyzn ni\u017c u kobiet, a ponadto g\u0142os\u00f3w powinien szuka\u0107 niekoniecznie w du\u017cych miastach.",
        "id": 2547098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-zapytali-o-prezydenture-mentzena-wyniki-sondazu-moga-zaskocz,nId,21395385",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapytali o prezydentur\u0119 Mentzena. Wyniki sonda\u017cu mog\u0105 zaskoczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T10:15:19.592930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T10:07:51+00:00",
        "description": "Moskwa oskar\u017ca Kij\u00f3w o przeprowadzenie dw\u00f3ch atak\u00f3w na rosyjsk\u0105 infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105 w ci\u0105gu doby. Komunikat pojawi\u0142 si\u0119 niemal r\u00f3wnocze\u015bnie w czasie, kiedy na Sumy w Ukrainie spad\u0142y rakiety, zabijaj\u0105c i rani\u0105c wiele os\u00f3b. Osobny komunikat wyda\u0142 te\u017c Kreml, jednak i w nim nie ma s\u0142owa o przeprowadzonym uderzeniu.",
        "id": 2546672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nowy-komunikat-rosjan-chwile-po-ataku-mnoza-oskarzenia,nId,21395384",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy komunikat Rosjan chwil\u0119 po ataku. Mno\u017c\u0105 oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T10:15:19.830045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T10:03:17+00:00",
        "description": "\u017bycie Wiolety Jury naznaczone jest b\u00f3lem: najpierw zagin\u0105\u0142 jej syn, potem zmar\u0142a c\u00f3rka, a niedawno pochowa\u0142a mi\u0142o\u015b\u0107 swojego \u017cycia, Jaros\u0142awa. - \u017byj\u0119, \u017ceby odnale\u017a\u0107 syna - deklaruje. Tu\u017c po zagini\u0119ciu us\u0142ysza\u0142a od \u015bledczego, wulgarn\u0105 sugesti\u0119, \u017ce jej syn pewnie le\u017cy w \u0142\u00f3\u017cku z dziewczyn\u0105. Dopiero po siedmiu latach policja zainteresowa\u0142a si\u0119 stanem emocjonalnym matki, przysy\u0142aj\u0105c psychologa. Po 18 latach nad spraw\u0105 pochyli\u0142a si\u0119 prokuratura, ale po dw\u00f3ch miesi\u0105cach odm\u00f3wi\u0142a wszcz\u0119cia \u015bledztwa.",
        "id": 2546673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-slad-urywa-sie-w-blachowni-zyje-zeby-odnalezc-syna,nId,21395051",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015alad urywa si\u0119 w Blachowni. \"\u017byj\u0119, \u017ceby odnale\u017a\u0107 syna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T10:15:20.121313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T10:02:59+00:00",
        "description": "Pi\u0119\u0107 os\u00f3b, w tym o\u015bmiolatek, trafi\u0142o do szpitala po wypadku w ma\u0142opolskiej Uszwi. Dosz\u0142o do niego najpewniej dlatego, bo 67-latek nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa, wyje\u017cd\u017caj\u0105c z podporz\u0105dkowanej ulicy. Akcja ratunkowa nie by\u0142a prosta, poniewa\u017c stra\u017cacy - aby uwolni\u0107 jednego z rannych - musieli u\u017cy\u0107 specjalistycznego sprz\u0119tu.",
        "id": 2546674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-wystarczyla-zaledwie-chwila-pieciu-rannych-po-wypadku-kolo-b,nId,21395381",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wystarczy\u0142a zaledwie chwila. Pi\u0119ciu rannych po wypadku ko\u0142o Brzeska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T09:10:32.025300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T09:00:01+00:00",
        "description": "Maj\u00f3wka 2025 za pasem. Chcesz gdzie\u015b wyjecha\u0107, ale przy tym jednocze\u015bnie nie zbankrutowa\u0107? Przygotowali\u015bmy propozycje na maj\u00f3wk\u0119 w Polsce i za granic\u0105, kt\u00f3re nie nadszarpn\u0105 twojego portfela.",
        "id": 2546411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-gdzie-wyjechac-na-majowke-2025-zeby-nie-wydac-fortuny-nietyp,nId,21323285",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie wyjecha\u0107 na maj\u00f3wk\u0119 2025, \u017ceby nie wyda\u0107 fortuny? Nietypowe kierunki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T09:10:32.260594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T08:51:55+00:00",
        "description": "Na \"now\u0105 przestrze\u0144\" chce otworzy\u0107 polityk\u0119 Anna Luce D'Amico - kandydatka na burmistrza miasta Tarent we w\u0142oskiej Apulii. Zosta\u0142a ona ca\u0142kiem wykreowana przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. Eksperymentalny projekt powsta\u0142 dzi\u0119ki specjalistom zajmuj\u0105cym si\u0119 komunikacj\u0105 publiczn\u0105 oraz polityczn\u0105.",
        "id": 2546412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kandyduje-choc-nie-istnieje-zwrocila-sie-wprost-do-wloskich,nId,21395360",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kandyduje, cho\u0107 nie istnieje. Zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 wprost do w\u0142oskich wyborc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T09:10:32.518781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T08:37:31+00:00",
        "description": "Atak rakietowy Rosji na ukrai\u0144skie miasto Sumy w p\u00f3\u0142nocno-wschodniej cz\u0119\u015bci kraju. \"Wr\u00f3g znowu zaatakowa\u0142 ludno\u015b\u0107 cywiln\u0105\" - powiadomi\u0142 pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki mera Sum Artem Kobzar w sieci. W\u0142adze m\u00f3wi\u0105 o wielu ofiarach \u015bmiertelnych - ze wst\u0119pnych informacji wynika, \u017ce zgin\u0119\u0142o co najmniej 20 os\u00f3b.",
        "id": 2546413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-atak-rakietowy-rosji-na-ukrainskie-miasto-wielu-zabitych,nId,21395379",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak rakietowy Rosji na ukrai\u0144skie miasto. Wielu zabitych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T09:10:32.792658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T08:27:37+00:00",
        "description": "W elektrociep\u0142owni w rosyjskim Orenburgu dosz\u0142o do eksplozji, a nast\u0119pnie po\u017caru. Wybuch by\u0142 tak silny, \u017ce w samochodach w\u0142\u0105czy\u0142y si\u0119 alarmy, a nad miastem unosi\u0142y si\u0119 k\u0142\u0119by dymu. Do innego po\u017caru dosz\u0142o zaledwie dzie\u0144 wcze\u015bniej, w pobli\u017cu lotniska w Saratowie.",
        "id": 2546414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-eksplozje-i-pozary-w-rosji-dzien-po-dniu-kleby-dymu-spowily,nId,21395363",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozje i po\u017cary w Rosji dzie\u0144 po dniu. K\u0142\u0119by dymu spowi\u0142y miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T08:05:26.934343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T07:53:46+00:00",
        "description": "85. rocznica zbrodni katy\u0144skiej przypada w niedziel\u0119. Aby upami\u0119tni\u0107 tysi\u0105ce zamordowanych przez radzieckie NKWD Polak\u00f3w organizowane s\u0105 uroczysto\u015bci z udzia\u0142em najwa\u017cniejszych polityk\u00f3w. \"Po\u015bwi\u0119cenie ofiar przypomina nam o warto\u015bci wolno\u015bci, honoru i s\u0142u\u017cby Ojczy\u017anie\" - czytamy we wpisie Sztabu Generalnego wojska.",
        "id": 2546183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-obchody-85-rocznicy-zbrodni-katynskiej-pamiec-o-ofiarach-wci,nId,21395365",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obchody 85. rocznicy Zbrodni Katy\u0144skiej. \"Pami\u0119\u0107 o ofiarach wci\u0105\u017c \u017cywa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T08:05:27.193885+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T07:39:10+00:00",
        "description": "\u017bandarmeria Wojskowa powiadomi\u0142a o odnalezieniu w jednym z las\u00f3w w woj. \u0142\u00f3dzkim \"cz\u0119\u015bci pochodz\u0105cej najprawdopodobniej z wojskowego statku powietrznego\". Na miejscu w sobot\u0119 pracowa\u0142y s\u0142u\u017cby. Z komunikatu wynika, \u017ce fragment m\u00f3g\u0142 le\u017ce\u0107 w miejscu odkrycia \"nawet 20 lat\".",
        "id": 2546184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-fragment-uzbrojenia-odnaleziony-w-lesie-komunikat-zandarmeri,nId,21395361",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fragment uzbrojenia odnaleziony w lesie. Komunikat \u017bandarmerii Wojskowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T08:05:27.487487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T07:03:40+00:00",
        "description": "Jeden z paradoks\u00f3w polskiej polityki polega na tym, \u017ce cho\u0107 ustrojowo najwa\u017cniejsze s\u0105 wybory parlamentarne, to na kszta\u0142t sceny partyjnej wi\u0119kszy wp\u0142yw mia\u0142y w przesz\u0142o\u015bci powszechne wybory prezydenta. Dominuj\u0105ce dzi\u015b na scenie politycznej PO i PiS, s\u0105 rezultatem kryzysu i upadku Akcji Wyborczej Solidarno\u015b\u0107 oraz Unii Wolno\u015bci. W jego spot\u0119gowaniu zasadnicz\u0105 rol\u0119 odegra\u0142y nie tylko pora\u017cki koalicyjnego rz\u0105du Jerzego Buzka, ale i trzecie w dziejach Polski powszechne wybory prezydenckie, do jakich dosz\u0142o jesieni\u0105 2000 r.",
        "id": 2546185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-akuszerzy-po-i-pis,nId,21394753",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akuszerzy PO i PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T08:05:27.737465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T07:00:53+00:00",
        "description": "Pogoda w Polsce w niedziel\u0119 bardziej b\u0119dzie przypomina\u0107 t\u0119 letni\u0105 ni\u017c wiosenn\u0105. Miejscami termometry wska\u017c\u0105 nawet 23 stopnie Celsjusza, a w rejonach podg\u00f3rskich s\u0142upki rt\u0119ci poszybuj\u0105 do 16 stopni. W cz\u0119\u015bci kraju mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 r\u00f3wnie\u017c opady deszczu oraz pierwsze burze.",
        "id": 2546186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gwaltowna-zmiana-w-pogodzie-temperatury-poszybuja-w-gore,nId,21395358",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwa\u0142towna zmiana w pogodzie. Temperatury poszybuj\u0105 w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T06:59:50.887580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T06:15:53+00:00",
        "description": "Migranci zaatakowali polskich stra\u017cnik\u00f3w granicznych w pobli\u017cu Mielnika. Kamera zarejestrowa\u0142a \"umundurowanego funkcjonariusza bia\u0142oruskiej s\u0142u\u017cby, kt\u00f3ry r\u00f3wnie\u017c kamieniami atakuje naszych mundurowych\" - przekaza\u0142 rzecznik MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski. Jak doda\u0142, nikomu nie uda\u0142o si\u0119 przekroczy\u0107 granicy polsko-bia\u0142oruskiej.",
        "id": 2545986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-akcja-na-granicy-migrantom-pomagal-bialoruski-funkcjonariusz,nId,21395357",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja na granicy. Migrantom pomaga\u0142 bia\u0142oruski funkcjonariusz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-13T06:59:51.019889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-13T06:00:03+00:00",
        "description": "\u015awiadczenie w wysoko\u015bci 2610,72 z\u0142 miesi\u0119cznie przys\u0142uguje osobom, kt\u00f3re spe\u0142niaj\u0105 okre\u015blone warunki zdrowotne. Wiele os\u00f3b otrzyma dodatek dope\u0142niaj\u0105cy do renty socjalnej automatycznie, ale spora grupa musi samodzielnie z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek i przej\u015b\u0107 odpowiedni\u0105 procedur\u0119. Oto najwa\u017cniejsze informacje \u2013 kto, kiedy i jak mo\u017ce ubiega\u0107 si\u0119 o to \u015bwiadczenie.",
        "id": 2545987,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-swiadczenie-na-horyzoncie-kto-musi-zlozyc-wniosek-o-260,nId,21394171",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe \u015bwiadczenie na horyzoncie. Kto musi z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o 2600 z\u0142?",
        "vote": 0
    }
]