[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T19:56:38.110058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T19:56:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-poruszajacy-esej-doceniony-eliza-kacka-laureatka-nagrody-lit,nId,8027845\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poruszajacy-esej-doceniony-eliza-kacka-laureatka-nagrody-lit/000LPNYD4V4W68K7-C307.jpg\" alt=\"Poruszaj\u0105cy esej doceniony. Eliza K\u0105cka laureatk\u0105 Nagrody Literackiej &quot;Nike&quot;\" align=\"left\" /></a>Eliza K\u0105cka zosta\u0142a tegoroczn\u0105 laureatk\u0105 Nagrody Literackiej &quot;Nike&quot; za ksi\u0105\u017ck\u0119 &quot;Wczoraj by\u0142a\u015b z\u0142a na zielono&quot;. Jej poruszaj\u0105cy esej, b\u0119d\u0105cy intymnym zapisem relacji matki i c\u00f3rki, zdoby\u0142 uznanie zar\u00f3wno jury, jak i czytelnik\u00f3w. To opowie\u015b\u0107 o codziennych zmaganiach, poszukiwaniu porozumienia i akceptacji inno\u015bci - bez u\u017cycia wielkich s\u0142\u00f3w, ale z ogromn\u0105 si\u0142\u0105 literackiego wyrazu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3741550,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-poruszajacy-esej-doceniony-eliza-kacka-laureatka-nagrody-lit,nId,8027845",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/poruszajacy-esej-doceniony-eliza-kacka-laureatka-nagrody-lit/000LPNYD4V4W68K7-C307.jpg",
        "title": "Poruszaj\u0105cy esej doceniony. Eliza K\u0105cka laureatk\u0105 Nagrody Literackiej \"Nike\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T19:56:38.379226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T19:56:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-zamieszki-podczas-wiecu-poparcia-dla-palestyny-kilkunastu-po,nId,8027841\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zamieszki-podczas-wiecu-poparcia-dla-palestyny-kilkunastu-po/000LPNTAYVGNWK66-C307.jpg\" alt=\"Zamieszki podczas wiecu poparcia dla Palestyny. Kilkunastu policjant\u00f3w rannych\" align=\"left\" /></a>Sobotnie starcia mi\u0119dzy policj\u0105 a propalesty\u0144skimi demonstrantami w Barcelonie zako\u0144czy\u0142y si\u0119 zatrzymaniem dziesi\u0119ciu os\u00f3b i rannymi w\u015br\u00f3d funkcjonariuszy - poinformowa\u0142a katalo\u0144ska policja. Do zamieszek dosz\u0142o po pokojowym marszu, w kt\u00f3rym udzia\u0142 wzi\u0119\u0142o kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3741551,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-zamieszki-podczas-wiecu-poparcia-dla-palestyny-kilkunastu-po,nId,8027841",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zamieszki-podczas-wiecu-poparcia-dla-palestyny-kilkunastu-po/000LPNTAYVGNWK66-C307.jpg",
        "title": "Zamieszki podczas wiecu poparcia dla Palestyny. Kilkunastu policjant\u00f3w rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T21:09:07.316945+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T19:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-czy-rzad-powinien-pomoc-zatrzymanym-przez-izrael-posel-parti,nId,8027794\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-rzad-powinien-pomoc-zatrzymanym-przez-izrael-posel-parti/000LPLSF9L9GJB04-C307.jpg\" alt=\"Czy rz\u0105d powinien pom\u00f3c zatrzymanym przez Izrael? Pose\u0142 partii Razem w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Czy rz\u0105d powinien pom\u00f3c zatrzymanym przez Izrael?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3741871,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-czy-rzad-powinien-pomoc-zatrzymanym-przez-izrael-posel-parti,nId,8027794",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czy-rzad-powinien-pomoc-zatrzymanym-przez-izrael-posel-parti/000LPLSF9L9GJB04-C307.jpg",
        "title": "Czy rz\u0105d powinien pom\u00f3c zatrzymanym przez Izrael? Pose\u0142 partii Razem w Radiu RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T18:48:03.116360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T18:48:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-nie-zyje-znany-kucharz-i-finalista-programu-top-chef,nId,8027836\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-znany-kucharz-i-finalista-programu-top-chef/000LPNO8V1G8TEJH-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje znany kucharz i finalista programu &quot;Top Chef&quot;\" align=\"left\" /></a>Zmar\u0142 Sergiusz Hieronimczak - ceniony pozna\u0144ski kucharz, kt\u00f3ry zdoby\u0142 popularno\u015b\u0107 jako finalista pi\u0105tej edycji programu &quot;Top Chef&quot; emitowanego przez Polsat. Mia\u0142 55 lat. Przyczyna \u015bmierci nie zosta\u0142a na razie ujawniona.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3741279,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-nie-zyje-znany-kucharz-i-finalista-programu-top-chef,nId,8027836",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-znany-kucharz-i-finalista-programu-top-chef/000LPNO8V1G8TEJH-C307.jpg",
        "title": "Nie \u017cyje znany kucharz i finalista programu \"Top Chef\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T18:48:02.592491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T18:48:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-smieje-sie-z-zachodu-zelenski-ma-zal-do-sojusznikow,nId,8027835\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/putin-smieje-sie-z-zachodu-zelenski-ma-zal-do-sojusznikow/000LPNOW05RH420V-C307.jpg\" alt=\"&quot;Putin \u015bmieje si\u0119 z Zachodu&quot;. Ze\u0142enski ma \u017cal do sojusznik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie ma godnej, mocnej reakcji \u015bwiata na to wszystko, co si\u0119 dzieje&quot; - stwierdzi\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, komentuj\u0105c kolejny zmasowany atak powietrzny Rosjan. Zdaniem ukrai\u0144skiego przyw\u00f3dcy W\u0142adimir Putin &quot;\u015bmieje si\u0119 z Zachodu&quot;, kt\u00f3ry nie jest w stanie silnie odpowiedzie\u0107 na dzia\u0142ania Kremla. &quot;B\u0119dziemy walczy\u0107, aby \u015bwiat w ko\u0144cu nie milcza\u0142 i aby Rosja poczu\u0142a odpowied\u017a&quot; - zapewni\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3741277,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-smieje-sie-z-zachodu-zelenski-ma-zal-do-sojusznikow,nId,8027835",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/putin-smieje-sie-z-zachodu-zelenski-ma-zal-do-sojusznikow/000LPNOW05RH420V-C307.jpg",
        "title": "\"Putin \u015bmieje si\u0119 z Zachodu\". Ze\u0142enski ma \u017cal do sojusznik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T18:48:02.937810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T18:48:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-strzelnica-w-sasiedztwie-pastwisk-panika-stres-uciekanie-kro,nId,8027257\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelnica-w-sasiedztwie-pastwisk-panika-stres-krow-nie-da-s/000LPFK4VLBRXFA6-C307.jpg\" alt=\"Strzelnica w s\u0105siedztwie pastwisk. &quot;Panika, stres. Kr\u00f3w nie da si\u0119 zatrzyma\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>\u200bZwierz\u0119ta gospodarskie panikuj\u0105, a rolnicy czuj\u0105 si\u0119 bezradni. Wszystko przez strzelnic\u0119, kt\u00f3r\u0105 w Mielenku Gryfi\u0144skim, niedaleko Szczecina wybudowa\u0142o Bractwo Kurkowe. Treningi i zawody strzeleckie odbywaj\u0105 si\u0119 na skraju lasu, tu\u017c obok pastwiska dla kr\u00f3w i kilkaset metr\u00f3w od zabudowa\u0144.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3741278,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-strzelnica-w-sasiedztwie-pastwisk-panika-stres-uciekanie-kro,nId,8027257",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/strzelnica-w-sasiedztwie-pastwisk-panika-stres-krow-nie-da-s/000LPFK4VLBRXFA6-C307.jpg",
        "title": "Strzelnica w s\u0105siedztwie pastwisk. \"Panika, stres. Kr\u00f3w nie da si\u0119 zatrzyma\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T17:38:48.607689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T17:38:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-barcelona-rozbita-w-sewilli-alez-pudlo-lewandowskiego,nId,8027834\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/barcelona-rozbita-w-sewilli-alez-pudlo-lewandowskiego/000LPNN1AAIOYS5C-C307.jpg\" alt=\"\u200bBarcelona rozbita w Sewilli. Ale\u017c pud\u0142o Lewandowskiego!\" align=\"left\" /></a>W niedzielnym meczu La Liga Barcelona przegra\u0142a na wyje\u017adzie z Sevill\u0105 FC 1:4. Robert Lewandowski i Wojciech Szcz\u0119sny zagrali w pierwszym sk\u0142adzie &quot;Dumy Katalonii&quot;. Kapitan reprezentacji Polski zmarnowa\u0142 rzut karny, nie trafiaj\u0105c w bramk\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3740883,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-barcelona-rozbita-w-sewilli-alez-pudlo-lewandowskiego,nId,8027834",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/barcelona-rozbita-w-sewilli-alez-pudlo-lewandowskiego/000LPNN1AAIOYS5C-C307.jpg",
        "title": "\u200bBarcelona rozbita w Sewilli. Ale\u017c pud\u0142o Lewandowskiego!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T17:38:48.505941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T17:38:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-chinskie-satelity-rozpoznawcze-nad-obwodem-lwowskim-podczas-,nId,8027832\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chinskie-satelity-rozpoznawcze-nad-obwodem-lwowskim-podczas/000LPNICJQ1WIWX2-C307.jpg\" alt=\"Chi\u0144skie satelity rozpoznawcze nad obwodem lwowskim podczas ataku Rosji\" align=\"left\" /></a>Podczas ataku Rosji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3740882,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-chinskie-satelity-rozpoznawcze-nad-obwodem-lwowskim-podczas-,nId,8027832",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/chinskie-satelity-rozpoznawcze-nad-obwodem-lwowskim-podczas/000LPNICJQ1WIWX2-C307.jpg",
        "title": "Chi\u0144skie satelity rozpoznawcze nad obwodem lwowskim podczas ataku Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T17:38:48.901255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T17:38:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-co-sie-stanie-gdy-hamas-nie-odda-wladzy-trump-odpowiedzial,nId,8027831\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-sie-stanie-gdy-hamas-nie-odda-wladzy-trump-odpowiedzial/000LPNFBQQFYJTI4-C307.jpg\" alt=\"\u200bCo si\u0119 stanie, gdy Hamas nie odda w\u0142adzy? Trump odpowiedzia\u0142\" align=\"left\" /></a>&quot;Je\u015bli Hamas b\u0119dzie chcia\u0142 pozosta\u0107 u w\u0142adzy w Strefie Gazy, czeka go ca\u0142kowite unicestwienie&quot; - odpowiedzia\u0142 Donald Trump na pytanie dziennikarza CNN. W sobot\u0119 prezydent USA poinformowa\u0142, \u017ce Izrael zgodzi\u0142 si\u0119 na &quot;pocz\u0105tkow\u0105 lini\u0119 wycofania si\u0142&quot; w Strefie Gazy. Doda\u0142, \u017ce po potwierdzeniu tego przez Hamas zawieszenie broni natychmiast wejdzie w \u017cycie i rozpocznie si\u0119 wymiana wi\u0119\u017ani\u00f3w i zak\u0142adnik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3740884,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-co-sie-stanie-gdy-hamas-nie-odda-wladzy-trump-odpowiedzial,nId,8027831",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/co-sie-stanie-gdy-hamas-nie-odda-wladzy-trump-odpowiedzial/000LPNFBQQFYJTI4-C307.jpg",
        "title": "\u200bCo si\u0119 stanie, gdy Hamas nie odda w\u0142adzy? Trump odpowiedzia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T16:25:02.729173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T16:25:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jak-zmiany-klimatyczne-wplywaja-na-rosyjskie-wojsko,nId,8027828\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jak-zmiany-klimatyczne-wplywaja-na-rosyjskie-wojsko/000LPNDH9QXHMOLX-C307.jpg\" alt=\"Jak zmiany klimatyczne wp\u0142ywaj\u0105 na rosyjskie wojsko?\" align=\"left\" /></a>Zmiany klimatyczne coraz mocniej uderzaj\u0105 w rosyjsk\u0105 obecno\u015b\u0107 wojskow\u0105 w Arktyce - informuj\u0105 norwescy eksperci. W opublikowanej analizie wskazuj\u0105, \u017ce infrastruktura militarna Moskwy, projektowana z my\u015bl\u0105 o mro\u017anych zimach i wiecznej zmarzlinie, nie wytrzymuje nowych, ekstremalnych warunk\u00f3w pogodowych. Rosja, zmagaj\u0105ca si\u0119 z sankcjami i brakiem \u015brodk\u00f3w, mo\u017ce mie\u0107 powa\u017cne trudno\u015bci z utrzymaniem kontroli nad strategicznym regionem P\u00f3\u0142nocy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3740489,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jak-zmiany-klimatyczne-wplywaja-na-rosyjskie-wojsko,nId,8027828",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jak-zmiany-klimatyczne-wplywaja-na-rosyjskie-wojsko/000LPNDH9QXHMOLX-C307.jpg",
        "title": "Jak zmiany klimatyczne wp\u0142ywaj\u0105 na rosyjskie wojsko?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T16:25:03.040552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T16:25:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zaczelo-sie-po-meczu-otworzyli-ogien-nie-przejmujac-sie-tlum,nId,8027827\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaczelo-sie-po-meczu-otworzyli-ogien-nie-przejmujac-sie-tlum/000LPNBWDJLCWL9H-C307.jpg\" alt=\"\u200bZacz\u0119\u0142o si\u0119 po meczu. Otworzyli ogie\u0144, nie przejmuj\u0105c si\u0119 t\u0142umem ludzi wok\u00f3\u0142\" align=\"left\" /></a>W\u200b strzelaninie, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w sobot\u0119 w nocy w centrum Montgomery - stolicy Alabamy, rannych zosta\u0142o 12 os\u00f3b, a dwie zgin\u0119\u0142y. Kilku uzbrojonych m\u0119\u017cczyzn strzela\u0142o do siebie, znajduj\u0105c si\u0119 w \u015brodku t\u0142umu ludzi, bawi\u0105cego si\u0119 po meczu futbolowym w centrum miasta.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3740490,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zaczelo-sie-po-meczu-otworzyli-ogien-nie-przejmujac-sie-tlum,nId,8027827",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zaczelo-sie-po-meczu-otworzyli-ogien-nie-przejmujac-sie-tlum/000LPNBWDJLCWL9H-C307.jpg",
        "title": "\u200bZacz\u0119\u0142o si\u0119 po meczu. Otworzyli ogie\u0144, nie przejmuj\u0105c si\u0119 t\u0142umem ludzi wok\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T15:17:42.266293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T15:17:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/formula-1/news-gp-singapuru-triumf-george-a-russella-wielki-sukces-mclarena,nId,8027823\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gp-singapuru-triumf-george-a-russella-wielki-sukces-mclarena/000LPN80RKK8D5P4-C307.jpg\" alt=\"GP Singapuru: Triumf George'a Russella, wielki sukces McLarena\" align=\"left\" /></a>Brytyjczyk George Russell z Mercedesa zwyci\u0119zc\u0105 wy\u015bcigu Formu\u0142y 1 o Grand Prix Singapuru! Sukces w Azji mo\u017ce odtr\u0105bi\u0107 te\u017c McLaren, kt\u00f3ry zapewni\u0142 sobie tytu\u0142 w klasyfikacji konstruktor\u00f3w - ju\u017c po raz drugi z rz\u0119du.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3740133,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/formula-1/news-gp-singapuru-triumf-george-a-russella-wielki-sukces-mclarena,nId,8027823",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gp-singapuru-triumf-george-a-russella-wielki-sukces-mclarena/000LPN80RKK8D5P4-C307.jpg",
        "title": "GP Singapuru: Triumf George'a Russella, wielki sukces McLarena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T15:17:41.954020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T15:17:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-odwolano-koncert-robbiego-williamsa-powod-wzgledy-bezpieczen,nId,8027819\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/odwolano-koncert-robbiego-williamsa-powod-wzgledy-bezpieczen/000LPN59W9ME126Q-C307.jpg\" alt=\"Odwo\u0142ano koncert Robbiego Williamsa. Pow\u00f3d? Wzgl\u0119dy bezpiecze\u0144stwa\" align=\"left\" /></a>Koncert Robbiego Williamsa, kt\u00f3ry mia\u0142 odby\u0107 si\u0119 7 pa\u017adziernika w Stambule, zosta\u0142 odwo\u0142any przez lokalne w\u0142adze po fali protest\u00f3w ze strony tureckich organizacji propalesty\u0144skich. Decyzj\u0119 uzasadniono wzgl\u0119dami bezpiecze\u0144stwa, a wydarzenie mia\u0142o przypada\u0107 w drug\u0105 rocznic\u0119 ataku Hamasu na Izrael.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3740132,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-odwolano-koncert-robbiego-williamsa-powod-wzgledy-bezpieczen,nId,8027819",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/odwolano-koncert-robbiego-williamsa-powod-wzgledy-bezpieczen/000LPN59W9ME126Q-C307.jpg",
        "title": "Odwo\u0142ano koncert Robbiego Williamsa. Pow\u00f3d? Wzgl\u0119dy bezpiecze\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T15:17:41.727912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T15:17:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sniezyca-uwiezila-tysiac-osob-na-zboczu-mount-everestu,nId,8027820\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tysiac-osob-uwiezionych-na-everescie-trwa-akcja/000LPN5EUHV0DT0M-C307.jpg\" alt=\"Tysi\u0105c os\u00f3b uwi\u0119zionych na Evere\u015bcie. Trwa akcja\" align=\"left\" /></a>Trwa akcja ratunkowa</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3740131,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sniezyca-uwiezila-tysiac-osob-na-zboczu-mount-everestu,nId,8027820",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tysiac-osob-uwiezionych-na-everescie-trwa-akcja/000LPN5EUHV0DT0M-C307.jpg",
        "title": "Tysi\u0105c os\u00f3b uwi\u0119zionych na Evere\u015bcie. Trwa akcja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T15:17:41.574231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T15:17:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-zwrot-akcji-ws-polakow-zatrzymanych-w-izraelu-powinni-wrocic,nId,8027825\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zwrot-akcji-ws-polakow-zatrzymanych-w-izraelu-powinni-wrocic/000LPNAMSP6NT8OQ-C307.jpg\" alt=\"Zwrot akcji ws. Polak\u00f3w zatrzymanych w Izraelu. &quot;Powinni wr\u00f3ci\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Najnowszy komunikat Rados\u0142awa Sikorskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3740130,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-zwrot-akcji-ws-polakow-zatrzymanych-w-izraelu-powinni-wrocic,nId,8027825",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zwrot-akcji-ws-polakow-zatrzymanych-w-izraelu-powinni-wrocic/000LPNAMSP6NT8OQ-C307.jpg",
        "title": "Zwrot akcji ws. Polak\u00f3w zatrzymanych w Izraelu. \"Powinni wr\u00f3ci\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T13:59:36.729253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T13:59:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szef-tureckiego-msz-widac-zarys-potencjalnego-porozumienia-w,nId,8027816\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-tureckiego-msz-widac-zarys-potencjalnego-porozumienia-w/000LPMJDDMY3FYJV-C307.jpg\" alt=\"Szef tureckiego MSZ: Wida\u0107 zarys potencjalnego porozumienia ws. Ukrainy\" align=\"left\" /></a>W najbli\u017cszych miesi\u0105cach mo\u017ce doj\u015b\u0107 do prze\u0142omu w negocjacjach dotycz\u0105cych zako\u0144czenia wojny w Ukrainie - twierdzi turecki minister spraw zagranicznych Hakan Fidan. Jego zdaniem, mimo obecnej eskalacji walk, kontury potencjalnego porozumienia staj\u0105 si\u0119 coraz wyra\u017aniejsze po spotkaniu W\u0142adimira Putina z Donaldem Trumpem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3739743,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szef-tureckiego-msz-widac-zarys-potencjalnego-porozumienia-w,nId,8027816",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szef-tureckiego-msz-widac-zarys-potencjalnego-porozumienia-w/000LPMJDDMY3FYJV-C307.jpg",
        "title": "Szef tureckiego MSZ: Wida\u0107 zarys potencjalnego porozumienia ws. Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T12:48:59.836292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T12:48:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-brutalny-atak-na-pielegniarke-w-suchej-beskidzkiej,nId,8027802\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brutalny-atak-na-pielegniarke-w-suchej-beskidzkiej/000LPLXNU8LBT46J-C307.jpg\" alt=\"Brutalny atak na piel\u0119gniark\u0119 w Suchej Beskidzkiej\" align=\"left\" /></a>Atak na personel medyczny szpitala w Suchej Beskidzkiej w Ma\u0142opolsce. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada, po ataku agresywnej pacjentki na badania lekarskie trafi\u0142a jedna z piel\u0119gniarek. Kobieta mia\u0142a chwyci\u0107 j\u0105 za w\u0142osy i uderza\u0107 g\u0142ow\u0105 o pod\u0142og\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3739407,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-brutalny-atak-na-pielegniarke-w-suchej-beskidzkiej,nId,8027802",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/brutalny-atak-na-pielegniarke-w-suchej-beskidzkiej/000LPLXNU8LBT46J-C307.jpg",
        "title": "Brutalny atak na piel\u0119gniark\u0119 w Suchej Beskidzkiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T12:49:00.330829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T12:48:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-mamy-rajdowych-mistrzow-europy-chorwacja-okazala-sie-szczesl,nId,8027806\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mamy-rajdowych-mistrzow-europy-chorwacja-okazala-sie-szczesl/000LPLYXJHTQ6P24-C307.jpg\" alt=\"Mamy rajdowych mistrz\u00f3w Europy. Chorwacja okaza\u0142a si\u0119 szcz\u0119\u015bliwa\" align=\"left\" /></a>Chorwacja szcz\u0119\u015bliwa dla Marczyka i Gospodarczyka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3739409,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-mamy-rajdowych-mistrzow-europy-chorwacja-okazala-sie-szczesl,nId,8027806",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/mamy-rajdowych-mistrzow-europy-chorwacja-okazala-sie-szczesl/000LPLYXJHTQ6P24-C307.jpg",
        "title": "Mamy rajdowych mistrz\u00f3w Europy. Chorwacja okaza\u0142a si\u0119 szcz\u0119\u015bliwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T12:49:00.091480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T12:48:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-pozar-budynku-wielorodzinnego-19-osob-ewakuowano,nId,8027805\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-budynku-wielorodzinnego-19-osob-ewakuowano/000LPLY49MBSYHH3-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car budynku wielorodzinnego. 19 os\u00f3b ewakuowano\" align=\"left\" /></a>Dwie osoby trafi\u0142y do szpitala, a 19 ewakuowano w zwi\u0105zku z po\u017carem poddasza budynku wielorodzinnego w Kunowie (gm. Banie) w wojew\u00f3dztwie zachodniopomorskim. Stra\u017cacy opanowali ogie\u0144 i sprz\u0105taj\u0105 pogorzelisko.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3739408,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-pozar-budynku-wielorodzinnego-19-osob-ewakuowano,nId,8027805",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-budynku-wielorodzinnego-19-osob-ewakuowano/000LPLY49MBSYHH3-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car budynku wielorodzinnego. 19 os\u00f3b ewakuowano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T11:32:56.830326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T11:32:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-cela-z-pluskwami-malo-jedzenia-greta-thunberg-skarzy-sie-na-,nId,8027798\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cela-z-pluskwami-malo-jedzenia-greta-thunberg-skarzy-sie-na/000LPLUQ4FRLQU3V-C307.jpg\" alt=\"Cela z pluskwami, ma\u0142o jedzenia. Greta Thunberg skar\u017cy si\u0119 na Izrael\" align=\"left\" /></a>Greta Thunberg skar\u017cy si\u0119, \u017ce jest przetrzymywana w celi pe\u0142nej pluskiew oraz \u017ce dostaje za ma\u0142o jedzenia i wody. Aktywistka poinformowa\u0142a urz\u0119dnik\u00f3w ambasady Szwecji w Izraelu, \u017ce jest \u017ale traktowana w izraelskim wi\u0119zieniu - poda\u0142 dziennik &quot;Guardian&quot;, kt\u00f3ry dotar\u0142 do korespondencji mi\u0119dzy szwedzkim MSZ a bliskimi zatrzymanej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3739107,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-cela-z-pluskwami-malo-jedzenia-greta-thunberg-skarzy-sie-na-,nId,8027798",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/cela-z-pluskwami-malo-jedzenia-greta-thunberg-skarzy-sie-na/000LPLUQ4FRLQU3V-C307.jpg",
        "title": "Cela z pluskwami, ma\u0142o jedzenia. Greta Thunberg skar\u017cy si\u0119 na Izrael",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T11:32:56.552775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T11:32:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-dziesiatki-balonow-z-bialoruska-kontrabanda-jeden-z-nich-spa,nId,8027799\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dziesiatki-balonow-z-bialoruska-kontrabanda-jeden-z-nich-spa/000LPLUL05O00280-C307.jpg\" alt=\"Dziesi\u0105tki balon\u00f3w z bia\u0142orusk\u0105 kontraband\u0105. Jeden z nich spad\u0142 w Polsce\" align=\"left\" /></a>Zmasowana akcja bia\u0142oruskich przemytnik\u00f3w papieros\u00f3w. Wypu\u015bcili w stron\u0119 Polski i Litwy dziesi\u0105tki balon\u00f3w meteorologicznych z kontraband\u0105. Z powodu tych obiekt\u00f3w lataj\u0105cych litewskie s\u0142u\u017cby na kilka godzin wstrzyma\u0142y operacje na wile\u0144skim lotnisku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3739106,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-dziesiatki-balonow-z-bialoruska-kontrabanda-jeden-z-nich-spa,nId,8027799",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dziesiatki-balonow-z-bialoruska-kontrabanda-jeden-z-nich-spa/000LPLUL05O00280-C307.jpg",
        "title": "Dziesi\u0105tki balon\u00f3w z bia\u0142orusk\u0105 kontraband\u0105. Jeden z nich spad\u0142 w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T11:32:57.445107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T11:32:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-jeden-z-najwiekszych-grobowcow-faraonow-ponownie-otwarty,nId,8027793\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jeden-z-najwiekszych-grobowcow-faraonow-ponownie-otwarty/000LPLS1YDXMAK09-C307.jpg\" alt=\"Jeden z najwi\u0119kszych grobowc\u00f3w faraon\u00f3w ponownie otwarty\" align=\"left\" /></a>Grobowiec faraona Amenhotepa III od soboty jest ponownie otwarty dla turyst\u00f3w. Jeden z najwi\u0119kszych tego typu obiekt\u00f3w na terenie Doliny Kr\u00f3l\u00f3w w po\u0142udniowym Egipcie przechodzi\u0142 wieloletni\u0105 renowacj\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3739108,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-jeden-z-najwiekszych-grobowcow-faraonow-ponownie-otwarty,nId,8027793",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jeden-z-najwiekszych-grobowcow-faraonow-ponownie-otwarty/000LPLS1YDXMAK09-C307.jpg",
        "title": "Jeden z najwi\u0119kszych grobowc\u00f3w faraon\u00f3w ponownie otwarty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T10:18:02.708945+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T10:18:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-bitcoin-pobil-rekord-jeszcze-nigdy-nie-kosztowal-tyle,nId,8027788\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bitcoin-pobil-rekord-jeszcze-nigdy-nie-kosztowal-tyle/000LPLMZD93RLON7-C307.jpg\" alt=\"Bitcoin pobi\u0142 rekord. Jeszcze nigdy nie kosztowa\u0142 tyle\" align=\"left\" /></a>\u200bKurs cyfrowej waluty bitcoin (BTC) osi\u0105gn\u0105\u0142 rekordowo wysoki poziom - ponad 125 tys. dolar\u00f3w. Jak wskazuje agencja Bloomberga, powodem jest niepewno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z parali\u017cem bud\u017cetowym w Stanach Zjednoczonych oraz wzrost akcji firm ameryka\u0144skich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3738835,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-bitcoin-pobil-rekord-jeszcze-nigdy-nie-kosztowal-tyle,nId,8027788",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bitcoin-pobil-rekord-jeszcze-nigdy-nie-kosztowal-tyle/000LPLMZD93RLON7-C307.jpg",
        "title": "Bitcoin pobi\u0142 rekord. Jeszcze nigdy nie kosztowa\u0142 tyle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T10:18:02.522201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T10:18:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-niezidentyfikowany-obiekt-na-polu-nowe-informacje-rmf-fm,nId,8027791\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niezidentyfikowany-obiekt-na-polu-nowe-informacje-rmf-fm/000LPLQTRI9R35HX-C307.jpg\" alt=\"Niezidentyfikowany obiekt na polu. Nowe informacje RMF FM\" align=\"left\" /></a>Nic nie wskazuje na to, by obiekt przypominaj\u0105cy drona, kt\u00f3ry zosta\u0142 znaleziony w sobot\u0119 wieczorem w miejscowo\u015bci Zar\u0119by Warcho\u0142y na Mazowszu, by\u0142 nowy - dowiedzia\u0142 si\u0119 nieoficjalnie dziennikarz RMF FM. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3738833,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-niezidentyfikowany-obiekt-na-polu-nowe-informacje-rmf-fm,nId,8027791",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/niezidentyfikowany-obiekt-na-polu-nowe-informacje-rmf-fm/000LPLQTRI9R35HX-C307.jpg",
        "title": "Niezidentyfikowany obiekt na polu. Nowe informacje RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T10:18:02.615753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T10:18:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-grozi-nowy-etap-eskalacji-to-zniszczy-relacje-rosji-i-,nId,8027785\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/putin-grozi-nowy-etap-eskalacji-to-zniszczy-relacje-rosji-i/000LPLND2JLCXOKV-C307.jpg\" alt=\"Putin grozi: Nowy etap eskalacji. To zniszczy relacje Rosji i USA\" align=\"left\" /></a>W\u0142adimir Putin obawia si\u0119 rakiet Tomahawk? Przyw\u00f3dca Rosji powt\u00f3rzy\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce je\u015bli Stany Zjednoczone dostarcz\u0105 je Ukrainie, zniszczy to stosunki rosyjsko-ameryka\u0144skie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3738834,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-grozi-nowy-etap-eskalacji-to-zniszczy-relacje-rosji-i-,nId,8027785",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/putin-grozi-nowy-etap-eskalacji-to-zniszczy-relacje-rosji-i/000LPLND2JLCXOKV-C307.jpg",
        "title": "Putin grozi: Nowy etap eskalacji. To zniszczy relacje Rosji i USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T10:18:02.801636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T10:18:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-ujawnia-50-rakiet-i-500-dronow-uderzylo-w-ukraine,nId,8027779\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-ujawnia-50-rakiet-i-500-dronow-uderzylo-w-ukraine/000LPLLP58PU6B4M-C307.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski ujawnia: 50 rakiet i 500 dron\u00f3w uderzy\u0142o w Ukrain\u0119\" align=\"left\" /></a>5 os\u00f3b nie \u017cyje, a ok. 10 zosta\u0142o rannych \u2013 takie s\u0105 wst\u0119pne dane po rosyjskich atakach na Ukrain\u0119, do kt\u00f3rych dosz\u0142o w nocy z soboty na niedziel\u0119. Wyliczenia przekaza\u0142 prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Rosja ostrzela\u0142a naszego wschodniego s\u0105siada m.in. rakietami Kind\u017ca\u0142 i ok. 500 dronami bojowymi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3738836,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-ujawnia-50-rakiet-i-500-dronow-uderzylo-w-ukraine,nId,8027779",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-ujawnia-50-rakiet-i-500-dronow-uderzylo-w-ukraine/000LPLLP58PU6B4M-C307.jpg",
        "title": "Ze\u0142enski ujawnia: 50 rakiet i 500 dron\u00f3w uderzy\u0142o w Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T09:02:15.846544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T09:02:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kebabowa-obietnica-prezydenta-dotrzymana-minal-miesiac,nId,8027768\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kebabowa-obietnica-prezydenta-dotrzymana-minal-miesiac/000LPLELMPN71LXW-C307.jpg\" alt=\"Kebabowa obietnica prezydenta dotrzymana. Min\u0105\u0142 miesi\u0105c\" align=\"left\" /></a>Prezydent Karol Nawrocki pojawi\u0142 si\u0119 w miejscowo\u015bci Wolan\u00f3w (woj. mazowieckie), by spe\u0142ni\u0107 obietnic\u0119 dan\u0105 miejscowej m\u0142odzie\u017cy. Tym razem chodzi\u0142o nie o wielk\u0105 polityk\u0119, a wsp\u00f3ln\u0105 konsumpcj\u0119 kebaba.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3738548,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kebabowa-obietnica-prezydenta-dotrzymana-minal-miesiac,nId,8027768",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kebabowa-obietnica-prezydenta-dotrzymana-minal-miesiac/000LPLELMPN71LXW-C307.jpg",
        "title": "Kebabowa obietnica prezydenta dotrzymana. Min\u0105\u0142 miesi\u0105c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T09:02:16.253984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T09:02:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-koszmarny-wypadek-nowego-mistrza-swiata,nId,8027781\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koszmarny-wypadek-nowego-mistrza-swiata/000LPLKX0RSQCIHY-C307.jpg\" alt=\"Koszmarny wypadek nowego mistrza \u015bwiata\" align=\"left\" /></a>Hiszpan Marc Marquez (Ducati), kt\u00f3ry ju\u017c wcze\u015bniej zapewni\u0142 sobie tytu\u0142 mistrza \u015bwiata, mia\u0142 fatalnie wygl\u0105daj\u0105cy wypadek podczas niedzielnego Grand Prix Indonezji. Triumfowa\u0142 debiutant Fermin Aldeguer (Gresini).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3738551,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-koszmarny-wypadek-nowego-mistrza-swiata,nId,8027781",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/koszmarny-wypadek-nowego-mistrza-swiata/000LPLKX0RSQCIHY-C307.jpg",
        "title": "Koszmarny wypadek nowego mistrza \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T09:02:16.168854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T09:02:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-krakow-w-nocy-wazna-zmiana-dla-kierowcow,nId,8027778\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krakow-w-nocy-wazna-zmiana-dla-kierowcow/000LPLJVXJUOUBWQ-C307.jpg\" alt=\"Krak\u00f3w: W nocy wa\u017cna zmiana dla kierowc\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Kierowc\u00f3w w Krakowie czeka wa\u017cna zmiana. W nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek drogowcy zmieni\u0105 organizacj\u0119 ruchu na w\u0119\u017ale Gr\u0119ba\u0142\u00f3w, kt\u00f3ry powstaje w ramach budowy nowohuckiego odcinka drogi ekspresowej S7. Ca\u0142y odcinek mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Gr\u0119ba\u0142\u00f3w i Nowa Huta ma by\u0107 udost\u0119pniony z ko\u0144cem tego roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3738550,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-krakow-w-nocy-wazna-zmiana-dla-kierowcow,nId,8027778",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/krakow-w-nocy-wazna-zmiana-dla-kierowcow/000LPLJVXJUOUBWQ-C307.jpg",
        "title": "Krak\u00f3w: W nocy wa\u017cna zmiana dla kierowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T09:02:16.377134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T09:02:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragiczne-zniwo-ulew-i-osuniec-ziemi-w-nepalu-jest-wiele-ofi,nId,8027777\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczne-zniwo-ulew-i-osuniec-ziemi-w-nepalu-jest-wiele-ofi/000LPLI512963XGG-C307.jpg\" alt=\"Tragiczne \u017cniwo ulew i osuni\u0119\u0107 ziemi w Nepalu. Jest wiele ofiar\" align=\"left\" /></a>Tragiczne w skutkach ulewy i osuni\u0119cia ziemi w Nepalu. \u017bywio\u0142 poch\u0142on\u0105\u0142 \u017cycie co najmniej 22 os\u00f3b w ci\u0105gu ostatnich 36 godzin - poinformowa\u0142y w niedziel\u0119 w\u0142adze. Rw\u0105ca woda zrywa\u0142a mosty na rzekach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3738552,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragiczne-zniwo-ulew-i-osuniec-ziemi-w-nepalu-jest-wiele-ofi,nId,8027777",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczne-zniwo-ulew-i-osuniec-ziemi-w-nepalu-jest-wiele-ofi/000LPLI512963XGG-C307.jpg",
        "title": "Tragiczne \u017cniwo ulew i osuni\u0119\u0107 ziemi w Nepalu. Jest wiele ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T09:02:15.972159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T09:02:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-zwierzasz-sie-sztucznej-inteligencji-grozny-trend-w-internec,nId,8027758\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zwierzasz-sie-sztucznej-inteligencji-grozny-trend-w-internec/000LPLAF46GQG2WE-C307.jpg\" alt=\"Zwierzasz si\u0119 sztucznej inteligencji? Gro\u017any trend w internecie\" align=\"left\" /></a>W sieci mo\u017cna natrafi\u0107 na coraz wi\u0119cej aplikacji, kt\u00f3re obiecuj\u0105 zaopiekowa\u0107 si\u0119 naszym stanem psychicznym. Pomog\u0105 przej\u015b\u0107 trudne rozstanie, poprawi\u0105 relacje z w\u0142asnym cia\u0142em, naucz\u0105 nas komunikacji, wespr\u0105 w walce z na\u0142ogiem. Te rozwi\u0105zania technologiczne s\u0105 w mniejszym lub wi\u0119kszym stopniu oparte o sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. Czy to znak czas\u00f3w i jakie mog\u0105 by\u0107 konsekwencje tego, \u017ce zamiast skontaktowa\u0107 si\u0119 z psychiatr\u0105, \u015bci\u0105gniemy na nasz telefon polecan\u0105 w reklamie aplikacj\u0119? O tym Marlena Chudzio rozmawia\u0142a z profesorem Maciejem Pileckim z...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3738549,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-zwierzasz-sie-sztucznej-inteligencji-grozny-trend-w-internec,nId,8027758",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zwierzasz-sie-sztucznej-inteligencji-grozny-trend-w-internec/000LPLAF46GQG2WE-C307.jpg",
        "title": "Zwierzasz si\u0119 sztucznej inteligencji? Gro\u017any trend w internecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T07:52:31.048636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T07:52:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-dla-kogo-nagroda-nobla-kiedy-poznamy-laureatow,nId,8027764\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dla-kogo-nagroda-nobla-kiedy-poznamy-laureatow/000LPLD1RTX8CYVG-C307.jpg\" alt=\"Dla kogo Nagroda Nobla? Kiedy poznamy laureat\u00f3w?\" align=\"left\" /></a>Ju\u017c w poniedzia\u0142ek 6 pa\u017adziernika w Sztokholmie poznamy pierwszego tegorocznego laureata lub laureat\u00f3w Nagrody Nobla. Wkr\u00f3tce dowiemy si\u0119, do kogo trafi Nobel z medycyny, fizyki, chemii, literatury oraz ekonomii. Zgodnie z tradycj\u0105 jedynie Pokojowa Nagroda Nobla zostanie og\u0142oszona w pi\u0105tek w stolicy Norwegii, Oslo.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3738342,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-dla-kogo-nagroda-nobla-kiedy-poznamy-laureatow,nId,8027764",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dla-kogo-nagroda-nobla-kiedy-poznamy-laureatow/000LPLD1RTX8CYVG-C307.jpg",
        "title": "Dla kogo Nagroda Nobla? Kiedy poznamy laureat\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T07:52:30.647434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T07:52:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dziewiecioro-dzieci-nie-zyje-trujacy-syrop-na-kaszel,nId,8027767\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dziewiecioro-dzieci-nie-zyje-trujacy-syrop-na-kaszel/000LPLEUV8IY9GGY-C307.jpg\" alt=\"Dziewi\u0119cioro dzieci nie \u017cyje. Truj\u0105cy syrop na kaszel\" align=\"left\" /></a>Dziewi\u0119cioro dzieci zmar\u0142o w Indiach w ostatnich dw\u00f3ch miesi\u0105cach po spo\u017cyciu syropu na kaszel, kt\u00f3ry zawiera\u0142 substancje toksyczne. Trzy stany zakaza\u0142y sprzeda\u017cy preparatu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3738340,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dziewiecioro-dzieci-nie-zyje-trujacy-syrop-na-kaszel,nId,8027767",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dziewiecioro-dzieci-nie-zyje-trujacy-syrop-na-kaszel/000LPLEUV8IY9GGY-C307.jpg",
        "title": "Dziewi\u0119cioro dzieci nie \u017cyje. Truj\u0105cy syrop na kaszel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T07:52:31.189027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T07:52:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-kolejne-ferrari-do-kolekcji-zlatan-ibrahimovic-swietuje-po-s,nId,8027765\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejne-ferrari-do-kolekcji-zlatan-ibrahimovic-swietuje-po-s/000LPLCUAGGW8GJC-C307.jpg\" alt=\"Kolejne ferrari do kolekcji. Zlatan Ibrahimovic \u015bwi\u0119tuje po swojemu\" align=\"left\" /></a>Zlatan Ibrahimovic 3 pa\u017adziernika \u015bwi\u0119towa\u0142 44. urodziny. By\u0142y kapitan reprezentacji Szwecji i napastnik wielu s\u0142ynnych klub\u00f3w nie omieszka\u0142 podtrzyma\u0107 piel\u0119gnowanej od kilku lat tradycji i w ramach prezentu kupi\u0142 sobie nowe, dziesi\u0105te ju\u017c ferrari.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3738343,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-kolejne-ferrari-do-kolekcji-zlatan-ibrahimovic-swietuje-po-s,nId,8027765",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kolejne-ferrari-do-kolekcji-zlatan-ibrahimovic-swietuje-po-s/000LPLCUAGGW8GJC-C307.jpg",
        "title": "Kolejne ferrari do kolekcji. Zlatan Ibrahimovic \u015bwi\u0119tuje po swojemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T07:52:30.779826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T07:52:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-smiertelny-wypadek-bus-zderzyl-sie-z-laweta,nId,8027771\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smiertelny-wypadek-bus-zderzyl-sie-z-laweta/000LPLFJQWAON70G-C307.jpg\" alt=\"\u015amiertelny wypadek. Bus zderzy\u0142 si\u0119 z lawet\u0105 \" align=\"left\" /></a>Tragedia na drodze krajowej S61 E\u0142k - Szczuczyn (Warmi\u0144sko-Mazurskie). Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a kilka zosta\u0142o rannych po zderzeniu busa i lawety.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3738341,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-smiertelny-wypadek-bus-zderzyl-sie-z-laweta,nId,8027771",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/smiertelny-wypadek-bus-zderzyl-sie-z-laweta/000LPLFJQWAON70G-C307.jpg",
        "title": "\u015amiertelny wypadek. Bus zderzy\u0142 si\u0119 z lawet\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T07:52:30.476105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T07:52:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragedia-w-katowicach-dwie-osoby-zginely-w-nocnym-pozarze,nId,8027773\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-katowicach-dwie-osoby-zginely-w-nocnym-pozarze/000LPLGGJTGTRERL-C307.jpg\" alt=\"Tragedia w Katowicach. Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w nocnym po\u017carze \" align=\"left\" /></a>Dwie osoby zgin\u0119\u0142y, osiem zosta\u0142o ewakuowanych. W nocy z soboty na niedziel\u0119 wybuch\u0142 po\u017car w pi\u0119ciokondygnacyjnym budynku w Katowicach. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3738339,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragedia-w-katowicach-dwie-osoby-zginely-w-nocnym-pozarze,nId,8027773",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-katowicach-dwie-osoby-zginely-w-nocnym-pozarze/000LPLGGJTGTRERL-C307.jpg",
        "title": "Tragedia w Katowicach. Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w nocnym po\u017carze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T06:37:50.428827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T06:37:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-potezne-uderzenie-dronow-i-rakiet-w-lwow-sa-zabici-i-ranni,nId,8027759\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezne-uderzenie-dronow-i-rakiet-w-lwow-sa-zabici-i-ranni/000LPLB8FN3G31YO-C307.jpg\" alt=\"Pot\u0119\u017cne uderzenie dron\u00f3w i rakiet w Lw\u00f3w. S\u0105 zabici i ranni\" align=\"left\" /></a>Co najmniej trzy osoby nie \u017cyj\u0105, a kilka zosta\u0142o rannych w pot\u0119\u017cnym rosyjskim ataku na Lw\u00f3w - przekaza\u0142 reporterowi RMF FM mer miasta Andrij Sadowy. Rosja przeprowadzi\u0142a zmasowany atak na Ukrain\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3738126,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-potezne-uderzenie-dronow-i-rakiet-w-lwow-sa-zabici-i-ranni,nId,8027759",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/potezne-uderzenie-dronow-i-rakiet-w-lwow-sa-zabici-i-ranni/000LPLB8FN3G31YO-C307.jpg",
        "title": "Pot\u0119\u017cne uderzenie dron\u00f3w i rakiet w Lw\u00f3w. S\u0105 zabici i ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T06:37:51.044517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T06:37:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przyjechali-do-zwyciezcy-rozmowy-o-nowym-czeskim-rzadzie-roz,nId,8027761\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przyjechali-do-zwyciezcy-rozmowy-o-nowym-czeskim-rzadzie-roz/000LPLBQPABPMY2E-C307.jpg\" alt=\"Przyjechali do zwyci\u0119zcy. Rozmowy o nowym czeskim rz\u0105dzie rozpocz\u0119te\" align=\"left\" /></a>Rozmowy o nowym czeskim rz\u0105dzie ju\u017c rozpocz\u0119te. W sobot\u0119 p\u00f3\u017anym wieczorem, bezpo\u015brednio po wyborach do Izby Poselskiej, do domu lidera zwyci\u0119skiego ruchu ANO Andreja Babisza przyjechali politycy dw\u00f3ch ugrupowa\u0144. Najpierw prawicowych Zmotoryzowanych, a p\u00f3\u017aniej skrajnie prawicowej SPD.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3738129,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przyjechali-do-zwyciezcy-rozmowy-o-nowym-czeskim-rzadzie-roz,nId,8027761",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przyjechali-do-zwyciezcy-rozmowy-o-nowym-czeskim-rzadzie-roz/000LPLBQPABPMY2E-C307.jpg",
        "title": "Przyjechali do zwyci\u0119zcy. Rozmowy o nowym czeskim rz\u0105dzie rozpocz\u0119te",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T06:37:50.842299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T06:37:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wstrzasajace-odkrycie-martwe-nastolatki-na-dachu-metra,nId,8027757\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wstrzasajace-odkrycie-martwe-nastolatki-na-dachu-metra/000LPLAZLCT8MGGX-C307.jpg\" alt=\"Wstrz\u0105saj\u0105ce odkrycie. Martwe nastolatki na dachu metra\" align=\"left\" /></a>Na dachu poci\u0105gu metra w Nowym Jorku znaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch martwych nastolatek. Lokalne w\u0142adze wyda\u0142y ostrze\u017cenie przed popularnym w\u015br\u00f3d m\u0142odych ludzi internetowym trendem zwanym &quot;metro surfing&quot;, czyli jazd\u0105 na dachach wagon\u00f3w miejskiej kolejki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3738128,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wstrzasajace-odkrycie-martwe-nastolatki-na-dachu-metra,nId,8027757",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wstrzasajace-odkrycie-martwe-nastolatki-na-dachu-metra/000LPLAZLCT8MGGX-C307.jpg",
        "title": "Wstrz\u0105saj\u0105ce odkrycie. Martwe nastolatki na dachu metra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T05:27:02.550556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T05:27:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-balony-lecialy-w-kierunku-wilna-musieli-zamknac-przestrzen-p,nId,8027756\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/balony-lecialy-w-kierunku-wilna-musieli-zamknac-przestrzen-p/000LPL9M3A3O3H44-C307.jpg\" alt=\"Balony lecia\u0142y w kierunku Wilna. Musieli zamkn\u0105\u0107 przestrze\u0144 powietrzn\u0105\" align=\"left\" /></a>Przestrze\u0144 powietrzna nad lotniskiem w Wilnie nad ranem zosta\u0142a ponownie otwarta - poinformowa\u0142o lotnisko w Wilnie na swojej stronie internetowej. Zosta\u0142a ona wcze\u015bniej zamkni\u0119ta z powodu przelotu przemytniczych balon\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3737921,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-balony-lecialy-w-kierunku-wilna-musieli-zamknac-przestrzen-p,nId,8027756",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/balony-lecialy-w-kierunku-wilna-musieli-zamknac-przestrzen-p/000LPL9M3A3O3H44-C307.jpg",
        "title": "Balony lecia\u0142y w kierunku Wilna. Musieli zamkn\u0105\u0107 przestrze\u0144 powietrzn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T05:27:02.465439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T05:27:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-trump-oglasza-decyzje-izraela-netanjahu-grozi,nId,8027755\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-oglasza-decyzje-izraela-netanjahu-grozi/000LPL96WJ0F37Q6-C307.jpg\" alt=\"Trump og\u0142asza decyzj\u0119 Izraela. Netanjahu grozi\" align=\"left\" /></a>Izrael zgodzi\u0142 si\u0119 na &quot;pocz\u0105tkow\u0105 lini\u0119 wycofania si\u0142&quot; w Strefie Gazy - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 prezydent USA Donald Trump. &quot;Hamas zostanie rozbrojony, a Strefa Gazy zdemilitaryzowana. Dzi\u0119ki dzia\u0142aniom dyplomatycznym albo zostanie to zrobione przez nas, metodami militarnymi&quot; - ostrzeg\u0142 Benjamin Netanjahu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3737920,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-trump-oglasza-decyzje-izraela-netanjahu-grozi,nId,8027755",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trump-oglasza-decyzje-izraela-netanjahu-grozi/000LPL96WJ0F37Q6-C307.jpg",
        "title": "Trump og\u0142asza decyzj\u0119 Izraela. Netanjahu grozi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T06:37:50.724061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T04:34:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-zaatakowala-ukraine-polskie-mysliwce-poderwane,nId,8027752\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-zaatakowala-ukraine-polskie-mysliwce-poderwane/000LPL914KHSKEDN-C307.jpg\" alt=\"Rosja zaatakowa\u0142a Ukrain\u0119. Polskie my\u015bliwce poderwane\" align=\"left\" /></a>Operowanie polskiego i sojuszniczego lotnictwa w naszej przestrzeni powietrznej zosta\u0142o zako\u0144czone w zwi\u0105zku z zaprzestaniem uderze\u0144 Rosji na Ukrain\u0119 - poinformowa\u0142o w komunikacie po godzinie 8 Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych. Doda\u0142o, \u017ce nie zaobserwowano naruszenia przestrzeni powietrznej RP.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3738127,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-zaatakowala-ukraine-polskie-mysliwce-poderwane,nId,8027752",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-zaatakowala-ukraine-polskie-mysliwce-poderwane/000LPL914KHSKEDN-C307.jpg",
        "title": "Rosja zaatakowa\u0142a Ukrain\u0119. Polskie my\u015bliwce poderwane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T04:18:42.792454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T04:18:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-eksplozje-we-lwowie-silne-uderzenie-rosji-w-zachodnia-ukrain,nId,8027753\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/eksplozje-we-lwowie-silne-uderzenie-rosji-w-zachodnia-ukrain/000LPL8LLOLXVORT-C307.jpg\" alt=\"Eksplozje we Lwowie. Silne uderzenie Rosji w zachodni\u0105 Ukrain\u0119\" align=\"left\" /></a>Lw\u00f3w w centrum rosyjskiego uderzenia. W mie\u015bcie da\u0142y si\u0119 s\u0142ysze\u0107 liczne eksplozje - przekaza\u0142a agencja Ukrinform, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na lokalne w\u0142adze. W nocy z soboty na niedziel\u0119 rosyjskie drony ponownie zaatakowa\u0142y zachodni\u0105 Ukrain\u0119. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3737733,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-eksplozje-we-lwowie-silne-uderzenie-rosji-w-zachodnia-ukrain,nId,8027753",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/eksplozje-we-lwowie-silne-uderzenie-rosji-w-zachodnia-ukrain/000LPL8LLOLXVORT-C307.jpg",
        "title": "Eksplozje we Lwowie. Silne uderzenie Rosji w zachodni\u0105 Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T04:18:42.925619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T04:18:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-nocny-komunikat-zandarmerii-wojskowej-znaleziono-obiekt,nId,8027754\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nocny-komunikat-zandarmerii-wojskowej-znaleziono-obiekt/000LPL8XGO13CIK9-C307.jpg\" alt=\"Nocny komunikat \u017bandarmerii Wojskowej. Znaleziono obiekt\" align=\"left\" /></a>W miejscowo\u015bci Zar\u0119by Warcho\u0142y w powiecie ostrowskim na Mazowszu odnaleziono niezidentyfikowany obiekt powietrzny - poinformowa\u0142a \u017bandarmeria Wojskowa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3737734,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-nocny-komunikat-zandarmerii-wojskowej-znaleziono-obiekt,nId,8027754",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nocny-komunikat-zandarmerii-wojskowej-znaleziono-obiekt/000LPL8XGO13CIK9-C307.jpg",
        "title": "Nocny komunikat \u017bandarmerii Wojskowej. Znaleziono obiekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-05T03:06:02.833558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-05T03:06:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-atakuje-ukraine-polskie-i-sojusznicze-mysliwce-w-powie,nId,8027752\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-atakuje-ukraine-polskie-i-sojusznicze-mysliwce-w-powie/000LPL7SRBBL1DSV-C307.jpg\" alt=\"Rosja atakuje Ukrain\u0119. Polskie i sojusznicze my\u015bliwce w powietrzu\" align=\"left\" /></a>Polskie i sojusznicze my\u015bliwce poderwane w polskiej przestrzeni powietrznej. Tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142o po godzinie 4:00 Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w S\u0142u\u017cb Zbrojnych. Powodem s\u0105 uderzania Rosji na terytorium Ukrainy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3737563,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-atakuje-ukraine-polskie-i-sojusznicze-mysliwce-w-powie,nId,8027752",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-atakuje-ukraine-polskie-i-sojusznicze-mysliwce-w-powie/000LPL7SRBBL1DSV-C307.jpg",
        "title": "Rosja atakuje Ukrain\u0119. Polskie i sojusznicze my\u015bliwce w powietrzu",
        "vote": 0
    }
]