[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T21:06:18.199499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T21:06:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/9012fd9b514e1e-948-568-7-0-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jerome Powell raz jeszcze spe\u0142ni\u0142\noczekiwania Wall Street i zasugerowa\u0142 powr\u00f3t do obni\u017cek st\u00f3p procentowych.</p>",
        "id": 3395965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zwyzka-ulgi-na-Wall-Street-Dow-Jones-z-rekordem-8997533.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/d/9012fd9b514e1e-948-568-7-0-2992-1795.jpg",
        "title": "Powell wykona\u0142 zadanie. Zwy\u017cka ulgi na Wall Street. Dow Jones z rekordem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T18:56:33.085684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T18:56:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/efe085d11d4f30-948-567-0-7-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kanada zniesie od 1 wrze\u015bnia c\u0142a odwetowe na ameryka\u0144skie towary, kt\u00f3re s\u0105 obj\u0119te umow\u0105 CUSMA o wolnym handlu mi\u0119dzy Kanad\u0105, USA i Meksykiem \u2013 poinformowa\u0142 w pi\u0105tek premier Kanady Mark Carney. Pozostan\u0105 jednak c\u0142a na stal, aluminium i samochody.</p>",
        "id": 3394981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kanada-zniesie-cla-odwetowe-na-amerykanskie-towary-Padl-termin-8997521.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/f/efe085d11d4f30-948-567-0-7-1000-599.jpg",
        "title": "Kanada zniesie c\u0142a odwetowe na ameryka\u0144skie towary. Pad\u0142 termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T18:56:33.693183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T18:56:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/c967497312ff50-948-568-285-0-2062-1237.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce \"nie podoba mu si\u0119\" rosyjski atak na ameryka\u0144sk\u0105 firm\u0119 mieszcz\u0105c\u0105 si\u0119 w Ukrainie. Powt\u00f3rzy\u0142, \u017ce w ci\u0105gu dw\u00f3ch tygodni podejmie wa\u017cn\u0105 decyzj\u0119 w sprawie Rosji i Ukrainy.</p>",
        "id": 3394982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-Nie-podoba-mi-sie-atak-na-amerykanska-firme-w-Ukrainie-8997519.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/2/c967497312ff50-948-568-285-0-2062-1237.jpg",
        "title": "Trump: Nie podoba mi si\u0119 atak na ameryka\u0144sk\u0105 firm\u0119 w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T17:52:04.155722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T17:52:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/7314b3d3bafa2e-948-568-761-9-3046-1827.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />By\u0142y premier W\u0142och, by\u0142y szef Europejskiego Banku Centralnego Mario Draghi wyrazi\u0142 w pi\u0105tek opini\u0119, \u017ce w tym roku \u201ewyparowa\u0142a iluzja\" co do tego, \u017ce UE liczy si\u0119 w wymiarze gospodarczym i geopolitycznym. W przem\u00f3wieniu stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce Unia odgrywa marginaln\u0105 rol\u0119 w sprawie Ukrainy.</p>",
        "id": 3394456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Draghi-W-tym-roku-wyparowala-iluzja-ze-UE-sie-liczy-8997510.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/b/7314b3d3bafa2e-948-568-761-9-3046-1827.jpg",
        "title": "Draghi: W tym roku wyparowa\u0142a iluzja, \u017ce UE si\u0119 liczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T17:52:04.748469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T17:52:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/2/876163ad9514fc-948-568-10-230-3983-2390.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Estonia jest gotowa wys\u0142a\u0107 \u017co\u0142nierzy do Ukrainy, aby zagwarantowa\u0107 przestrzeganie ewentualnego porozumienia pokojowego - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek premier Estonii Kristen Michal po spotkaniu z szefem rz\u0105du Finlandii Petterim Orpo w Tallinie. Doprecyzowa\u0142, \u017ce chodzi o si\u0142y nie wi\u0119ksze ni\u017c jedna kompania.</p>",
        "id": 3394457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Estonia-gotowa-wyslac-zolnierzy-do-Ukrainy-w-ramach-operacji-pokojowej-8997490.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/2/876163ad9514fc-948-568-10-230-3983-2390.jpg",
        "title": "Estonia gotowa wys\u0142a\u0107 \u017co\u0142nierzy do Ukrainy w ramach operacji pokojowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T17:52:05.618480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T17:52:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/1e84fdaf169b1b-948-568-0-218-2365-1418.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Park Doliny Dolnej Odry ma zosta\u0107 utworzony 1 stycznia 2026 r., a limit wydatk\u00f3w bud\u017cetu pa\u0144stwa w pierwszym roku jego dzia\u0142alno\u015bci ma wynie\u015b\u0107 ponad 19 mln z\u0142 - wynika z projektu ustawy. Na wyznaczonych obszarach parku ma by\u0107 dozwolone w\u0119dkarstwo  oraz rybactwo i rybo\u0142\u00f3wstwo kulturowe.</p>",
        "id": 3394459,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Park-Doliny-Dolnej-Odry-ma-powstac-w-2026-r-Jakie-beda-koszty-8997504.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/e/1e84fdaf169b1b-948-568-0-218-2365-1418.jpg",
        "title": "Park Doliny Dolnej Odry ma powsta\u0107 w 2026 r. Jakie b\u0119d\u0105 koszty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T17:52:05.979787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T17:52:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/4658d28d20871d-948-567-5-50-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pod wp\u0142ywem m.in. protest\u00f3w organizacji mi\u0142o\u015bnik\u00f3w zwierz\u0105t S\u0105d Najwy\u017cszy Indii zmieni\u0142 w pi\u0105tek poprzedni\u0105 decyzj\u0119 w sprawie bezpa\u0144skich ps\u00f3w w stolicy kraju, Delhi. Zwierz\u0119ta, kt\u00f3re mia\u0142y trafi\u0107 do schronisk, zostan\u0105 wypuszczone na wolno\u015b\u0107 po uprzedniej sterylizacji i zaszczepieniu.</p>",
        "id": 3394460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/SN-Indii-zlagodzil-decyzje-ws-bezpanskich-psow-w-Delhi-Zdrowe-wroca-na-wolnosc-8997327.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/6/4658d28d20871d-948-567-5-50-995-596.jpg",
        "title": "SN Indii z\u0142agodzi\u0142 decyzj\u0119 ws. bezpa\u0144skich ps\u00f3w w Delhi. \"Zdrowe wr\u00f3c\u0105 na wolno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T17:52:04.958701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T17:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/1327e8c261d2d6-948-568-4-9-955-573.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zysk netto j.d. grupy Benefit Systems w II kwartale 2025 r. wzr\u00f3s\u0142 do 142,9 mln z\u0142 z 108,9 mln z\u0142 rok wcze\u015bniej - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w raporcie. Zysk okaza\u0142 si\u0119 8,5 proc. powy\u017cej oczekiwa\u0144 analityk\u00f3w, kt\u00f3rzy prognozowali, \u017ce wyniesie on 131,7 mln z\u0142.</p>",
        "id": 3394458,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zysk-netto-Benefit-Systems-w-II-kw-25-wyniosl-142-9-mln-zl-powyzej-oczekiwan-8997468.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/d/1327e8c261d2d6-948-568-4-9-955-573.jpg",
        "title": "Zysk netto Benefit Systems w II kw. '25 wyni\u00f3s\u0142 142,9 mln z\u0142, powy\u017cej oczekiwa\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T16:46:23.137239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T16:46:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/c92865babdbac4-948-568-0-135-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />By\u0142y prezydent Sri Lanki Ranil Wickremesinghe zosta\u0142 w pi\u0105tek zatrzymany przez Departament \u015aledztw Kryminalnych (CID) pod zarzutem nadu\u017cycia \u015brodk\u00f3w pa\u0144stwowych \u2013 poinformowa\u0142a agencja AFP. Jest to pierwszy przypadek w historii kraju, kiedy zatrzymano by\u0142ego szefa pa\u0144stwa.</p>",
        "id": 3393967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-prezydent-Sri-Lanki-zatrzymany-pod-zarzutem-naduzycia-srodkow-panstwowych-8997423.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/f/c92865babdbac4-948-568-0-135-4500-2699.jpg",
        "title": "By\u0142y prezydent Sri Lanki zatrzymany pod zarzutem nadu\u017cycia \u015brodk\u00f3w pa\u0144stwowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T16:46:22.156678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T16:46:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/a38767f864e5e6-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szybka, nieprzewidywalna dyplomacja prezydenta USA, kt\u00f3ry marzy o nagrodzie Nobla, zmierza do przekazania Rosji ufortyfikowanego pasa Ukrainy, bez kt\u00f3rego Kij\u00f3w nie by\u0142by w stanie si\u0119 broni\u0107. \u201eI w tym sensie Donald Trump jest dla Ze\u0142enskiego bardziej niebezpieczny ni\u017c Putin\u201d - pisze \"Economist\".</p>",
        "id": 3393964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Economist-Trump-jest-dla-Zelenskiego-bardziej-niebezpieczny-niz-Putin-8997460.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/e/a38767f864e5e6-948-568-0-0-3000-1799.jpg",
        "title": "\"Economist\": Trump jest dla Ze\u0142enskiego bardziej niebezpieczny ni\u017c Putin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T16:46:22.564366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T16:46:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/9327a70eccacca-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Holenderska policja od 2011 r. u\u017cywa w tajemnicy oprogramowania ameryka\u0144skiej firmy Palantir \u2013 ujawni\u0142 dziennik \u201ede Volkskrant\u201c, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dokumenty uzyskane na podstawie ustawy o dost\u0119pie do informacji publicznej (Woo). W zakup systemu zaanga\u017cowany by\u0142 \u00f3wczesny dyrektor generalny policji, a obecny premier w stanie dymisji Dick Schoof.</p>",
        "id": 3393965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holenderska-policja-od-lat-korzysta-z-kontrowersyjnego-oprogramowania-Palantir-8997351.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/f/9327a70eccacca-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Holenderska policja od lat korzysta z kontrowersyjnego oprogramowania Palantir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T15:42:05.409731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T15:42:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/751ea154fa94d3-948-568-0-45-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen poinformowa\u0142a w pi\u0105tek, \u017ce Unia Europejska przekaza\u0142a ponad 4 mld euro wsparcia Ukrainie. W zwi\u0105zku z obchodami 34. rocznicy niepodleg\u0142o\u015bci Ukrainy Unia wysy\u0142a jasny sygna\u0142, \u017ce jej solidarno\u015b\u0107 jest niezachwiana - o\u015bwiadczy\u0142a von der Leyen.</p>",
        "id": 3393340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Leyen-Unia-Europejska-wyplacila-Ukrainie-ponad-4-mld-euro-8997414.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/4/751ea154fa94d3-948-568-0-45-4500-2699.jpg",
        "title": "Leyen: Unia Europejska wyp\u0142aci\u0142a Ukrainie ponad 4 mld euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T15:42:04.551524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T15:42:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/065774ca50b8a2-948-568-1054-368-2747-1648.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na list\u0119 ostrze\u017ce\u0144 publicznych Komisji Nadzoru Finansowego wpisana zosta\u0142a sp\u00f3\u0142ka Domking Capital Ltd oraz niezidentyfikowane osoby pos\u0142uguj\u0105ce si\u0119 platform\u0105 o nazwie \u201eBlitz Finance\u201d - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek Komisja Nadzoru Finansowego.</p>",
        "id": 3393337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lista-ostrzezen-publicznych-KNF-Dopisano-do-niej-nowe-podmioty-8997431.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/6/065774ca50b8a2-948-568-1054-368-2747-1648.jpg",
        "title": "Lista ostrze\u017ce\u0144 publicznych KNF. Dopisano do niej nowe podmioty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T15:42:05.694737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T15:42:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/eef68e75c1488d-948-568-9-103-1970-1182.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ze wzgl\u0119du na wej\u015bcie w \u017cycie 29 sierpnia ameryka\u0144skich ce\u0142, Poczta Polska od poniedzia\u0142ku czasowo wstrzymuje przyjmowanie przesy\u0142ek do USA zawieraj\u0105cych towary - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek operator. Mo\u017cliwe b\u0119dzie wysy\u0142anie m.in. korespondencji i dokument\u00f3w.</p>",
        "id": 3393341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poczta-Polska-kontra-cla-USA-Przyjmowanie-przesylek-zostanie-wstrzymane-8997425.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/f/eef68e75c1488d-948-568-9-103-1970-1182.jpg",
        "title": "Poczta Polska kontra c\u0142a USA. Przyjmowanie przesy\u0142ek zostanie wstrzymane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T15:42:04.077300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T15:42:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/e0a59178e5ff2b-948-568-17-146-1755-1053.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jeden komunikat z Ministerstwa Finans\u00f3w wystarczy\u0142, aby\ndoprowadzi\u0107 do pot\u0119\u017cnej przeceny bankowych akcji i wywo\u0142a\u0107 najg\u0142\u0119bsze spadki na\nGPW od czas\u00f3w paniki celnej z pocz\u0105tku kwietnia.</p>",
        "id": 3393335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podatkowa-rzez-bankow-Najgorsza-gieldowa-sesja-od-kwietnia-8997397.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/1/e0a59178e5ff2b-948-568-17-146-1755-1053.jpg",
        "title": "Podatkowa rze\u017a bank\u00f3w. Najgorsza gie\u0142dowa sesja od kwietnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T15:42:04.293155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T15:42:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/d/d7d5ac38b10bf7-948-568-17-4-1765-1059.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Perspektywy w ramach scenariusza bazowego i przesuwaj\u0105cy si\u0119 bilans ryzyk mog\u0105 uzasadnia\u0107 dostosowanie nastawienia Fed-u w polityce monetarnej - poinformowa\u0142 przewodnicz\u0105cy ameryka\u0144skiej Rezerwy Federalnej Jerome Powell na sympozjum Jackson Hole.</p>",
        "id": 3393336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powell-przemowil-Otwarte-drzwi-dla-ciecia-stop-procentowych-w-USA-8997415.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/d/d7d5ac38b10bf7-948-568-17-4-1765-1059.jpg",
        "title": "Powell przem\u00f3wi\u0142. Otwarte drzwi dla ci\u0119cia st\u00f3p procentowych w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T15:42:05.904026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T15:42:03+00:00",
        "description": "<p>Powsta\u0142 sztab \u201eAtom dla Konina, kt\u00f3ry ma promowa\u0107 budow\u0119 elektrowni j\u0105drowej w tej lokalizacji - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek pose\u0142 Tomasz Nowak (KO). Samorz\u0105dowcy planuj\u0105 m.in. wyjazd do Japonii, by odwiedzi\u0107 tamtejsze elektrownie j\u0105drowe.</p>",
        "id": 3393342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powstal-sztab-Atom-dla-Konina-Ma-promowac-budowe-elektrowni-atomowej-8997408.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powsta\u0142 sztab \u201eAtom dla Konina\u201d. Ma promowa\u0107 budow\u0119 elektrowni atomowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T15:42:06.124210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T15:42:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/28aecfdc2ad6d0-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Izraelski rz\u0105d przygotowuje si\u0119 do ofensywy na miasto Gaza. W\u0142adze w Jerozolimie daj\u0105 jednocze\u015bnie niejednoznaczne sygna\u0142y dotycz\u0105ce nowej oferty rozejmu. Krytykowany przez \u015bwiat premier Benjamin Netanjahu jest pod presj\u0105 sprzeciwiaj\u0105cej si\u0119 nowej operacji opozycji i popieraj\u0105cych j\u0105 koalicjant\u00f3w.</p>",
        "id": 3393343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-Izraela-przygotowuje-sie-do-nowej-ofensywy-na-Gaze-Niejednoznaczne-sygnaly-o-rozejmie-8997396.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/b/28aecfdc2ad6d0-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "Rz\u0105d Izraela przygotowuje si\u0119 do nowej ofensywy na Gaz\u0119. \"Niejednoznaczne sygna\u0142y o rozejmie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T15:42:05.199353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T15:42:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/396f58f1f798b0-948-568-0-58-2358-1414.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zobaczymy, czy przyw\u00f3dcy Rosji i Ukrainy, W\u0142adimir Putin i Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, b\u0119d\u0105 razem pracowa\u0107; wola\u0142bym, by najpierw dosz\u0142o do ich dwustronnego spotkania - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek prezydent USA Donald Trump.</p>",
        "id": 3393339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-Zobaczymy-czy-Putin-z-Zelenskim-beda-razem-pracowac-8997426.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/d/396f58f1f798b0-948-568-0-58-2358-1414.jpg",
        "title": "Trump: Zobaczymy, czy Putin z Ze\u0142enskim b\u0119d\u0105 razem pracowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T15:42:04.875122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T15:42:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/9536b5557e2f98-948-568-885-310-2187-1312.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zawetowanie ustawy wiatrakowej nie przynios\u0142o prezydentowi Karolowi Nawrockiemu wizerunkowego zysku, za to utrwali\u0142o podzia\u0142y spo\u0142eczne \u2013 wynika z raportu Res Futury. 49 proc. internaut\u00f3w, obawiaj\u0105c si\u0119 wzrostu cen pr\u0105du, skrytykowa\u0142o decyzj\u0119, z kolei 46 proc. komentuj\u0105cych oceni\u0142o j\u0105 pozytywnie.</p>",
        "id": 3393338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Weto-nie-przynioslo-Nawrockiemu-wizerunkowego-zysku-i-utrwalilo-podzialy-spoleczne-8997390.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/8/9536b5557e2f98-948-568-885-310-2187-1312.jpg",
        "title": "Weto nie przynios\u0142o Nawrockiemu wizerunkowego zysku i utrwali\u0142o podzia\u0142y spo\u0142eczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T15:42:06.367930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T14:49:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/9c4ad35ff5d19b-945-560-0-0-1537-922.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Agenci FBI przy wsparciu policji weszli w pi\u0105tek przed godz. 7. (czasu lokalnego) do domu b. doradcy prezydenta Donalda Trumpa ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego, Johna Boltona. Jego nieco ponad roczna wsp\u00f3\u0142praca z prezydentem USA podczas jego pierwszej kadencji sko\u0144czy\u0142a si\u0119 konfliktem - podaj\u0105 ameryka\u0144skie media.</p>",
        "id": 3393344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/FBI-przeprowadzilo-przeszukanie-w-domu-bylego-doradcy-Trumpa-Johna-Boltona-8997349.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/0/9c4ad35ff5d19b-945-560-0-0-1537-922.jpg",
        "title": "FBI przeprowadzi\u0142o przeszukanie w domu by\u0142ego doradcy Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T16:46:22.813792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T14:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/8/3a94187f536bb5-948-568-50-60-3950-2369.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na Fundusz Dop\u0142at w Banku Gospodarstwa Krajowego wp\u0142yn\u0119\u0142o 920 mln z\u0142 na spo\u0142eczne budownictwo - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.</p>",
        "id": 3393966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pelczynska-Nalecz-Dodatkowy-miliard-na-spoleczne-budownictwo-8997340.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/8/3a94187f536bb5-948-568-50-60-3950-2369.jpg",
        "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: Dodatkowy miliard na spo\u0142eczne budownictwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T14:36:46.020682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T14:36:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/7827b22683808f-948-567-0-52-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W lipcu zu\u017cycie energii elektrycznej w Chinach przekroczy\u0142o poziom biliona kilowatogodzin, osi\u0105gaj\u0105c rekordowe 1,02 biliona kWh \u2013 poinformowa\u0142a Narodowa Administracja Energii (NAE). Na zu\u017cycie takiej ilo\u015bci energii Polska potrzebowa\u0142aby oko\u0142o 6 lat.</p>",
        "id": 3392591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekordowe-zuzycie-pradu-w-Chinach-Ponad-1-bilion-kWh-tylko-w-lipcu-8997369.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/e/7827b22683808f-948-567-0-52-1000-599.jpg",
        "title": "Rekordowe zu\u017cycie pr\u0105du w Chinach. Ponad 1 bilion kWh tylko w lipcu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T13:23:05.232554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T13:23:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/3b3bc682c72215-945-560-7-78-1492-895.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Analizowane s\u0105 propozycje strony spo\u0142ecznej w odniesieniu do planowanych podwy\u017cek p\u0142ac w sferze bud\u017cetowej \u2013 przekaza\u0142 wiceminister finans\u00f3w Jurand Drop w li\u015bcie do przewodnicz\u0105cego Rady Dialogu Spo\u0142ecznego. Strona spo\u0142eczna chce wy\u017cszych podwy\u017cek, ni\u017c proponowane przez rz\u0105d 3 proc.</p>",
        "id": 3391929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budzetowka-chce-podwyzek-MF-analizuje-propozycje-strony-spolecznej-8997354.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/4/3b3bc682c72215-945-560-7-78-1492-895.jpg",
        "title": "Bud\u017cet\u00f3wka chce podwy\u017cek. MF analizuje propozycje strony spo\u0142ecznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T13:23:04.811049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T13:23:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/729dfd4935f3c4-948-568-0-142-1876-1125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dino przygotowuje si\u0119 do wi\u0119kszej liczby otwar\u0107 sklep\u00f3w w 2026 roku, co wp\u0142ywa cz\u0119\u015bciowo na tegoroczny CAPEX - poinformowa\u0142 Micha\u0142 Krauze, cz\u0142onek zarz\u0105du i dyrektor finansowy Dino. Sp\u00f3\u0142ka otwiera oko\u0142o dwa centra dystrybucyjne rocznie, a koszt budowy jednego szacowany jest na 130-150 mln z\u0142.</p>",
        "id": 3391927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dino-przygotowuje-sie-do-wiekszej-liczby-otwarc-sklepow-w-26-otwiera-2-centra-dystrybucyjne-rocznie-8997359.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/9/729dfd4935f3c4-948-568-0-142-1876-1125.jpg",
        "title": "Dino przygotowuje si\u0119 do wi\u0119kszej liczby otwar\u0107 sklep\u00f3w w 2026 r. Otwiera 2 centra dystrybucyjne rocznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T13:23:04.333912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T13:23:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/7ed63fc870b9e2-945-560-0-101-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Docelowa stopa procentowa w Polsce to poziom 3,50 proc. - prognozuj\u0105 analitycy Goldman Sachs. Wskazuj\u0105 jednak, \u017ce zwi\u0119kszona niepewno\u015b\u0107 dotycz\u0105ca geopolityki i globalnego handlu stanowi pow\u00f3d do ostro\u017cno\u015bci w prognozach dotycz\u0105cych polityki pieni\u0119\u017cnej w perspektywie kr\u00f3tkoterminowej</p>",
        "id": 3391925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Docelowa-stopa-procentowa-w-Polsce-to-poziom-3-50-proc-8997361.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/a/7ed63fc870b9e2-945-560-0-101-1500-899.jpg",
        "title": "\"Docelowa stopa procentowa w Polsce to poziom 3,50 proc.\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T13:23:03.796260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T13:23:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/36a2949a768513-948-568-0-169-3356-2013.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister spraw zagranicznych Rosji Siergiej \u0141awrow powiedzia\u0142, \u017ce nie jest planowane spotkanie rosyjskiego lidera W\u0142adimira Putina z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim - przekaza\u0142a w pi\u0105tek agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na media rosyjskie.</p>",
        "id": 3391923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lawrow-roziewa-watpliwosci-Spotkanie-Putin-Zelenski-nie-jest-planowane-8997312.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/b/36a2949a768513-948-568-0-169-3356-2013.jpg",
        "title": "\u0141awrow roziewa w\u0105tpliwo\u015bci. \"Spotkanie Putin-Ze\u0142enski nie jest planowane\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T13:23:04.032376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T13:23:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/d/a947498d9003f9-948-569-128-71-1741-1045.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Fujitsu Technology Solutions planuje du\u017ce zwolnienia grupowe. Wed\u0142ug informacji z Wojew\u00f3dzkiego Urz\u0119du Pracy w Warszawie w lipcu firma ta zg\u0142osi\u0142a zamiar rozstania si\u0119 z 834 pracownikami.</p>",
        "id": 3391924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gigant-technologiczny-zwolni-w-Polsce-ponad-830-osob-Zglosil-to-juz-do-urzedu-pracy-8997320.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/d/a947498d9003f9-948-569-128-71-1741-1045.jpg",
        "title": "Ponad 800 os\u00f3b w Polsce do zwolnienia. Gigant technologiczny tnie zatrudnienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T13:23:04.591354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T13:23:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/e7894f8c98cab2-948-568-0-133-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tu\u017c przed startem roku szkolnego BNP Paribas rusza z pakietem dw\u00f3ch \nokazji dla klient\u00f3w, kt\u00f3rzy za\u0142o\u017c\u0105 Konto Otwarte dla Ciebie. W \npodstawowej promocji do zyskania jest nawet 600 z\u0142 w got\u00f3wce, je\u015bli z \nkolei przyst\u0105pimy do programu punktowego Bezcenne Chwile, otrzymamy \nnawet 200 z\u0142 w bonach zakupowych.\n</p>",
        "id": 3391926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawdziwa-eksplozja-okazji-Nawet-800-zl-za-konto-i-karte-w-BNP-Paribas-8997303.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/5/e7894f8c98cab2-948-568-0-133-1980-1187.jpg",
        "title": "Prawdziwa eksplozja okazji. Nawet 800 z\u0142 za konto i kart\u0119 w BNP Paribas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T13:23:05.449487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T13:23:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/b9078f8c7b5404-948-568-0-0-3958-2374.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />NATO pozostaje w kontakcie z Polsk\u0105 w sprawie ostatniego incydentu z dronem; Polska powinna w jaki\u015b spos\u00f3b zareagowa\u0107 na t\u0119 sytuacj\u0119 - o\u015bwiadczy\u0142 w pi\u0105tek sekretarz generalny Sojuszu Mark Rutte, kt\u00f3ry przyby\u0142 z niezapowiedzian\u0105 wizyt\u0105 do Kijowa.</p>",
        "id": 3391930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjski-dron-w-Osinach-Rutte-NATO-kontaktuje-sie-z-Polska-w-sprawie-incydentu-8997336.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/b/b9078f8c7b5404-948-568-0-0-3958-2374.jpg",
        "title": "Rosyjski dron w Osinach. Rutte: NATO kontaktuje si\u0119 z Polsk\u0105 w sprawie incydentu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T13:23:06.291040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T13:23:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/d45d530c7671d9-948-568-178-415-3257-1954.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa Smyk otworzy\u0142a sw\u00f3j pierwszy w\u0142asny sklep stacjonarny na S\u0142owacji, a w latach 2025-2026 grupa planuje otworzy\u0107 w\u0142asne sklepy tak\u017ce w Czechach oraz w Bu\u0142garii - poda\u0142 Smyk w komunikacie prasowym.</p>",
        "id": 3391934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Smyk-otworzyl-pierwszy-wlasny-sklep-na-Slowacji-Planuje-je-otworzyc-w-Czechach-i-w-Bulgarii-8997305.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/3/d45d530c7671d9-948-568-178-415-3257-1954.jpg",
        "title": "Smyk otworzy\u0142 pierwszy w\u0142asny sklep na S\u0142owacji. Planuje je otworzy\u0107 w Czechach i w Bu\u0142garii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T13:23:06.712587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T13:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/efc49de9eb561d-948-568-0-255-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Analitycy DM BDM, w raporcie z 22 sierpnia, podwy\u017cszyli rekomendacj\u0119 dla ZUE do \"akumuluj\" z \"trzymaj\", podnosz\u0105c cen\u0119 docelow\u0105 akcji sp\u00f3\u0142ki do 10,9 z\u0142 z 8,7 z\u0142.</p>",
        "id": 3391936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/DM-BDM-podwyzszyl-rekomendacje-dla-ZUE-do-akumuluj-8997273.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/2/efc49de9eb561d-948-568-0-255-3000-1799.jpg",
        "title": "DM BDM podwy\u017cszy\u0142 rekomendacj\u0119 dla ZUE do \"akumuluj\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T13:23:06.080532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T13:13:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/9dcff1083dad8c-948-568-0-105-3242-1945.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Brytyjskie ministerstwo obrony og\u0142osi\u0142o w pi\u0105tek, \u017ce zakupi sze\u015b\u0107 wyrzutni pocisk\u00f3w rakietowych Land Ceptor za kwot\u0119 118 mln funt\u00f3w. Dzi\u0119ki ich zakupowi armia brytyjska b\u0119dzie mia\u0142a dwukrotnie wi\u0119ksz\u0105 liczb\u0119 mobilnych wyrzutni w ramach systemu obrony powietrznej Sky Sabre.</p>",
        "id": 3391933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brytyjskie-MON-kupuje-nowy-system-rakietowy-do-obrony-powietrznej-8997269.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/e/9dcff1083dad8c-948-568-0-105-3242-1945.jpg",
        "title": "Brytyjskie MON kupuje nowy system rakietowy do obrony powietrznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T13:23:05.021278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T13:06:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/5898bcf13b469b-948-567-5-0-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Umocnienie z\u0142otego w bie\u017c\u0105cym roku mo\u017ce przyczyni\u0107 si\u0119 do ujemnego wyniku finansowego NBP; je\u015bli kursy walut utrzyma\u0142yby si\u0119 na poziomie z czerwca, strata mo\u017ce przekroczy\u0107 nawet 30 mld z\u0142 - poda\u0142 w pi\u0105tek Narodowy Bank Polski w komunikacie.</p>",
        "id": 3391928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zbyt-mocny-zloty-NBP-szacuje-ponad-30-mld-zl-straty-za-2025-rok-8997264.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/b/5898bcf13b469b-948-567-5-0-995-596.jpg",
        "title": "Zbyt mocny z\u0142oty? NBP szacuje ponad 30 mld z\u0142 straty za 2025 rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T13:23:07.001405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T13:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/09e2aae0b72e52-948-568-0-172-2575-1544.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bran\u017ca dom\u00f3w maklerskich mia\u0142a po dw\u00f3ch kwarta\u0142ach 2025 roku 517,3 mln z\u0142 zysku netto wobec 550,9 mln z\u0142 zysku rok wcze\u015bniej - wynika z kwartalnych danych publikowanych przez KNF.</p>",
        "id": 3391937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Maklerom-chudna-portfele-DM-y-z-mniejszym-zyskiem-niz-przed-rokiem-8997260.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/4/09e2aae0b72e52-948-568-0-172-2575-1544.jpg",
        "title": "Maklerom chudn\u0105 portfele. DM-y z mniejszym zyskiem ni\u017c przed rokiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T13:23:05.660088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T13:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/2/5aa1cb3327ef76-948-568-0-290-2933-1760.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do warszawskiego s\u0105du okr\u0119gowego trafi\u0142 w pi\u0105tek akt oskar\u017cenia wobec m.in. b. szefa MON Mariusza B\u0142aszczaka i obecnego szefa BBN S\u0142awomira Cenckiewicza. O akcie oskar\u017cenia poinformowa\u0142a warszawska prokuratura okr\u0119gowa. Sprawa dotyczy odtajnienia w 2023 r. cz\u0119\u015bci planu u\u017cycia si\u0142 zbrojnych \u201eWarta\u201d.</p>",
        "id": 3391931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-akt-oskarzenia-wobec-Mariusz-Blaszczaka-Akt-zemsty-Tuska-8997247.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/2/5aa1cb3327ef76-948-568-0-290-2933-1760.jpg",
        "title": "Jest akt oskar\u017cenia wobec Mariusz B\u0142aszczaka. \"Akt zemsty Tuska\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T13:23:05.870411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T12:34:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/b10a1460fb2bcd-948-568-384-83-2593-1556.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Koalicja rz\u0105dz\u0105ca przygotowuje takie rozwi\u0105zania, kt\u00f3re zabezpiecz\u0105 Polak\u00f3w przed podniesieniem cen pr\u0105du - poinformowa\u0142 na konferencji minister energii Mi\u0142osz Motyka. Zapowiedzia\u0142 te\u017c prace nad odblokowaniem potencja\u0142u OZE.</p>",
        "id": 3391932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ping-pong-pod-napieciem-Koalicja-przedstawi-wlasny-projekt-dot-mrozenia-cen-pradu-8997244.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/7/b10a1460fb2bcd-948-568-384-83-2593-1556.jpg",
        "title": "Ping-pong pod napi\u0119ciem. Koalicja przedstawi w\u0142asny projekt dot. mro\u017cenia cen pr\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T13:23:06.501431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T12:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/b510fd9bf9887c-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ostatni tydzie\u0144 sierpnia przyniesie kumulacj\u0119 inflacyjnych\nstatystyk za mijaj\u0105cy miesi\u0105c. Ale dla globalnych inwestor\u00f3w wa\u017cniejszy mo\u017ce\nokaza\u0107 si\u0119 raport kwartalny Nvidii</p>",
        "id": 3391935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tym-beda-zyly-rynki-inflacyjny-piatek-i-wyniki-Nvidii-8997241.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/4/b510fd9bf9887c-948-568-0-200-4000-2399.jpg",
        "title": "Tym b\u0119d\u0105 \u017cy\u0142y rynki: Inflacyjny pi\u0105tek i wyniki Nvidii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T10:35:23.377347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T10:35:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/916631d7b25cff-948-568-131-50-3696-2217.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mijaj\u0105cy tydzie\u0144 przyni\u00f3s\u0142 dalsze, niewielkie spadki\n\u015brednich detalicznych cen paliw w Polsce. Mimo to stawki przy dystrybutorach\nnadal s\u0105 przeci\u0119tnie wy\u017csze, ni\u017c by\u0142y w po\u0142owie czerwca.</p>",
        "id": 3390980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-paliw-ponownie-drgnely-w-dol-Ale-nadal-jest-drozej-niz-przed-wakacjami-8997207.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/f/916631d7b25cff-948-568-131-50-3696-2217.jpg",
        "title": "Ceny paliw ponownie drgn\u0119\u0142y w d\u00f3\u0142. Ale nadal jest dro\u017cej ni\u017c przed wakacjami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T10:35:24.161546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T10:35:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/fc1cb719de24ba-948-568-121-0-1551-930.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />By\u0142y prezydent Lech Wa\u0142\u0119sa przebywa w gda\u0144skim szpitalu, gdzie przeszed\u0142 operacj\u0119 i kilka zabieg\u00f3w. \u201eUsun\u0119li, co niepotrzebne, co chodzi do ty\u0142u. Czuj\u0119 si\u0119 dobrze\u201d \u2013 napisa\u0142 Wa\u0142\u0119sa pod zdj\u0119ciem ze szpitalnego \u0142\u00f3\u017cka, kt\u00f3re opublikowa\u0142 w pi\u0105tek na portalu spo\u0142eczno\u015bciowym.</p>",
        "id": 3390983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lech-Walesa-przeszedl-operacje-Usuneli-co-chodzilo-do-tylu-8997211.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/4/fc1cb719de24ba-948-568-121-0-1551-930.jpg",
        "title": "Lech Wa\u0142\u0119sa przeszed\u0142 operacj\u0119. \u201eUsun\u0119li co chodzi\u0142o do ty\u0142u\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T10:35:23.908323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T10:35:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/e2477dd07a4fe0-948-568-0-90-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier W\u0119gier Viktor Orban napisa\u0142 list do prezydenta USA Donalda Trumpa w sprawie ukrai\u0144skich atak\u00f3w na ruroci\u0105g Przyja\u017a\u0144, kt\u00f3rym z Rosji na W\u0119gry dostarczana jest ropa naftowa - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek dziennik \u201eMagyar Nemzet\u201d. Ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca odpowiedzia\u0142, \u017ce jest \u201ebardzo z\u0142y\u201d.</p>",
        "id": 3390982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orban-pobiegl-na-skarge-do-Trumpa-Ma-za-zle-Ukrainie-ataki-na-rurociag-Przyjazn-8997229.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/f/e2477dd07a4fe0-948-568-0-90-4000-2399.jpg",
        "title": "Orban pobieg\u0142 na skarg\u0119 do Trumpa. Ma za z\u0142e Ukrainie ataki na ruroci\u0105g Przyja\u017a\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T10:35:23.662143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T10:35:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/e03f94e1fef43a-948-568-11-11-1488-893.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />30 proc. badanych popiera KO, r\u00f3wnie\u017c 30 proc. odda\u0142oby g\u0142os na PiS, a 12 proc. g\u0142os\u00f3w otrzyma\u0142aby Konfederacja - wynika z sierpniowego badania CBOS. Frekwencja wyborcza wynios\u0142aby 84 proc.</p>",
        "id": 3390981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Remis-dla-KO-i-PiS-pudlo-dla-Konfederacji-i-ogromna-frekwencja-8997183.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/7/e03f94e1fef43a-948-568-11-11-1488-893.jpg",
        "title": "Remis dla KO i PiS, pud\u0142o dla Konfederacji i ogromna frekwencja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T10:35:23.162358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T09:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/396f58f1f798b0-948-568-453-129-1385-831.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Doradca ukrai\u0144skiego prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, Mychaj\u0142o Podolak w wywiadzie dla francuskiego dziennika \u201eLe Parisien\u201d wyrazi\u0142 przekonanie, \u017ce przyw\u00f3dca USA Donald Trump zrozumia\u0142, \u017ce Rosja nie chce pokoju. Podolak wykluczy\u0142 oddanie przez Ukrain\u0119 terytori\u00f3w jako warunek porozumienia z Rosj\u0105.</p>",
        "id": 3390979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Otrzezwienie-Donalda-Trumpa-Doradca-Zelenskiego-Zrozumial-ze-Rosja-nie-chce-pokoju-8997155.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/d/396f58f1f798b0-948-568-453-129-1385-831.jpg",
        "title": "Otrze\u017awienie Donalda Trumpa? Doradca Ze\u0142enskiego: Zrozumia\u0142, \u017ce Rosja nie chce pokoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T09:28:30.518427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T09:28:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/416dcf6a276acd-948-568-0-81-2701-1620.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Obecnie w Ministerstwie Finans\u00f3w nie s\u0105 prowadzone prace nad nowelizacj\u0105 bud\u017cetu na 2025 r. \u2013 poinformowa\u0142 w pi\u0105tek resort finans\u00f3w w odpowiedzi na pytania PAP.</p>",
        "id": 3390565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministerstwo-Finansow-walczy-Rzad-nie-planuje-nowelizacji-budzetu-na-2025-r-8997158.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/2/416dcf6a276acd-948-568-0-81-2701-1620.jpg",
        "title": "Ministerstwo Finans\u00f3w walczy. Rz\u0105d nie planuje nowelizacji bud\u017cetu na 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T09:28:29.135358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T09:28:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/4820727b529d05-948-568-15-67-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Orlen Upstream Norway, wraz z partnerami, odkry\u0142 z\u0142o\u017ce, kt\u00f3rego zasoby wydobywalne szacowane s\u0105 na oko\u0142o 134 mln bary\u0142ek ekwiwalentu ropy naftowej. Jest to najwi\u0119ksze odkrycie na Norweskim Szelfie Kontynentalnym w tym roku - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>",
        "id": 3390560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-Upstream-Norway-odkryl-zloze-ropy-na-Morzu-Polnocnym-8997166.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/3/4820727b529d05-948-568-15-67-2985-1790.jpg",
        "title": "Orlen z odkryciem roku. Nowe z\u0142o\u017ce na Morzu P\u00f3\u0142nocnym warte niemal 9 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T09:28:29.555093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T09:28:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/abd940f34fb44a-948-568-410-194-3693-2216.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ok. 60 proc. producent\u00f3w cz\u0119\u015bci motoryzacyjnych w Polsce odnotowa\u0142o w I p\u00f3\u0142roczu br. wzrost sprzeda\u017cy - poda\u0142o Stowarzyszenie Dystrybutor\u00f3w i Producent\u00f3w Cz\u0119\u015bci Motoryzacyjnych. Mimo m.in. rosn\u0105cych koszt\u00f3w przemys\u0142 motoryzacyjny pozostaje odporny i zdolny do adaptacji - doda\u0142o.</p>",
        "id": 3390562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Producenci-czesci-samochodowych-licza-zyski-60-proc-odnotowalo-wzrost-sprzedazy-8997162.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/7/abd940f34fb44a-948-568-410-194-3693-2216.jpg",
        "title": "Producenci cz\u0119\u015bci samochodowych licz\u0105 zyski. 60 proc. odnotowa\u0142o wzrost sprzeda\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T09:28:29.876201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T09:28:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/f/695b451e1810bb-948-568-0-481-3278-1967.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zapowiedziana przez Ministerstwo Finans\u00f3w podwy\u017cka akcyzy na alkohol o 15 proc. mo\u017ce podbi\u0107 stop\u0119 inflacji o 0,22 punktu procentowego \u2013 napisali ekonomi\u015bci Santander Bank Polska w pi\u0105tkowym komentarzu. To o 0,15 pp wi\u0119cej ni\u017c przy wcze\u015bniej planowanej, 5-proc. podwy\u017cce.</p>",
        "id": 3390563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-planuje-wyzsza-niz-zapowiadano-akcyze-na-alkohol-To-moze-podbic-inflacje-8997176.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/f/695b451e1810bb-948-568-0-481-3278-1967.jpg",
        "title": "Rz\u0105d planuje wy\u017csz\u0105 ni\u017c zapowiadano akcyz\u0119 na alkohol. \"To mo\u017ce podbi\u0107 inflacj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T09:28:30.159519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T09:28:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/1fcd131b8f73c7-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Finans\u00f3w nie pracuje obecnie nad rozwi\u0105zaniem odnosz\u0105cym si\u0119 do opodatkowania rezerw obowi\u0105zkowych utrzymywanych w NBP - poda\u0142 MF we wpisie na Platformie X.</p>",
        "id": 3390564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-robi-uklon-w-strone-bankow-Rezerwy-poza-mackami-skarbowki-8997141.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/6/1fcd131b8f73c7-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "Rz\u0105d robi uk\u0142on w stron\u0119 bank\u00f3w. Rezerwy poza mackami skarb\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T09:28:28.738820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T09:28:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/d153601c8a805f-948-568-178-178-3571-2143.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs\neuro wzr\u00f3s\u0142 powy\u017cej 4,26 z\u0142 po tym, jak resort finans\u00f3w w ramach podatkowej ofensywy\nzaproponowa\u0142 podatkowy \u201edomiar\u201d dla sektora bankowego.</p>",
        "id": 3390559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloty-slabnie-Zagranica-ewakuuje-kapital-z-Polski-8997181.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/3/d153601c8a805f-948-568-178-178-3571-2143.jpg",
        "title": "Z\u0142oty s\u0142abnie. Zagranica ewakuuje kapita\u0142 z Polski?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T09:28:29.345412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T09:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/35f09890ffb5a5-948-568-620-336-2187-1312.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzecznik prezydenta Rafa\u0142 Le\u015bkiewicz poinformowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce w kancelarii prezydenta trwaj\u0105 prace nad projektem ustawy obni\u017caj\u0105cym ceny pr\u0105du w spos\u00f3b trwa\u0142y o 33 procent. Jak doda\u0142, projekt ten zostanie przedstawiony w ci\u0105gu kilku tygodni.</p>",
        "id": 3390561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pradowa-ofensywa-prezydenta-Palac-przedstawi-projekt-obnizajacy-ceny-o-33-proc-8997136.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/3/35f09890ffb5a5-948-568-620-336-2187-1312.jpg",
        "title": "Pr\u0105dowa ofensywa prezydenta. Pa\u0142ac przedstawi projekt obni\u017caj\u0105cy ceny o 33 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T08:26:05.401776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T08:26:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/4/0af870bfaf62d4-948-567-0-60-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Planowane przez MF zmiany podatkowe dla bank\u00f3w obni\u017c\u0105 ich zysk netto w 2026 r. \u015brednio o oko\u0142o 16 proc., podwy\u017cka podatku CIT mo\u017ce sk\u0142oni\u0107 banki do zwi\u0119kszenia koszt\u00f3w lub rezerw w celu obni\u017cenia bazy podatkowej, co mo\u017ce prze\u0142o\u017cy\u0107 si\u0119 na znacznie ni\u017cszy zwrot z kapita\u0142u w\u0142asnego ni\u017c wynika\u0142oby z podwy\u017cki samej podwy\u017cki tego podatku. Reakcja rynkowa b\u0119dzie negatywna - uwa\u017ca analityk BM mBanku Micha\u0142 Konarski.</p>",
        "id": 3390260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Banki-dostana-po-kosciach-Planowany-podatek-obnizy-zyski-o-16-proc-i-uderzy-w-wyceny-8997125.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/4/0af870bfaf62d4-948-567-0-60-1000-599.jpg",
        "title": "Banki dostan\u0105 po ko\u015bciach. Planowany podatek obni\u017cy zyski o 16 proc. i uderzy w wyceny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T08:26:04.898179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T08:26:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/33a4c5330ba5c6-948-568-60-105-1350-810.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pi\u0105tek po otwarciu sesji mocno zni\u017ckuj\u0105 kursy bank\u00f3w po informacji o planach Ministerstwa Finans\u00f3w dotycz\u0105cych zmian podatkowych dla bank\u00f3w.</p>",
        "id": 3390258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Krew-sie-leje-Banki-traca-po-zapowiedziach-nowego-podatku-8997129.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/0/33a4c5330ba5c6-948-568-60-105-1350-810.jpg",
        "title": "Krew si\u0119 leje. Banki trac\u0105 po zapowiedziach nowego podatku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T08:26:05.108278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T08:26:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/1528c46153d346-948-568-0-104-3202-1921.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ostateczny odczyt niemieckiego PKB okaza\u0142 si\u0119 gorszy od szacunk\u00f3w. Wzrost gospodarczy rok do roku by\u0142 o po\u0142ow\u0119 ni\u017cszy ni\u017c we wst\u0119pnym odczycie. W d\u00f3\u0142 skorygowano produkcj\u0119 w przemy\u015ble wytw\u00f3rczym i budownictwie oraz wydatki konsument\u00f3w.</p>",
        "id": 3390259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-niemieckim-przemysle-jest-gorzej-niz-sadzono-Odczyt-PKB-zrewidowany-w-dol-8997144.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/e/1528c46153d346-948-568-0-104-3202-1921.jpg",
        "title": "W niemieckim przemy\u015ble jest gorzej ni\u017c s\u0105dzono. Odczyt PKB zrewidowany w d\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T07:17:18.704315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T07:17:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/583c0f7846772c-948-568-61-0-3438-2063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podczas swojej pi\u0105tkowej wizyty na Tajwanie dyrektor generalny Nvidii, Jensen Huang, chwali\u0142 w rozmowie z reporterami sp\u00f3\u0142k\u0119\u00a0Taiwan Semiconductor Manufacturing Co. \"Uwa\u017cam, \u017ce TSMC jest jedn\u0105 z najwi\u0119kszych firm w historii ludzko\u015bci i ka\u017cdy, kto chce kupi\u0107 jej akcje, jest bardzo m\u0105drym cz\u0142owiekiem\u201d \u2013 powiedzia\u0142.</p>",
        "id": 3389962,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-Nvidii-o-tajwanskiej-spolce-Kto-kupuje-jej-akcje-jest-madrym-czlowiekiem-8997106.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/5/583c0f7846772c-948-568-61-0-3438-2063.jpg",
        "title": "Prezes Nvidii o tajwa\u0144skiej sp\u00f3\u0142ce: Kto kupuje jej akcje, jest m\u0105drym cz\u0142owiekiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T07:17:19.484139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T07:17:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/303b7ffc6a0ede-948-568-0-186-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Si\u0142y System\u00f3w Bezza\u0142ogowych Ukrainy ponownie zaatakowa\u0142y ruroci\u0105g Przyja\u017a\u0144, kt\u00f3rym Rosja przesy\u0142a rop\u0119 naftow\u0105 na W\u0119gry i S\u0142owacj\u0119. Magistrala wznowi\u0142a prac\u0119 zaledwie we wtorek, po wcze\u015bniejszych uderzeniach ukrai\u0144skich dron\u00f3w.</p>",
        "id": 3389963,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rurociag-Przyjazn-pod-ostrzalem-Ukraina-wyslala-tam-swoje-drony-8997103.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/c/303b7ffc6a0ede-948-568-0-186-3543-2125.jpg",
        "title": "Ruroci\u0105g Przyja\u017a\u0144 pod ostrza\u0142em. Ukraina wys\u0142a\u0142a tam swoje drony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T06:12:48.358962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T06:12:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/8ed67fd3885aba-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie ma powrotu do rynku pracownika w IT z czas\u00f3w pandemii, sztuczna inteligencja zabiera ju\u017c prac\u0119 programistom, zw\u0142aszcza tym pocz\u0105tkuj\u0105cym - zauwa\u017ca pi\u0105tkowa \u201eRzeczpospolita\u201d.</p>",
        "id": 3389676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/AI-wycina-poczatkujacych-programistow-Nie-ma-powrotu-do-rynku-pracownika-8997089.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/2/8ed67fd3885aba-948-568-0-180-4000-2399.jpg",
        "title": "AI wycina pocz\u0105tkuj\u0105cych programist\u00f3w. \"Nie ma powrotu do rynku pracownika\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T06:12:47.053184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T06:12:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/427458e53dbf30-948-568-20-148-2027-1216.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0119dzia federalna w USA zakaza\u0142a dalszego funkcjonowania kontrowersyjnego o\u015brodka detencyjnego dla imigrant\u00f3w na Florydzie, znanego jako \u201ealigatorowe Alcatraz\u201d, uzasadniaj\u0105c decyzj\u0119 obawami o \u015brodowisko naturalne - poda\u0142a stacja ABC News. Zablokowa\u0142a r\u00f3wnie\u017c przenoszenie tam nowych os\u00f3b.</p>",
        "id": 3389670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Aligatorowe-Alcatraz-samowolka-administracji-Sad-USA-zakazal-dzialalnosci-osrodka-8997095.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/a/427458e53dbf30-948-568-20-148-2027-1216.jpg",
        "title": "Aligatorowe Alcatraz samowolk\u0105 administracji? S\u0105d USA zakaza\u0142 dzia\u0142alno\u015bci o\u015brodka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T06:12:44.798449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T06:12:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/1a86e97b0268ed-948-568-0-485-4214-2528.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sektor bankowy jest krwiobiegiem gospodarki, nie mo\u017ce jako jedyny mie\u0107 dodatkowych obci\u0105\u017ce\u0144 podatkowych - uwa\u017ca prezes Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich dr Tadeusz Bia\u0142ek. Wed\u0142ug niego zmiany powinny mie\u0107 charakter czasowy, \ni prowadzi\u0107 do przeniesienia obci\u0105\u017ce\u0144 z podatku bankowego na rzecz CIT.</p>",
        "id": 3389661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inni-tez-niech-placa-ZBP-chce-by-podatek-od-nadmiarowych-zyskow-objal-inne-sektory-8997071.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/2/1a86e97b0268ed-948-568-0-485-4214-2528.jpg",
        "title": "Inni te\u017c niech p\u0142ac\u0105. ZBP chce, by podatek od nadmiarowych zysk\u00f3w obj\u0105\u0142 inne sektory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T06:12:46.804322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T06:12:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/7820ed22eb3905-948-568-12-32-987-592.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Miliony Polak\u00f3w inwestuje, ale rozlicza si\u0119 garstka - wynika z danych Ministerstwa Finans\u00f3w, kt\u00f3re przytacza pi\u0105tkowa \u201eGazeta Wyborcza\u201d. Dziennik zaznacza, \u017ce rz\u0105d pracuje nad ustaw\u0105, kt\u00f3ra uszczelni system.</p>",
        "id": 3389669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miliony-Polakow-inwestuje-ale-rozlicza-sie-garstka-Rzad-chce-uszczelnic-system-8997087.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/4/7820ed22eb3905-948-568-12-32-987-592.jpg",
        "title": "Miliony Polak\u00f3w inwestuje, ale rozlicza si\u0119 garstka. Rz\u0105d chce uszczelni\u0107 system",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T06:12:49.180485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T06:12:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/e1ed9dcfa7044b-948-568-0-56-1730-1037.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ceny ropy na gie\u0142dzie paliw w Nowym Jorku wahaj\u0105 si\u0119. Inwestorzy analizuj\u0105 doniesienia dotycz\u0105ce potencjalnego zako\u0144czenia wojny w Ukrainie, dane o zapasach surowca, informacje z globalnej polityki handlowej i czekaj\u0105 na przem\u00f3wienie szefa ameryka\u0144skiej Rezerwy Federalnej.</p>",
        "id": 3389679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niepewnosc-na-rynkach-ropy-Inwestorzy-czekaja-na-dzien-dobry-Powella-8997104.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/9/e1ed9dcfa7044b-948-568-0-56-1730-1037.jpg",
        "title": "Niepewno\u015b\u0107 na rynkach ropy. Inwestorzy czekaj\u0105 na \"dzie\u0144 dobry\" Powella",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T06:12:45.888607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T06:12:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/2/fc1449d7f2e954-782-469-217-0-782-469.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />30 proc. polskich firm mia\u0142o do czynienia z atakiem cybernetycznym. Nie wiadomo, ile przedsi\u0119biorstw pad\u0142o ofiar\u0105 przest\u0119pc\u00f3w. Straty na ca\u0142ym \u015bwiecie id\u0105 w miliardy dolar\u00f3w.</p>",
        "id": 3389665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ostatnio-od-jednej-z-firm-przestepcy-zazadali-900-tys-dolarow-okupu-Polski-biznes-zagrozony-cyberatakami-8997032.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/2/fc1449d7f2e954-782-469-217-0-782-469.jpg",
        "title": "Ostatnio od jednej z firm przest\u0119pcy za\u017c\u0105dali 900 tys. dolar\u00f3w okupu. Polski biznes zagro\u017cony cyberatakami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T06:12:47.688220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T06:12:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/f55539233a7b25-820-492-0-2-820-492.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W po\u0142owie przysz\u0142ego roku b\u0119dzie gotowy CROPT \u2013 system wymiany informacji o incydentach cybernetycznych mi\u0119dzy CSIRT NASK i Centralnym Biurem Zwalczania Cyberprzest\u0119pczo\u015bci. Opowiada o nim Maciej Siciarek, szef CSIRT NASK.</p>",
        "id": 3389673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Policja-i-NASK-lacza-sily-W-tle-sa-wielomilionowe-okupy-i-potencjalne-wycieki-danych-tysiecy-osob-8997026.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/3/f55539233a7b25-820-492-0-2-820-492.jpg",
        "title": "Policja i NASK \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y. \u201eW tle s\u0105 wielomilionowe okupy i potencjalne wycieki danych tysi\u0119cy os\u00f3b\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T06:12:45.011464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T06:12:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/88ad9e2677adde-948-568-310-239-3011-1806.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Finans\u00f3w planuje od 1 stycznia podwy\u017ck\u0119 stawki od wygranych do 15 proc. z 10 proc. obecnie - podano na stronie KPRM.</p>",
        "id": 3389662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-tej-grze-rzad-zawsze-zwycieza-Chce-podniesc-podatek-od-wygranych-8997107.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/d/88ad9e2677adde-948-568-310-239-3011-1806.jpg",
        "title": "W tej grze rz\u0105d zawsze zwyci\u0119\u017ca. Chce podnie\u015b\u0107 podatek od wygranych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T06:12:45.243518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T06:12:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/5/6ac0d38b3ae72b-948-568-0-133-1982-1189.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W nadchodz\u0105cy weekend przerwy w dzia\u0142aniu bankowo\u015bci internetowej i mobilnej zaplanowa\u0142o sze\u015b\u0107 bank\u00f3w. W skrajnych przypadkach nie b\u0119dzie mo\u017cna korzysta\u0107 tak\u017ce z bankomat\u00f3w. Na li\u015bcie utrudnie\u0144 znalaz\u0142o si\u0119 kilka instytucji z grona tych najwi\u0119kszych, jak PKO Bank Polski, ING Bank \u015al\u0105ski czy mBank. Jak co pi\u0105tek sprawdzamy, kiedy i jakie utrudnienia czekaj\u0105 na klient\u00f3w.</p>",
        "id": 3389663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przerwa-techniczna-w-PKO-Inteligo-ING-mBanku-Nest-Banku-Citi-BOS-Banku-8997086.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/5/6ac0d38b3ae72b-948-568-0-133-1982-1189.jpg",
        "title": "Wiecz\u00f3r na mie\u015bcie lub poranne zakupy? Lepiej nie zapomnij got\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T06:12:46.310668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/b636a9678e28b9-948-568-8-17-3534-2120.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dynamika cen mas\u0142a lekko hamuje, ale w uj\u0119ciu rocznym wzrosty pozostaj\u0105 dwucyfrowe - wynika z raportu Hiper-Com Poland, Grupy Blix i UCE Research.  W lipcu br. produkt ten podro\u017ca\u0142 \u015brednio o 17,3 proc. rok do roku - kostka mas\u0142a kosztowa\u0142a w sklepach przeci\u0119tnie 7,87 z\u0142.</p>",
        "id": 3389667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Maslo-drozeje-z-miesiaca-na-miesiac-Srednio-o-okolo-20-proc-8997066.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/9/b636a9678e28b9-948-568-8-17-3534-2120.jpg",
        "title": "Mas\u0142o dro\u017ceje z miesi\u0105ca na miesi\u0105c. \u015arednio o oko\u0142o 20 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T05:07:12.875953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T05:07:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/8aec15783d2b03-948-568-350-74-1927-1156.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zorganizowani klienci, kt\u00f3rzy pami\u0119taj\u0105 o spe\u0142nieniu warunk\u00f3w i regulowaniu zad\u0142u\u017cenia na bie\u017c\u0105co, mog\u0105 korzysta\u0107 z korzy\u015bci, kt\u00f3re przynosi karta kredytowa. Na tej li\u015bcie nie znajd\u0105 si\u0119 jednak wyp\u0142aty z bankomat\u00f3w i przelewy internetowe, za kt\u00f3re banki pobieraj\u0105 zdecydowanie wy\u017csze op\u0142aty ni\u017c w przypadku kont osobistych.</p>",
        "id": 3389399,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezplatne-w-koncie-na-karcie-warte-krocie-Cenniki-kart-kredytowych-moga-zaskoczyc-8996745.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/0/8aec15783d2b03-948-568-350-74-1927-1156.jpg",
        "title": "Bezp\u0142atne w koncie, na karcie warte krocie. Cenniki kart kredytowych mog\u0105 zaskoczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T05:07:13.585086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T05:07:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/9ae9f0b349a826-948-568-0-944-1907-1144.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Citi Handlowym ruszy\u0142a kolejna promocja karty kredytowej Citi Simplicity. Tym razem bank proponuje nagrod\u0119 w postaci voucher\u00f3w do popularnych sklep\u00f3w. 600 z\u0142 b\u0119dzie mo\u017cna wykorzysta\u0107 jako kody m.in. w takich sklepach jak Allegro, Empik czy Carreforur, a kolejne 600 z\u0142 w Biedronkach.\n\n\n</p>",
        "id": 3389402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Daja-bezplatna-karte-Wystarczy-jej-uzywac-by-odebrac-1200-zl-8993503.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/7/9ae9f0b349a826-948-568-0-944-1907-1144.jpg",
        "title": "Daj\u0105 bezp\u0142atn\u0105 kart\u0119. Wystarczy jej u\u017cywa\u0107, by odebra\u0107 1200 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T05:07:12.663372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T05:07:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/fe1a1c0bc96fba-948-568-4-64-1975-1185.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />P\u0142atno\u015bci odroczone szturmem zdobywaj\u0105 polski rynek. W ci\u0105gu ostatnich 12 miesi\u0119cy 18 proc. Polak\u00f3w zadeklarowa\u0142o skorzystanie z tej formy finansowania zakup\u00f3w online. To znacznie przewy\u017csza \u015bredni\u0105 we W\u0142oszech, Niemczech, Francji i Wielkiej Brytanii, kt\u00f3ra wynosi 11 proc. Ma to jednak swoje ciemne strony.</p>",
        "id": 3389398,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kredyty-BNPL-biora-szturmem-polski-rynek-Korzystamy-chetniej-niz-Niemcy-Brytyjczycy-czy-Francuzi-8996405.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/9/fe1a1c0bc96fba-948-568-4-64-1975-1185.jpg",
        "title": "Kredyty BNPL bior\u0105 szturmem polski rynek. Korzystamy ch\u0119tniej ni\u017c Niemcy, Brytyjczycy czy Francuzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T05:07:13.087873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T05:07:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/fb91500870f062-948-568-0-119-1995-1196.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ci\u0105gu pierwszych siedmiu miesi\u0119cy 2025 r. Polacy zarejestrowali ponad 39,1 tys. nowych motocykli i motorower\u00f3w \u2013 wynika z danych Polskiego Zwi\u0105zku Przemys\u0142u Motoryzacyjnego. Po raz pierwszy jedno\u015blady cieszy\u0142y si\u0119 wi\u0119ksz\u0105 popularno\u015bci\u0105 od aut dostawczych.\n</p>",
        "id": 3389400,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Motocykle-w-gazie-Polacy-rejestruja-ich-wiecej-niz-aut-dostawczych-8995900.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/5/fb91500870f062-948-568-0-119-1995-1196.jpg",
        "title": "Motocykle w gazie. Polacy rejestruj\u0105 ich wi\u0119cej ni\u017c aut dostawczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T05:07:12.450068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T05:07:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/2f05edba99aca2-948-568-0-120-3008-1804.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pierwszym p\u00f3\u0142roczu polski rynek akcji by\u0142 najmocniejszy na\n\u015bwiecie. Ale w ostatnich tygodniach wyprzedzili nas Grecy.</p>",
        "id": 3389397,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-gielda-w-cieniu-Grecji-ATHEX-lepszy-niz-WIG20-8996729.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/5/2f05edba99aca2-948-568-0-120-3008-1804.jpg",
        "title": "Polska gie\u0142da w cieniu Grecji. ATHEX lepszy ni\u017c WIG20",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T05:07:13.339986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T05:07:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/7/b3103530b1f80a-948-568-123-0-1856-1113.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />System kaucyjny ruszy w Polsce od pa\u017adziernika, tymczasem kolejne firmy i organizacje alarmuj\u0105, \u017ce rozwi\u0105zanie ma braki, przez kt\u00f3re ucierpi\u0105 przedsi\u0119biorcy i klienci. Teraz g\u0142os zabra\u0142a Polska Izba Handlu, wskazuj\u0105c na ryzyko dla mniejszych sklep\u00f3w i apeluj\u0105c o pilne zmiany w przepisach.</p>",
        "id": 3389401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/System-kaucyjny-pograzy-male-sklepy-Handlowcy-apeluja-Rossmann-rezygnuje-8996649.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/7/b3103530b1f80a-948-568-123-0-1856-1113.jpg",
        "title": "System kaucyjny pogr\u0105\u017cy ma\u0142e sklepy? Handlowcy apeluj\u0105, Rossmann rezygnuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T06:12:45.604836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T04:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/0704ab3bce723e-948-568-108-143-1868-1120.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W lipcu deweloperzy rozpocz\u0119li budow\u0119 ponad 11,9 tys. mieszka\u0144, wobec 8,8 tys. rok wcze\u015bniej. Jednocze\u015bnie uzyskali najwi\u0119cej w tym roku pozwole\u0144 administracyjnych, kt\u00f3re dotyczy\u0142y 16,8 tys. lokali - informuje pi\u0105tkowy \u201ePuls Biznesu\u201d.</p>",
        "id": 3389664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Deweloperzy-na-wysokich-obrotach-Tysiace-nowych-budow-i-jeszcze-wiecej-pozwolen-8997048.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/b/0704ab3bce723e-948-568-108-143-1868-1120.jpg",
        "title": "Deweloperzy na wysokich obrotach. Tysi\u0105ce nowych bud\u00f3w i jeszcze wi\u0119cej pozwole\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T06:12:47.477738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T04:26:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/0d093ce24d0208-948-568-0-130-2926-1755.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wed\u0142ug 72,9 proc. uczestnik\u00f3w badania na zlecenie \u201eRzeczpospolitej\u201d sprawa Krajowego Planu Odbudowy dla restauracji i hoteli mo\u017ce zaszkodzi\u0107 rz\u0105dowi Donalda Tuska. Odmiennego zdania jest 22,7 proc.</p>",
        "id": 3389672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Afera-KPO-uderza-w-rzad-Tuska-Polacy-nie-maja-watpliwosci-8997047.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/3/0d093ce24d0208-948-568-0-130-2926-1755.jpg",
        "title": "Afera KPO uderza w rz\u0105d Tuska? Polacy nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    }
]