[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T20:25:26.671568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T20:25:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cd4a3d2d-ecdf-41c3-83ee-acdfbf995f13\" width=\"308\" /> Emerytura po 40 latach pracy nie zawsze jest wysoka. ZUS wylicza \u015bwiadczenia na podstawie zarobk\u00f3w i sk\u0142adek. Kluczowe s\u0105 zarobki z ca\u0142ego \u017cycia zawodowego oraz suma zwaloryzowanych sk\u0142adek - przekaza\u0142 portal biznes.interia.pl.",
        "id": 3395725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/40-lat-pracy-taka-emeryture-wyliczyl-zus-7192126165285472a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cd4a3d2d-ecdf-41c3-83ee-acdfbf995f13",
        "title": "40 lat pracy. Tak\u0105 emerytur\u0119 wyliczy\u0142 ZUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T20:25:26.928240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T20:25:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3674d09d-3e5e-4d48-850f-ab78dc90abce\" width=\"308\" /> Aby obecni 40-latkowie mogli liczy\u0107 na emerytur\u0119 w wysoko\u015bci 7 tys. z\u0142, musz\u0105 zarabia\u0107 znacznie powy\u017cej 10 tys. z\u0142 brutto. Takie wnioski p\u0142yn\u0105 z analizy przeprowadzonej przez ekspert\u00f3w dla portalu WP Finanse.",
        "id": 3395726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/ile-trzeba-zarabiac-na-7-tys-zl-emerytury-oto-szacunki-dla-40-latka-7192117136382720a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3674d09d-3e5e-4d48-850f-ab78dc90abce",
        "title": "Ile trzeba zarabia\u0107 na 7 tys. z\u0142 emerytury? Oto szacunki dla 40-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T17:10:35.089189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T17:10:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b3b22d17-f978-4da5-9292-4f25ae092fea\" width=\"308\" /> Nasta\u0142a konsolidacja fiskalna. Rz\u0105d coraz wyra\u017aniej si\u0119ga po dodatkowe \u017ar\u00f3d\u0142a dochod\u00f3w: podnosi akcyz\u0119, zwi\u0119ksza podatek cukrowy, a banki maj\u0105 zap\u0142aci\u0107 wy\u017cszy CIT. To jednak dopiero pocz\u0105tek, bo rynek obiegaj\u0105 ju\u017c pog\u0142oski o planach wprowadzenia daniny od e-commerce. Pow\u00f3d jest prosty \u2013 sytuacja bud\u017cetowa staje si\u0119 coraz trudniejsza - pisze w opinii dla money.pl Piotr Arak, g\u0142\u00f3wny ekonomista VeloBanku.",
        "id": 3394234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/budzet-pod-presja-rzad-skupia-sie-na-latwych-rozwiazaniach-opinia-7192075541883648a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b3b22d17-f978-4da5-9292-4f25ae092fea",
        "title": "Bud\u017cet pod presj\u0105. Rz\u0105d skupia si\u0119 na \u0142atwych rozwi\u0105zaniach [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T12:49:59.445588+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T12:49:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/edd82e10-2e76-4a06-b85b-b22194b0234d\" width=\"308\" /> Ministerstwo Finans\u00f3w nie pracuje nad opodatkowaniem rezerw obowi\u0105zkowych bank\u00f3w, utrzymywanych w NBP \u2013 poinformowa\u0142 resort finans\u00f3w w pi\u0105tek w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 3391408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/ministerstwo-zmienia-zdanie-tego-podatku-nie-bedzie-7192009738680928a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/edd82e10-2e76-4a06-b85b-b22194b0234d",
        "title": "Ministerstwo zmienia zdanie. Tego podatku nie b\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T12:49:59.655847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T12:49:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5a1d7420-7843-428b-a37f-f220a6224c1d\" width=\"308\" /> Premier W\u0119gier Viktor Orban napisa\u0142 list do prezydenta USA Donalda Trumpa w sprawie ukrai\u0144skich atak\u00f3w na ruroci\u0105g Przyja\u017a\u0144, kt\u00f3rym z Rosji na W\u0119gry dostarczana jest ropa naftowa - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek dziennik \"Magyar Nemzet\". Ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca odpowiedzia\u0142, \u017ce jest \"bardzo z\u0142y\".",
        "id": 3391409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/orban-poskarzyl-sie-trumpowi-ws-ukrainskich-dzialan-jest-reakcja-7192001020889696a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5a1d7420-7843-428b-a37f-f220a6224c1d",
        "title": "Orban poskar\u017cy\u0142 si\u0119 Trumpowi ws. ukrai\u0144skich dzia\u0142a\u0144. Jest reakcja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T10:00:44.633712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T10:00:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b45409aa-b08e-4fd6-b766-ec14a3bcff36\" width=\"308\" /> Kontrole celno-skarbowe w Polsce staj\u0105 si\u0119 coraz bardziej intensywne i d\u0142ugotrwa\u0142e, co budzi niepok\u00f3j w\u015br\u00f3d przedsi\u0119biorc\u00f3w. Raport Konfederacji Lewiatan i MDDP ujawnia skal\u0119 wyzwa\u0144, z jakimi mierz\u0105 si\u0119 prowadz\u0105cy firmy.",
        "id": 3390763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/coraz-bardziej-agresywne-kontrole-fiskusa-raport-poraza-7191968965982976a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b45409aa-b08e-4fd6-b766-ec14a3bcff36",
        "title": "Coraz bardziej agresywne kontrole fiskusa. Raport pora\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T10:00:44.844690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T10:00:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/31793841-b48c-404b-a079-847991d23973\" width=\"308\" /> Orlen Upstream Norway, wraz z partnerami, odkry\u0142 z\u0142o\u017ce, kt\u00f3rego zasoby wydobywalne szacowane s\u0105 na oko\u0142o 134 mln bary\u0142ek ekwiwalentu ropy naftowej. Jest to najwi\u0119ksze odkrycie na Norweskim Szelfie Kontynentalnym w tym roku - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.",
        "id": 3390764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/spolka-orlenu-odkryla-zloze-ropy-na-morzu-polnocnym-7191966582766176a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/31793841-b48c-404b-a079-847991d23973",
        "title": "Sp\u00f3\u0142ka Orlenu odkry\u0142a z\u0142o\u017ce ropy na Morzu P\u00f3\u0142nocnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T08:55:58.918453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T08:55:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/513a84da-5409-4bfb-96dd-c645df3ed2f6\" width=\"308\" /> Rzecznik prezydenta Rafa\u0142 Le\u015bkiewicz poinformowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce w kancelarii prezydenta trwaj\u0105 prace nad projektem ustawy obni\u017caj\u0105cym ceny pr\u0105du w spos\u00f3b trwa\u0142y o 33 procent. Jak doda\u0142, projekt ten zostanie przedstawiony w ci\u0105gu kilku tygodni.",
        "id": 3390431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/co-z-wazna-obietnica-prezydenta-nawrockiego-projekt-w-ciagu-kilku-tygodni-7191957751134976a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/513a84da-5409-4bfb-96dd-c645df3ed2f6",
        "title": "Co z wa\u017cn\u0105 obietnic\u0105 prezydenta Nawrockiego? \"Projekt w ci\u0105gu kilku tygodni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T08:55:59.131168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T08:55:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2f5a8930-b7f2-4e64-82db-20c683c9829f\" width=\"308\" /> Produkt krajowy brutto Niemiec spad\u0142 w II kwartale 2025 roku o 0,3 proc. w por\u00f3wnaniu z poprzednim kwarta\u0142em, co oznacza g\u0142\u0119bszy spadek ni\u017c wst\u0119pnie szacowano. G\u0142\u00f3wn\u0105 przyczyn\u0105 rewizji danych by\u0142y gorsze wyniki produkcji przemys\u0142owej oraz budownictwa - podaje niemiecki urz\u0105d statystyczny.",
        "id": 3390432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/niemcy-maja-coraz-wiekszy-problem-gospodarka-wyslala-sygnal-s-o-s-7191961981676288a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2f5a8930-b7f2-4e64-82db-20c683c9829f",
        "title": "Niemcy maj\u0105 coraz wi\u0119kszy problem. Gospodarka wys\u0142a\u0142a sygna\u0142 S.O.S.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T07:50:48.548908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T07:50:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4d384bdf-d1b9-403b-acad-d4231685c11c\" width=\"308\" /> W pi\u0105tek po otwarciu sesji mocno zni\u017ckuj\u0105 kursy bank\u00f3w po informacji o planach Ministerstwa Finans\u00f3w dotycz\u0105cych zmian podatkowych dla bank\u00f3w. Podatek dochodowy CIT pobierany od bank\u00f3w, instytucji kredytowych oraz sp\u00f3\u0142dzielczych kas oszcz\u0119dno\u015bciowo-kredytowych (SKOK-\u00f3w) w 2026 r. ma wzrosn\u0105\u0107 do 30 proc.",
        "id": 3390102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/kursy-bankow-mocno-w-dol-to-efekt-planow-rzadu-7191951607069280a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4d384bdf-d1b9-403b-acad-d4231685c11c",
        "title": "Kursy bank\u00f3w mocno w d\u00f3\u0142. To efekt plan\u00f3w rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T06:44:55.510514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T06:44:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7653ddd5-e96f-4a5a-b4e4-8fb7653d1c94\" width=\"308\" /> By\u0142y szef sieci fast food Andrew Puzder zosta\u0142 zaprzysi\u0119\u017cony na nowego ambasadora USA przy Unii Europejskiej. Senat zatwierdzi\u0142 jego kandydatur\u0119 na pocz\u0105tku sierpnia.",
        "id": 3389825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/byly-szef-sieci-fast-food-ambasadorem-usa-przy-unii-europejskiej-7191923773680224a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7653ddd5-e96f-4a5a-b4e4-8fb7653d1c94",
        "title": "By\u0142y szef sieci fast food ambasadorem USA przy Unii Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T06:44:56.018174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T06:44:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8ba52219-bb09-4aff-9147-a05ece003678\" width=\"308\" /> Resort rodziny planuje, by najni\u017csze emerytury by\u0142y wyp\u0142acane nie co miesi\u0105c, lecz co kwarta\u0142 - poinformowa\u0142a \"Rzeczpospolita\". Jak wyja\u015bni\u0142a, niskie \u015bwiadczenia generuj\u0105 koszt obs\u0142ugi cz\u0119sto wi\u0119kszy ni\u017c ich warto\u015b\u0107.",
        "id": 3389827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/takich-emerytur-jest-coraz-wiecej-rzad-chce-zmian-7191911462763264a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8ba52219-bb09-4aff-9147-a05ece003678",
        "title": "Takich emerytur jest coraz wi\u0119cej. Szykuj\u0105 si\u0119 powa\u017cne zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T06:44:55.757598+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T06:44:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2bb52f62-e169-40d7-b919-ff619b14d3de\" width=\"308\" /> Rosyjski rynek motoryzacyjny prze\u017cywa g\u0142\u0119boki kryzys. Nowy model Moskwicz 8, mimo ambitnych plan\u00f3w, nie zdoby\u0142 popularno\u015bci. W ci\u0105gu dw\u00f3ch tygodni sprzedano tylko jeden egzemplarz, co odzwierciedla trudno\u015bci, z jakimi boryka si\u0119 bran\u017ca - informuje \"Rzeczpospolita\". Spad\u0142a tak\u017ce sprzeda\u017c chi\u0144skich aut.",
        "id": 3389826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/tego-kryzysu-juz-sie-nie-da-w-rosji-ukryc-sprzedali-jeden-samochod-7191917281938016a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2bb52f62-e169-40d7-b919-ff619b14d3de",
        "title": "Tego kryzysu ju\u017c si\u0119 nie da w Rosji ukry\u0107. Sprzedali jeden samoch\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T05:40:00.217711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T05:39:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 22.08.2025. W pi\u0105tek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.6718 z\u0142.",
        "id": 3389544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-22-08-2025-7191916139215456a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b",
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 22.08.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T05:40:00.741501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T05:39:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 22.08.2025. W pi\u0105tek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2539 z\u0142.",
        "id": 3389546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-22-08-2025-7191916090444544a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c",
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 22.08.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T05:39:59.952652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T05:39:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 22.08.2025. W pi\u0105tek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5311 z\u0142.",
        "id": 3389543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-22-08-2025-7191916168317696a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65",
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 22.08.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T05:40:00.478003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T05:39:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 22.08.2025. W pi\u0105tek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.9183 z\u0142.",
        "id": 3389545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-22-08-2025-7191916105042688a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116",
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 22.08.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T05:40:01.037377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T05:39:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ff8c98f8-9f55-415c-b007-046f422959cf\" width=\"308\" /> - Sektor bankowy jest krwiobiegiem gospodarki, nie mo\u017ce jako jedyny mie\u0107 dodatkowych obci\u0105\u017ce\u0144 podatkowych - uwa\u017ca prezes Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich dr Tadeusz Bia\u0142ek. Wed\u0142ug niego zmiany powinny mie\u0107 charakter czasowy i prowadzi\u0107 do przeniesienia obci\u0105\u017ce\u0144 z podatku bankowego na rzecz CIT.",
        "id": 3389547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/podatek-dla-bankow-w-gore-branza-juz-odpowiada-rzadowi-7191911648717568a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ff8c98f8-9f55-415c-b007-046f422959cf",
        "title": "Podatek dla bank\u00f3w w g\u00f3r\u0119. Bran\u017ca ju\u017c odpowiada rz\u0105dowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-22T05:40:01.359497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-22T05:39:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/037ee13b-089c-450c-bfba-8aaf6a9a1744\" width=\"308\" /> Wed\u0142ug 72,9 proc. uczestnik\u00f3w badania na zlecenie \"Rzeczpospolitej\" afera wok\u00f3\u0142 Krajowego Planu Odbudowy dla restauracji i hoteli mo\u017ce zaszkodzi\u0107 rz\u0105dowi Donalda Tuska. Odmiennego zdania jest 22,7 proc.",
        "id": 3389548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nawet-zwolennicy-widza-ze-to-problem-sondaz-niekorzystny-dla-rzadu-tuska-7191906159758080a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/037ee13b-089c-450c-bfba-8aaf6a9a1744",
        "title": "Spytali, czy afera zaszkodzi rz\u0105dowi. Nawet zwolennicy Tuska to widz\u0105",
        "vote": 0
    }
]