[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika Miros",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T23:22:30.519548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T23:22:30+00:00",
        "description": "Jeden dzie\u0144 w \u017cyciu osoby samotnej mo\u017ce by\u0107 wielk\u0105 zmian\u0105 (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3088543,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/na-wakacje-jednego-dnia-samotni-seniorzy-czekaja-caly-rok-ten-dzien-budzi-ich-do-zycia,3195590",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/3/a137583e494c5b7009f7cff45143a516/jpg/deon/feed/Depositphotos_56474615_XL.webp",
        "title": "Na \u201eWakacje jednego dnia\u201d samotni seniorzy czekaj\u0105 ca\u0142y rok. Ten dzie\u0144 budzi ich do \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T22:17:29.437125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T22:17:28+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 3088256,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/wszystko-ma-swoj-czas,3193844",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/2/8bedb11e9e3a00362231a162d05436a8/jpg/deon/feed/Depositphotos_181944202_XL.webp",
        "title": "Wszystko ma sw\u00f3j czas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:47:40.368013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:47:39+00:00",
        "description": "Kapsztad - stolica RPA. Fot. Deposithotos",
        "id": 3086022,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wazne-afrykanskie-panstwo-zmieni-nazwe-obywatelom-rpa-nie-podoba-sie-kolonialna-przeszlosc,3197174",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/4/f65ad45c09019bb1cb98ee14405d1989/jpg/deon/feed/rpa.webp",
        "title": "Wa\u017cne afryka\u0144skie pa\u0144stwo zmieni nazw\u0119? Obywatelom RPA nie podoba si\u0119 kolonialna przesz\u0142o\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:31.917912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:42:31+00:00",
        "description": "Kardyna\u0142 Stanis\u0142aw Ry\u0142ko. Fot. Maskacjusz TV / YouTube",
        "id": 3085570,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/kardynal-rylko-juz-nie-jest-archiprezbiterem-bazyliki-matki-bozej-wiekszej-zmiany-w-kolegium-kardynalskim,3197126",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/4/5fe476b84570331f10d0aefb59812d8f/JPG/deon/feed/kard%20rylko.webp",
        "title": "Kardyna\u0142 Ry\u0142ko ju\u017c nie jest archiprezbiterem bazyliki Matki Bo\u017cej Wi\u0119kszej. Zmiany w kolegium kardynalskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:31.742645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:42:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 3085569,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/wiara-jest-jednak-niezbednym-warunkiem-by-bog-uczynil-cud,3197162",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deon.pl/themes/deon/images/logo.png",
        "title": "Wiara jest jednak niezb\u0119dnym warunkiem, by B\u00f3g uczyni\u0142 cud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:32.001553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:37:31+00:00",
        "description": "Ida Nowakowska w nowym programie \u201eVirtuosos\u201d (Fot. Virtuosos/YouTube)",
        "id": 3085051,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/ida-nowakowska-w-nowym-programie-u-jej-boku-jos-carreras-i-plcido-domingo,3196964",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/4/f9128de32a89f4a72bd5a912c42d902e/jpg/deon/feed/Ida%20Nowakowska.webp",
        "title": "Ida Nowakowska w nowym programie. U jej boku Jos\u00e9 Carreras i Pl\u00e1cido Domingo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:32.393781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:37:31+00:00",
        "description": "Fot. Gadu-Gadu / YouTube.com",
        "id": 3085053,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/kiedys-z-gadu-gadu-korzystalo-6-mln-osob-komunikator-chce-sie-odrodzic-jako-superaplikacja,3196913",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/4/a58503e672c3b59d9c75103af4ad4542/JPG/deon/feed/gadu%20gadu.webp",
        "title": "Kiedy\u015b z Gadu-Gadu korzysta\u0142o 6 mln os\u00f3b. Komunikator chce si\u0119 odrodzi\u0107 jako superaplikacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:31.824102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:37:31+00:00",
        "description": "Polscy biskupi. Fot. Depositphotos",
        "id": 3085050,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/pilne-biskupi-reaguja-na-wyrok-tk-w-sprawie-religii-w-szkole-mowia-o-przywroconym-ladzie-prawnym,3196973",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/4/4a2245fb57b396706304909751d45765/jpg/deon/feed/kep.webp",
        "title": "[PILNE] Biskupi reaguj\u0105 na wyrok TK w sprawie religii w szkole. M\u00f3wi\u0105 o \"przywr\u00f3conym \u0142adzie prawnym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:32.177227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:37:31+00:00",
        "description": "Rekordowo niski stan wody w Wi\u015ble. Fot. PAP/Leszek Szyma\u0144ski",
        "id": 3085052,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/w-wisle-jeszcze-nigdy-nie-bylo-tak-malo-wody-na-stacji-warszawa-bulwary-zarejestrowano-zaledwie-19-cm,3196937",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/4/3466005fdbc5a09ddb50bba0fd63341c/jpg/deon/feed/wisla.webp",
        "title": "W Wi\u015ble jeszcze nigdy nie by\u0142o tak ma\u0142o wody. Na stacji Warszawa-Bulwary zarejestrowano zaledwie 19 cm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:32:11.602342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:32:10+00:00",
        "description": "Teneryfa. Fot. depositphotos",
        "id": 3084571,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/egzotyczne-wakacje-na-l4-teraz-klaudia-nie-ma-pracy-ani-pieniedzy,3196217",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/4/e375c2a2057e7cfb7ca3b5b187c906ca/jpg/deon/feed/sta-cruz-de-tenerife-2729568_1280.webp",
        "title": "Egzotyczne wakacje na L4. Teraz Klaudia nie ma pracy ani pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:32:11.802839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:32:10+00:00",
        "description": "Gin\u0105 po cichu. \u015awietliki mog\u0105 znikn\u0105\u0107 na zawsze - a my nawet tego nie zauwa\u017cymy. Fot. Depositphotos",
        "id": 3084572,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/mozemy-byc-ostatnimi-ludzmi-ktorzy-widzieli-swietliki-ich-zielonkawe-swiatlo-pojawia-sie-coraz-rzadziej,3196682",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/4/6df796040f8065df1aef2b5968ee3537/jpg/deon/feed/swietliki.webp",
        "title": "Mo\u017cemy by\u0107 ostatnimi lud\u017ami, kt\u00f3rzy widzieli \u015bwietliki. Ich zielonkawe \u015bwiat\u0142o pojawia si\u0119 coraz rzadziej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:32:11.385139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:32:10+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje Michael Madsen. Fot. PAPEPAJEROME FAVRE",
        "id": 3084570,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/nie-zyje-aktor-znany-z-filmow-tarantino-zagral-jedna-z-glownych-rol-w-kill-bill,3196826",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/4/425511f674e8749806b0c6979acc4d71/jpg/deon/feed/aktor.webp",
        "title": "Nie \u017cyje aktor znany z film\u00f3w Tarantino. Zagra\u0142 jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych r\u00f3l w \"Kill Bill\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:27:24.799468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:27:22+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV u\u0142o\u017cy\u0142 modlitw\u0119 do Ducha \u015awi\u0119tego (fot. Grzegorz Ga\u0142\u0105zka)",
        "id": 3084178,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/leon-xiv-ulozyl-piekna-modlitwe-do-ducha-swietego-przyda-sie-tym-ktorzy-czuja-sie-zagubieni,3196655",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/4/540fff35260f3b7ad04410c5946eb332/jpg/deon/feed/0J9A9086_20250704110505.webp",
        "title": "Leon XIV u\u0142o\u017cy\u0142 pi\u0119kn\u0105 modlitw\u0119 do Ducha \u015awi\u0119tego. Przyda si\u0119 tym, kt\u00f3rzy czuj\u0105 si\u0119 zagubieni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:27:25.187208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:27:22+00:00",
        "description": "Fot. EWTN / YouTube",
        "id": 3084180,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/pilne-co-dalej-z-niezalezna-komisja-ds-naduzyc-bp-oder-zabral-glos,3196559",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/4/e5896de3332109b0e440ec40b5ec1f51/JPG/deon/feed/oder.webp",
        "title": "[PILNE] Co dalej z niezale\u017cn\u0105 komisj\u0105 ds. nadu\u017cy\u0107? Bp Oder zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:27:24.997243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:27:22+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/SERGEY DOLZHENKO",
        "id": 3084179,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/rosja-brutalnie-zaatakowala-ukraine-to-najwieksze-uderzenie-od-2022-roku,3196607",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/4/2526cafd75e68f1255415f100bed5150/jpg/deon/feed/atak%20rosji.webp",
        "title": "Rosja brutalnie zaatakowa\u0142a Ukrain\u0119. To najwi\u0119ksze uderzenie od 2022 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:22:07.745140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:22:06+00:00",
        "description": "Pier Giorgio Frassati (fot. aj)",
        "id": 3083723,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/100-lat-temu-zmarl-pier-giorgio-frassati-jest-patronem-studentow-i-gorskich-wedrowek,3196448",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/4/8b0422a9ce5932f3fa2c8ffc647df9ef/webp/deon/feed/frassati.webp",
        "title": "100 lat temu zmar\u0142 Pier Giorgio Frassati. Jest patronem student\u00f3w i g\u00f3rskich w\u0119dr\u00f3wek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech \u017bmudzi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:22:07.952362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:22:06+00:00",
        "description": "W 2024 roku polsk\u0105 granic\u0119 z Bia\u0142orusi\u0105 uda\u0142o si\u0119 przekroczy\u0107 265 dzieciom bez opieki. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 pochodzi z Somalii, Syrii i Afganistanu. Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos",
        "id": 3083724,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/krzywdzone-dzieci-dorosna-i-upomna-sie-o-sprawiedliwosc,3196286",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/4/034ea16b201dfa016231723c499ed1f1/jpg/deon/feed/dzieci.webp",
        "title": "Krzywdzone dzieci dorosn\u0105 i upomn\u0105 si\u0119 o sprawiedliwo\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:22:07.389944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:22:06+00:00",
        "description": "Fot. Aaron Burden / unsplash.com / ncregister.com",
        "id": 3083721,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/trzej-bracia-ksieza-i-ich-siostra-zakonnica-niezwykla-historia-rodzenstwa-ktore-poszlo-za-glosem-boga,3196403",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/4/6c3ee9168dd7b5fd04cb1470570a4bb8/png/deon/feed/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(20).webp",
        "title": "Trzej bracia ksi\u0119\u017ca i ich siostra zakonnica. Niezwyk\u0142a historia rodze\u0144stwa, kt\u00f3re posz\u0142o za g\u0142osem Boga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:22:07.570424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:22:06+00:00",
        "description": "Kard. Grzegorz Ry\u015b. Fot. Archidiecezja \u0141\u00f3dzka / YouTube",
        "id": 3083722,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/wakacyjny-wyjazd-kard-rysia-z-diakonami-zwyczaj-ktory-rozpoczal-sie-w-krakowie,3196541",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/4/4cd6439a331ef10d9d2e2f8cea2f8b3d/JPG/deon/feed/kard%20grzegorz%20rys.webp",
        "title": "Wakacyjny wyjazd kard. Rysia z diakonami. Zwyczaj, kt\u00f3ry rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:17:07.548125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:17:06+00:00",
        "description": "Po\u017car w Z\u0105bkach. Fot. PAP/Marcin Obara",
        "id": 3083368,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/dogaszanie-pozaru-w-zabkach-pogorzelcy-otrzymaja-8-tys-zlotych-zapomogi,3196220",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/4/3e2d17b57428d2f11224338031cc60ce/jpg/deon/feed/pozar.webp",
        "title": "Dogaszanie po\u017caru w Z\u0105bkach. Pogorzelcy otrzymaj\u0105 8 tys. z\u0142otych zapomogi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:17:07.178747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:17:06+00:00",
        "description": "Pikieta pod egid\u0105 Ruchu Obrony Granic przy polsko-niemieckim mo\u015bcie granicznym nad Nys\u0105 \u0141u\u017cyck\u0105 w okolicach Porajowa. Fot. PAP/Krzysztof \u0106wik",
        "id": 3083366,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/kontrole-na-granicach-z-niemcami-i-litwa-czy-oznaczaja-powrot-kolejek,3196292",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/4/1fa18228e268f3ca6f90c3d6ebbd03d6/jpg/deon/feed/mid-25703175.webp",
        "title": "Kontrole na granicach z Niemcami i Litw\u0105. Czy oznaczaj\u0105 powr\u00f3t kolejek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:17:07.361719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:17:06+00:00",
        "description": "Lech Wa\u0142\u0119sa w szpitalu. Fot. Depositphotos / Lech Wa\u0142\u0119sa / Facebook",
        "id": 3083367,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/lech-walesa-w-szpitalu-dzieki-bogu-jeszcze-raz-sie-udalo,3196262",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/4/ac3a9231f734844c1b3b331e7c806f23/png/deon/feed/lech%20walesa.webp",
        "title": "Lech Wa\u0142\u0119sa w szpitalu. \"Dzi\u0119ki Bogu, jeszcze raz si\u0119 uda\u0142o\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:13:03.266710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:13:02+00:00",
        "description": "Fot. Gilberto Peralta Bocio / unsplash.com",
        "id": 3083016,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/bog-okazuje-nam-milosierdzie-ze-wzgledu-na-milosc-a-nie-na-nasze-zaslugi,3196169",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/4/91f77a4817e95414dcf1163de3f821d7/jpg/deon/feed/gilberto-peralta-bocio-1zGDh6FLXqM-unsplash.webp",
        "title": "B\u00f3g okazuje nam mi\u0142osierdzie ze wzgl\u0119du na mi\u0142o\u015b\u0107, a nie na nasze zas\u0142ugi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:13:03.072522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:13:02+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje ks. Andrzej D\u0119bski (fot. BIA24.PL / YouTube.com)",
        "id": 3083015,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/pilne-nie-zyje-ks-andrzej-debski-zostal-uderzony-przez-pociag,3196184",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/4/5e2af65697710291ec2c460bc537b644/png/deon/feed/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(19).webp",
        "title": "Nie \u017cyje ks. Andrzej D\u0119bski. Zosta\u0142 uderzony przez poci\u0105g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T02:45:16.333884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T02:45:15+00:00",
        "description": "Marcello Bacciarelli - Portret kr\u00f3lowej Jadwigi Andegawe\u0144skiej",
        "id": 3081786,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/czytelnia/jadwiga-andegawenska-rozwazna-nie-romantyczna-na-uznanie-kosciola-czekala-az-szescset-lat,3195899",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/3/842b0dc77df63c89eed2f47e55a45821/jpg/deon/feed/Jadwiga.webp",
        "title": "Jadwiga Andegawe\u0144ska. Rozwa\u017cna, nie romantyczna. Na uznanie Ko\u015bcio\u0142a czeka\u0142a a\u017c sze\u015b\u0107set lat",
        "vote": 0
    }
]