[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:32:52.115898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:57:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 3085465,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9834163,prezydent-uchwalil-zwiekszajaca-imit-przychodow-przy-zwolnieniu-z-vat.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UJfktktTURBXy85MWRjZjBkZC01OTVkLTQ5ZmItODU2My05NzUxNTg4YWQxNWMucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119 zwi\u0119kszaj\u0105c\u0105 limit przychod\u00f3w przy zwolnieniu z VAT. Kiedy przepis wejdzie w \u017cycie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:32:52.291683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:43:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 3085466,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9834160,tym-politykom-polacy-ufaja-najbardziej-nowy-sondaz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NGFktkuTURBXy85YTFhMTcwNC0wNDY4LTRhNGYtYmRjYS0wNzE2ODYwOGFkNWQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Tym politykom Polacy ufaj\u0105 najbardziej. Nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:32:52.474112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:32:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 3085467,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9834154,krus-zaczal-wysylac-rente-wdowia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cIJktkuTURBXy8wZjljZWEzZS1jNGY3LTQwNzgtYTQ3Ny1mM2RlZDgyZjM4NmEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "KRUS zacz\u0105\u0142 wysy\u0142a\u0107 rent\u0119 wdowi\u0105. Wiemy, kiedy spodziewa\u0107 si\u0119 pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:32:52.673254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:26:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 3085468,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9779835,palenie-galezi-na-posesji-2025-czy-mozna-palic-galezie-na-wlasnej-dzialce-jaka-kara-za-palenie-galezi-kiedy-mozna-palic-galezie-na-wlasnej-posesji-nowe-przepisy-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/v5HktkuTURBXy84NjMwODQ4OC01MmE0LTRjMmUtODBlNC05ZmYwMTg2NDc0ODYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Palenie ga\u0142\u0119zi na posesji 2025 - czy mo\u017cna pali\u0107 ga\u0142\u0119zie na w\u0142asnej dzia\u0142ce? Jaka kara za palenie ga\u0142\u0119zi? Kiedy mo\u017cna pali\u0107 ga\u0142\u0119zie na w\u0142asnej posesji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:32:52.850823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:23:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 3085469,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9758863,czy-mozna-palic-ognisko-na-wlasnej-posesji-2025-jaki-mandat-za-palenie-ogniska-na-posesji-kiedy-mozna-palic-ognisko-na-dzialce-nowe-przepisy-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/T8HktkuTURBXy8zNzBiYjc2OC1iZjI0LTQ3ZjEtODM4MS1iMzk3ZWE1NTRjZjEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy mo\u017cna pali\u0107 ognisko na w\u0142asnej posesji 2025? Jaki mandat za palenie ogniska na posesji? Kiedy mo\u017cna pali\u0107 ognisko na dzia\u0142ce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:27:46.645598+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:13:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 3084970,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9817676,kary-za-koszenie-trawnika-2025-jaki-mandat-za-koszenie-trawnika-czy-jest-zakaz-koszenia-trawy-w-niedziele-nowe-przepisy-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TzxktkuTURBXy8zMmMzN2QzMy0xMWNhLTQxMjItYjkyZC1hODY2ZTE3NGZmNWMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kary za koszenie trawnika 2025 - jaki mandat za koszenie trawnika? Czy jest zakaz koszenia trawy w niedziel\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:27:46.824520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:09:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 3084971,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9808229,malowanie-scian-cena-za-m-2025-aktualny-cennik-uslug-malarskich-ile-kosztuje-malowanie-scian-robocizna-warszawa-ile-kosztuje-malowanie-1-m2-sciany.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/APnktkuTURBXy8wOWM4NjdhZS1hOWI3LTQ0ZDMtYWU1MC1jNjRlMWQ1OGUxZDUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Malowanie \u015bcian - cena za m\u00b2 2025. Aktualny cennik us\u0142ug malarskich. Ile kosztuje malowanie \u015bcian - robocizna?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:27:47.000713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:06:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 3084972,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9799331,ddofinansowanie-do-wymiany-pieca-z-gminy-2025-jakie-warunki-trzeba-spelnic-zeby-dostac-dofinansowanie-do-wymiany-pieca-gdzie-zlozyc-wniosek-o-dofinansowanie-wymiany-pieca-wzor-wniosku-czyste-powietrze-gov.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/A4rktkuTURBXy9hNTVhZTI4Ny02NmQwLTQwYzAtODU5Yi1jMzU5ZTVmMDQwNjcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dofinansowanie do wymiany pieca z gminy 2025 - jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107 \u017ceby dosta\u0107 dofinansowanie do wymiany pieca? Gdzie z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:27:47.175649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:02:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 3084973,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9802820,dofinansowanie-do-wymiany-okien-2025-jakie-warunki-trzeba-spelnic-zeby-dostac-dofinansowanie-do-wymiany-okien-gdzie-zlozyc-wniosek-zeby-wymienic-okna-za-darmo-w-bloku-czyste-powietrze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/z0hktkuTURBXy9jODQ4NDdkMy03NTNkLTQ3ZjgtOWI4ZS1kNTg3ZWE4Mjk0M2QuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dofinansowanie do wymiany okien 2025 - jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107 \u017ceby dosta\u0107 dofinansowanie do wymiany okien? Gdzie z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek \u017ceby wymieni\u0107 okna za darmo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:27:47.350527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:45:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 3084974,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9834125,strajk-we-francji-uderza-w-pasazerow-popularne-linie-lotnicze-odwoluj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8byktkuTURBXy9mMGFkMzU3ZC01MTI4LTRiMzUtYjk5Yi1hOWQ5ZjdhYzk3MDcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Strajk we Francji uderza w pasa\u017cer\u00f3w. Popularne linie lotnicze odwo\u0142uj\u0105 loty z Warszawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:27:47.526029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:38:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 3084975,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9834132,bezrobocie-w-polsce-sa-nowe-dane-z-resortu-pracy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LmOktkuTURBXy9hNmM3ZDU0Ny0wOTVlLTQ2OTYtYTI4Yi0zNTI5NGM0MmY4M2UuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Bezrobocie w Polsce. S\u0105 nowe dane z resortu pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:27:47.701394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:17:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 3084976,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9834123,blackout-w-czesci-czech.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jexktkuTURBXy83ZDBjYWViYS03OTdhLTQxMWMtYjU2Mi01MDIwZGI2YmMwYzcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "W Czechach dosz\u0142o do blackoutu. Sparali\u017cowana komunikacja miejska, windy i szpitale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:27:47.876408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:11:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 3084977,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9834118,ceny-paliw-ile-zaplacimy-na-stacjach-benzynowych-nowa-prognoza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VR5ktkuTURBXy9kODFjZDc3Yi1jZjJlLTQ3MjUtODVhZC00N2VjZDJjNGQwZmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ceny paliw. Ile zap\u0142acimy na stacjach benzynowych? Nowa prognoza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:20:33.727700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:26:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 3084100,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9834080,plonacy-kijow-najwiekszy-rosyjski-nalot-sparalizowal-miasto.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xg0ktkuTURBXy84NzI2Y2FkMy1jYTUyLTQwZWUtYWYzMC0wMzZhOGExMGRmZjIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "P\u0142on\u0105cy Kij\u00f3w! Najwi\u0119kszy rosyjski nalot sparali\u017cowa\u0142 miasto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:20:33.952767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:11:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 3084101,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9834060,czy-rosjanie-zaatakowali-polska-ambasade-w-kijowie-sikorski-ujawnia-s.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CfVktkuTURBXy9jOWM2NDYxNy01NjlmLTRlYmMtYWUyMi1kMTc5YzQ3NjQ3OWUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy Rosjanie zaatakowali polsk\u0105 ambasad\u0119 w Kijowie? Sikorski ujawnia szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:20:34.169406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:03:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 3084102,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9834068,kolejny-menedzer-rosyjskiej-spolki-wypadl-przez-okno.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6wWktkuTURBXy84NmQzYmNmMi0zMWNiLTRlMDUtODFmNy0wZDQzMjliZjlhMzkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kolejny mened\u017cer rosyjskiej sp\u00f3\u0142ki wypad\u0142 przez okno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:12:46.473220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:00:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 3083668,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9834067,niegdys-popularny-komunikator-chce-wrocic-na-szczyt.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2slktkuTURBXy81YzI3ZTZlZS1lMWJlLTRmMzAtYjMyNC1iMzhmNDI1MWIwYTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Niegdy\u015b popularny komunikator chce wr\u00f3ci\u0107 na szczyt. Ma by\u0107 globaln\u0105 platform\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:12:46.648286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3083669,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9831675,ponowne-przeliczenie-emerytury-w-2025-roku-te-roczniki-moga-zyskac-nawet-kilkaset-zlotych-wyzsze-swiadczenie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/swtktkuTURBXy9mODAwY2Q3My1mMzczLTRjMTctYmNlMS02OTU2YWRmYTE1OTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ponowne przeliczenie emerytury w 2025 roku. Te roczniki mog\u0105 zyska\u0107 nawet kilkaset z\u0142otych wy\u017csze \u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:12:46.823634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:31:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 3083670,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9834054,technologie-z-wojny-w-ukrainie-w-sluzbie-przemytnikow-drony-morskie-i.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-tEktktTURBXy9lYzgxMzNmNi03OWYzLTQ3NDgtODdkNS03ZTc1ZjFlMDk3NTUucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Technologie z wojny w Ukrainie w s\u0142u\u017cbie przemytnik\u00f3w! Drony morskie i Starlinki u karteli.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:12:46.998237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3083671,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9834016,dofinansowanie-do-rod-w-2025-roku-nawet-50-tys-zl-doplaty-dla-kogo-jakie-warunki-trzeba-spelnic.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vfdktktTURBXy8yZjAwMDUxYS00MzRhLTRkMWItYWQxMC03Nzg0YjlhMWFhNmYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Dofinansowanie do ROD w 2025 roku. Nawet 50 tys. z\u0142 dop\u0142aty. Dla kogo? Jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:12:47.173992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:29:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 3083672,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/9834017,jedno-miasto-liderem-najmu-a-reszta-polski-mlodzi-uwiezieni-w-domach.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rv5ktkuTURBXy80MmIzNmRlZS1mOTMxLTQwZDgtYWIyNC1mMGMwMTE3MmMyN2EuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Jedno miasto liderem najmu. A reszta Polski? M\u0142odzi uwi\u0119zieni w domach rodzic\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:12:47.349124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:27:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 3083673,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9834050,rekord-na-gpw-indeks-wig-najwyzej-w-historii-jeden-powod.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xglktkuTURBXy8yMmNiN2I4Mi0zZDVmLTRiOWUtOWM0Mi1hNzMzODMyZjVjNDQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rekord na GPW. Indeks WIG najwy\u017cej w historii. Jeden pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:12:47.524980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:22:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 3083674,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9834047,lg-ostatecznie-znika-z-rynku-smartfonow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JsUktkuTURBXy83Yjg4YTNjYy01MWI4LTQ5MDQtOTU4NC1mZDJkY2Q0ODUyYzAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Korea\u0144ski moloch znikn\u0105\u0142 z rynku smartfon\u00f3w. Niegdy\u015b pot\u0119\u017cny gracz, potem cie\u0144 samego siebie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:07:43.706241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3083313,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9833984,pracowales-w-szczegolnych-warunkach-lub-wykonywales-prace-o-szczegolnym-charakterze-mozesz-dostac-rekompensate-doliczana-do-emerytury.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1KYktkuTURBXy9iZjNhM2YyZS04M2Y5LTQwYjYtYjBkOC01YTMxNGE0OTlhN2UuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Pracowa\u0142e\u015b w szczeg\u00f3lnych warunkach lub wykonywa\u0142e\u015b prac\u0119 o szczeg\u00f3lnym charakterze? Mo\u017cesz dosta\u0107 rekompensat\u0119 doliczan\u0105 do emerytury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:07:43.881890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:35:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3083314,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9833983,decyzja-zapadla-nowy-wiek-emerytalny-dla-tej-grupy-pracownikow-kto-bedzie-pracowal-do-70-roku-zycia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/swtktkuTURBXy9mODAwY2Q3My1mMzczLTRjMTctYmNlMS02OTU2YWRmYTE1OTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Decyzja zapad\u0142a! Nowy wiek emerytalny dla tej grupy pracownik\u00f3w. Kto b\u0119dzie pracowa\u0142 do 70 roku \u017cycia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:07:44.055877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:29:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 3083315,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9834020,premier-tusk-zwoluje-pilne-spotkanie-chodzi-o-pozary-i-sytuacje-na-gr.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dcpktkuTURBXy83MWVhZTllZC02MzAwLTRjYTAtOTg0Ny1lNTA2YTk4MmZlYTcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Premier Tusk zwo\u0142uje pilne spotkanie. Chodzi o po\u017cary i sytuacj\u0119 na granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:05:01.601772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3082937,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9819240,czy-mozna-ponownie-przeliczyc-emeryture-bez-wniosku-to-mozliwe-a-emerytura-moze-byc-nawet-o-50-proc-wyzsza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jGLktkuTURBXy9lMTA3Mjg0NC02ZmIzLTQ5OTItOTZmNC00NzE5MTE4MTYzMzIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy mo\u017cna ponownie przeliczy\u0107 emerytur\u0119 bez wniosku? To mo\u017cliwe! A emerytura mo\u017ce by\u0107 nawet o 50 proc. wy\u017csza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:05:01.793653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:45:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 3082938,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/artykuly/9834002,politycy-ostrzegaja-przed-tymi-smartfonami.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7kcktkuTURBXy83Y2Y2YWJhOC0yZGEwLTQ4MDYtOTY5Yi1kM2ViMTg3MzNkYjguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Politycy ostrzegaj\u0105 przed tymi smartfonami. Mog\u0105 wysy\u0142a\u0107 dane prosto do Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:05:01.988319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:40:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 3082939,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9834000,nowe-wsparcie-dla-chorych-w-domu-od-lipca-pfron-doplaci-do-rachunku-z.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mCzktkuTURBXy9jMzJmMzc2Zi02YmEyLTQyZDctOTYzMS02MjgwNWUzNWU1MWIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowe wsparcie dla chorych w domu. Od lipca PFRON dop\u0142aci do rachunku za pr\u0105d!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:05:02.170427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:39:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 3082940,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9833999,inflacja-stopy-procentowe-i-pkb-jest-najnowsza-prognoza-nbp.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kOWktkuTURBXy85Y2ZjYjNmOS02MDZlLTQwMjktYWVmNC1kNGFmYzA3ZWUyNmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Inflacja, stopy procentowe i PKB. Jest najnowsza prognoza NBP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:05:02.357017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3082941,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9823714,tyle-wynosi-twoja-emerytura-zus-wyplaci-ci-500-zl-ekstra-i-tak-do-konca-zycia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8DZktkuTURBXy83ZjA5MDlmZS04OWJiLTQyMzktODRmZi0wNjdhOGIwYmVjMjEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Tyle wynosi Twoja emerytura? ZUS wyp\u0142aci Ci 500 z\u0142 ekstra. I tak do ko\u0144ca \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:05:02.612554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:59:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 3082942,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9833964,nowe-przepisy-uderzaja-w-pracownikow-jawnosc-plac-tylko-na-papierze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aAiktktTURBXy8wZDlhMjBlZC1hYTMxLTQwY2UtYWNlZC03OGE2Y2EzZGJiZDkucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Nowe przepisy uderzaj\u0105 w pracownik\u00f3w? Jawno\u015b\u0107 p\u0142ac tylko na papierze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:05:02.798018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:40:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 3082943,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9833965,jedna-wielka-piekna-ustawa-przyjeta-trump-nasz-kraj-wkracza-w-nowa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/A3ektkuTURBXy8wNzJjMTE5Yi1kNTBiLTRmODUtYWU1Yy1hYzljOTk1NzJiZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "\"Jedna wielka pi\u0119kna ustawa\" przyj\u0119ta. Trump: Nasz kraj wkracza w now\u0105 z\u0142ot\u0105 er\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:57:40.366212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:24:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 3082684,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9833951,polacy-nie-wierza-tuskowi-nowy-sondaz-to-zimny-prysznic-dla-premiera.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LNlktkuTURBXy9jOTI3MTEwOS0xNDAzLTQxMjMtODYxNS02Y2FkMGI0NDgyZDAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polacy nie wierz\u0105 Tuskowi? Nowy sonda\u017c to zimny prysznic dla premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:57:40.543262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T05:43:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 3082685,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9833923,czolgowe-plagiaty-rostech-abramsy-coraz-bardziej-przypominaja-rosyjs.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wR1ktkuTURBXy8zNDYwMGViNC0yMGFhLTQ5N2UtYjQ0NC02YTIwM2IyMTBmMzIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czo\u0142gowe plagiaty? Rostech: Abramsy coraz bardziej przypominaj\u0105 rosyjskie czo\u0142gi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T05:52:45.207442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T05:19:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 3082399,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9833325,nowe-przepisy-ue-uderzaja-w-mieszkancow-wsi-oraz-malych-miejscowosci-sprawdz-co-sie-zmieni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6g1ktktTURBXy9mNjJlN2ZhNi0xMjAxLTRkYWEtYTUwYS02YTUyNDZjMmI1NjAucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Nowe przepisy UE uderzaj\u0105 w mieszka\u0144c\u00f3w wsi oraz ma\u0142ych miejscowo\u015bci \u2013 sprawd\u017a, co si\u0119 zmieni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T05:52:45.881426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T04:31:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 3082400,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9833913,rozczarowany-trump-nieugiety-putin-co-sie-wydarzylo-podczas-telefoni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PBGktkuTURBXy9iNTZkN2Y1YS1kNjM0LTRiNGMtYTc0NC03M2FkZGM4MzQ3MzQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rozczarowany Trump, nieugi\u0119ty Putin. Co si\u0119 wydarzy\u0142o podczas telefonicznej rozmowy prezydent\u00f3w USA i Rosji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T04:47:39.894363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T04:09:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 3082150,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9833702,urodzinowa-niespodzianka-od-zus-dla-seniorow-po-75-roku-zycia-dostaniesz-dodatkowe-pieniadze-sprawdz-ile.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/T4DktkuTURBXy83ZGY0OTA3Mi0wZmY5LTRhNTQtYWNmYy05YTJkNjhjOTkyNWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Urodzinowa niespodzianka od ZUS dla senior\u00f3w po 75. roku \u017cycia. Dostaniesz dodatkowe pieni\u0105dze! Sprawd\u017a ile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Zbigniew Bartu\u015b",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T04:47:40.073687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T04:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3082151,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9833549,elektromobilnosc-europa-kilku-predkosci-w-danii-elektryki-stanowia-d.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2G6ktkuTURBXy80NjE0Yjk0ZS02MjI5LTQwNTktYmRkMC00MTM2MmFjOWMzZjUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Elektromobilno\u015b\u0107: Europa kilku pr\u0119dko\u015bci. W Danii elektryki stanowi\u0105 dwie trzecie nowych aut, w Niemczech i Francji 17 proc., a w Polsce 4,4 proc.",
        "vote": 0
    }
]