[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Aleksander Kowal",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T19:10:01.950062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T18:54:00+00:00",
        "description": "<img width=\"2560\" height=\"1865\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/komputery-kwantowe-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/komputery-kwantowe-scaled.jpg 2560w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/komputery-kwantowe-1200x874.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/komputery-kwantowe-1600x1166.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/komputery-kwantowe-770x561.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/komputery-kwantowe-1536x1119.jpg 1536w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/komputery-kwantowe-2048x1492.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/komputery-kwantowe-scaled.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Druga zasada termodynamiki odnosi si\u0119 do",
        "id": 3087379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/druga-zasada-termodynamiki-kwantowy-odpowiednik",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/komputery-kwantowe-scaled.jpg",
        "title": "Druga zasada termodynamiki ma kwantowy odpowiednik. Fizycy nie powiedzieli ostatniego s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Joanna Marteklas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T19:10:02.160625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T18:04:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13r-recenzja-opinia-test-41.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13r-recenzja-opinia-test-41.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13r-recenzja-opinia-test-41-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13r-recenzja-opinia-test-41-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13r-recenzja-opinia-test-41-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13r-recenzja-opinia-test-41-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13r-recenzja-opinia-test-41.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>OnePlus znany jest z szybkiego wdra\u017cania aktualizacj",
        "id": 3087380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/android-16-dla-smartfonow-oneplus-ktore-modele-dostana-aktualizacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/oneplus-13r-recenzja-opinia-test-41.jpg",
        "title": "Android 16 dla smartfon\u00f3w OnePlus. Kt\u00f3re modele dostan\u0105 aktualizacj\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Radek Kosarzycki",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T16:57:23.825368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T16:57:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1115\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/podczerwien.jpeg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/podczerwien.jpeg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/podczerwien-1200x697.jpeg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/podczerwien-1600x929.jpeg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/podczerwien-770x447.jpeg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/podczerwien-1536x892.jpeg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/podczerwien.jpeg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Wiele z przyjmowanych powszechnie praw fizyki jest dzie\u0142em naukowc\u00f3w sprzed kilkuset lat. Mog\u0142oby si\u0119 zatem wydawa\u0107, \u017ce zjawiska i procesy zachodz\u0105ce w naturze a opisywane przez te prawa zd\u0105\u017cy\u0142y",
        "id": 3086605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/nowy-metamaterial-emisja-ir",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/podczerwien.jpeg",
        "title": "Co tu si\u0119 wydarzy\u0142o?! Ten materia\u0142 lepiej emituje podczerwie\u0144, ni\u017c j\u0105 poch\u0142ania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian G\u00f3rski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T16:57:24.034473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T16:33:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"960\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/allegro-smart-bonusy.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/allegro-smart-bonusy.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/allegro-smart-bonusy-1200x600.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/allegro-smart-bonusy-1600x800.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/allegro-smart-bonusy-770x385.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/allegro-smart-bonusy-1536x768.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/allegro-smart-bonusy.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Allegro rozszerza mo\u017cliwo\u015bci swojego programu lojalno\u015bciowego o kolejn\u0105 atrakcyjn\u0105 funkcj\u0119. Smart! Bonusy to dodatkowe korzy\u015bci dla posiadaczy abonamentu, kt\u00f3re",
        "id": 3086606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/allegro-smart-bonusy-kino-ebooki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/allegro-smart-bonusy.jpg",
        "title": "Allegro Smart! rozp\u0119dza Smart! Bonusy. S\u0105 ju\u017c pierwsze zni\u017cki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Joanna Marteklas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T16:57:24.242260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:56:58+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-117.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-117.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-117-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-117-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-117-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-117-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-117.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Samsung wie, jak istotna jest jako\u015b\u0107 d\u017awi\u0119ku w nagraniach g\u0142osowych i filmach, dlatego wprowadzi\u0142 funkcj\u0119 Audio Eraser, kt\u00f3ra pozwala\u0142a na elim",
        "id": 3086607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/one-ui-8-przyniesie-inteligentne-usuwanie-szumow-do-wiekszej-liczby-aplikacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/samsung-galaxy-s25-117.jpg",
        "title": "One UI 8 przyniesie inteligentne usuwanie szum\u00f3w do wi\u0119kszej liczby aplikacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Micha\u0142 Mielnik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:52:21.817462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:30:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/deepseek-vs-chatgpt.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/deepseek-vs-chatgpt.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/deepseek-vs-chatgpt-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/deepseek-vs-chatgpt-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/deepseek-vs-chatgpt-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/deepseek-vs-chatgpt-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/deepseek-vs-chatgpt.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Na froncie wojny o p\u00f3\u0142przewodniki Chiny zyska\u0142y lepsz\u0105 pozycj\u0119 ni\u017c przed kilkoma tygodniami. C\u0142a, jakie mia\u0142y zachwia\u0107 mi\u0119dzynarodowym handlem ",
        "id": 3086124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/chiny-i-usa-rezygnuja-z-restrykcji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/02/deepseek-vs-chatgpt.jpg",
        "title": "Chiny wygra\u0142y t\u0119 bitw\u0119? Stany Zjednoczone rezygnuj\u0105 z restrykcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Joanna Marteklas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:52:22.025321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:03:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/samsung-galaxy-z-fold6-64.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/samsung-galaxy-z-fold6-64.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/samsung-galaxy-z-fold6-64-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/samsung-galaxy-z-fold6-64-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/samsung-galaxy-z-fold6-64-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/samsung-galaxy-z-fold6-64-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/samsung-galaxy-z-fold6-64.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Premiera nowych sk\u0142adak\u00f3w Samsunga jest tu\u017c za rogiem, ale to wcale nie oznacza, \u017ce przecieki usta\u0142y. Wr\u0119cz przeciwnie, im",
        "id": 3086125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/galaxy-z-fold-7-etykieta-eprel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/07/samsung-galaxy-z-fold6-64.jpg",
        "title": "Galaxy Z Fold 7 \u2013 wytrzyma\u0142o\u015b\u0107 i szczeg\u00f3\u0142y baterii ujawnione. Warto to wiedzie\u0107 przed premier\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej Libiszewski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:47:22.210026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:42:17+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1066\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/realme-gt-7t.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"realme gt 7t\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/realme-gt-7t.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/realme-gt-7t-1200x666.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/realme-gt-7t-1600x888.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/realme-gt-7t-770x428.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/realme-gt-7t-1536x853.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/realme-gt-7t.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Zupe\u0142nie niedawno mia\u0142em okazj\u0119 pisa\u0107 informacj\u0119 o polskiej premierze realme GT 7 i GT 7T, a tu niespodzianka \u2013 drugi z nich mo\u017cna kupi\u0107 o 1000 z\u0142 taniej, ni\u017c wynosi oficjalna cena r",
        "id": 3085681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/realme-gt-7t-promocja-ali",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/realme-gt-7t.jpg",
        "title": "Realme GT 7T w megapromocji \u2013 tak tani jeszcze nie by\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Joanna Marteklas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:47:22.417398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:34:00+00:00",
        "description": "<img width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/08/airtag-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/08/airtag-scaled.jpg 2560w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/08/airtag-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/08/airtag-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/08/airtag-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/08/airtag-1536x1024.jpg 1536w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/08/airtag-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/08/airtag-scaled.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Wakacje rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 na dobre i wielu z nas szykuje si\u0119 ju\u017c do d\u0142ugo wyczekiwanego urlopu, planuj\u0105c wycieczk\u0119, rezerwuj\u0105c loty i kupuj\u0105c potrzebne rzeczy. ",
        "id": 3085682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/jedziesz-na-urlop-ta-funkcja-airtaga-moze-ci-sie-przydac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/08/airtag-scaled.jpg",
        "title": "Jedziesz na urlop? Ta funkcja AirTaga mo\u017ce Ci si\u0119 przyda\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mateusz \u0141yso\u0144",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:42:41.648110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:56:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1620\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Doszlo-do-przelomu.-Historyczny-dzien-dla-polskiej-energetyki.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Doszlo-do-przelomu.-Historyczny-dzien-dla-polskiej-energetyki.jpg 1620w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Doszlo-do-przelomu.-Historyczny-dzien-dla-polskiej-energetyki-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Doszlo-do-przelomu.-Historyczny-dzien-dla-polskiej-energetyki-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Doszlo-do-przelomu.-Historyczny-dzien-dla-polskiej-energetyki-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Doszlo-do-przelomu.-Historyczny-dzien-dla-polskiej-energetyki-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1620px) 100vw, 1620px\" /><p><img src=\"https://konto.",
        "id": 3085161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/polska-energetyka-oze-pokonaly-wegiel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Doszlo-do-przelomu.-Historyczny-dzien-dla-polskiej-energetyki.jpg",
        "title": "Dosz\u0142o do prze\u0142omu. Historyczny dzie\u0144 dla polskiej energetyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Andrzej Libiszewski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:37:25.385065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:34:32+00:00",
        "description": "<img width=\"1200\" height=\"630\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Prime-Day-2025.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Prime-Day-2025.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Prime-Day-2025-770x404.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Prime-Day-2025.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Ju\u017c w przysz\u0142ym tygodniu wystartuje tegoroczny Prime Day. Jest to najwi\u0119ksze po Czarnym Pi\u0105tku wydarzenie sprzeda\u017cowe na Amazonie i wbrew nazwie, nie trwa jeden dzie\u0144 \u2013 w tym roku wystartuje 8 lipca i potrwa do 11 lipca. Jak to zwykle bywa, Amazon podgrzewa atmosfer\u0119, wrzucaj\u0105c ju\u017c teraz \u201ewczesne okazje\u201d, kt\u00f3rym zdecydowanie warto si\u0119 przyjrze\u0107. Wczesne [&#8230;]</p>",
        "id": 3084673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/amazon-prime-day-promocja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Prime-Day-2025.jpg",
        "title": "Amazon przygotowuje si\u0119 do promocji Prime Day, a ju\u017c dzi\u015b dost\u0119pne s\u0105 \u201ewczesne okazje\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian G\u00f3rski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:37:25.597236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:33:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/premiera-google-pixel-9a-specyfikacja-20.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/premiera-google-pixel-9a-specyfikacja-20.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/premiera-google-pixel-9a-specyfikacja-20-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/premiera-google-pixel-9a-specyfikacja-20-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/premiera-google-pixel-9a-specyfikacja-20-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/premiera-google-pixel-9a-specyfikacja-20-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/premiera-google-pixel-9a-specyfikacja-20.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Wyb\u00f3r smartfona z",
        "id": 3084674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/smartfon-problemy-kolor-system",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/03/premiera-google-pixel-9a-specyfikacja-20.jpg",
        "title": "Te smartfony mog\u0105 przysparza\u0107 w\u0142a\u015bcicielom problem\u00f3w. Wystarczy b\u0142ahostka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Henryk Tur",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:37:25.805794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1300\" height=\"500\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Office.png\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Office\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Office.png 1300w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Office-1200x462.png 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Office-770x296.png 770w\" sizes=\"(max-width: 1300px) 100vw, 1300px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Office.png\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Obecnie uzyskanie dost\u0119pu do edycji wa\u017cnych dokument\u00f3w, arkuszy kalkulacyjnych i prezentacji jest czasoch\u0142onne i mo\u017ce zak\u0142\u00f3ca\u0107 przep\u0142ywy pracy. Je\u015bli brakuje uprawnie\u0144, trzeba pobra\u0107 kopi\u0119 lub skontaktowa\u0107 si\u0119 z w\u0142a\u015bcicielem pliku, aby poprosi\u0107 o nowe uprawnienia. Ale to w\u0142a\u015bnie si\u0119 zmienia. Pakiet oprogramowania Microsoft 365 jest wyborem wielu firm oraz organizacji. Wymusza to na producencie wprowad",
        "id": 3084675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/office-web-nowa-funkcja-udostepniania-plikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Office.png",
        "title": "Nowa funkcja w webowym Office u\u0142atwia \u017c\u0105danie dost\u0119pu do edycji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian G\u00f3rski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:32:30.845540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:32:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/norwegia.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/norwegia.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/norwegia-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/norwegia-1600x900.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/norwegia-770x433.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/norwegia-1536x864.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/norwegia.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>W czerwcu 2025 roku Norwegia osi\u0105gn\u0119\u0142a niemal stuprocentowy udzia\u0142 pojazd\u00f3w elektrycznych w sprzeda\u017cy nowych aut. Tesla Model Y nadal dominuje, ale konkurencja nie \u015bpi. Podczas gdy Europa walczy o 15% udzia\u0142u, a Polska led",
        "id": 3084310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/norwegia-bije-kolejny-rekord-elektromobilnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/norwegia.jpg",
        "title": "Norwegia bije kolejny rekord elektromobilno\u015bci. 97% nowych aut to elektryki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Arkadiusz Dzierma\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:32:31.086144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:15:19+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/huawei-matepad-pro-12-2-2025-07.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/huawei-matepad-pro-12-2-2025-07.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/huawei-matepad-pro-12-2-2025-07-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/huawei-matepad-pro-12-2-2025-07-1600x1067.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/huawei-matepad-pro-12-2-2025-07-770x513.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/huawei-matepad-pro-12-2-2025-07-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/huawei-matepad-pro-12-2-2025-07.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Od d\u0142u\u017cszego czasu mamy w sieci sporo materia\u0142\u00f3w o tym, jak mo\u017cna porzuci\u0107 prac\u0119",
        "id": 3084311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/huawei-matepad-pro-12-2-2025-chce-zastapic-laptopa-czy-faktycznie-to-mozliwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/huawei-matepad-pro-12-2-2025-07.jpg",
        "title": "Huawei MatePad Pro 12.2 2025 chce zast\u0105pi\u0107 laptopa. Czy faktycznie to mo\u017cliwe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Henryk Tur",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:32:31.321288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1588\" height=\"899\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Firefox-dodatki.png\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Firefox - dodatki\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Firefox-dodatki.png 1588w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Firefox-dodatki-1200x679.png 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Firefox-dodatki-770x436.png 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Firefox-dodatki-1536x870.png 1536w\" sizes=\"(max-width: 1588px) 100vw, 1588px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Firefox-dodatki.png\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Ponad 40 fa\u0142szywych rozszerze\u0144 w oficjalnym sklepie z dodatkami Firefoksa podszywa si\u0119 pod popularne portfele kryptowalut od zaufanych dostawc\u00f3w, aby kra\u015b\u0107 dane uwierzytelniaj\u0105ce portfela i poufne dane. Badacze z Koi Security znale\u017ali ryzykowne rozszerzenia oraz ",
        "id": 3084312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/mozilla-firefox-falszywe-portfele-kryptowalut",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Firefox-dodatki.png",
        "title": "Dziesi\u0105tki fa\u0142szywych dodatk\u00f3w do portfeli zalewaj\u0105 sklep z dodatkami dla Firefoxa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian G\u00f3rski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:32:31.556339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:33:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/ai-act.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/ai-act.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/ai-act-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/ai-act-1600x900.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/ai-act-770x433.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/ai-act-1536x864.jpg 1536w\" sizes=\"auto, (max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/ai-act.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Grupa 46 prezes\u00f3w najwi\u0119kszych europejskich firm, w tym Airbus, ASML, Lufthansa, Mercedes-Benz, Mistral, Siemens Energy i United Internet, wystosowa\u0142a otwarty list do Komisji Europejskiej, w kt\u00f3rym domagaj\u0105 si\u0119 dwuletniego moratorium na",
        "id": 3084313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/ai-act-europejscy-giganci-apeluja-o-wstrzymanie-wdrozenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/05/ai-act.jpg",
        "title": "Europejscy giganci apeluj\u0105 o wstrzymanie wdro\u017cenia AI Act \u2013 otwarty list do Komisji Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mateusz \u0141yso\u0144",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:27:25.216733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:59:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1564\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Chiny-nie-spowalniaja-z-rewolucjami.-Teraz-odmienili-lotnictwo-drukiem-3D-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Chiny-nie-spowalniaja-z-rewolucjami.-Teraz-odmienili-lotnictwo-drukiem-3D-2.jpg 1564w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Chiny-nie-spowalniaja-z-rewolucjami.-Teraz-odmienili-lotnictwo-drukiem-3D-2-1200x829.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Chiny-nie-spowalniaja-z-rewolucjami.-Teraz-odmienili-lotnictwo-drukiem-3D-2-770x532.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Chiny-nie-spowalniaja-z-rewolucjami.-Teraz-odmienili-lotnictwo-drukiem-3D-2-1536x1061.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1564px) 100vw, 1564px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Chiny-nie-spowalniaja-z-rew",
        "id": 3083834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/chiny-silnik-odrzutowy-z-drukarki-3d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/Chiny-nie-spowalniaja-z-rewolucjami.-Teraz-odmienili-lotnictwo-drukiem-3D-2.jpg",
        "title": "Chiny nie spowalniaj\u0105 z rewolucjami. Teraz odmienili lotnictwo drukiem 3D",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian G\u00f3rski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:27:25.424623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:30:00+00:00",
        "description": "<img width=\"930\" height=\"620\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/MEta.webp\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/MEta.webp 930w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/MEta-770x513.webp 770w\" sizes=\"(max-width: 930px) 100vw, 930px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/MEta.webp\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Meta, w\u0142a\u015bciciel Facebooka, Instagrama i WhatsAppa, zaskakuje nowym stanowiskiem w sprawie ochrony nieletnich w sieci. Gigant technologiczny popar\u0142 wprowadzenie og\u00f3lnounijnego wieku cyfrowej pe\u0142noletno\u015bci, kt\u00f3ry wymaga\u0142by zgody rodzic\u00f3w na pobieranie aplikacji przez m\u0142odsze nastolatki. Stanowisko oparte na badaniach Pozycja Mety opiera si\u0119 na badaniu Morning Consult, kt\u00f3re pokazuje, \u017ce oko\u0142o 75% rodzic\u00f3w w UE uwa\u017ca, \u017ce [&#8230;]</p>",
        "id": 3083835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/meta-popiera-cyfrowa-pelnoletnosc-w-ue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/01/MEta.webp",
        "title": "Meta popiera cyfrow\u0105 pe\u0142noletno\u015b\u0107 w UE. Chce zgody rodzic\u00f3w na pobieranie aplikacji przez nastolatk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Henryk Tur",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:27:25.631711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:26:41+00:00",
        "description": "<img width=\"2048\" height=\"1024\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/GeForce-NOW.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"GeForce NOW\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/GeForce-NOW.jpg 2048w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/GeForce-NOW-1200x600.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/GeForce-NOW-1600x800.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/GeForce-NOW-770x385.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/GeForce-NOW-1536x768.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 2048px) 100vw, 2048px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/GeForce-NOW.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>W lipcu biblioteka GeForce NOW przekroczy liczb\u0119 2200 gier. A to dlatego, \u017ce w lipcu pojawi si\u0119 dwadzie\u015bcia nowych produkcji, a z tego sze\u015b\u0107 jeszcze w bie\u017c\u0105cym tygodniu. Na li\u015bcie nowo\u015bci widzimy m.in. Wuchang: ",
        "id": 3083836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/geforce-now-nowe-produkcje-oraz-promocja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/GeForce-NOW.jpg",
        "title": "GeForce NOW gor\u0105ce jak lato. Dochodzi a\u017c 20 nowych tytu\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mateusz \u0141yso\u0144",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:22:26.186169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:55:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1441\" height=\"944\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/Polska-flaga.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/Polska-flaga.jpg 1441w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/Polska-flaga-1200x786.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/Polska-flaga-770x504.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1441px) 100vw, 1441px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/Polska-flaga.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>W obliczu rosn\u0105cych napi\u0119\u0107 geopolitycznych i uzale\u017cnienia od dostaw amunicji ze Stan\u00f3w Zjednoczonych, nasz kraj podj\u0105\u0142 si\u0119 wielkiej inicjatywy, kt\u00f3ra nie jest wy\u0142\u0105cznie krajow\u0105 inwestycj\u0105, lecz zapowiedzi\u0105 strategicznego uniezale\u017cnienia si\u0119 Europy w dziedzinie logistyki wojskowej. Polska stawia na lokaln\u0105 produkcj\u0119 amunicji. Prze\u0142om to za ma\u0142o powiedziane N",
        "id": 3083448,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/pgz-polska-nowe-fabryki-amunicji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/10/Polska-flaga.jpg",
        "title": "Zbrojeniowa rewolucja na polskich ziemiach. Tych zmian potrzebowa\u0142 nasz kraj i ca\u0142e NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Henryk Tur",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:17:34.011024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:11:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1038\" height=\"701\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Windows-11.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"Windows 11\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Windows-11.jpg 1038w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Windows-11-770x520.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1038px) 100vw, 1038px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Windows-11.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Microsoft wyda\u0142a now\u0105 kompilacj\u0119 systemu Windows 11 w kanale Canary. Kompilacja 27891 jest dost\u0119pna z kilkoma ulepszeniami i poprawkami, now\u0105 funkcj\u0105 dla sklepu Microsoft Store i usuni\u0119ciem programu PowerShell 2.0. Pow\u00f3d? Jest przestarza\u0142y. PowerShell towarzyszy nam od roku 2006, a wi\u0119c ju\u017c od 19 lat. Ale Microsoft wycofa\u0142 PowerShell 2.0 ju\u017c w wersji 1709 systemu [&#8230;]</p>",
        "id": 3083120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/microsoft-usuwa-powershell-2-0-z-windows-11",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/11/Windows-11.jpg",
        "title": "Microsoft usuwa PowerShell 2.0 z najnowszego wydania Windows 11",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Sebastian G\u00f3rski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:17:34.250039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1920\" height=\"1166\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/xiaomi-Mijia-Air-Conditioner-Pro-Eco.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/xiaomi-Mijia-Air-Conditioner-Pro-Eco.jpg 1920w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/xiaomi-Mijia-Air-Conditioner-Pro-Eco-1200x729.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/xiaomi-Mijia-Air-Conditioner-Pro-Eco-1600x972.jpg 1600w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/xiaomi-Mijia-Air-Conditioner-Pro-Eco-770x468.jpg 770w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/xiaomi-Mijia-Air-Conditioner-Pro-Eco-1536x933.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/xiaomi-Mijia-Air-Conditioner-Pro-Eco.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Xiaomi poszerza swoje portfolio produkt\u00f3w AIoT ",
        "id": 3083121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/xiaomi-wprowadza-klimatyzatory-mijia-air-conditioner-pro-eco-do-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/xiaomi-Mijia-Air-Conditioner-Pro-Eco.jpg",
        "title": "Xiaomi wprowadza klimatyzatory Mijia Air Conditioner Pro Eco do Polski. Ceny ju\u017c znamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Aleksander Kowal",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:09:54.552982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:53:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1280\" height=\"720\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/planeta.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/planeta.jpg 1280w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/planeta-1200x675.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/planeta-770x433.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/planeta.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>Odkrycia dokonywane w kosmosie potrafi\u0105 by\u0107 wyj\u0105tkowo szalone. Takim w\u0142a\u015bnie mianem mo\u017cna okre\u015bli\u0107 fenomen uwieczniony przez astronom\u00f3w, kt\u00f3rzy dostrzegli zaskakuj\u0105ce interakcje mi\u0119dzy pewn\u0105 planet\u0105 i jej gwiazd\u0105. Pierwszy z tych obiekt\u00f3w zosta\u0142 nazwany HIP 67522 b, a jego kosmiczny gospodarz to oczywi\u015bcie HIP 67522. M\u00f3wimy o uk\u0142adzie oddalonym o nieco ponad czterysta lat \u015bwietlnyc",
        "id": 3082808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/planeta-i-gwiazda-dziwna-zaleznosc-zjawisko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/planeta.jpg",
        "title": "Ta planeta robi co\u015b naprawd\u0119 dziwnego. Astronomowie opisali nieznane wcze\u015bniej zjawisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kacper Cembrowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:04:50.128808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:00:00+00:00",
        "description": "<img width=\"1400\" height=\"933\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/lenovo-generacja-ai-odkrywcy-jutra-16.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/lenovo-generacja-ai-odkrywcy-jutra-16.jpg 1400w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/lenovo-generacja-ai-odkrywcy-jutra-16-1200x800.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/lenovo-generacja-ai-odkrywcy-jutra-16-770x513.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1400px) 100vw, 1400px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/lenovo-generacja-ai-odkrywcy-jutra-16.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto\"></p>\n<p>21 czerwca 2025 roku warszawski Showroom Lenovo i Motorola przy Placu Powsta\u0144c\u00f3w Warszawy 9 sta\u0142 si\u0119 centrum technologicznej edukacji. M\u0142odzie\u017c w wieku 13-18 lat wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 w warsztatach \u201eGeneracja AI: Odkrywcy Jutra\u201d, kt\u00f3re pokaza",
        "id": 3082501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/lenovo-generacja-ai-odkrywcy-jutra",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2025/07/lenovo-generacja-ai-odkrywcy-jutra-16.jpg",
        "title": "Lenovo inwestuje w wiedz\u0119 m\u0142odzie\u017cy. Za nami warsztaty \u201eGeneracja AI: Odkrywcy Jutra\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mateusz \u0141yso\u0144",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T05:01:54.879259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T04:26:15+00:00",
        "description": "<img width=\"1535\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/Jest-jeszcze-potezniejszy.-Indie-marzyly-o-tym-okrecie-podwodnym-ktory-jest-gwarancja-bezpieczenstwa.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" style=\"margin-bottom:10px;\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/Jest-jeszcze-potezniejszy.-Indie-marzyly-o-tym-okrecie-podwodnym-ktory-jest-gwarancja-bezpieczenstwa.jpg 1535w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/Jest-jeszcze-potezniejszy.-Indie-marzyly-o-tym-okrecie-podwodnym-ktory-jest-gwarancja-bezpieczenstwa-1200x844.jpg 1200w, https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/Jest-jeszcze-potezniejszy.-Indie-marzyly-o-tym-okrecie-podwodnym-ktory-jest-gwarancja-bezpieczenstwa-770x542.jpg 770w\" sizes=\"(max-width: 1535px) 100vw, 1535px\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/Jest-jeszcze-potezniejszy.-Indie-marzyly-o-tym-okrecie-podwodnym-ktory-je",
        "id": 3082284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.chip.pl/2025/07/indie-bron-pocisk-balistyczny-k-5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 69,
        "source_url": "https://www.chip.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/Jest-jeszcze-potezniejszy.-Indie-marzyly-o-tym-okrecie-podwodnym-ktory-jest-gwarancja-bezpieczenstwa.jpg",
        "title": "Indie maj\u0105 now\u0105 bro\u0144. K-5 uderzy niespodziewanie i z pot\u0119g\u0105 atomu",
        "vote": 0
    }
]