[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T20:24:28.148692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T20:24:27+00:00",
        "description": "Minister spraw zagranicznych Chin Wang Yi powiedzia\u0142 unijnej szefowej dyplomacji Kai Kallas, \u017ce Pekin nie mo\u017ce dopu\u015bci\u0107 do pora\u017cki Rosji w wojnie z Ukrain\u0105 - donosi South China Morning Post. Chi\u0144czycy obawiaj\u0105 si\u0119 bowiem, \u017ce ca\u0142a uwaga USA skupi\u0142aby si\u0119 w\u00f3wczas na nich. To z kolei mia\u0142oby przeszkodzi\u0107 w przygotowywaniu m.in. ewentualnej inwazji na Tajwan.",
        "id": 3087865,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-04/chinski-minister-zaskoczyl-szczerym-wyznaniem-unijna-dyplomatka-nie-kryla-zdumienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ski minister zaskoczy\u0142 szczerym wyznaniem. Unijna dyplomatka nie kry\u0142a zdumienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T19:19:13.380134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T19:19:12+00:00",
        "description": "Dzi\u0119ki sztucznej inteligencji, po 18 latach pr\u00f3b zaj\u015bcia w ci\u0105\u017c\u0119, pewna para spodziewa si\u0119 swojego pierwszego dziecka - informuje CNN. Spe\u0142nienie marze\u0144 o rodzicielstwie przynios\u0142a im nowa metoda o nazwie STAR, kt\u00f3ra wykorzystuje algorytmy AI do oceny jako\u015bci plemnik\u00f3w w nasieniu. Z podobnych rozwi\u0105za\u0144 zaczyna korzysta\u0107 coraz wi\u0119cej ameryka\u0144skich klinik.",
        "id": 3087548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-04/przez-18-lat-starali-sie-o-dziecko-pomogla-dopiero-sztuczna-inteligencja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez 18 lat starali si\u0119 o dziecko. Pomog\u0142a dopiero sztuczna inteligencja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T18:10:26.260437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T18:10:25+00:00",
        "description": "Dwie turystki nie \u017cyj\u0105 po tym, jak zosta\u0142y poturbowane przez s\u0142onia podczas safari w Zambii. Ofiary to 67-letnia obywatelka Nowej Zelandii i o rok starsza Brytyjka. Kobiety nie mia\u0142y \u017cadnych szans w starciu ze zwierz\u0119ciem, kt\u00f3remu towarzyszy\u0142o m\u0142ode.",
        "id": 3087213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-04/turystki-stratowane-przez-slonice-tragedia-podczas-safari-w-zambii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turystki stratowane przez s\u0142onic\u0119. Tragedia podczas safari w Zambii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T17:06:35.866122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T17:06:34+00:00",
        "description": "Uzgodnili\u015bmy, \u017ce b\u0119dziemy pracowa\u0107 nad wzmocnieniem ochrony naszego nieba - przekaza\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski po rozmowie z Donaldem Trumpem. Jak podaj\u0105 ameryka\u0144skie media prezydent USA chce pom\u00f3c w obronie powietrznej Ukrainy w zwi\u0105zku z eskalacj\u0105 rosyjskich atak\u00f3w i zawiedzeniem postaw\u0105 W\u0142adimira Putina.",
        "id": 3086796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-04/trump-rozmawial-z-zelenskim-zgodzilismy-sie-wspolpracowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump rozmawia\u0142 z Ze\u0142enskim. Prezydent Ukrainy ujawni\u0142 szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:50:08.953828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:50:08+00:00",
        "description": "Stan\u0119\u0142y tramwaje, metro i trolejbusy, nie dzia\u0142aj\u0105 bankomaty, a ludzi, kt\u00f3rzy utkn\u0119li w windach, uwalniaj\u0105 stra\u017cacy - to efekt braku pr\u0105du w cz\u0119\u015bci prawobrze\u017cnej Pragi. Wed\u0142ug koncernu CEPS, operatora systemu elektroenergetycznego Czech, dosz\u0142o do awarii w rozdzielni. Pr\u0105du nie ma tak\u017ce w innych czeskich miastach.",
        "id": 3085371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-04/blackout-sparalizowal-prage-stanelo-metro-ludzie-utkneli-w-windach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blackout sparali\u017cowa\u0142 Prag\u0119. Stan\u0119\u0142o metro, ludzie utkn\u0119li w windach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:50:08.744629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:50:08+00:00",
        "description": "Narodowe Biuro Antykorupcyjne Ukrainy przeszuka\u0142o dom by\u0142ego ministra obrony O\u0142eksija Reznikowa. S\u0142u\u017cby zabezpieczy\u0142y telefon i dokumenty. Powodem jest sprawa zwi\u0105zana z zakupem \u017cywno\u015bci dla wojska po mocno zawy\u017conych cenach.",
        "id": 3085370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-04/ukrainskie-sluzby-weszly-do-domu-bylego-ministra-obrony-sprawa-dotyczy-defraudacji-pieniedzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144skie s\u0142u\u017cby wesz\u0142y do domu by\u0142ego ministra obrony. Sprawa dotyczy defraudacji pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:50:08.530213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:50:08+00:00",
        "description": "23 osoby zosta\u0142y ranne w wypadku autokaru na autostradzie w Niemczech. Pojazdem jecha\u0142o 54 pasa\u017cer\u00f3w, w tym co najmniej trzy osoby z polskimi paszportami - przekaza\u0142a niemiecka policja. S\u0142u\u017cby nie maj\u0105 jeszcze ostatecznej listy narodowo\u015bci podr\u00f3\u017cuj\u0105cych os\u00f3b. Nie podano przyczyny wypadku.",
        "id": 3085369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-04/wypadek-autokaru-w-niemczech-polacy-wsrod-pasazerow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek autokaru w Niemczech. Polacy w\u015br\u00f3d pasa\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:46:15.243199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:38:00+00:00",
        "description": "- Ukraina rozmie\u015bci\u0142a na W\u0119grzech s\u0142u\u017cby, aby wp\u0142yn\u0105\u0107 na wybory parlamentarne w 2026 roku - powiedzia\u0142 premier W\u0119gier Viktor Orban. Zaznaczy\u0142, \u017ce planem by\u0142o wyniesienie do w\u0142adzy proukrai\u0144skiego rz\u0105du. - Ma on zatwierdzi\u0107 przyst\u0105pienie Kijowa do Unii Europejskiej - wyja\u015bni\u0142, dodaj\u0105c, \u017ce aktywno\u015b\u0107 s\u0142u\u017cb ukrai\u0144skich na W\u0119grzech jest sta\u0142a.",
        "id": 3084870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-04/ukrainskie-sluzby-mialy-wplynac-na-wybory-orban-oskarza-kijow-o-wrogie-dzialania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ukrai\u0144skie s\u0142u\u017cby mia\u0142y wp\u0142yn\u0105\u0107 na wybory\". Orban oskar\u017ca Kij\u00f3w o wrogie dzia\u0142ania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:30:09.419296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:30:08+00:00",
        "description": "Republika Po\u0142udniowej Afryki mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 Republik\u0105 Azanii. Kampani\u0119 na rzecz zmiany nazwy pa\u0144stwa rozpocz\u0119\u0142o kilka po\u0142udniowoafryka\u0144skich partii politycznych. Argumentuj\u0105 one, \u017ce obecna nazwa kraju jest pozosta\u0142o\u015bci\u0105 kolonializmu.",
        "id": 3083599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-04/proponuja-zmiane-nazwy-kraju-pozostalosc-kolonializmu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 zmieni\u0107 nazw\u0119 kraju. Republika Azanii mo\u017ce trafi\u0107 na mapy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:30:09.201980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:30:08+00:00",
        "description": "Na jednej ze stacji paliw w Rzymie dosz\u0142o do eksplozji w wyniku kt\u00f3rej rannych zosta\u0142o 21 os\u00f3b. \u015awiadkowie donosz\u0105 o olbrzymim huku. Uszkodzeniu uleg\u0142y pobliskie budynki. Brzmia\u0142o to jak bomba - relacjonuje jeden ze \u015bwiadk\u00f3w zdarzenia.",
        "id": 3083598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-04/ogromny-wybuch-na-stacji-paliw-w-rzymie-chmura-dymu-nad-miastem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromny wybuch na stacji paliw w Rzymie. Chmura dymu nad miastem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:20:11.324697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:20:10+00:00",
        "description": "S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy og\u0142osi\u0142a udaremnienie pr\u00f3by defraudacji funduszy wojskowych. Jak przekazano, jeden z by\u0142ych dow\u00f3dc\u00f3w batalionu z regionu Odessy wraz ze wsp\u00f3lnikami doprowadzi\u0142 do strat w wysoko\u015bci blisko 100 milion\u00f3w hrywien m.in. poprzez sprzeda\u017c fa\u0142szywych certyfikat\u00f3w i paliwa z wojskowych magazyn\u00f3w.",
        "id": 3082915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-04/skandal-w-ukrainskiej-armii-zatrzymany-byly-dowodca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal w ukrai\u0144skiej armii. Zatrzymany by\u0142y dow\u00f3dca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:20:11.533295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:20:10+00:00",
        "description": "Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone nadal przekazuj\u0105 bro\u0144 Ukrainie. Wcze\u015bniej Bia\u0142y Dom potwierdzi\u0142, i\u017c decyzj\u0105 Pentagonu zdecydowano o wstrzymaniu dostaw cz\u0119\u015bci uzbrojenia. - Dajemy im bro\u0144, wsp\u00f3\u0142pracujemy z nimi i pr\u00f3bujemy im pom\u00f3c. Ale musimy si\u0119 upewni\u0107, \u017ce i nam jej wystarczy - oznajmi\u0142 prezydent USA.",
        "id": 3082916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-04/zamieszanie-wokol-broni-dla-ukrainy-dwuglos-w-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamieszanie wok\u00f3\u0142 broni dla Ukrainy. \"Nam te\u017c musi wystarczy\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:16:18.980613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:16:18+00:00",
        "description": "W trakcie nocnych atak\u00f3w na Kij\u00f3w, Rosja wystrzeli\u0142a ponad 500 dron\u00f3w - informuj\u0105 lokalne w\u0142adze. Mer ukrai\u0144skiej stolicy Witalij Kliczko poinformowa\u0142, \u017ce w atakach rannych zosta\u0142o 19 os\u00f3b. Ataki odby\u0142y si\u0119 po rozmowie mi\u0119dzy Donaldem Trumpem a W\u0142adimirem Putinem, z kt\u00f3rej prezydent USA, jak sam okre\u015bli\u0142, nie by\u0142 zadowolony.",
        "id": 3082640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-04/nocne-ataki-na-ukraine-uzyto-ponad-500-dronow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocne ataki Rosjan na Ukrain\u0119. U\u017cyto ponad 500 dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T05:10:07.763433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T05:10:07+00:00",
        "description": "Ma\u0142o znana grupa Dzieci Ognia, kt\u00f3ra ma powi\u0105zania z boj\u00f3wkami kurdyjskimi, przyzna\u0142a si\u0119 do podpale\u0144 pustosz\u0105cych kilka region\u00f3w Turcji - informuje agencja Reutera. W ci\u0105gu niespe\u0142na tygodnia w kraju wybuch\u0142o ponad 300 po\u017car\u00f3w. W ich wyniku zgin\u0119\u0142y dot\u0105d dwie osoby.",
        "id": 3082367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-07-04/niszczycielskie-pozary-w-turcji-do-podpalen-przyznaja-sie-dzieci-ognia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niszczycielskie po\u017cary w Turcji. Do podpale\u0144 przyznaj\u0105 si\u0119 \"Dzieci Ognia\"",
        "vote": 0
    }
]