[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T21:12:18.255258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T21:04:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-201440-powazna-pomylka-komisji-podczas-ustalania-glosow-w-minsku-mazowieckim-zdj-ilustracyjne-ph8499441/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uchwa\u0142a o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w w Dzienniku Ustaw, ale z adnotacj\u0105\" />\n    Uchwa\u0142a kwestionowanej Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w zosta\u0142a opublikowana w pi\u0105tek w Dzienniku Ustaw. Orzeczenie jest poprzedzone adnotacj\u0105 o stanie prawnym izby.",
        "id": 3087965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/uchwala-o-waznosci-wyborow-w-dzienniku-ustaw-ale-z-adnotacja-st8542616?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-201440-powazna-pomylka-komisji-podczas-ustalania-glosow-w-minsku-mazowieckim-zdj-ilustracyjne-ph8499441/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uchwa\u0142a o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w w Dzienniku Ustaw, ale z adnotacj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T21:12:18.437372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T20:38:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2698576-granica-polsko-niemiecka-ph8542516/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co zmieni\u0105 kontrole na granicach? I co my\u015bl\u0105 o nich okoliczni mieszka\u0144cy\" />\n    7 lipca na przej\u015bciach granicznych z Niemcami i z Litw\u0105 przywr\u00f3cone zostan\u0105 tymczasowo kontrole graniczne. To nie oznacza, \u017ce zatrzymany b\u0119dzie ka\u017cdy, kto b\u0119dzie chcia\u0142 przekroczy\u0107 granic\u0119. Kontrole maj\u0105 by\u0107 wyrywkowe i to funkcjonariusze Stra\u017cy Granicznej b\u0119d\u0105 decydowa\u0107, kogo ewentualnie zatrzyma\u0107. Zapytali\u015bmy o zdanie mieszka\u0144c\u00f3w zachodniego pogranicza.",
        "id": 3087966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/co-zmienia-kontrole-na-granicach-i-co-mysla-o-nich-okoliczni-mieszkancy-st8542583?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2698576-granica-polsko-niemiecka-ph8542516/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co zmieni\u0105 kontrole na granicach? I co my\u015bl\u0105 o nich okoliczni mieszka\u0144cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T20:07:49.332494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T19:55:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1786941-texas-ph8542494/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Katastrofalne powodzie. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne\" />\n    Centralne obszaru Teksas zmagaj\u0105 si\u0119 z katastrofalnymi powodziami wywo\u0142anymi intensywnymi ulewami. Miejscami w ci\u0105gu kilku godzin spad\u0142o wi\u0119cej deszczu, ni\u017c notuje si\u0119 w \u015brednio w ci\u0105gu miesi\u0105ca. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne, ratownicy prowadz\u0105 ewakuacje i akcje ratunkowe.",
        "id": 3087634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/teksas-katastrofalne-powodzie-sa-ofiary-smiertelne-st8542574?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1786941-texas-ph8542494/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Katastrofalne powodzie. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T20:07:49.511368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T19:42:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3511075-antoni-macierewicz-ph8254170/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prokuratura chce uchyli\u0107 Macierewiczowi immunitet. \"Licz\u0119, \u017ce to dopiero pocz\u0105tek\"\" />\n    Do Sejmu trafi\u0142 wniosek o uchylenie immunitetu Antoniemu Macierewiczowi. - Licz\u0119 na to, \u017ce to jest dopiero pocz\u0105tek, bo tego typu dzia\u0142ania powinny by\u0107 bardzo g\u0142\u0119boko sprawdzone - m\u00f3wi\u0142 w \"#BezKitu\" w TVN24 by\u0142y przewodnicz\u0105cy Pa\u0144stwowej Komisji Badania Wypadk\u00f3w Lotniczych Maciej Lasek.",
        "id": 3087635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wniosek-o-uchylenie-immunitetu-antoniemu-macierewiczowi-maciej-lasek-licze-na-to-ze-to-dopiero-poczatek-st8542554?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3511075-antoni-macierewicz-ph8254170/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prokuratura chce uchyli\u0107 Macierewiczowi immunitet. \"Licz\u0119, \u017ce to dopiero pocz\u0105tek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T20:07:49.688959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T19:29:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k2hbf2-shutterstock_2044480022-7173743/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pot\u0119\u017cna kumulacja w Eurojackpot\" />\n    W pi\u0105tkowym losowaniu Eurojackpot ponownie nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana, a kumulacja ro\u015bnie do 210 milion\u00f3w z\u0142otych. W Polsce najwy\u017csza by\u0142a wygrana czwartego stopnia w wysoko\u015bci ponad 750 tysi\u0119cy z\u0142otych. Oto liczby, kt\u00f3re wylosowano 4 lipca 2025 roku.",
        "id": 3087636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-eurojackpot-z-4-lipca-2025-jakie-liczby-padly-podczas-losowania-st8542557?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k2hbf2-shutterstock_2044480022-7173743/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pot\u0119\u017cna kumulacja w Eurojackpot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T19:05:27.888222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T19:01:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4893685-parking-p-r-rembertow-na-wizualizacji-ph8326428/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powstan\u0105 dwa nowe parkingi P+R \" />\n    Miasto podpisa\u0142o umow\u0119 na zaprojektowanie i budow\u0119 parkingu P+R w Rembertowie. Projektowanie drugiego parkingu, na Br\u00f3dnie, jest w toku. Oba maj\u0105 by\u0107 gotowe za dwa lata.",
        "id": 3087288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/rembertow/warszawa-umowa-parking-p-r-w-rembertowie-podpisana-st8542396?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4893685-parking-p-r-rembertow-na-wizualizacji-ph8326428/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Powstan\u0105 dwa nowe parkingi P+R",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T19:05:28.082417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T18:28:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-951234-pogodna-noc-pogoda-lato-ph8523293/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - sobota, 5.07. Ch\u0142odna noc, w dzie\u0144 prawie 30 stopni\" />\n    Pogoda na jutro. Noc zapowiada si\u0119 pogodnie, cho\u0107 na p\u00f3\u0142nocy pojawi si\u0119 wi\u0119cej chmur i lokalne, s\u0142abe opady deszczu. W sobot\u0119 5.07 na po\u0142udniu pojawi si\u0119 wi\u0119cej s\u0142o\u0144ca, na p\u00f3\u0142nocy i zachodzie - zachmurzenie i mo\u017cliwe przelotne opady.",
        "id": 3087289,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sobota-5-07-chlodna-noc-w-dzien-prawie-30-stopni-st8542513?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-951234-pogodna-noc-pogoda-lato-ph8523293/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - sobota, 5.07. Ch\u0142odna noc, w dzie\u0144 prawie 30 stopni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T19:05:28.267969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T18:18:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-589188-pap-20250503-0ks-ph8542547/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koalicjanci pytaj\u0105 Ho\u0142owni\u0119. \"W jakim celu spotyka\u0142 si\u0119 z Kaczy\u0144skim?\",\u00a0\"Co z nim negocjowa\u0142?\"\" />\n    W sprawie jakich ustaw spotyka\u0142 si\u0119 u pana Bielana w mieszkaniu? I dlaczego w takiej formie? - pyta\u0142a pos\u0142anka Lewicy Anna Maria \u017bukowska w \"Faktach po Faktach\" w TVN24, komentuj\u0105c informacje o wizycie marsza\u0142ka Sejmu w mieszkaniu europos\u0142a PiS Adama Bielana. Do gara\u017cu budynku wjecha\u0142o tak\u017ce auto prezesa PiS. - W jakim celu spotyka\u0142 si\u0119 z Kaczy\u0144skim?\u00a0Co z nim negocjowa\u0142? - dopytywa\u0142 Bartosz Ar\u0142ukowicz, eurodeputowany Koalicji Obywatelskiej.",
        "id": 3087290,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nocne-spotkanie-holowni-u-bielana-bartosz-arlukowicz-i-anna-maria-zukowska-komentuja-st8542350?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-589188-pap-20250503-0ks-ph8542547/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Koalicjanci pytaj\u0105 Ho\u0142owni\u0119. \"W jakim celu spotyka\u0142 si\u0119 z Kaczy\u0144skim?\",\u00a0\"Co z nim negocjowa\u0142?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T19:05:28.622316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T18:12:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6090468-akcja-gasnicza-w-zabkach-trwala-cala-noc-ph8541100/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Inspektorzy weszli i oceniaj\u0105 poszczeg\u00f3lne cz\u0119\u015bci budynku\"\" />\n    Dosta\u0142em ju\u017c informacj\u0119 ze strony nadzoru budowlanego, \u017ce inspektorzy weszli i zaczynaj\u0105 poszczeg\u00f3lne cz\u0119\u015bci tego budynku ocenia\u0107 pod k\u0105tem zniszcze\u0144 - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 wojewoda mazowiecki Mariusz Frankowski, pytany o dalsze kroki w sprawie szacowania strat po po\u017carze budynku wielorodzinnego w Z\u0105bkach. Poinformowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c o uruchomieniu pomocy finansowej dla pogorzelc\u00f3w. Jest szansa na to, \u017ce niekt\u00f3rzy mieszka\u0144cy do swoich lokali b\u0119d\u0105 mogli wej\u015b\u0107 w sobot\u0119 rano.",
        "id": 3087292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/pozar-w-zabkach-inspektorzy-weszli-i-zaczynaja-oceniac-poszczegolne-czesci-budynku-st8542493?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6090468-akcja-gasnicza-w-zabkach-trwala-cala-noc-ph8541100/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Inspektorzy weszli i oceniaj\u0105 poszczeg\u00f3lne cz\u0119\u015bci budynku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T19:05:28.444591+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T17:56:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9257580-zatrzymano-policjantow-zdjecie-ilustracyjne-ph8541327/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"7-latek, kt\u00f3ry sam wyszed\u0142 z galerii, zosta\u0142 znaleziony\" />\n    Lubelscy policjanci poszukiwali 7-letniego ch\u0142opca, kt\u00f3ry w pi\u0105tek samodzielnie opu\u015bci\u0142 teren galerii handlowej Mozaika. Zosta\u0142 wieczorem znaleziony przy stacji benzynowej.",
        "id": 3087291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-7-latek-ktory-sam-wyszedl-z-galerii-zostal-znaleziony-st8542518?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9257580-zatrzymano-policjantow-zdjecie-ilustracyjne-ph8541327/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "7-latek, kt\u00f3ry sam wyszed\u0142 z galerii, zosta\u0142 znaleziony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T17:57:18.018183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T17:52:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5629556-shutterstock-1723621129-ph8542441/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Serwis b\u0119dzie niedost\u0119pny\". Prace serwisowe w bankach\" />\n    PKO BP, Pekao, Santander Bank Polska, Nest Bank, BNP Paribas i Toyota Bank Polska - te banki zaplanowa\u0142y prace serwisowe w najbli\u017cszych dniach. W niekt\u00f3rych przypadkach mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 trudno\u015bci z bankowo\u015bci\u0105 internetow\u0105, przelewami czy p\u0142atno\u015bciami Blik.",
        "id": 3086943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/przerwy-serwisowe-w-bankach-pko-bp-pekao-santander-bnp-paribas-st8542439?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5629556-shutterstock-1723621129-ph8542441/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Serwis b\u0119dzie niedost\u0119pny\". Prace serwisowe w bankach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T17:57:18.597467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T17:15:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7072623-maciej-stuhr-ph8542360/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Niezwykle przewrotny pomys\u0142\" na pocz\u0105tek Stuhrali\u00f3w\" />\n    W Krakowie trwaj\u0105 Stuhralia, czyli festiwal zorganizowany, by uczci\u0107 pami\u0119\u0107 zmar\u0142ego rok temu wybitnego aktora, Jerzego Stuhra. Trwaj\u0105cy do ko\u0144ca tygodnia festiwal rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 koncertem muzyki ze spektakli i film\u00f3w z udzia\u0142em lub w re\u017cyserii artysty.",
        "id": 3086946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ruszyly-stuhralia-czyli-festiwal-o-jerzym-stuhrze-st8542366?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7072623-maciej-stuhr-ph8542360/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Niezwykle przewrotny pomys\u0142\" na pocz\u0105tek Stuhrali\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T17:57:18.772976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T17:15:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2103226-los-ph8542479/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u0141o\u015b w Ba\u0142tyku? To wcale nie taka rzadko\u015b\u0107\" />\n    M\u0142ody \u0142o\u015b zaskoczy\u0142 pla\u017cowicz\u00f3w w litewskiej K\u0142ajpedzie, wskakuj\u0105c do w\u00f3d Morza Ba\u0142tyckiego niczym do le\u015bnego jeziora. Cho\u0107 dla ludzi by\u0142 to niecodzienny widok, eksperci uspokajaj\u0105 - \u0142osie od czasu do czasu odwiedzaj\u0105 nadmorskie tereny, by si\u0119 sch\u0142odzi\u0107, napi\u0107 wody i kontynuowa\u0107 w\u0119dr\u00f3wk\u0119.",
        "id": 3086947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/litwa-los-w-baltyku-to-wcale-nie-taka-rzadkosc-st8542440?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2103226-los-ph8542479/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u0141o\u015b w Ba\u0142tyku? To wcale nie taka rzadko\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T17:57:18.948413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T17:08:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4725662-bron-strzelnica-shutterstock-2153858931-ph7799006/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Postrzeli\u0142 policjantk\u0119 w trakcie szkolenia. Jest akt oskar\u017cenia\" />\n    Do S\u0105du Rejonowego w Ole\u015bnie (woj. opolskie) trafi\u0142 akt oskar\u017cenia przeciwko instruktorowi, kt\u00f3ry w trakcie szkolenia postrzeli\u0142 ze s\u0142u\u017cbowej broni policjantk\u0119. M\u0119\u017cczy\u017anie grozi do trzech lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3086948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/olesno-do-sadu-trafil-akt-oskarzenia-przeciwko-policyjnemu-instruktorowi-st8542454?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4725662-bron-strzelnica-shutterstock-2153858931-ph7799006/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Postrzeli\u0142 policjantk\u0119 w trakcie szkolenia. Jest akt oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T17:57:19.123284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T16:59:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4385185-pozar-budynku-mieszkalnego-w-zabkach-ph8541002/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilkaset os\u00f3b straci\u0142o dach nad g\u0142ow\u0105, trwa \u015bledztwo. Co wiemy o po\u017carze w Z\u0105bkach\" />\n    Po ogromnym po\u017carze budynku w Z\u0105bkach kilkaset os\u00f3b nie mo\u017ce wr\u00f3ci\u0107 do 211 mieszka\u0144. Rz\u0105d zapowiedzia\u0142 specjaln\u0105 pomoc pa\u0144stwa dla pogorzelc\u00f3w. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo.",
        "id": 3086949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/zabki-wszystko-co-wiemy-o-pozarze-st8542411?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4385185-pozar-budynku-mieszkalnego-w-zabkach-ph8541002/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kilkaset os\u00f3b straci\u0142o dach nad g\u0142ow\u0105, trwa \u015bledztwo. Co wiemy o po\u017carze w Z\u0105bkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T16:52:20.077627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T16:39:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1419342-ginekologia-regeneracyjna-pomaga-pacjentkom-ph8541388/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pacjentki zadowolone, ale te zabiegi ginekologiczne budz\u0105 kontrowersje. Czy s\u0142usznie?\" />\n    Mi\u0119dzynarodowa Federacja Ginekologii i Po\u0142o\u017cnictwa uzna\u0142a zabiegi stosowane w ginekologii estetycznej i regeneracyjnej za nieetyczne. Lekarki, kt\u00f3re od lat je wykonuj\u0105, s\u0105 rozczarowane. M\u00f3wi\u0105, \u017ce kobiety po zabiegach regeneracyjnych to jedne z ich najwdzi\u0119czniejszych pacjentek.",
        "id": 3086477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/ginekologia-estetyczna-i-regeneracyjna-jakie-zabiegi-moga-pomoc-na-kobiece-dolegliwosci-st8541656?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1419342-ginekologia-regeneracyjna-pomaga-pacjentkom-ph8541388/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pacjentki zadowolone, ale te zabiegi ginekologiczne budz\u0105 kontrowersje. Czy s\u0142usznie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T16:52:20.428606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T16:13:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9748475-tragiczny-final-poszukiwan-dwoch-zaginionych-mezczyzn-ph8542381/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cia\u0142a m\u0119\u017cczyzn w aucie i w bagnie, trzy osoby z zarzutami\" />\n    Blisko trzy tygodnie trwa\u0142y intensywne poszukiwania dw\u00f3ch mieszka\u0144c\u00f3w gminy Sierpc w wojew\u00f3dztwie mazowieckim. Zagin\u0119li pod koniec maja. Cia\u0142o jednego z nich znaleziono w samochodzie, drugie w pobliskim bagnie. W tej sprawie zatrzymano sze\u015b\u0107 os\u00f3b, trzy us\u0142ysza\u0142y zarzuty.",
        "id": 3086479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/gmina-sierpc-ciala-mezczyzn-w-aucie-i-w-bagnie-trzy-osoby-zarzutami-st8542339?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9748475-tragiczny-final-poszukiwan-dwoch-zaginionych-mezczyzn-ph8542381/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cia\u0142a m\u0119\u017cczyzn w aucie i w bagnie, trzy osoby z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T16:52:20.604400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T16:13:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-155419-upaly-we-wloszech-ph8542340/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nikt nie mo\u017ce czu\u0107 si\u0119 bezpieczny\". Taka sytuacja pierwszy raz\" />\n    W\u0142ochy zmagaj\u0105 si\u0119 z fal\u0105 upa\u0142\u00f3w. Ro\u015bnie liczba nag\u0142ych zatrzyma\u0144 pracy serca, zw\u0142aszcza na pla\u017cach, gdzie temperatury przekraczaj\u0105 40 stopni Celsjusza. S\u0142u\u017cby ratunkowe apeluj\u0105 o ostro\u017cno\u015b\u0107 i przestrzeganie zasad bezpiecze\u0144stwa, bo nikt nie jest odporny na skutki ekstremalnego gor\u0105ca.",
        "id": 3086480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/upaly-we-wloszech-nikt-nie-moze-czuc-sie-bezpieczny-taka-sytuacja-pierwszy-raz-st8542367?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-155419-upaly-we-wloszech-ph8542340/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nikt nie mo\u017ce czu\u0107 si\u0119 bezpieczny\". Taka sytuacja pierwszy raz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T16:52:20.784179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T16:11:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-12kbz8-ceny-ofertowe-mieszkan-wzrosly-4576882/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wprowadzali klient\u00f3w w b\u0142\u0105d. Kary dla sze\u015bciu deweloper\u00f3w\" />\n    Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w na\u0142o\u017cy\u0142 na sze\u015bciu deweloper\u00f3w kary o \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci 1,6 miliona z\u0142otych za wprowadzanie klient\u00f3w w b\u0142\u0105d, co do powierzchni oferowanego lokalu. Jak podano w komunikacie, problem dotyczy\u0142 wliczania do metra\u017cu powierzchni pod \u015bciankami dzia\u0142owymi.",
        "id": 3086481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/szesciu-deweloperow-ukaranych-przez-uokik-blednie-podawali-powierzchnie-mieszkan-st8542325?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-12kbz8-ceny-ofertowe-mieszkan-wzrosly-4576882/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wprowadzali klient\u00f3w w b\u0142\u0105d. Kary dla sze\u015bciu deweloper\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T16:52:20.959543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T16:03:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-465022-szymon-holownia-ph8493800/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Koniec wyja\u015bnienia\". Ho\u0142ownia o spotkaniu z politykami PiS\" />\n    \"Wzmo\u017cenie i ekscytacja zwi\u0105zana z moim wczorajszym spotkaniem nie jest ani uzasadniona, ani wskazana\" - napisa\u0142 marsza\u0142ek Sejmu i lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia.",
        "id": 3086482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/spotkanie-szymona-holowni-z-adamem-bielanem-marszalek-sejmu-komentuje-st8542372?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-465022-szymon-holownia-ph8493800/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Koniec wyja\u015bnienia\". Ho\u0142ownia o spotkaniu z politykami PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T16:52:21.134499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:59:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5128833-mysliwiec-f-35b-ph8542300/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"My\u015bliwiec F-35 zmuszony do l\u0105dowania przy tropikalnej pla\u017cy. Sta\u0142 si\u0119 atrakcj\u0105\" />\n    Brytyjski my\u015bliwiec F-35B sta\u0142 si\u0119 lokaln\u0105 atrakcj\u0105 i przedmiotem \u017cart\u00f3w, odk\u0105d w po\u0142owie czerwca musia\u0142 awaryjnie l\u0105dowa\u0107 w Indiach. Od tamtej pory supernowoczesna maszyna czeka na napraw\u0119, a lokalne w\u0142adze postanowi\u0142y wykorzysta\u0107 go do promocji turystyki. \"Kerala - miejsce, z kt\u00f3rego nigdy nie b\u0119dziesz chcia\u0142 wyjecha\u0107\" - brzmi opublikowany przez nie post.",
        "id": 3086483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/indie-brytyjski-mysliwiec-f-35b-zmuszony-do-ladowania-w-kerali-stal-sie-atrakcja-i-przedmiotem-zartow-st8542243?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5128833-mysliwiec-f-35b-ph8542300/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "My\u015bliwiec F-35 zmuszony do l\u0105dowania przy tropikalnej pla\u017cy. Sta\u0142 si\u0119 atrakcj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T16:52:21.309345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:52:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2898850-shutterstock-2597617763-ph8436890/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Milion wniosk\u00f3w o nowe \u015bwiadczenie\" />\n    Do Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych wp\u0142yn\u0119\u0142o milion wniosk\u00f3w o rent\u0119 wdowi\u0105. Aby otrzyma\u0107 \u015bwiadczenie za lipiec, wniosek nale\u017cy z\u0142o\u017cy\u0107 do ostatniego dnia miesi\u0105ca - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek ZUS.",
        "id": 3086484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/renta-wdowia-do-zus-wplynelo-milion-wnioskow-st8542361?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2898850-shutterstock-2597617763-ph8436890/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Milion wniosk\u00f3w o nowe \u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T16:52:21.517566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:51:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6948465-policja-zatrzymala-39-latka-zdjecie-ilustracyjne-ph8527121/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cia\u0142o kobiety w walizce. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Suwa\u0142kach (woj. podlaskie) wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie zw\u0142ok kobiety, kt\u00f3re by\u0142y umieszczone w walizce. S\u0105d aresztowa\u0142 50-letniego syna kobiety.",
        "id": 3086485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/suwalki-cialo-kobiety-w-walizce-prokuratura-wszczela-sledztwo-st8542341?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6948465-policja-zatrzymala-39-latka-zdjecie-ilustracyjne-ph8527121/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cia\u0142o kobiety w walizce. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T16:52:21.724956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:48:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3013150-shutterstock-2449774007-ph8542069/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukryty problem ochrony zdrowia. \"6 miliard\u00f3w z\u0142otych\" strat\" />\n    Nieprzestrzeganie zalece\u0144 lekarskich ma negatywne skutki dla pacjent\u00f3w i generuje ogromne wydatki dla systemu ochrony zdrowia. Aby zwi\u0119kszy\u0107 efektywno\u015b\u0107 leczenia chor\u00f3b przewlek\u0142ych, powo\u0142ano w Senacie specjalny zesp\u00f3\u0142. Zajmie si\u0119 on opracowaniem zasad prawnych i zmianami organizacyjnymi. Czy uda si\u0119 zaoszcz\u0119dzi\u0107 6 miliard\u00f3w z\u0142otych?",
        "id": 3086486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/pacjent-nie-przestrzega-zalecen-lekarskich-w-senacie-powstal-zespol-ds-adherencji-st8542234?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3013150-shutterstock-2449774007-ph8542069/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ukryty problem ochrony zdrowia. \"6 miliard\u00f3w z\u0142otych\" strat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:47:20.352288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:37:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-865655-wymiana-dylatacji-na-wezle-konotopa-ph8501776/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nocne prace drogowc\u00f3w na S8\" />\n    W nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek drogowcy rozpoczn\u0105 remont trasy S8 pomi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Konotopa a Prymasa Tysi\u0105clecia - poinformowa\u0142a rzeczniczka warszawskiej GDDKiA Ma\u0142gorzata Tarnowska.",
        "id": 3086003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/nocne-prace-drogowcow-na-s8-st8542118?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-865655-wymiana-dylatacji-na-wezle-konotopa-ph8501776/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nocne prace drogowc\u00f3w na S8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:47:20.527732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:35:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7832826-pozary-w-grecji-ph8542208/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejny dzie\u0144 walki z \u017cywio\u0142em. \"To by\u0142o bardzo przera\u017caj\u0105ce\"\" />\n    W cz\u0119\u015bci Krety i w okolicach Aten od kilku dni trwa walka z po\u017carami, kt\u00f3re zmusi\u0142y mieszka\u0144c\u00f3w i turyst\u00f3w do ewakuacji. Setki stra\u017cak\u00f3w z pomoc\u0105 \u015bmig\u0142owc\u00f3w walcz\u0105 z \u017cywio\u0142em. Sytuacj\u0119 pogarsza silny wiatr. Ogie\u0144 poch\u0142ania lasy, gaje oliwne i zagra\u017ca domom.",
        "id": 3086004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/pozary-na-krecie-i-pod-atenami-kolejny-dzien-walki-z-zywiolem-to-bylo-bardzo-przerazajace-st8542257?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7832826-pozary-w-grecji-ph8542208/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kolejny dzie\u0144 walki z \u017cywio\u0142em. \"To by\u0142o bardzo przera\u017caj\u0105ce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:47:20.703416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:34:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6978772-37-latkowi-grozi-surowa-kara-ph8542197/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"No\u017cem grozi\u0142 ratownikom, kt\u00f3rzy chcieli mu pom\u00f3c\" />\n    37-latek potrzebowa\u0142 pomocy medycznej, ale nie pozwoli\u0142, by mu jej udzielono. Ratownikom medycznym grozi\u0142 no\u017cem, potem ukry\u0142 si\u0119 w krzakach. Ostatecznie trafi\u0142 do szpitala i us\u0142ysza\u0142 zarzuty.",
        "id": 3086005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/nozem-grozil-ratownikom-ktorzy-chcieli-mu-pomoc-st8542205?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6978772-37-latkowi-grozi-surowa-kara-ph8542197/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "No\u017cem grozi\u0142 ratownikom, kt\u00f3rzy chcieli mu pom\u00f3c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:47:20.879185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:31:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4424297-shutterstock-2574124431-ph8542287/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Limit podatkowy w\u00a0g\u00f3r\u0119. Jest podpis prezydenta\" />\n    Prezydent podpisa\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy o podatku od towar\u00f3w i us\u0142ug. Ustawa ta podnosi\u00a0limit\u00a0przychod\u00f3w, poni\u017cej kt\u00f3rego przedsi\u0119biorca jest zwolniony z rejestrowania si\u0119 jako podatnik VAT, do 240 tysi\u0119cy z\u0142otych z obecnych 200 tysi\u0119cy z\u0142otych.",
        "id": 3086006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/podwyzka-progu-vat-jest-podpis-prezydenta-st8542293?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4424297-shutterstock-2574124431-ph8542287/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Limit podatkowy w\u00a0g\u00f3r\u0119. Jest podpis prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:47:21.053972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:29:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7063099-wyspa-krola-jerzego-jest-najwieksza-wyspa-w-archipelagu-szetlandow-poludniowych-ph8541955/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jego wypraw\u0119 \u015bledzi ponad milion os\u00f3b, zosta\u0142 zatrzymany w Antarktyce\" />\n    19-letni ameryka\u0144ski influencer Ethan Guo zosta\u0142 zatrzymany po tym, jak nielegalnie wyl\u0105dowa\u0142 ma\u0142ym samolotem w Antarktyce - informuj\u0105 w\u0142adze Chile. Lot by\u0142 cz\u0119\u015bci\u0105 projektu, w ramach kt\u00f3rego nastolatek zamierza\u0142 odwiedzi\u0107 wszystkie kontynenty i zebra\u0107 milion dolar\u00f3w.",
        "id": 3086007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/chile-influencer-ethan-guo-zatrzymany-w-antarktyce-chcial-odwiedzic-wszystkie-kontynenty-st8541699?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7063099-wyspa-krola-jerzego-jest-najwieksza-wyspa-w-archipelagu-szetlandow-poludniowych-ph8541955/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jego wypraw\u0119 \u015bledzi ponad milion os\u00f3b, zosta\u0142 zatrzymany w Antarktyce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:47:21.229021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:27:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9802961-pseudograffiti-na-scianie-wiezycy-mostu-poniatowskiego-ph8542323/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyczy\u015bcili, po niespe\u0142na 12 godzinach zn\u00f3w by\u0142y pomazane\" />\n    Zarz\u0105d Dr\u00f3g Miejskich zleci\u0142 wyczyszczenie wie\u017cyc zabytkowego mostu Poniatowskiego. Te jednak zn\u00f3w pad\u0142y ofiar\u0105 wandali. Na \u015bcianach pojawi\u0142o si\u0119 \u015bwie\u017ce pseudograffiti.",
        "id": 3086008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/wyczyscili-po-niespelna-12-godzinach-znow-byly-pomazane-st8542296?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9802961-pseudograffiti-na-scianie-wiezycy-mostu-poniatowskiego-ph8542323/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyczy\u015bcili, po niespe\u0142na 12 godzinach zn\u00f3w by\u0142y pomazane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:47:21.754026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:00:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3238988-mark-rutte-christopher-g-cavoli-alexus-g-grynkewich-ph8542227/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy dow\u00f3dca si\u0142 NATO w Europie\" />\n    Genera\u0142 Alexus Grynkewich zosta\u0142 nowym dow\u00f3dc\u0105 Si\u0142 Sojuszniczych NATO w Europie. Na tym stanowisku od 75 lat stoj\u0105 ameryka\u0144scy genera\u0142owie.",
        "id": 3086011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nowy-dowodca-sil-nato-w-europie-to-general-alexus-grynkewich-z-usa-st8542181?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3238988-mark-rutte-christopher-g-cavoli-alexus-g-grynkewich-ph8542227/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowy dow\u00f3dca si\u0142 NATO w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:47:21.928711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:47:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3642688-wypadek-w-strachowie-kolo-plonska-ph8542289/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie aut. Cztery osoby ranne, w tym dwoje dzieci\" />\n    W miejscowo\u015bci Strachowo ko\u0142o P\u0142o\u0144ska dosz\u0142o do wypadku z udzia\u0142em dw\u00f3ch aut. Poszkodowane zosta\u0142y cztery osoby: kierowcy oraz dwoje dzieci. Wszyscy trafili do szpitala.",
        "id": 3086012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/strachowo-zderzenie-dwoch-aut-cztery-osoby-ranne-w-tym-dwoje-dzieci-st8542279?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3642688-wypadek-w-strachowie-kolo-plonska-ph8542289/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zderzenie aut. Cztery osoby ranne, w tym dwoje dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:47:22.104037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:44:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5230655-donald-trump-czapka-maga-wiec-zwolennicy-ph8541494/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dobra rozmowa\" Trumpa z Ze\u0142enskim \" />\n    Prezydent USA Donald Trump przeprowadzi\u0142 \"dobr\u0105 rozmow\u0119\" z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim - poda\u0142 reporter portalu Axios. P\u00f3\u017aniej o szczeg\u00f3\u0142ach poinformowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c przyw\u00f3dca Ukrainy. Dzie\u0144 wcze\u015bniej ameryka\u0144ski prezydent rozmawia\u0142 z przyw\u00f3dc\u0105 Rosji W\u0142adimirem Putinem i by\u0142 \"bardzo zawiedziony\".",
        "id": 3086013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-rozmawial-z-wolodymyrem-zelenskim-st8542232?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5230655-donald-trump-czapka-maga-wiec-zwolennicy-ph8541494/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Dobra rozmowa\" Trumpa z Ze\u0142enskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:47:22.278184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:42:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3195832-stargard-potracenie-rowerzystki-ph8542271/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142 dziewi\u0119ciolatk\u0119 na rowerze i uciek\u0142\" />\n    Stargardzcy policjanci szukaj\u0105 kierowcy, kt\u00f3ry potr\u0105ci\u0142 rowerzystk\u0119 na oznakowanym przeje\u017adzie i oddali\u0142 si\u0119 z miejsca zdarzenia. 9-letnia dziewczynka trafi\u0142a do szpitala.",
        "id": 3086014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/stargard-kierowca-potracil-rowerzystke-na-przejsciu-i-uciekl-st8542249?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3195832-stargard-potracenie-rowerzystki-ph8542271/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Potr\u0105ci\u0142 dziewi\u0119ciolatk\u0119 na rowerze i uciek\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:47:22.454448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:41:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9825741-poszukiwany-europejskim-nakazem-aresztowania-zatrzymany-przez-stolecznych-policjantow-ph8542276/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mo\u0142dawianin skazany w Estonii na 15 lat wi\u0119zienia ukrywa\u0142 si\u0119 na Mokotowie\" />\n    Policjanci z Warszawy zatrzymali 51-letniego obywatela Mo\u0142dawii poszukiwanego Europejskim Nakazem Aresztowania, M\u0119\u017cczyzna ukrywa\u0142 si\u0119 w jednym z dom\u00f3w na Mokotowie.",
        "id": 3086015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-estonski-sad-szukal-moldawianina-51-latek-ukrywal-sie-na-mokotowie-st8542078?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9825741-poszukiwany-europejskim-nakazem-aresztowania-zatrzymany-przez-stolecznych-policjantow-ph8542276/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mo\u0142dawianin skazany w Estonii na 15 lat wi\u0119zienia ukrywa\u0142 si\u0119 na Mokotowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:20.416027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:35:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7971775-donald-tusk-szymon-holownia-wladyslaw-kosiniak-kamysz-wlodzimierz-czarzasty-ph8525175/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spotkanie koalicji u Tuska. Informacje z kuluar\u00f3w\" />\n    W pi\u0105tek premier Donald Tusk spotka\u0142 si\u0119 z liderami koalicyjnych ugrupowa\u0144, \u017ceby przedstawi\u0107 im propozycje rekonstrukcji rz\u0105du. W kuluarach m\u00f3wi si\u0119 o kilku koncepcjach \u0142\u0105czenia ministerstw, mi\u0119dzy innymi nauki i cyfryzacji, edukacji i sportu, a tak\u017ce o stworzeniu superresortu gospodarczego.",
        "id": 3085542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/spotkanie-koalicji-u-tuska-informacje-z-kuluarow-st8542209?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7971775-donald-tusk-szymon-holownia-wladyslaw-kosiniak-kamysz-wlodzimierz-czarzasty-ph8525175/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Spotkanie koalicji u Tuska. Informacje z kuluar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:47:21.403910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:35:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1481940-parkowa-ph8542337/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wszystkie decyzje podj\u0119te\". Koalicjanci sko\u0144czyli spotkanie u Tuska\" />\n    W pi\u0105tek po po\u0142udniu premier Donald Tusk spotka\u0142 si\u0119 z liderami koalicyjnych ugrupowa\u0144, \u017ceby przedstawi\u0107 im propozycje rekonstrukcji rz\u0105du. \"Wszystkie decyzje podj\u0119te\" - te s\u0142owa W\u0142odzimierza Czarzastego przekaza\u0142 po spotkaniu reporter TVN24 Bart\u0142omiej \u015alak. Wcze\u015bniej w kuluarach m\u00f3wi\u0142o si\u0119 o kilku koncepcjach \u0142\u0105czenia ministerstw.",
        "id": 3086009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wszystkie-decyzje-podjete-koalicjanci-skonczyli-spotkanie-u-tuska-st8542209?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1481940-parkowa-ph8542337/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Wszystkie decyzje podj\u0119te\". Koalicjanci sko\u0144czyli spotkanie u Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:20.593057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:28:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1178458-koniec-strefy-schengen-dlaczego-skladanie-do-grobu-jest-przedwczesne-ph8541710/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec strefy Schengen? Dlaczego \"sk\u0142adanie do grobu jest przedwczesne\"\" />\n    Kolejne pa\u0144stwa strefy Schengen przywracaj\u0105 kontrole graniczne, dlatego coraz cz\u0119\u015bciej mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 g\u0142osy o \"ko\u0144cu\" czy nawet \"zabiciu Schengen\". Eksperci wymieniaj\u0105 jednak zaskakuj\u0105ce powody, dla kt\u00f3rych ich zdaniem strefa nie tylko przetrwa, ale b\u0119dzie si\u0119 rozszerza\u0107.",
        "id": 3085543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kontrole-graniczne-a-koniec-strefy-schengen-dlaczego-skladanie-do-grobu-jest-przedwczesne-st8539347?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1178458-koniec-strefy-schengen-dlaczego-skladanie-do-grobu-jest-przedwczesne-ph8541710/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Koniec strefy Schengen? Dlaczego \"sk\u0142adanie do grobu jest przedwczesne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:20.768426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:27:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6158968-zadymienie-na-stacji-raclawicka-ph8538478/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car w metrze. Dochodzenie prokuratury, pierwsze ustalenia \" />\n    Prokuratura Rejonowa Warszawa-Mokot\u00f3w wszcz\u0119\u0142a dochodzenie w sprawie po\u017caru na podstacji warszawskiego metra w rejonie stacji Rac\u0142awicka. Po\u017car wywo\u0142a\u0142 powa\u017cne utrudnienia w kursowaniu podziemnej kolejki.",
        "id": 3085544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-pozar-w-metrze-jest-dochodzenie-prokuratury-st8542237?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6158968-zadymienie-na-stacji-raclawicka-ph8538478/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car w metrze. Dochodzenie prokuratury, pierwsze ustalenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:20.943554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:25:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polska wystosowa\u0142a not\u0119 protestacyjn\u0105 do Rosji\" />\n    MSZ przekaza\u0142o ambasadzie Rosji not\u0119, w kt\u00f3rej stanowczo zaprotestowa\u0142o przeciwko atakom lotniczym na ludno\u015b\u0107 Ukrainy - poda\u0142 resort. W wyniku nocnego nalotu Rosjan uszkodzeniu uleg\u0142 m.in. budynek wydzia\u0142u konsularnego polskiej amabasady w Kijowie.",
        "id": 3085545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/msz-wystosowalo-note-protestacyjna-do-ambasady-rosji-st8542246?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polska wystosowa\u0142a not\u0119 protestacyjn\u0105 do Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:21.148752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:23:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2826504-pozar-w-zabkach-ph8541026/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pomoc finansowa i zapowied\u017a wsparcia w poszukiwaniu mieszka\u0144\" />\n    Tomasz Siemoniak, minister spraw wewn\u0119trznych i administracji zapowiedzia\u0142, \u017ce pierwsza pomoc finansowa w kwocie o\u015bmiu tysi\u0119cy z\u0142otych ma trafi\u0107 do os\u00f3b poszkodowanych w po\u017carze ju\u017c jutro. Z kolei szef kancelarii premiera Jan Grabiec powiedzia\u0142, \u017ce  \"rz\u0105d b\u0119dzie wspiera\u0107 gmin\u0119 w zakresie zapewnienia miejsc zamieszkania dla poszkodowanych\".",
        "id": 3085546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/zabki-siemoniak-pierwsza-pomoc-finansowa-ma-trafic-do-poszkodowanych-w-pozarze-juz-jutro-st8542190?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2826504-pozar-w-zabkach-ph8541026/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pomoc finansowa i zapowied\u017a wsparcia w poszukiwaniu mieszka\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:21.324138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:18:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3739067-do-wypadku-doszlo-w-lukanowicach-ph8542218/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ci\u0105gnik wpad\u0142 do rzeki. Trwaj\u0105 poszukiwania kierowcy\" />\n    Podczas koszenia wa\u0142u do rzeki Dunajec w \u0141ukanowicach niedaleko Tarnowa (woj. ma\u0142opolskie) wpad\u0142 ci\u0105gnik. Kieruj\u0105cy nim m\u0119\u017cczyzna znikn\u0105\u0142 pod wod\u0105. Szukaj\u0105 go stra\u017cacy.",
        "id": 3085547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/lukanowice-dunajec-ciagnik-wpadl-do-rzeki-trwaja-poszukiwania-kierowcy-st8542226?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3739067-do-wypadku-doszlo-w-lukanowicach-ph8542218/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ci\u0105gnik wpad\u0142 do rzeki. Trwaj\u0105 poszukiwania kierowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:21.499167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:16:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5591732-pogodnie-slonecznie-goraco-upal-ph8522171/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Do Polski wr\u00f3c\u0105 upa\u0142y, ale nie na d\u0142ugo \" />\n    Po kr\u00f3tkim och\u0142odzeniu gor\u0105ca, a nawet upalna pogoda powr\u00f3ci. Weekend przyniesie du\u017co s\u0142o\u0144ca i nawet 32 stopnie Celsjusza na po\u0142udniu kraju. Jednak ju\u017c od wtorku szykuje si\u0119 zmiana.",
        "id": 3085548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-do-polski-wroca-upaly-ale-nie-na-dlugo-st8542189?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5591732-pogodnie-slonecznie-goraco-upal-ph8522171/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Do Polski wr\u00f3c\u0105 upa\u0142y, ale nie na d\u0142ugo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:21.672963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:06:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9495102-adam-glapinski-na-konferencji-ph8073219/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezes NBP wezwany do prokuratury\" />\n    Prezes Narodowego Banku Polskiego Adam Glapi\u0144ski zosta\u0142 wezwany do Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie w charakterze \u015bwiadka - poinformowa\u0142 tvn24.pl rzecznik warszawskiej prokuratury okr\u0119gowej prokurator Piotr Antoni\u00a0Skiba. Szef banku centralnego ma zeznawa\u0107 8 lipca. Chodzi o \u015bledztwo w sprawie ujawnienia przez jednego z cz\u0142onk\u00f3w Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej informacji niejawnej o klauzuli \"tajne\", dotycz\u0105cej przebiegu niejawnej cz\u0119\u015bci posiedzenia RPP.",
        "id": 3085549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/prezes-nbp-wezwany-do-prokuratury-st8542182?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9495102-adam-glapinski-na-konferencji-ph8073219/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezes NBP wezwany do prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T16:52:20.253429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:06:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9495102-adam-glapinski-na-konferencji-ph8073219/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezes NBP wezwany do prokuratury. \"Ma inne obowi\u0105zki\"\" />\n    Prezes Narodowego Banku Polskiego Adam Glapi\u0144ski zosta\u0142 wezwany do Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie w charakterze \u015bwiadka. Szef banku centralnego mia\u0142 zeznawa\u0107 8 lipca, ale rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie prokurator Piotr Antoni Skiba poinformowa\u0142, \u017ce Glapi\u0144ski nie stawi si\u0119 na wtorkowe przes\u0142uchanie.",
        "id": 3086478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/prezes-nbp-wezwany-do-prokuratury-ma-inne-obowiazki-st8542182?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9495102-adam-glapinski-na-konferencji-ph8073219/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezes NBP wezwany do prokuratury. \"Ma inne obowi\u0105zki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:21.848393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:54:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6620361-open-er-2025-ph8542030/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Legendarny Nine Inch Nails i jeszcze kilka zachwyt\u00f3w. Open'era dzie\u0144 drugi\" />\n    Lekiem na temperatur\u0119 odczuwaln\u0105 na poziomie 12 stopni Celsjusza jest dobra muzyka. Tej drugiego dnia Open'er Festival 2025 nie brakowa\u0142o. Debiutuj\u0105cy w Gdyni, legendarny zesp\u00f3\u0142 Nine Inch Nails da\u0142 jeden z najlepszych koncert\u00f3w - przynajmniej dotychczas - tegorocznej edycji festiwalu. Scenicznych zachwyt\u00f3w by\u0142o nieco wi\u0119cej. O szczeg\u00f3\u0142ach czwartkowej ods\u0142ony Open'era w tek\u015bcie z cyklu \"Wyb\u00f3r Wrony\".",
        "id": 3085550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/open-er-2025-dzien-drugi-nine-inch-nails-tyla-kaska-sochacka-kto-zachwycil-najbardziej-wybor-wrony-st8540867?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6620361-open-er-2025-ph8542030/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Legendarny Nine Inch Nails i jeszcze kilka zachwyt\u00f3w. Open'era dzie\u0144 drugi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:22.023473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:51:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6005800-chiny1-ph8538127/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ma wy\u0142\u0105cza\u0107 pr\u0105d w ca\u0142ych miastach. Chiny pokaza\u0142y \"bomb\u0119 blackoutow\u0105\"\" />\n    Chiny opracowa\u0142y nowy rodzaj bomby grafitowej, kt\u00f3ra umo\u017cliwia wy\u0142\u0105czanie zasilania na zaatakowanym obszarze bez niszczenia kluczowej infrastruktury energetycznej - wynika z materia\u0142u przedstawionego przez chi\u0144sk\u0105 telewizj\u0119 pa\u0144stwow\u0105. Dotychczas wiadomo by\u0142o o posiadaniu tego typu broni jedynie przez Stany Zjednoczone.",
        "id": 3085551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/chiny-bomba-grafitowa-zdolna-wylaczac-prad-w-calych-miastach-bez-niszczenia-elektrowni-blackout-bomb-st8538040?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6005800-chiny1-ph8538127/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ma wy\u0142\u0105cza\u0107 pr\u0105d w ca\u0142ych miastach. Chiny pokaza\u0142y \"bomb\u0119 blackoutow\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:22.230055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:49:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4387871-choszczno-policjantka-uratowala-nietoperza-ph8541772/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ma\u0142y nietoperz uratowany przez policjantk\u0119\" />\n    Choszcze\u0144ska policjantka zaj\u0119\u0142a si\u0119 ma\u0142ym nietoperzem po tym, jak znalaz\u0142a go w jednej z sal lekcyjnych w szkole w Zieleniewie (woj. zachodniopomorskie). Funkcjonariuszka przyjecha\u0142a, by wyg\u0142osi\u0107 prelekcj\u0119 uczniom.",
        "id": 3085552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/zieleniewo-maly-nietoperz-uratowany-przez-policjantke-st8541938?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4387871-choszczno-policjantka-uratowala-nietoperza-ph8541772/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ma\u0142y nietoperz uratowany przez policjantk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:22.405202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:45:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7178316-shutterstock-1906335346-ph8542106/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sprawdzili oznakowanie mi\u0119sa. Niepokoj\u0105ce wyniki kontroli\" />\n    Inspekcja Jako\u015bci Handlowej Artyku\u0142\u00f3w Rolno-Spo\u017cywczych poinformowa\u0142a w pi\u0105tek, \u017ce w niemal co trzecim skontrolowanym punkcie sprzeda\u017cy stwierdzono nieprawid\u0142owo\u015bci dotycz\u0105ce oznakowania produkt\u00f3w mi\u0119snych. Zastrze\u017cenia dotyczy\u0142y mi\u0119dzy innymi u\u017cywania niejasnych skr\u00f3t\u00f3w, braku informacji o pochodzeniu czy ich fa\u0142szowaniu.",
        "id": 3085553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/inspekcja-jakosci-handlowej-sprawdzila-produkty-miesne-stwierdzono-liczne-nieprawidlowosci-st8542105?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7178316-shutterstock-1906335346-ph8542106/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sprawdzili oznakowanie mi\u0119sa. Niepokoj\u0105ce wyniki kontroli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:17.868937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:33:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5578120-centralne-biuro-antykorupcyjne-zdjecie-ilustracyjne-ph6986636/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zatrzymanych przez CBA. W\u015br\u00f3d nich urz\u0119dnik i przedstawiciele firmy deweloperskiej\" />\n    Urz\u0119dnik Zarz\u0105du Dr\u00f3g Miejskich w Poznaniu i czterech przedstawicieli firmy deweloperskiej zostali zatrzymani przez funkcjonariuszy Centralnego Biura Antykorupcyjnego. ZDM nie komentuje sprawy, a s\u0142u\u017cby nie zdradzaj\u0105 szczeg\u00f3\u0142owych informacji o post\u0119powaniu.",
        "id": 3085019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-zatrzymano-poznanskiego-urzednika-i-przedstawicieli-firmy-deweloperskiej-st8542116?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5578120-centralne-biuro-antykorupcyjne-zdjecie-ilustracyjne-ph6986636/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zatrzymanych przez CBA. W\u015br\u00f3d nich urz\u0119dnik i przedstawiciele firmy deweloperskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T17:57:18.389869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:18:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1212549-udzielajac-poparcia-trzaskowskiemu-holownia-wyrazal-przekonanie-ze-zatrzyma-ten-pochod-na-ktory-patrzymy-z-niebezpieczenstwem-ph8467440/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po p\u00f3\u0142nocy w prywatnym mieszkaniu. Polityk Polski 2050: zaskoczy\u0142o mnie to\" />\n    Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia w czwartek przed p\u00f3\u0142noc\u0105 odwiedzi\u0142 mieszkanie europos\u0142a Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Adama Bielana - ustalili Mariusz Gierszewski z Radia ZET i Dominika D\u0142ugosz z \"Newsweeka\". Pawe\u0142 Zalewski (Polska 2050) przyzna\u0142 w TVN24, \u017ce pora i miejsce spotkania go zaskoczy\u0142y, ale jego zdaniem \"to naturalne, \u017ce Ho\u0142ownia spotyka si\u0119 z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim\".",
        "id": 3086945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/marszalek-sejmu-szymon-holownia-spotkal-sie-z-politykami-pis-przyjechal-do-mieszkania-adama-bielana-st8542077?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1212549-udzielajac-poparcia-trzaskowskiemu-holownia-wyrazal-przekonanie-ze-zatrzyma-ten-pochod-na-ktory-patrzymy-z-niebezpieczenstwem-ph8467440/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po p\u00f3\u0142nocy w prywatnym mieszkaniu. Polityk Polski 2050: zaskoczy\u0142o mnie to",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:18.076312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:18:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1658358-szymon-holownia-ph8516661/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Tajna wizyta\" Ho\u0142owni. Zauwa\u017cyli te\u017c auto Kaczy\u0144skiego\" />\n    Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia w czwartek przed p\u00f3\u0142noc\u0105 odwiedzi\u0142 mieszkanie europos\u0142a Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Adama Bielana - ustalili Mariusz Gierszewski z Radia ZET i Dominika D\u0142ugosz z \"Newsweeka\". Potem do mieszkania mia\u0142 przyjecha\u0107 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.",
        "id": 3085020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/tajna-wizyta-holowni-zauwazyli-tez-auto-kaczynskiego-st8542077?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1658358-szymon-holownia-ph8516661/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Tajna wizyta\" Ho\u0142owni. Zauwa\u017cyli te\u017c auto Kaczy\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:18.252062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:03:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3025237-mezczyzna-jest-podejrzany-o-uprowadzenia-taksowkarza-ph8540607/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Porwa\u0142 taks\u00f3wkarza, zadzwoni\u0142 na 112 i za\u017c\u0105da\u0142 okupu\" />\n    Zam\u00f3wi\u0142 taks\u00f3wk\u0119 na aplikacj\u0119 i w trakcie jazdy wzi\u0105\u0142 kierowc\u0119 za zak\u0142adnika, przyk\u0142adaj\u0105c mu n\u00f3\u017c do szyi i brzucha. Zadzwoni\u0142 na 112 i za\u017c\u0105da\u0142 okupu - 100 tysi\u0119cy z\u0142otych i paczki papieros\u00f3w w mi\u0119kkim opakowaniu. W akcj\u0119 \u015br\u00f3dmiejskich policjant\u00f3w zaanga\u017cowany by\u0142 negocjator. Policja opublikowa\u0142a fragment rozmowy z porywaczem. 31-latka uda\u0142o si\u0119 zatrzyma\u0107.",
        "id": 3085021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-porwal-taksowkarza-zadal-okupu-i-paczki-papierosow-st8540580?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3025237-mezczyzna-jest-podejrzany-o-uprowadzenia-taksowkarza-ph8540607/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Porwa\u0142 taks\u00f3wkarza, zadzwoni\u0142 na 112 i za\u017c\u0105da\u0142 okupu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:18.427523+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:01:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1491745-nidzica-jechal-198-km-h-ph8541620/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u0119dzi\u0142 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 198 km/h na S7. Mia\u0142 zakaz prowadzenia\" />\n    Nidziccy policjanci przerwali szale\u0144czy rajd 52-latka, kt\u00f3ry jecha\u0142 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 198 km/h po drodze ekspresowej S7. W trakcie kontroli wysz\u0142o na jaw, \u017ce kierowca posiada\u0142 s\u0105dowy zakaz kierowania.",
        "id": 3085022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/nidzica-przekroczyl-dozwolona-predkosc-i-mial-sadowy-zakaz-kierowania-st8541719?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1491745-nidzica-jechal-198-km-h-ph8541620/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "P\u0119dzi\u0142 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 198 km/h na S7. Mia\u0142 zakaz prowadzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:18.602810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:55:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3258392-samochod-ph8541961/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na liczniku 180 km/h, a na drodze radiow\u00f3z skarb\u00f3wki\" />\n    Kierowca nagra\u0142 radiow\u00f3z Krajowej Administracji Skarbowej jad\u0105cy z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 autostrad\u0105 A4. Przedstawicielka podkarpackiej KAS potwierdzi\u0142a, \u017ce \"sprawa jest przedmiotem wyja\u015bnie\u0144\". I zwr\u00f3ci\u0142a jednocze\u015bnie uwag\u0119, \u017ce jad\u0105cy za radiowozem autor nagrania \"jecha\u0142 z niedozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105\".",
        "id": 3085023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/na-liczniku-180-km-h-a-na-drodze-radiowoz-skarbowki-st8541994?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3258392-samochod-ph8541961/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na liczniku 180 km/h, a na drodze radiow\u00f3z skarb\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:18.777734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:53:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-7515015-brutalny-incydent-w-sklepie-nocnym-mezczyzna-uslyszal-zarzut-rozboju-ph8541887/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Grozi\u0142 ekspedientce, uderzy\u0142 j\u0105 pistoletem hukowym\" />\n    Gro\u017any atak w gdy\u0144skim sklepie nocnym. 76-letni m\u0119\u017cczyzna po nieudanej pr\u00f3bie zap\u0142aty za zakupy grozi\u0142 ekspedientce pistoletem hukowym i kilkukrotnie uderzy\u0142 j\u0105 w g\u0142ow\u0119. S\u0105d zdecydowa\u0142 o jego tymczasowym aresztowaniu.",
        "id": 3085024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdynia-grozil-ekspedientce-uderzyl-ja-w-glowe-pistoletem-hukowym-st8541735?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-7515015-brutalny-incydent-w-sklepie-nocnym-mezczyzna-uslyszal-zarzut-rozboju-ph8541887/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Grozi\u0142 ekspedientce, uderzy\u0142 j\u0105 pistoletem hukowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:18.952928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:50:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1630436-lot-embraer-195-markus-mainka-shutterstock-2638459995-ph8515448/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Te loty zosta\u0142y odwo\u0142ane. Komunikat Lotniska Chopina \" />\n    PLL LOT i Air France odwo\u0142a\u0142y w pi\u0105tek niekt\u00f3re loty mi\u0119dzy Warszaw\u0105 a Pary\u017cem. Powodem decyzji jest trwaj\u0105cy od czwartku strajk francuskich kontroler\u00f3w lot\u00f3w. Wcze\u015bniej decyzj\u0119 o wstrzymaniu lot\u00f3w do i z Nicei podj\u0105\u0142 Wizz Air.",
        "id": 3085025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/strajk-we-francji-pll-lot-i-air-france-odwolaly-kolejne-loty-st8542001?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1630436-lot-embraer-195-markus-mainka-shutterstock-2638459995-ph8515448/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Te loty zosta\u0142y odwo\u0142ane. Komunikat Lotniska Chopina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:19.128136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:48:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1216904-slawosz-ph8542108/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u0141\u0105czenie ISS-Wroc\u0142aw. Polski astronauta odpowiedzia\u0142 na pytania uczni\u00f3w\" />\n    S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski sp\u0119dzi\u0142 ju\u017c ponad tydzie\u0144 na Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej (ISS). W pi\u0105tek polski astronauta po\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 z Uniwersytetem Wroc\u0142awskim, by odpowiedzie\u0107 na pytania uczni\u00f3w.",
        "id": 3085026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/slawosz-uznanski-wisniewski-laczenie-iss-wroclaw-polski-astronauta-odpowiedzial-na-pytania-uczniow-st8541657?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1216904-slawosz-ph8542108/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u0141\u0105czenie ISS-Wroc\u0142aw. Polski astronauta odpowiedzia\u0142 na pytania uczni\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:19.302395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:45:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-943440-do-zdarzenia-doszlo-na-ulicy-kobierzynskiej-w-krakowie-ph8541968/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142up o\u015bwietleniowy spad\u0142 na jad\u0105cy samoch\u00f3d\" />\n    Do niebezpiecznego zdarzenia dosz\u0142o w Krakowie na ulicy Kobierzy\u0144skiej. S\u0142up o\u015bwietleniowy po kolizji spad\u0142 na przeje\u017cd\u017caj\u0105cy samoch\u00f3d. Sta\u0142o si\u0119 to po tym, jak w s\u0142up uderzy\u0142a taks\u00f3wka.",
        "id": 3085027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-slup-oswietleniowy-spadl-na-jadacy-samochod-st8542011?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-943440-do-zdarzenia-doszlo-na-ulicy-kobierzynskiej-w-krakowie-ph8541968/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S\u0142up o\u015bwietleniowy spad\u0142 na jad\u0105cy samoch\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:19.476878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:39:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6451501-prace-na-wislostradzie-rozpoczna-sie-wieczorem-4-lipca-ph8542037/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wieczorem rozpocznie si\u0119 remont Wis\u0142ostrady. Jak d\u0142ugo potrwa?\" />\n    W pi\u0105tek wieczorem drogowcy wejd\u0105 na fragment Wis\u0142ostrady, kt\u00f3ry zyska now\u0105 podbudow\u0119, nawierzchni\u0119 oraz kraw\u0119\u017cniki. R\u00f3wnolegle prace b\u0119d\u0105 prowadzone r\u00f3wnie\u017c na jednej z g\u0142\u00f3wnych ulic Ursusa.",
        "id": 3085028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/wieczorem-rozpocznie-sie-remont-wislostrady-jak-dlugo-potrwa-st8541953?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6451501-prace-na-wislostradzie-rozpoczna-sie-wieczorem-4-lipca-ph8542037/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wieczorem rozpocznie si\u0119 remont Wis\u0142ostrady. Jak d\u0142ugo potrwa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:19.651526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:36:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2343098-pozar-w-zabkach-dron-ph8540866/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Apel o pilny przegl\u0105d poddaszy. Po po\u017carze w Z\u0105bkach\" />\n    W zwi\u0105zku z po\u017carem budynku wielorodzinnego w Z\u0105bkach ko\u0142o Warszawy Polska Izba In\u017cynier\u00f3w Budownictwa (PIIB) wskazuje na konieczno\u015b\u0107 podj\u0119cia \"natychmiastowych dzia\u0142a\u0144 prewencyjnych i kontrolnych w skali og\u00f3lnopolskiej\".",
        "id": 3085029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pozar-w-zabkach-apel-o-pilny-przeglad-poddaszy-st8541987?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2343098-pozar-w-zabkach-dron-ph8540866/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Apel o pilny przegl\u0105d poddaszy. Po po\u017carze w Z\u0105bkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:19.825503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:36:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3184726-samiczka-jest-naprawde-malutka-i-na-razie-wazy-okolo-kilograma-ph8542031/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Urodzi\u0142a si\u0119 malutka pi\u0119kno\u015b\u0107\"\" />\n    W sto\u0142ecznym ogrodzie zoologicznym na \u015bwiat przysz\u0142a samiczka drugiego najmniejszego jelonka \u015bwiata - pudu po\u0142udniowego. Zoo og\u0142osi\u0142o plebiscyt na jej imi\u0119. W tym roku zwierz\u0119ta urodzone w warszawskim zoo otrzymuj\u0105 imiona na liter\u0119 \"R\".",
        "id": 3085030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/w-stolecznym-ogrodzie-zoologicznym-na-swiat-przyszla-samiczka-drugiego-najmniejszego-jelonka-swiata-pudu-poludniowego-st8542046?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3184726-samiczka-jest-naprawde-malutka-i-na-razie-wazy-okolo-kilograma-ph8542031/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Urodzi\u0142a si\u0119 malutka pi\u0119kno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:20.001384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:30:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2812259-pap-20250111-27b-1-ph8541998/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek autokaru pod Berlinem. W\u015br\u00f3d pasa\u017cer\u00f3w byli Polacy \" />\n    23 osoby zosta\u0142y ranne w nocy w wypadku autokaru na autostradzie pod Berlinem - przekaza\u0142a policja z Meklemburgii-Pomorza Przedniego. W\u015br\u00f3d pasa\u017cer\u00f3w by\u0142y co najmniej trzy osoby z polskim obywatelstwem.",
        "id": 3085031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wypadek-autokaru-pod-berlinem-wsrod-pasazerow-byli-polacy-st8541992?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2812259-pap-20250111-27b-1-ph8541998/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wypadek autokaru pod Berlinem. W\u015br\u00f3d pasa\u017cer\u00f3w byli Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:30:13.384065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:07:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3910684-winda-nie-dziala-od-dwoch-tygodni-ph8541745/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Winda w 11-pi\u0119trowym bloku nie dzia\u0142a od dw\u00f3ch tygodni. Na drzwiach kartka z pro\u015bb\u0105 o \"pilne oddanie g\u0142osu\"\" />\n    Z redakcj\u0105 Kontaktu 24 skontaktowa\u0142 si\u0119 mieszkaniec 11-pi\u0119trowego bloku we Wroc\u0142awiu, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce od dw\u00f3ch tygodni w jednej z klatek nie dzia\u0142a winda. Problem ma dotyczy\u0107 ponad 70 - g\u0142\u00f3wnie starszych - os\u00f3b. Na drzwiach windy zawis\u0142a kartka nawo\u0142uj\u0105ca do \"pilnego oddania g\u0142osu\" w sprawie uchwa\u0142y, kt\u00f3ra umo\u017cliwi \"przyst\u0105pienie do zam\u00f3wienia cz\u0119\u015bci oraz do realizacji naprawy\".",
        "id": 3084547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-winda-w-11-pietrowym-bloku-nie-dziala-od-2-tygodni-st8541759?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3910684-winda-nie-dziala-od-dwoch-tygodni-ph8541745/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Winda w 11-pi\u0119trowym bloku nie dzia\u0142a od dw\u00f3ch tygodni. Na drzwiach kartka z pro\u015bb\u0105 o \"pilne oddanie g\u0142osu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:30:13.579410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:05:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9056538-nieistniejaca-kolejka-linowa-w-filmie-wygenerowanym-przez-sztuczna-inteligencje-ph8541619/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Starsze ma\u0142\u017ce\u0144stwo przejecha\u0142o p\u00f3\u0142 kraju do atrakcji z internetu. Nie istnia\u0142a\" />\n    Starsza para z Kuala Lumpur przejecha\u0142a ponad 300 kilometr\u00f3w, by zobaczy\u0107\u00a0kolejk\u0119 linow\u0105, kt\u00f3r\u0105 zobaczy\u0142a w internecie. Na miejscu okaza\u0142o si\u0119, \u017ce atrakcja ta nie istnieje, a nagranie, w kt\u00f3rym kolejk\u0119 pokazywano, by\u0142o w ca\u0142o\u015bci wygenerowane przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119.",
        "id": 3084548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/malezja-para-przejechala-pol-kraju-by-zobaczyc-kolejke-linowa-ktora-okazala-sie-stworzona-przez-ai-st8541487?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9056538-nieistniejaca-kolejka-linowa-w-filmie-wygenerowanym-przez-sztuczna-inteligencje-ph8541619/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Starsze ma\u0142\u017ce\u0144stwo przejecha\u0142o p\u00f3\u0142 kraju do atrakcji z internetu. Nie istnia\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:30:13.772235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:04:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6216877-papiez-leon-xiv-ph8520966/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Papie\u017c Leon XIV jeszcze w lipcu przeniesie si\u0119 do \"drugiego Watykanu\"\" />\n    Leon XIV przywraca papiesk\u0105 tradycj\u0119. Od 400 lat kolejni papie\u017ce uciekali z Rzymu przed lipcowymi upa\u0142ami. Przerwa\u0142 to papie\u017c Franciszek. Teraz Castel Gandolfo, le\u017c\u0105ce na kraterze wygas\u0142ego wulkanu, ma szans\u0119 zn\u00f3w o\u017cy\u0107 podczas wakacji.",
        "id": 3084549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/leon-xiv-w-lipcu-wyjezdza-do-castel-gandolfo-drugiego-watykanu-st8541568?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6216877-papiez-leon-xiv-ph8520966/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Papie\u017c Leon XIV jeszcze w lipcu przeniesie si\u0119 do \"drugiego Watykanu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:30:13.975131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:59:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1821735-schronisko-ph8540824/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ludzie zamarzali na ulicach. Osiem os\u00f3b nie \u017cyje\" />\n    Fala mroz\u00f3w, kt\u00f3ra nawiedzi\u0142a Urugwaj, przyczyni\u0142a si\u0119 do \u015bmierci co najmniej o\u015bmiu os\u00f3b. W odpowiedzi na kryzys otworzono ca\u0142odobowe schroniska, zapewniaj\u0105c bezdomnym i najbardziej nara\u017conym ciep\u0142o, posi\u0142ki oraz opiek\u0119 medyczn\u0105.",
        "id": 3084550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ludzie-zamarzali-na-ulicach-osiem-osob-nie-zyje-st8540795?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1821735-schronisko-ph8540824/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ludzie zamarzali na ulicach. Osiem os\u00f3b nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:30:14.221799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:50:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7833593-jacek-dobrzynski-ph8541685/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Za wcze\u015bnie m\u00f3wi\u0107 o tym, \u017ce to podpalenie\"\" />\n    Pojawiaj\u0105 si\u0119 pseudoeksperci i wypisywanie g\u0142upot w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych po po\u017carze bloku w Z\u0105bkach. Jedn\u0105 z nich jest teoria o podpaleniu, kt\u00f3re mia\u0142o odwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 od tego, co dzieje si\u0119 na zachodniej granicy - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek rzecznik prasowy ministra spraw wewn\u0119trznych i administracji\u00a0Jacek Dobrzy\u0144ski.",
        "id": 3084551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mswia-o-absurdalnych-teoriach-po-pozarze-bloku-w-zabkach-st8541648?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7833593-jacek-dobrzynski-ph8541685/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Za wcze\u015bnie m\u00f3wi\u0107 o tym, \u017ce to podpalenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:30:14.452581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:48:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1962395-antoni-macierewicz-ph8506760/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest wniosek o uchylenie immunitetu Macierewiczowi\" />\n    Prokurator generalny Adam Bodnar przekaza\u0142 do marsza\u0142ka Sejmu wniosek o uchylenie immunitetu Antoniemu Macierewiczowi - przekaza\u0142a Prokuratura Krajowa. Poinformowano, \u017ce istnieje uzasadnione podejrzenie pope\u0142nienia przez pos\u0142a PiS przest\u0119pstwa, kt\u00f3re mia\u0142oby polega\u0107 na ujawnieniu informacji o klauzuli \"\u015bci\u015ble tajne\".",
        "id": 3084552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wniosek-o-uchylenie-immunitetu-antoniemu-macierewiczowi-adam-bodnar-zlozyl-go-do-marszalka-sejmu-st8541768?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1962395-antoni-macierewicz-ph8506760/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest wniosek o uchylenie immunitetu Macierewiczowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:30:14.662864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:46:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8145393-33-latek-utonal-w-zalewie-sulejowskim-ph8541587/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyp\u0142yn\u0105\u0142 na materacu i zsun\u0105\u0142 si\u0119 do wody. 33-latek nie \u017cyje\" />\n    Kolejna ofiara utoni\u0119cia na Zalewie Sulejowskim (\u0141\u00f3dzkie). W czwartek uton\u0105\u0142 tam 15-latek. Gdy trwa\u0142y poszukiwania ch\u0142opca, do s\u0142u\u017cb wp\u0142yn\u0119\u0142o kolejne zg\u0142oszenie. Dotyczy\u0142o 33-latka, kt\u00f3ry mia\u0142 zsun\u0105\u0107 si\u0119 do wody z materaca. Fina\u0142 poszukiwa\u0144 okaza\u0142 si\u0119 tragiczny.",
        "id": 3084553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/barkowice-mokre-33-latek-zsunal-sie-z-materaca-do-wody-nie-zyje-st8541757?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8145393-33-latek-utonal-w-zalewie-sulejowskim-ph8541587/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyp\u0142yn\u0105\u0142 na materacu i zsun\u0105\u0142 si\u0119 do wody. 33-latek nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:30:14.910284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:39:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6473826-shutterstock-1041265282-ph8541705/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Im mniejszy powiat, tym trudniej\". To sprzyja \"gniazdownictwu\"\" />\n    Im mniejszy o\u015brodek, tym trudniej znale\u017a\u0107 w nim mieszkanie na wynajem - poda\u0142 Polski Instytut Ekonomiczny (PIE). Wed\u0142ug ekspert\u00f3w niska poda\u017c lokali do wynaj\u0119cia w mniejszych miejscowo\u015bciach sprzyja zjawisku \"gniazdownictwa\", czyli zamieszkiwaniu m\u0142odych doros\u0142ych z rodzicami.",
        "id": 3084554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/nieruchomosci-problem-mlodych-polakow-im-mniejszy-powiat-tym-trudniej-st8541605?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6473826-shutterstock-1041265282-ph8541705/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Im mniejszy powiat, tym trudniej\". To sprzyja \"gniazdownictwu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:30:15.105350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:35:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8089105-zatrzymany-36-latek-ph8541560/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uprowadzi\u0142 busa z dzieckiem w \u015brodku. Tak si\u0119 t\u0142umaczy\u0142\" />\n    Policjanci zatrzymali 36-latka podejrzanego o uprowadzenie busa, w kt\u00f3rym znajdowa\u0142a si\u0119 13-latka. Dziecku nic si\u0119 nie sta\u0142o, a pojazd zosta\u0142 porzucony przez sprawc\u0119 kilka ulic dalej. M\u0119\u017cczyzna t\u0142umaczy\u0142 p\u00f3\u017aniej policjantom, \u017ce chcia\u0142 si\u0119 tylko przemie\u015bci\u0107 do miejsca, w kt\u00f3rym nocowa\u0142.",
        "id": 3084555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/kielce-uprowadzil-busa-z-dzieckiem-w-srodku-tak-sie-tlumaczyl-st8541579?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8089105-zatrzymany-36-latek-ph8541560/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uprowadzi\u0142 busa z dzieckiem w \u015brodku. Tak si\u0119 t\u0142umaczy\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:25:06.848845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:15:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6814112-shutterstock-2005719032-ph8541279/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Virginia Madsen w poruszaj\u0105cym wpisie \u017cegna brata. \"By\u0142 poet\u0105 pod mask\u0105 banity\" \" />\n    W wieku 67 lat zmar\u0142 aktor Michael Madsen, znany m.in. z film\u00f3w Quentina Tarantino. Jego siostra, aktorka Virginia Madsen, po\u017cegna\u0142a go w bardzo osobistym wpisie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 3084156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/michael-madsen-nie-zyje-siostra-zegna-aktora-w-poruszajacym-wpisie-st8541274?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6814112-shutterstock-2005719032-ph8541279/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Virginia Madsen w poruszaj\u0105cym wpisie \u017cegna brata. \"By\u0142 poet\u0105 pod mask\u0105 banity\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:30:15.568053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:15:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/katowice/cdn-zdjecie-4331713-pozar-i-seria-eksplozji-w-zorach-ph8541412/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car i seria eksplozji na sk\u0142adowisku z\u0142omu\" />\n    Dwudziestu mieszka\u0144c\u00f3w ewakuowano po po\u017carze, kt\u00f3ry wybuch\u0142 w czwartek po po\u0142udniu w pobli\u017cu punktu skupu z\u0142omu w \u017borach (woj. \u015bl\u0105skie). Z powodu wysokiej temperatury dosz\u0142o do eksplozji butli gazowych i akumulator\u00f3w. Jedna osoba zosta\u0142a ranna. Policja zatrzyma\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119 podejrzewanego o zwi\u0105zek ze zdarzeniem.",
        "id": 3084557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/zory-pozar-i-seria-eksplozji-20-osob-musialo-zostac-ewakuowanych-st8541639?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/katowice/cdn-zdjecie-4331713-pozar-i-seria-eksplozji-w-zorach-ph8541412/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car i seria eksplozji na sk\u0142adowisku z\u0142omu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:25:07.200400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:01:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1036452-stracili-650-tysiecy-zlotych-ph8226677/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To mo\u017ce by\u0107 dopiero pocz\u0105tek. Cz\u0142onek RPP Ludwik Kotecki zabiera g\u0142os\" />\n    Lipcowa obni\u017cka st\u00f3p procentowych mo\u017ce by\u0107 pocz\u0105tkiem cyklu \u0142agodzenia polityki pieni\u0119\u017cnej - m\u00f3wi cz\u0142onek Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej Ludwik Kotecki w rozmowie z agencj\u0105 Bloomberg. Jego zdaniem, je\u015bli dane makroekonomiczne na to pozwol\u0105, do ko\u0144ca 2025 roku mo\u017cliwe s\u0105 jeszcze dwie obni\u017cki st\u00f3p procentowych.",
        "id": 3084158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/stopy-procentowe-czlonek-rpp-ludwik-kotecki-mozliwe-kolejne-obnizki-st8541458?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1036452-stracili-650-tysiecy-zlotych-ph8226677/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "To mo\u017ce by\u0107 dopiero pocz\u0105tek. Cz\u0142onek RPP Ludwik Kotecki zabiera g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:25:07.407624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:52:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4067527-woda-kran-zdj-ilustracyjne-ph8075816/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mieszka\u0144cy bez wody pitnej. Wykryto bakterie\" />\n    Mieszka\u0144cy gminy Bestwina (woj. \u015bl\u0105skie) pozbawieni s\u0105 wody pitnej, w wodoci\u0105gu wykryto bakterie z grupy coli. W\u00f3jt poinformowa\u0142, \u017ce organizowane s\u0105 punkty poboru wody zdatnej do picia i podj\u0119to ju\u017c dzia\u0142ania naprawcze.",
        "id": 3084159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/bestwina-w-wodzie-z-wodociagow-wykryto-bakterie-z-grupy-coli-st8541578?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4067527-woda-kran-zdj-ilustracyjne-ph8075816/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mieszka\u0144cy bez wody pitnej. Wykryto bakterie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:25:06.674577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:38:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1140249-praga-ph8541626/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Blackout w Pradze i cz\u0119\u015bci Czech\" />\n    Cz\u0119\u015b\u0107 terytorium Czech, w tym Pragi, zosta\u0142a dotkni\u0119ta przerw\u0105 w dostawie pr\u0105du spowodowan\u0105 awari\u0105 - poinformowa\u0142a czeska agencja CTK. Badamy przyczyny i rozwi\u0105zujemy problem - przekaza\u0142 premier Petr Fiala. Utrudnienia dotkn\u0119\u0142y pasa\u017cer\u00f3w komunikacji miejskiej. Awaryjne zasilanie musia\u0142y w\u0142\u0105czy\u0107 szpitale.",
        "id": 3084155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/blackout-w-pradze-i-czesci-czech-st8541573?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1140249-praga-ph8541626/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Blackout w Pradze i cz\u0119\u015bci Czech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T17:57:18.212917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:38:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8536812-tlumy-na-dworcu-w-pradze-ph8542019/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czechy podnosz\u0105 si\u0119 po przerwie w dostawie pr\u0105du. Premier poda\u0142 przyczyn\u0119 awarii \" />\n    W pi\u0105tek powa\u017cna przerwa w dostawie pr\u0105du w Czechach uwi\u0119zi\u0142a ludzi w windach i zatrzyma\u0142a poci\u0105gi. Utrudnienia wyst\u0105pi\u0142y mi\u0119dzy innymi w Pradze, gdzie stan\u0119\u0142a r\u00f3wnie\u017c komunikacja miejska. Premier Petr Fiala wykluczy\u0142 cyberatak i wskaza\u0142 przyczyn\u0119 awarii.",
        "id": 3086944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/czechy-blackout-w-pradze-i-innych-czesciach-kraju-premier-o-przyczynie-st8541573?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8536812-tlumy-na-dworcu-w-pradze-ph8542019/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czechy podnosz\u0105 si\u0119 po przerwie w dostawie pr\u0105du. Premier poda\u0142 przyczyn\u0119 awarii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:30:13.184435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:38:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8315266-tramwaj-w-pradze-po-blackoucie-ph8541693/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ludzie utkn\u0119li w windach, zatrzymane poci\u0105gi. Blackout w Pradze i cz\u0119\u015bci Czech\" />\n    Cz\u0119\u015b\u0107 terytorium Czech, w tym Pragi, zosta\u0142a dotkni\u0119ta przerw\u0105 w dostawie pr\u0105du spowodowan\u0105 awari\u0105. - Badamy przyczyny i rozwi\u0105zujemy problem - przekaza\u0142 premier Petr Fiala. Na trasach utkn\u0119\u0142y poci\u0105gi, utrudnienia dotkn\u0119\u0142y pasa\u017cer\u00f3w komunikacji miejskiej, awaryjne zasilanie musia\u0142y w\u0142\u0105czy\u0107 szpitale.",
        "id": 3084546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/czechy-blackout-w-pradze-i-innych-czesciach-kraju-st8541573?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8315266-tramwaj-w-pradze-po-blackoucie-ph8541693/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ludzie utkn\u0119li w windach, zatrzymane poci\u0105gi. Blackout w Pradze i cz\u0119\u015bci Czech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:25:07.613925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:34:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie43a684274a195942a6783e491b28c9aa-w-lasach-panuje-najwyzszy-stopien-zagrozenia-pozarowego-ostrzegaja-strazacy-4612139/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybierasz si\u0119 w weekend do lasu? Uwa\u017caj, by nie zapr\u00f3szy\u0107 ognia\" />\n    Instytut Badawczy Le\u015bnictwa wyda\u0142 komunikat o wysokim zagro\u017ceniu po\u017carowym w lasach. Z uwagi na brak opad\u00f3w \u015bci\u00f3\u0142ka w wielu regionach jest bardzo sucha i podatna na zapalenie. Szczeg\u00f3lnie trudne warunki maj\u0105 wyst\u0105pi\u0107 w weekend.",
        "id": 3084160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/wybierasz-sie-w-weekend-do-lasu-uwazaj-by-nie-zaproszyc-ognia-st8541512?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie43a684274a195942a6783e491b28c9aa-w-lasach-panuje-najwyzszy-stopien-zagrozenia-pozarowego-ostrzegaja-strazacy-4612139/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wybierasz si\u0119 w weekend do lasu? Uwa\u017caj, by nie zapr\u00f3szy\u0107 ognia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:25:07.788764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:27:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1979642-mlodzi-ludzie-wyborcy-ph8389522/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0142odzi Europejczycy trac\u0105 wiar\u0119 w demokracj\u0119. Najbardziej Polacy - sonda\u017c\" />\n    Czy demokracja jest najlepsz\u0105 form\u0105 rz\u0105d\u00f3w? Z nowego badania wynika, \u017ce uwa\u017ca tak mniej ni\u017c po\u0142owa m\u0142odych Polak\u00f3w! To najni\u017cszy wynik w\u015br\u00f3d badanych Europejczyk\u00f3w.",
        "id": 3084161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/sondaz-mlodzi-europejczycy-traca-wiare-w-demokracje-najbardziej-polacy-st8541170?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1979642-mlodzi-ludzie-wyborcy-ph8389522/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "M\u0142odzi Europejczycy trac\u0105 wiar\u0119 w demokracj\u0119. Najbardziej Polacy - sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:20:06.324914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:12:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5610618-donald-trump-bialy-dom-czapka-maga-ph8541479/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sikorski do Trumpa. \"Putin kpi z pa\u0144skich wysi\u0142k\u00f3w\"\" />\n    \"Prezydencie Trump, Putin kpi z pa\u0144skich wysi\u0142k\u00f3w na rzecz pokoju\" - napisa\u0142 szef polskiej dyplomacji po nocnym ataku Rosji na Kij\u00f3w. Rados\u0142aw Sikorski zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 te\u017c z apelem do ameryka\u0144skiego przyw\u00f3dcy.",
        "id": 3083705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/radoslaw-sikorski-do-donalda-trumpa-wladimir-putin-kpi-z-panskich-wysilkow-st8541433?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5610618-donald-trump-bialy-dom-czapka-maga-ph8541479/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sikorski do Trumpa. \"Putin kpi z pa\u0144skich wysi\u0142k\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:25:08.169904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:09:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tk17h1-czujnik-tlenku-wegla-6646532/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czad gro\u017any tak\u017ce latem. 25 interwencji stra\u017cy w jednym regionie\" />\n    Cho\u0107 tlenek w\u0119gla najcz\u0119\u015bciej kojarzy si\u0119 z sezonem grzewczym, zagro\u017cenie z nim zwi\u0105zane nie znika latem. Tylko wczoraj stra\u017cacy na Podkarpaciu interweniowali a\u017c 25 razy z powodu obecno\u015bci czadu. Trzy osoby zosta\u0142y poszkodowane.",
        "id": 3084163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/podkarpacie-czad-grozny-takze-latem-25-interwencji-strazy-w-jednym-regionie-st8541266?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tk17h1-czujnik-tlenku-wegla-6646532/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czad gro\u017any tak\u017ce latem. 25 interwencji stra\u017cy w jednym regionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:20:06.501719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:08:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-5871349-przywodca-chin-xi-jinping-i-prezydentka-peru-dina-boluarte-2024-ph8182897/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ma cztery procent poparcia, podwoi\u0142a sobie pensj\u0119\u00a0\" />\n    Prezydentka Peru Dina Boluarte b\u0119dzie otrzymywa\u0142a dwukrotnie wy\u017csz\u0105 pensj\u0119, odpowiadaj\u0105c\u0105 blisko 35 pensjom minimalnym - poinformowa\u0142 peruwia\u0144ski minister gospodarki i finans\u00f3w. Decyzja wywo\u0142a\u0142a kontrowersje w kraju, kt\u00f3rego przyw\u00f3dczyni cieszy si\u0119 poparciem zaledwie kilku procent os\u00f3b.",
        "id": 3083706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/peru-dina-boluarte-dostala-podwyzke-prezydentka-zarobi-rownowartosc-35-pensji-minimalnych-st8541357?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-5871349-przywodca-chin-xi-jinping-i-prezydentka-peru-dina-boluarte-2024-ph8182897/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ma cztery procent poparcia, podwoi\u0142a sobie pensj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:20:06.680668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:03:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6935797-bialy-dom-ph8541344/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Element \"maksymalnej presji\". Decyzja administracji Donalda Trumpa\" />\n    Administracja Donalda Trumpa og\u0142osi\u0142a na\u0142o\u017cenie nowych sankcji na podmioty eksportuj\u0105ce ira\u0144sk\u0105 rop\u0119 naftow\u0105 i ukrywaj\u0105ce jej pochodzenie. Departament Stanu zaznaczy\u0142 przy tym, \u017ce jest to element polityki nak\u0142adania \"maksymalnej presji\" na ira\u0144ski re\u017cim.",
        "id": 3083707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/donald-trump-element-maksymalnej-presji-decyzja-administracji-prezydenta-usa-st8541337?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6935797-bialy-dom-ph8541344/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Element \"maksymalnej presji\". Decyzja administracji Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:20:06.859363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:02:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-420562-do-zdarzenia-doszlo-w-bielsku-bialej-ph8541476/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szybowiec awaryjnie l\u0105dowa\u0142 na terenie stadniny. Pilot by\u0142 pijany\" />\n    Awaryjne l\u0105dowanie szybowca na terenie stadniny koni w Bielsku-Bia\u0142ej (\u015al\u0105skie). Siedz\u0105cy za sterami maszyny 46-latek by\u0142 pijany. Spraw\u0119 wyja\u015bnia Pa\u0144stwowa Komisja Badania Wypadk\u00f3w Lotniczych.",
        "id": 3083708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/bielsko-biala-szybowiec-awaryjnie-wyladowal-na-terenie-stadniny-pilot-byl-pijany-st8541390?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-420562-do-zdarzenia-doszlo-w-bielsku-bialej-ph8541476/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szybowiec awaryjnie l\u0105dowa\u0142 na terenie stadniny. Pilot by\u0142 pijany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:20:07.038285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:01:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9730757-mieszkanka-bloku-w-zabkach-ph8541389/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Moja noga ju\u017c tu nie postanie\". Relacje mieszka\u0144c\u00f3w bloku w Z\u0105bkach\" />\n    - Wczoraj wr\u00f3ci\u0142am do mieszkania o godzinie 19.20 z synem, nagle s\u0142ysz\u0119 jaki\u015b ha\u0142as. My\u015bla\u0142am, \u017ce kto\u015b si\u0119 k\u0142\u00f3ci\u0142 na patio. Pytam, co si\u0119 sta\u0142o? S\u0105siedzi m\u00f3wi\u0105, \u017ce pali si\u0119, musi pani wychodzi\u0107 - relacjonowa\u0142a jedna z mieszkanek bloku w Z\u0105bkach. Mieszcz\u0105cy ponad 200 lokali budynek sp\u0142on\u0105\u0142 wczoraj wieczorem.",
        "id": 3083709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/zabki-relacje-mieszkancow-bloku-ktory-splonal-st8541427?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9730757-mieszkanka-bloku-w-zabkach-ph8541389/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Moja noga ju\u017c tu nie postanie\". Relacje mieszka\u0144c\u00f3w bloku w Z\u0105bkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:20:07.218460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xszpe8-pomorzanka-oskarzona-o-77-oszustw-podczas-pandemii-miala-fikcyjnie-oferowac-maseczki-i-rekawiczki-6582345/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kupili maseczki i r\u0119kawice za miliony, cho\u0107 mogli mie\u0107 je za darmo. Prokuratura oskar\u017ca \" />\n    Gorzowska prokuratura wzi\u0119\u0142a pod lup\u0119 zakupy Lubuskiego Urz\u0119du Wojew\u00f3dzkiego w pandemii i dopatrzy\u0142a si\u0119 nieprawid\u0142owo\u015bci. - Do s\u0105du skierowano ju\u017c akt oskar\u017cenia, kt\u00f3ry obejmuje mi\u0119dzy innymi by\u0142ego dyrektora tego urz\u0119du - informuj\u0105 \u015bledczy.",
        "id": 3083710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/gorzow-wielkopolski-kupili-maseczki-i-rekawce-za-miliony-choc-mogli-miec-je-za-darmo-akt-oskarzenia-st8541251?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xszpe8-pomorzanka-oskarzona-o-77-oszustw-podczas-pandemii-miala-fikcyjnie-oferowac-maseczki-i-rekawiczki-6582345/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kupili maseczki i r\u0119kawice za miliony, cho\u0107 mogli mie\u0107 je za darmo. Prokuratura oskar\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:20:07.415845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:56:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6219417-kozienice-byly-w-czwartek-najgoretszym-miastem-polski-ph8541264/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najgor\u0119tszy dzie\u0144 od pocz\u0105tku roku. Kt\u00f3re miasto by\u0142o \"stolic\u0105 upa\u0142u\"?\" />\n    \u015aroda by\u0142a w Polsce do tej pory najgor\u0119tszym dniem w tym roku. W wi\u0119kszo\u015bci naszego kraju termometry pokaza\u0142y ponad 30 stopni Celsjusza, a w niekt\u00f3rych miejscach by\u0142o nawet ponad 36 stopni.",
        "id": 3083711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/za-nami-najgoretszy-dzien-od-poczatku-roku-gdzie-bylo-najbardziej-upalnie-3-lipca-st8541262?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6219417-kozienice-byly-w-czwartek-najgoretszym-miastem-polski-ph8541264/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Najgor\u0119tszy dzie\u0144 od pocz\u0105tku roku. Kt\u00f3re miasto by\u0142o \"stolic\u0105 upa\u0142u\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:20:07.648557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:50:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-950842-mikroplastik-shutterstock-2414559563-ph8454003/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mikroplastik w ludzkich kom\u00f3rkach rozrodczych. Czy jest si\u0119 czym martwi\u0107?\" />\n    Nowe badania pokazuj\u0105, \u017ce mikroplastik powszechnie wyst\u0119puje w m\u0119skim nasieniu i p\u0142ynie p\u0119cherzykowym u kobiet. Nie wiadomo jeszcze dok\u0142adnie, jak mo\u017ce to wp\u0142ywa\u0107 na p\u0142odno\u015b\u0107, ale dotychczasowe doniesienia naukowe na temat oddzia\u0142ywania plastiku na ludzki organizm s\u0105 niepokoj\u0105ce.",
        "id": 3083712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/mikroplastik-w-nasieniu-i-plynie-pecherzykowym-czy-planujacy-ciaze-maja-sie-czym-martwic-st8540314?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-950842-mikroplastik-shutterstock-2414559563-ph8454003/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mikroplastik w ludzkich kom\u00f3rkach rozrodczych. Czy jest si\u0119 czym martwi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:25:08.569349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:47:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9824039-sinice-w-jeziorach-ph8513884/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W jeziorach pojawi\u0142y si\u0119 sinice. W tych miejscach nie mo\u017cna si\u0119 k\u0105pa\u0107\" />\n    Z powodu zakwitu sinic 4 lipca zamkni\u0119to trzy k\u0105pieliska nad jeziorami i innymi akwenami \u015br\u00f3dl\u0105dowymi. Naj\u015bwie\u017csze dane na ten temat dost\u0119pne s\u0105 w serwisie k\u0105pieliskowym G\u0142\u00f3wnego Inspektoratu Sanitarnego.",
        "id": 3084164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sinice-w-jeziorach-gdzie-nie-mozna-sie-kapac-mapa-zamknietych-kapielisk-nad-jeziorami-4-lipca-2025-st8517326?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9824039-sinice-w-jeziorach-ph8513884/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W jeziorach pojawi\u0142y si\u0119 sinice. W tych miejscach nie mo\u017cna si\u0119 k\u0105pa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:25:08.744456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:45:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6979318-paulina-dudek-podpora-polskiej-obrony-ph8539310/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Na boisku przepycha\u0142am si\u0119 z ch\u0142opakami\". Najm\u0142odsza z trojaczk\u00f3w, szpital ewakuowano\" />\n    Mia\u0142a nadziej\u0119, nawet przeczucie, \u017ce jeszcze za jej czas\u00f3w reprezentacja wreszcie zagra w wielkiej imprezie, tak m\u00f3wi\u0142a ca\u0142kiem niedawno. Posz\u0142o szybko, z kole\u017cankami szykuj\u0105 si\u0119 w\u0142a\u015bnie do debiutu w mistrzostwach Europy, czyli pi\u0105tkowego meczu z Niemkami. Paulina Dudek, obro\u0144czyni, na co dzie\u0144 wyst\u0119puj\u0105ca w PSG, opowiada o pocz\u0105tkach kariery, \u017cyciu we Francji, zarobkach w kobiecym futbolu i oczekiwaniach na turniej, kt\u00f3ry Polki ju\u017c niebawem rozpoczn\u0105.",
        "id": 3084165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/paulina-dudek-podpora-obrony-polskiej-reprezentacji-przed-euro-2025-najmlodsza-z-trojaczkow-st8539343?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6979318-paulina-dudek-podpora-polskiej-obrony-ph8539310/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Na boisku przepycha\u0142am si\u0119 z ch\u0142opakami\". Najm\u0142odsza z trojaczk\u00f3w, szpital ewakuowano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:20:07.836789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:45:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6979318-paulina-dudek-podpora-polskiej-obrony-ph8539310/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Na boisku przepycha\u0142am si\u0119 z ch\u0142opakami\". Najm\u0142odsza z trojaczk\u00f3w, szpital ewakuowano\" />\n    Mia\u0142a nadziej\u0119, nawet przeczucie, \u017ce jeszcze za jej czas\u00f3w reprezentacja wreszcie zagra w wielkiej imprezie, tak m\u00f3wi\u0142a ca\u0142kiem niedawno. Posz\u0142o szybko, z kole\u017cankami szykuj\u0105 si\u0119 w\u0142a\u015bnie do debiutu w mistrzostwach Europy, czyli pi\u0105tkowego meczu z Niemkami. Paulina Dudek, obro\u0144czyni, na co dzie\u0144 wyst\u0119puj\u0105ca w PSG, opowiada o pocz\u0105tkach kariery, \u017cyciu we Francji, zarobkach w kobiecym futbolu i oczekiwaniach na turniej, kt\u00f3ry Polki ju\u017c niebawem rozpoczn\u0105.",
        "id": 3083713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/paulina-dudek-podpora-obrony-polskiej-reprezentacji-przed-euro-2025-najmlodsza-z-trojaczkow-st8539343?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6979318-paulina-dudek-podpora-polskiej-obrony-ph8539310/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Na boisku przepycha\u0142am si\u0119 z ch\u0142opakami\". Najm\u0142odsza z trojaczk\u00f3w, szpital ewakuowano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:20:08.046578+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:33:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-703379-pozar-w-zabkach-ph8540794/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prokuratura wszczyna \u015bledztwo po po\u017carze w Z\u0105bkach \" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa Warszawa-Praga poinformowa\u0142a o wszcz\u0119ciu \u015bledztwa w sprawie po\u017caru bloku na osiedlu Kopernika w Z\u0105bkach. Minister rozwoju Krzysztof Paszyk zapowiedzia\u0142 z kolei, \u017ce na jego pro\u015bb\u0119, na miejscu s\u0142u\u017cby wesprze g\u0142\u00f3wny inspektor nadzoru budowlanego.",
        "id": 3083714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/zabki-sledztwo-prokuratury-w-sprawie-pozaru-bloku-st8541355?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-703379-pozar-w-zabkach-ph8540794/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prokuratura wszczyna \u015bledztwo po po\u017carze w Z\u0105bkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:20:08.223135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:29:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6123213-stara-wies-ph8540353/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policja przeoczy\u0142a dowody? Kurtka i amunicja znaleziona w lesie, gdzie szukali Tadeusza Dudy\" />\n    Kurtk\u0119, amunicj\u0119 i latark\u0119 ukryte w krzakach znalaz\u0142 cywil podczas spaceru w okolicach miejsca, gdzie odnaleziono cia\u0142o Tadeusza Dudy. Na miejsce znalezienia przedmiot\u00f3w przyjechali policjanci. - Trwaj\u0105 czynno\u015bci weryfikuj\u0105ce, czy te przedmioty nale\u017ca\u0142y na pewno do 57-latka - powiedzia\u0142a nam rzeczniczka limanowskiej policji.",
        "id": 3083715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/stara-wies-cywil-znalazl-w-lesie-kurtke-latarke-i-amunicje-przedmioty-mogly-nalezec-do-tadeusza-dudy-st8541351?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6123213-stara-wies-ph8540353/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Policja przeoczy\u0142a dowody? Kurtka i amunicja znaleziona w lesie, gdzie szukali Tadeusza Dudy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:20:08.401010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:26:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3356189-eksplozja-na-stacji-benzynowej-rani-co-najmniej-21-osob-rzym-ph8541450/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Silna eksplozja w Rzymie. S\u0105 ranni\" />\n    W Rzymie dosz\u0142o do wybuchu w punkcie dystrybucji benzyny i gazu p\u0142ynnego. Rannych zosta\u0142o 21 os\u00f3b - poda\u0142a agencja ANSA. W\u015br\u00f3d poszkodowanych jest stra\u017cak.",
        "id": 3083716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/eksplozja-w-punkcie-dystrybucji-paliwa-w-rzymie-st8541405?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3356189-eksplozja-na-stacji-benzynowej-rani-co-najmniej-21-osob-rzym-ph8541450/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Silna eksplozja w Rzymie. S\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:25:07.025567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:26:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8974228-kilkadziesiat-zastepow-walczy-z-pozarem-w-buku-ph8541506/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stra\u017cacy walcz\u0105 z po\u017carem marketu\" />\n    24 zast\u0119py stra\u017cy po\u017carnej bior\u0105 udzia\u0142 w akcji ga\u015bniczej marketu w Buku (Wielkopolska). - W \u015brodku ten po\u017car si\u0119 powi\u0119ksza - informuj\u0105 stra\u017cacy. I zapowiadaj\u0105, \u017ce dogaszanie mo\u017ce potrwa\u0107 kilka godzin.",
        "id": 3084157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/buk-pozar-marketu-biedronka-strazacy-w-akcji-st8541386?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8974228-kilkadziesiat-zastepow-walczy-z-pozarem-w-buku-ph8541506/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Stra\u017cacy walcz\u0105 z po\u017carem marketu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:20:08.577717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:26:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4976704-pozar-marketu-w-buku-ph8541507/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stra\u017cacy walcz\u0105 z po\u017carem marketu. \"Sytuacja nie jest opanowana\"\" />\n    Ju\u017c 24 zast\u0119py stra\u017cy po\u017carnej bior\u0105 udzia\u0142 w akcji ga\u015bniczej marketu w Buku (Wielkopolska). - Pr\u00f3bujemy ograniczy\u0107 rozprzestrzenianie si\u0119 po\u017caru, na razie sytuacja nie jest opanowana - informuj\u0105 stra\u017cacy.",
        "id": 3083717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/buk-pozar-marketu-biedronka-sytuacja-nie-jest-opanowana-st8541386?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4976704-pozar-marketu-w-buku-ph8541507/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Stra\u017cacy walcz\u0105 z po\u017carem marketu. \"Sytuacja nie jest opanowana\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:15:05.719440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:12:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8313971-tureccy-strazacy-walcza-z-zywiolem-ph8541181/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ogie\u0144 zbli\u017ca si\u0119 do miast. Zniszczone setki dom\u00f3w\" />\n    W Turcji trwa walka z po\u017carami las\u00f3w. Najgorzej sytuacja wygl\u0105da w prowincji Izmir na zachodzie kraju, gdzie ogie\u0144 zbli\u017cy\u0142 si\u0119 do obszar\u00f3w miejskich. P\u0142omienie strawi\u0142y ju\u017c oko\u0142o 200 dom\u00f3w.",
        "id": 3083347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/turcja-pozary-trawia-zachodnia-czesc-kraju-trudna-noc-dla-sluzb-st8541200?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8313971-tureccy-strazacy-walcza-z-zywiolem-ph8541181/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ogie\u0144 zbli\u017ca si\u0119 do miast. Zniszczone setki dom\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:15:05.899458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:03:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3782895-ryanair-ph8472841/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ryanair zmienia wymiary baga\u017cu podr\u0119cznego\" />\n    Ryanair zapowiada zwi\u0119kszenie o 20 procent dopuszczalnych wymiar\u00f3w bezp\u0142atnego baga\u017cu podr\u0119cznego. Zmiana ma zwi\u0105zek z nowym standardem Unii Europejskiej dotycz\u0105cym minimalnych wymiar\u00f3w jednej sztuki baga\u017cu, kt\u00f3r\u0105 pasa\u017cerowie mog\u0105 zabra\u0107 na pok\u0142ad - podaje portal stacji BBC.",
        "id": 3083348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/bagaz-podreczny-ryanair-zmienia-wymiary-nowe-limity-st8541301?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3782895-ryanair-ph8472841/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ryanair zmienia wymiary baga\u017cu podr\u0119cznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:15:06.080268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:52:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-88577-do-zdarzenia-doszlo-w-golubiu-dobrzyniu-ph8535843/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105siad doni\u00f3s\u0142, \u017ce dzieci w domu bawi\u0105 si\u0119 za g\u0142o\u015bno. Spraw\u0105 zaj\u0105\u0142 si\u0119 s\u0105d\" />\n    S\u0105d w Golubiu-Dobrzyniu skaza\u0142 wyrokiem nakazowym matk\u0119 dw\u00f3jki dzieci na dwadzie\u015bcia godzin prac spo\u0142ecznych w miesi\u0105cu za to, \u017ce jej synowie bawi\u0105 si\u0119 w mieszkaniu. Nowemu s\u0105siadowi przeszkadzaj\u0105 d\u017awi\u0119ki dochodz\u0105ce z mieszkania pani Doroty. Twierdzi, \u017ce jest za g\u0142o\u015bno. Rodzina postanowi\u0142a si\u0119 odwo\u0142a\u0107. S\u0105d, ju\u017c w innym sk\u0142adzie orzekaj\u0105cym, uniewinni\u0142 kobiet\u0119.",
        "id": 3083349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/golub-dobrzyn-sasiad-doniosl-ze-dzieci-w-domu-bawia-sie-za-glosno-sprawa-musial-zajac-sie-sad-st8535850?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-88577-do-zdarzenia-doszlo-w-golubiu-dobrzyniu-ph8535843/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S\u0105siad doni\u00f3s\u0142, \u017ce dzieci w domu bawi\u0105 si\u0119 za g\u0142o\u015bno. Spraw\u0105 zaj\u0105\u0142 si\u0119 s\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:15:06.256194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:38:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2573629-jednostki-wojskowej-w-krakowie-przy-ul-ulanow-43-ph8333310/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pracownik jednostki wojskowej z zarzutem gwa\u0142tu\" />\n    Cywilny pracownik jednostki wojskowej w Krakowie mia\u0142 zgwa\u0142ci\u0107 podw\u0142adn\u0105. Po czterech miesi\u0105cach od z\u0142o\u017cenia zawiadomienia i trzech od przes\u0142uchania kobiety prokuratura postawi\u0142a Adamowi K. zarzuty.",
        "id": 3083350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-pracownik-jednostki-wojskowej-z-zarzutem-gwaltu-st8529180?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2573629-jednostki-wojskowej-w-krakowie-przy-ul-ulanow-43-ph8333310/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pracownik jednostki wojskowej z zarzutem gwa\u0142tu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:15:06.432487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:24:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5905570-pepe-mimo-pomocy-nie-przezyl-ph8540302/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilka dni sta\u0142 postrzelony przy ruchliwej drodze. Nie prze\u017cy\u0142\" />\n    Nieznany sprawca strzela\u0142 z wiatr\u00f3wki do bociana w miejscowo\u015bci Ba\u0142ucz pod \u0141askiem (\u0141\u00f3dzkie). Zosta\u0142 trafiony w skrzyd\u0142o, klatk\u0119 piersiow\u0105 i dzi\u00f3b. Pomog\u0142a mu kobieta, kt\u00f3ra przewioz\u0142a klekota do specjalistycznego o\u015brodka. Bocian jednak nie prze\u017cy\u0142. Policja szuka sprawcy postrzelenia ptaka.",
        "id": 3083351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/balucz-lask-bocian-kilka-dni-stal-postrzelony-przy-ruchliwej-drodze-nie-przezyl-st8540304?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5905570-pepe-mimo-pomocy-nie-przezyl-ph8540302/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kilka dni sta\u0142 postrzelony przy ruchliwej drodze. Nie prze\u017cy\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:15:06.633546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:23:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2029058-moglo-dojsc-do-czolowego-zderzenia-ph8541163/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyprzeda\u0142 tira, jecha\u0142 na czo\u0142\u00f3wk\u0119. Policja pokazuje nagranie i komentuje: skrajna nieodpowiedzialno\u015b\u0107\" />\n    69-letni kierowca auta osobowego o ma\u0142y w\u0142os nie doprowadzi\u0142 do wypadku. Wyprzedzaj\u0105c w Czerniaku (Kujawsko-Pomorskie) ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119 omal nie zderzy\u0142 si\u0119 z nadje\u017cd\u017caj\u0105cym autem. Skr\u0119ci\u0142 na pobocze i \u015bci\u0105\u0142 przydro\u017cny znak. Grozi mu wysoka grzywna.",
        "id": 3083352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/czerniak-wyprzedal-tira-jechal-na-czolowke-policja-pokazuje-nagranie-i-komentuje-skrajna-nieodpowiedzialnosc-st8541161?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2029058-moglo-dojsc-do-czolowego-zderzenia-ph8541163/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyprzeda\u0142 tira, jecha\u0142 na czo\u0142\u00f3wk\u0119. Policja pokazuje nagranie i komentuje: skrajna nieodpowiedzialno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:30:15.301335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:23:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8758728-pozar-w-zabkach-ph8541053/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Decyzja Tuska po po\u017carze w Z\u0105bkach\" />\n    W kancelarii premiera odby\u0142o si\u0119 pilne spotkanie szef\u00f3w s\u0142u\u017cb z Donaldem Tuskiem \"w sprawie ostatnich po\u017car\u00f3w i sytuacji na granicy\". - Premier odebra\u0142 meldunek o sytuacji zwi\u0105zanej z po\u017carami - przekaza\u0142 po rozmowach rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka. Doda\u0142, \u017ce Tusk \"zadecydowa\u0142 o uruchomieniu specjalnych \u015brodk\u00f3w\" na wsparcie os\u00f3b poszkodowanych w po\u017carze w Z\u0105bkach.",
        "id": 3084556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/po-pozarze-w-zabkach-premier-zadecydowal-o-uruchomieniu-specjalnych-srodkow-st8541297?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8758728-pozar-w-zabkach-ph8541053/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Decyzja Tuska po po\u017carze w Z\u0105bkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:25:07.963227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:23:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6444962-spotkanie-u-premiera-ph8541590/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk zwo\u0142a\u0142 pilne spotkanie\" />\n    Na godzin\u0119 12 Donald Tusk zwo\u0142a\u0142 pilne spotkanie \"w sprawie ostatnich po\u017car\u00f3w i sytuacji na granicy\". Premier oczekuje raportu od s\u0142u\u017cb i wst\u0119pnych ustale\u0144 na temat przyczyn po\u017caru w Z\u0105bkach - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter TVN24 Bart\u0142omiej \u015alak.",
        "id": 3084162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/tusk-zwolal-pilne-spotkanie-st8541297?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6444962-spotkanie-u-premiera-ph8541590/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tusk zwo\u0142a\u0142 pilne spotkanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:15:06.823122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:23:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1605845-premier-donald-tusk-podczas-konferencji-premier-oglosil-decyzje-o-powolaniu-dotychczasowego-ministra-ds-unii-europejskiej-adama-szlapki-na-stanowisko-rzecznika-rzadu-ph8520380/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk zwo\u0142uje pilne spotkanie\" />\n    Na godzin\u0119 12 premier Donald Tusk zwo\u0142a\u0142 pilne spotkanie w sprawie ostatnich po\u017car\u00f3w i sytuacji na granicy - przekaza\u0142 rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka.",
        "id": 3083353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/tusk-zwoluje-pilne-spotkanie-st8541297?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1605845-premier-donald-tusk-podczas-konferencji-premier-oglosil-decyzje-o-powolaniu-dotychczasowego-ministra-ds-unii-europejskiej-adama-szlapki-na-stanowisko-rzecznika-rzadu-ph8520380/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tusk zwo\u0142uje pilne spotkanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:15:07.009571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:19:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5946385-wydzial-konsularny-polskiej-ambasady-w-kijowie-ph8541304/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmasowany atak na Kij\u00f3w. Ucierpia\u0142 budynek nale\u017c\u0105cy do polskiej ambasady\u00a0\" />\n    W zmasowanym rosyjskim ataku na Kij\u00f3w ucierpia\u0142 budynek wydzia\u0142u konsularnego polskiej ambasady - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski. Jak doda\u0142, wszyscy s\u0105 cali i zdrowi.",
        "id": 3083354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zmasowany-atak-na-kijow-ucierpial-budynek-nalezacy-do-polskiej-ambasady-st8541291?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5946385-wydzial-konsularny-polskiej-ambasady-w-kijowie-ph8541304/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zmasowany atak na Kij\u00f3w. Ucierpia\u0142 budynek nale\u017c\u0105cy do polskiej ambasady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:15:07.197204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:18:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5575163-pozar-w-zabkach-ph8541008/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policjanci wejd\u0105 do spalonego bloku. \"Ogl\u0119dziny na pewno potrwaj\u0105 d\u0142ugo\"\" />\n    - Na chwil\u0119 obecn\u0105 mo\u017cemy zak\u0142ada\u0107 r\u00f3\u017cne przyczyny. Natomiast nie czynimy tego. Teraz b\u0119d\u0105 trwa\u0107 przes\u0142uchania - przekaza\u0142 komendant sto\u0142ecznej policji inspektor Dariusz Walichnowski, odnosz\u0105c si\u0119 do sytuacji po po\u017carze bloku w Z\u0105bkach. Policjanci s\u0105 ju\u017c gotowi na wykonanie ogl\u0119dzin, ale czekaj\u0105 jeszcze na nadz\u00f3r budowlany. Przyznaj\u0105, \u017ce mog\u0105 one potrwa\u0107 nawet kilka dni.",
        "id": 3083355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/zabki-policja-o-ogledzinach-po-pozarze-bloku-st8541267?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5575163-pozar-w-zabkach-ph8541008/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Policjanci wejd\u0105 do spalonego bloku. \"Ogl\u0119dziny na pewno potrwaj\u0105 d\u0142ugo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:15:07.464271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:17:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1907361-most-w-parku-arganzuela-w-madrycie-ph8541031/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obwiniaj\u0105 rz\u0105d. \"Odwraca si\u0119 plecami\"\" />\n    Hiszpa\u0144ski sektor turystyczny ostrzega w\u0142adze, \u017ce problemy logistyczne kraju negatywnie wp\u0142ywaj\u0105 na jego wizerunek. Niedawna awaria kolei i chaos na lotnisku w Barajas w Madrycie zagra\u017caj\u0105 planom przyci\u0105gni\u0119cia rekordowej liczby turyst\u00f3w w tym roku.",
        "id": 3083356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/hiszpania-obwiniaja-rzad-odwraca-sie-plecami-st8540404?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1907361-most-w-parku-arganzuela-w-madrycie-ph8541031/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Obwiniaj\u0105 rz\u0105d. \"Odwraca si\u0119 plecami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:10:57.366382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:58:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4385185-pozar-budynku-mieszkalnego-w-zabkach-ph8541002/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rzecznik MSWiA: S\u0142u\u017cby weryfikuj\u0105 takie zdarzenia. R\u00f3wnie\u017c pod k\u0105tem dywersji\" />\n    Po wczorajszym po\u017carze bloku w Z\u0105bkach pojawiaj\u0105 si\u0119 pseudoeksperci i samozwa\u0144czy \"fachowcy od wszystkiego\", siej\u0105cy zam\u0119t na temat przyczyny po\u017caru - przekaza\u0142 rzecznik MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski. Zaapelowa\u0142 o powstrzymanie si\u0119 od spekulacji i przyzna\u0142, \u017ce takie sprawy \"zawsze s\u0105 w zainteresowaniu\" s\u0142u\u017cb specjalnych.",
        "id": 3082989,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/pozar-bloku-w-zabkach-rzecznik-mswia-o-spekulacjach-na-temat-przyczyn-pozaru-st8541229?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4385185-pozar-budynku-mieszkalnego-w-zabkach-ph8541002/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rzecznik MSWiA: S\u0142u\u017cby weryfikuj\u0105 takie zdarzenia. R\u00f3wnie\u017c pod k\u0105tem dywersji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:10:57.542743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:42:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8855955-wypadek-w-wisniowej-gorze-pod-lodzia-ph8541213/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uderzy\u0142 w przydro\u017cne drzewo. Nie prze\u017cy\u0142\" />\n    Wypadek w Wi\u015bniowej G\u00f3rze pod \u0141odzi\u0105. Kieruj\u0105cy busem 52-latek uderzy\u0142 w drzewo. M\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 na miejscu. Okoliczno\u015bci zdarzenia wyja\u015bnia policja pod nadzorem prokuratury.",
        "id": 3082990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/wisniowa-gora-zjechal-z-drogi-i-uderzyl-w-drzewo-52-latek-nie-zyje-st8541231?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8855955-wypadek-w-wisniowej-gorze-pod-lodzia-ph8541213/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uderzy\u0142 w przydro\u017cne drzewo. Nie prze\u017cy\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:10:57.718461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:41:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7937550-slon-w-parku-narodowym-south-luangwa-zdj-pogladowe-ph8541055/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142o\u0144 stratowa\u0142 turystki. Nie uda\u0142o si\u0119 ich uratowa\u0107\" />\n    W Parku Narodowym w Zambii dosz\u0142o do tragedii - dwie turystki zosta\u0142y zaatakowane przez s\u0142onic\u0119 ze s\u0142oni\u0105tkiem. Przewodnicy pr\u00f3bowali powstrzyma\u0107 zwierz\u0119, ale zd\u0105\u017cy\u0142o ono stratowa\u0107 kobiety.",
        "id": 3082991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/tragedia-w-zambii-slonica-ze-sloniatkiem-stratowala-turystki-st8541043?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7937550-slon-w-parku-narodowym-south-luangwa-zdj-pogladowe-ph8541055/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S\u0142o\u0144 stratowa\u0142 turystki. Nie uda\u0142o si\u0119 ich uratowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:10:57.893846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:38:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-32779-prezydent-donald-trump-w-des-moines-iowa-ph8541186/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump zapowiada walk\u0119 MMA w Bia\u0142ym Domu. \"O mistrzostwo\"\" />\n    Donald Trump zdradzi\u0142 w czwartek, jak zamierza uczci\u0107 250. rocznic\u0119 podpisania Deklaracji niepodleg\u0142o\u015bci. Chce urz\u0105dzi\u0107 za rok na terenie Bia\u0142ego Domu walk\u0119 UFC. \"Walk\u0119 o mistrzostwo\" - jak podkre\u015bli\u0142 podczas wiecu w stanie Iowa.",
        "id": 3082992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-prezydent-donald-trump-zapowiada-walke-ufc-mma-w-bialym-domu-st8541238?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-32779-prezydent-donald-trump-w-des-moines-iowa-ph8541186/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump zapowiada walk\u0119 MMA w Bia\u0142ym Domu. \"O mistrzostwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:10:58.073979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:37:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1984384-nbp-narodowy-bank-polski-shutterstock-1075668164-ph7794631/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Raport o inflacji\". NBP pokaza\u0142 projekcj\u0119\" />\n    Inflacja w tym roku wyniesie 3,9 procent, w 2026 roku spadnie do 3,1 procent, a w roku 2027 zmniejszy si\u0119 do 2,4 procent - prognozuje Narodowy Bank Polski w \"Raporcie o inflacji\". Bank centralny przewiduje, \u017ce polska gospodarka wzro\u015bnie o 3,6 procent w tym roku.",
        "id": 3082993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/inflacja-w-polsce-nbp-publikuje-projekcje-raport-o-inflacji-st8541226?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1984384-nbp-narodowy-bank-polski-shutterstock-1075668164-ph7794631/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Raport o inflacji\". NBP pokaza\u0142 projekcj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:10:58.312520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:36:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/katowice/cdn-zdjecie-6097189-zderzenie-dwoch-elektrycznych-hulajnog-ph8541215/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie 47-latka i 15-latka na hulajnogach. \"Obaj w stanie po u\u017cyciu alkoholu\"\" />\n    W Radlinie (\u015al\u0105skie) dosz\u0142o do zderzenia dw\u00f3ch elektrycznych hulajn\u00f3g. Jak informuje policja, obaj kieruj\u0105cy pojazdami - 47-latek i 15-latek - byli w stanie \"po u\u017cyciu alkoholu\".",
        "id": 3082994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/radlin-zderzenie-47-latka-i-15-latka-na-hulajnogach-elektrycznych-obaj-w-stanie-po-uzyciu-alkoholu-st8541141?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/katowice/cdn-zdjecie-6097189-zderzenie-dwoch-elektrycznych-hulajnog-ph8541215/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zderzenie 47-latka i 15-latka na hulajnogach. \"Obaj w stanie po u\u017cyciu alkoholu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:10:58.551391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:13:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5788551-oblawa-na-tadeusza-dude-zdjecie-z-29-czerwca-ph8534279/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policja liczy, ile kosztowa\u0142y poszukiwania Tadeusza Dudy\" />\n    Tadeusza Duda, podejrzany o zab\u00f3jstwo dw\u00f3ch os\u00f3b i usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa trzeciej, by\u0142 poszukiwany przez kilka dni. - Koszty operacji w Starej Wsi b\u0119d\u0105 znane dopiero po uzyskaniu informacji ze wszystkich jednostek, kt\u00f3re bra\u0142y w niej udzia\u0142 - informuje policja. Jednak nie wiadomo, czy ostateczna kwota zostanie podana do publicznej wiadomo\u015bci.",
        "id": 3082995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/stara-wies-policja-liczy-ile-kosztowaly-poszukiwania-tadeusza-dudy-st8541166?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5788551-oblawa-na-tadeusza-dude-zdjecie-z-29-czerwca-ph8534279/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Policja liczy, ile kosztowa\u0142y poszukiwania Tadeusza Dudy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:10:58.758131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:10:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8399869-kapsztad-ph8462481/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chc\u0105 zmieni\u0107 nazw\u0119 kraju. Zacz\u0119li kampani\u0119\" />\n    Republika Azanii zamiast RPA? Kilka po\u0142udniowoafryka\u0144skich partii politycznych rozpocz\u0119\u0142o kampani\u0119 na rzecz zmiany nazwy kraju, bo - jak argumentuj\u0105 - obecna jest pozosta\u0142o\u015bci\u0105 kolonializmu. Nie by\u0142by to pierwszy taki przypadek w Afryce.",
        "id": 3082996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/politycy-z-rpa-chca-zmienic-nazwe-kraju-st8541169?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8399869-kapsztad-ph8462481/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chc\u0105 zmieni\u0107 nazw\u0119 kraju. Zacz\u0119li kampani\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:10:58.967545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:07:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7812135-egzamin-osmoklasisty-2025-ph8459971/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Egzamin \u00f3smoklasisty. Znamy wyniki i najtrudniejsze zadania\" />\n    - Nie ma \u017cadnych t\u0105pni\u0119\u0107, ale szczeg\u00f3\u0142ow\u0105 analiz\u0119 zostawiam innym - m\u00f3wi o wynikach egzaminu \u00f3smoklasisty Robert Zakrzewski, dyrektor Centralnej Komisji Egzaminacyjnej.  Wcze\u015bniej ministra Barbara Nowacka zapowiedzia\u0142a, \u017ce wyniki testu pos\u0142u\u017c\u0105 do oceny tego, jak dzia\u0142aj\u0105 szko\u0142y bez obowi\u0105zkowych zada\u0144 domowych. A co ju\u017c wiemy o wynikach?",
        "id": 3082997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/egzamin-osmoklasisty-2025-wyniki-i-najtrudniejsze-zadania-st8541148?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7812135-egzamin-osmoklasisty-2025-ph8459971/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Egzamin \u00f3smoklasisty. Znamy wyniki i najtrudniejsze zadania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:05:03.399682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:52:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jxr5gj-policja-kogut-radiowoz-7137026/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"76-letni motorowerzysta zgin\u0105\u0142 w wyrwie po powodzi\" />\n    Wypadek na drodze krajowej numer 45 w Krapkowicach (Opolskie). 76-letni motorowerzysta wjecha\u0142 w wyrw\u0119 przy uszkodzonym przez pow\u00f3d\u017a mo\u015bcie, spad\u0142 z wysoko\u015bci i zgin\u0105\u0142 na miejscu.",
        "id": 3082721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/krapkowice-76-letni-motorowerzysta-zginal-w-wyrwie-po-powodzi-st8541094?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jxr5gj-policja-kogut-radiowoz-7137026/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "76-letni motorowerzysta zgin\u0105\u0142 w wyrwie po powodzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:05:03.578348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:49:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-859675-donald-trump-ph8541167/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump: kilka pa\u0144stw poinformujemy\" />\n    Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce jego administracja zacznie w pi\u0105tek wysy\u0142a\u0107 do rz\u0105d\u00f3w innych pa\u0144stw pisma informuj\u0105ce o wysoko\u015bci ce\u0142, jakie USA na\u0142o\u017c\u0105 na ich eksport - poda\u0142a Agencja Reutera.",
        "id": 3082722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/prezydent-usa-donald-trump-kilka-panstw-poinformujemy-st8541176?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-859675-donald-trump-ph8541167/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Donald Trump: kilka pa\u0144stw poinformujemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:05:03.757908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:40:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4573366-burundi-ph5517279/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Brutalny lincz i \"niewypowiedziane barbarzy\u0144stwo\". W tle oskar\u017cenia o czary\" />\n    W Burundii dosz\u0142o do linczu sze\u015bciu os\u00f3b oskar\u017conych o czary. Dwie ofiary spalono \u017cywcem, reszt\u0119 pobito na \u015bmier\u0107.\u00a0Brutalnego mordu dokonali m\u0142odzi cz\u0142onkowie prorz\u0105dowej milicji Imbonerakure.",
        "id": 3082723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/burundi-brutalny-lincz-po-serii-tajemniczych-zgonow-ofiary-oskarzono-o-czary-st8541114?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4573366-burundi-ph5517279/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Brutalny lincz i \"niewypowiedziane barbarzy\u0144stwo\". W tle oskar\u017cenia o czary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:05:03.935427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:36:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1501890-wodowskaz-przy-bulwarach-pokazal-we-wtorek-25-cm-ph8537398/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wis\u0142a pobi\u0142a rekord najni\u017cszego stanu \" />\n    Sprawdzi\u0142y si\u0119 prognozy synoptyk\u00f3w o rekordowo niskim poziomie wody w Wi\u015ble. W pi\u0105tek wodowskaz pokaza\u0142 19 centymetr\u00f3w. Takich warto\u015bci w historii pomiar\u00f3w jeszcze nie by\u0142o.",
        "id": 3082724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-wisla-pobila-rekord-najnizszego-stanu-st8541136?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1501890-wodowskaz-przy-bulwarach-pokazal-we-wtorek-25-cm-ph8537398/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wis\u0142a pobi\u0142a rekord najni\u017cszego stanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:05:04.111694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:36:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3767481-sytuacja-na-lotnisku-w-gran-canarii-ph8541045/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najpierw na kilka godzin utkn\u0119li w samolocie, potem na lotnisku \" />\n    Pasa\u017cerowie lotu z Poznania na Fuerteventur\u0119 przez kilka godzin siedzieli w samolocie gotowi do podr\u00f3\u017cy. W ko\u0144cu wystartowali, ale - jak relacjonuje jeden z turyst\u00f3w - to wcale nie oznacza\u0142o ko\u0144ca ich k\u0142opot\u00f3w. Samolot wyl\u0105dowa\u0142 w nocy na s\u0105siedniej wyspie Gran Canaria. - \u015apimy z dzie\u0107mi na lotnisku, nie wiedz\u0105c, co przynios\u0105 nam kolejne godziny - przekaza\u0142 m\u0119\u017cczyzna redakcji Kontakt24.",
        "id": 3082725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-problemy-pasazerow-lotu-na-fuerteventure-st8541063?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3767481-sytuacja-na-lotnisku-w-gran-canarii-ph8541045/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Najpierw na kilka godzin utkn\u0119li w samolocie, potem na lotnisku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:05:04.466187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:08:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6887347-donald-trump-na-wiecu-w-iowa-ph8541077/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: Ameryka nie mog\u0142a dosta\u0107 lepszego prezentu urodzinowego\" />\n    Podczas czwartkowego wiecu w stanie Iowa prezydent Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce wkr\u00f3tce mo\u017ce doj\u015b\u0107 do spotkania mi\u0119dzy USA i Iranem. Chwali\u0142 tak\u017ce Kongres za przyj\u0119cie ustawy bud\u017cetowej zawieraj\u0105cej jego obietnice wyborcze. Tym wydarzeniem Trump rozpocz\u0105\u0142 cykl obchod\u00f3w z okazji przypadaj\u0105cych za rok 250. urodzin Stan\u00f3w Zjednoczonych.",
        "id": 3082727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-ameryka-nie-mogla-dostac-lepszego-prezentu-st8541095?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6887347-donald-trump-na-wiecu-w-iowa-ph8541077/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump: Ameryka nie mog\u0142a dosta\u0107 lepszego prezentu urodzinowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:05:04.818316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:03:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3919869-egzamin-osmoklasisty-2025-z-jezyka-polskiego-ph8458287/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak sprawdzi\u0107 wyniki egzaminu \u00f3smoklasisty\" />\n    W pi\u0105tek 4 lipca og\u0142oszone zostan\u0105 wyniki egzaminu \u00f3smoklasisty. Centralna Komisja Egzaminacyjna opublikuje wyniki z trzech obowi\u0105zkowych cz\u0119\u015bci egzaminu. Gdzie je znale\u017a\u0107?",
        "id": 3082729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/egzamin-osmoklasisty-2025-kiedy-i-jak-sprawdzic-wyniki-st8541050?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3919869-egzamin-osmoklasisty-2025-z-jezyka-polskiego-ph8458287/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jak sprawdzi\u0107 wyniki egzaminu \u00f3smoklasisty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:10:59.508134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:03:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3919869-egzamin-osmoklasisty-2025-z-jezyka-polskiego-ph8458287/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak sprawdzi\u0107 wyniki egzaminu \u00f3smoklasisty\" />\n    W pi\u0105tek 4 lipca og\u0142oszone zostan\u0105 wyniki egzaminu \u00f3smoklasisty. Centralna Komisja Egzaminacyjna opublikuje wyniki z trzech obowi\u0105zkowych cz\u0119\u015bci egzaminu. Gdzie je znale\u017a\u0107?",
        "id": 3082998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/egzamin-osmoklasisty-2025-kiedy-i-jak-sprawdzic-wyniki-st8541050?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3919869-egzamin-osmoklasisty-2025-z-jezyka-polskiego-ph8458287/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jak sprawdzi\u0107 wyniki egzaminu \u00f3smoklasisty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:05:04.993544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:03:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7135169-04-0730-jnj-cl-0028-ph8541068/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car w Z\u0105bkach. Zapowied\u017a ministra finans\u00f3w\" />\n    To jest troch\u0119 moim zdaniem straszenie ze strony niekt\u00f3rych partii politycznych, \u017ce b\u0119dziemy ogranicza\u0107 dost\u0119p do got\u00f3wki. Nie ma takich plan\u00f3w, nie ma takich intencji - powiedzia\u0142 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski w programie \"Jeden na Jeden\" w TVN24. Szef resortu m\u00f3wi\u0142 r\u00f3wnie\u017c o tym, \u017ce na pewno b\u0119dzie pomoc dla poszkodowanych w wyniku po\u017caru w Z\u0105bkach.",
        "id": 3082730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pozar-w-zabkach-zapowiedz-ministra-finansow-andrzeja-domanskiego-w-jeden-na-jeden-w-tvn24-st8541052?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7135169-04-0730-jnj-cl-0028-ph8541068/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car w Z\u0105bkach. Zapowied\u017a ministra finans\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:05:05.169749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:02:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7285158-kometa-zdjecie-pogladowe-ph8403923/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyby\u0142a spoza Uk\u0142adu S\u0142onecznego. NASA ju\u017c wie, czym jest\" />\n    Trzeci jak do tej pory mi\u0119dzygwiezdny obiekt zosta\u0142 zaobserwowany w Uk\u0142adzie S\u0142onecznym. Kometa otrzyma\u0142a nazw\u0119 3I/ATLAS. Jak poda\u0142a ameryka\u0144ska agencja kosmiczna NASA, w momencie odkrycia znajdowa\u0142a si\u0119 oko\u0142o 520 milion\u00f3w kilometr\u00f3w od Ziemi, ale w pa\u017adzierniku znacznie zbli\u017cy si\u0119 do naszej planety.",
        "id": 3082731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/kometa-3i-atlas-przybyla-spoza-ukladu-slonecznego-nasa-juz-wie-czym-jest-st8540490?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7285158-kometa-zdjecie-pogladowe-ph8403923/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przyby\u0142a spoza Uk\u0142adu S\u0142onecznego. NASA ju\u017c wie, czym jest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:00:03.072770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T05:54:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5557440-donald-tusk-ph8534617/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czy Polacy ufaj\u0105 Donaldowi Tuskowi? Sonda\u017c\" />\n    Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w przyznaje, \u017ce nie ufa premierowi Donaldowi Tuskowi - wynika z najnowszego sonda\u017cu IBRiS dla Radia ZET. Du\u017cy elektorat negatywny jest widoczny zw\u0142aszcza w\u015br\u00f3d wyborc\u00f3w obecnej opozycji. Badanie zosta\u0142o przeprowadzone w dniach 27-28 czerwca.",
        "id": 3082418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/czy-polacy-ufaja-donaldowi-tuskowi-sondaz-st8541080?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5557440-donald-tusk-ph8534617/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czy Polacy ufaj\u0105 Donaldowi Tuskowi? Sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:00:03.276984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T05:51:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8758728-pozar-w-zabkach-ph8541053/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poranek po po\u017carze. Jak wygl\u0105da blok w Z\u0105bkach?\" />\n    W czwartek wieczorem w podwarszawskich Z\u0105bkach zapali\u0142 si\u0119 czteropi\u0119trowy blok mieszkalny. Ewakuowanych zosta\u0142o oko\u0142o 500 mieszka\u0144c\u00f3w, zniszczeniu uleg\u0142o ponad 200 lokali. Jak wygl\u0105da blok, w kt\u00f3rym dosz\u0142o do po\u017caru i co dzieje si\u0119 na miejscu?",
        "id": 3082419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/pozar-w-zabkach-jak-wyglada-blok-po-pozarze-st8541049?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8758728-pozar-w-zabkach-ph8541053/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Poranek po po\u017carze. Jak wygl\u0105da blok w Z\u0105bkach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:00:03.520505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T05:43:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7675295-lawka-krzeslo-szkola-edukacja-shutterstock-227691079-ph8530081/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ministerstwo odpowiada na decyzj\u0119 Trybuna\u0142u. Chodzi o lekcje religii\" />\n    Ministerstwo Edukacji Narodowej po czwartkowym orzeczeniu Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w sprawie lekcji religii przekaza\u0142o, \u017ce rozporz\u0105dzenia ministra s\u0105 publikowane w Dzienniku Ustaw i to one stanowi\u0105 obowi\u0105zuj\u0105ce prawo.",
        "id": 3082420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ministerstwo-odpowiada-na-decyzje-trybunalu-chodzi-o-lekcje-religii-st8540998?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7675295-lawka-krzeslo-szkola-edukacja-shutterstock-227691079-ph8530081/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ministerstwo odpowiada na decyzj\u0119 Trybuna\u0142u. Chodzi o lekcje religii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:00:03.702107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T05:41:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1049684-polskie-pilkarki-licza-na-udany-debiut-w-szwajcarii-ph8538484/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"One maj\u0105 zawojowa\u0107 Euro. 23 twarze, historie jak z filmu\" />\n    To ju\u017c 14. edycja mistrzostw Europy pi\u0142karek no\u017cnych, jednak dopiero pierwsza z Polkami. Meczem z Niemkami rozpoczynaj\u0105 historyczny wyst\u0119p w najwa\u017cniejszej imprezie Starego Kontynentu. W kadrze Bia\u0142o-Czerwonych na turniej w Szwajcarii znalaz\u0142y si\u0119 23 zawodniczki. Ich historie to w wi\u0119kszo\u015bci przypadk\u00f3w materia\u0142 na film. Oto wszystkie wybra\u0144czynie selekcjonerki Niny Patalon.",
        "id": 3082421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/mistrzostwa-europy-2025-sylwetki-polskich-pilkarek-noznych-23-twarze-one-maja-zawojowac-euro-w-szwajcarii-st8538540?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1049684-polskie-pilkarki-licza-na-udany-debiut-w-szwajcarii-ph8538484/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "One maj\u0105 zawojowa\u0107 Euro. 23 twarze, historie jak z filmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:00:03.877752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T05:23:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2344245-polak-rozpoczyna-eksperymenty-na-iss-ph8532145/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Misja polskiego astronauty na p\u00f3\u0142metku. Dzi\u015b kolejne \u0142\u0105czenie z Ziemi\u0105\" />\n    Misja S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego jest ju\u017c na p\u00f3\u0142metku - poinformowa\u0142a we czwartek Polska Agencja Kosmiczna (POLSA). Polski astronauta znajduje si\u0119 na Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej (ISS) tydzie\u0144. W pi\u0105tek po raz kolejny po\u0142\u0105czy si\u0119 z Polsk\u0105.",
        "id": 3082422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/misja-polskiego-astronauty-na-polmetku-dzis-kolejne-laczenie-z-ziemia-st8541041?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2344245-polak-rozpoczyna-eksperymenty-na-iss-ph8532145/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Misja polskiego astronauty na p\u00f3\u0142metku. Dzi\u015b kolejne \u0142\u0105czenie z Ziemi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:00:04.089235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T05:01:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5802258-lotnisko-chopina-ph8227076/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Linie odwo\u0142uj\u0105 loty do Pary\u017ca\" />\n    Z powodu strajku francuskich kontroler\u00f3w lot\u00f3w linie lotnicze zmniejszaj\u0105 liczb\u0119 rejs\u00f3w mi\u0119dzy Warszaw\u0105 a Pary\u017cem - wynika z danych na stronie internetowej Lotniska Chopina. Protest przyczynia si\u0119 do problem\u00f3w tak\u017ce na innych francuskich lotniskach.",
        "id": 3082423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/odwolane-loty-z-warszawy-do-paryza-problemy-na-lotnisku-chopina-st8541027?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5802258-lotnisko-chopina-ph8227076/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Linie odwo\u0142uj\u0105 loty do Pary\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T04:55:04.829793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T04:47:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3886968-lider-demokratow-hakeem-jeffries-ph8540988/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Blisko dziewi\u0119\u0107 godzin przeciwko ustawie Trumpa. Rekordowe przem\u00f3wienie\" />\n    Blisko dziewi\u0119\u0107 godzin przemawia\u0142 przeciwko ustawie bud\u017cetowej w Izbie Reprezentant\u00f3w demokrata Hakeem Jeffries. W kwietniu pad\u0142 taki rekord, je\u015bli chodzi o Senat. Demokrata Cory Booker przemawia\u0142 bez przerwy przez ponad 25 godzin, r\u00f3wnie\u017c w prote\u015bcie przeciwko polityce Donalda Trumpa.",
        "id": 3082175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-lider-demokratow-hakeem-jeffries-pobil-rekord-dlugosci-przemowien-w-izbie-reprezentantow-st8540989?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3886968-lider-demokratow-hakeem-jeffries-ph8540988/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Blisko dziewi\u0119\u0107 godzin przeciwko ustawie Trumpa. Rekordowe przem\u00f3wienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T04:55:05.005478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T04:30:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2274982-lotto-wyniki-wygrana-pieniadze-szostka-ph8286778/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pad\u0142a sz\u00f3stka w Lotto Plus\" />\n    W czwartkowym losowaniu Lotto nikt nie wytypowa\u0142 poprawnie wszystkich sze\u015bciu liczb. Sz\u00f3stka pad\u0142a natomiast w Lotto Plus. Do jednego z graczy trafi milion z\u0142otych. Oto wyniki Lotto i Lotto Plus z 3 lipca 2025 roku.",
        "id": 3082176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-lotto-i-lotto-plus-z-3-lipca-2025-jakie-liczby-padly-w-trakcie-losowania-st8541018?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2274982-lotto-wyniki-wygrana-pieniadze-szostka-ph8286778/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pad\u0142a sz\u00f3stka w Lotto Plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:05:04.289510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T04:27:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7453601-upal-slonce-goraco-skwar-zar-nawodnienie-ph8523270/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skwar wr\u00f3ci ju\u017c nied\u0142ugo. Prognoza zagro\u017ce\u0144 IMGW\" />\n    IMGW opublikowa\u0142 prognoz\u0119 ostrze\u017ce\u0144 meteorologicznych na kolejne dni. Ju\u017c w weekend w wi\u0119kszo\u015bci wojew\u00f3dztw spodziewany jest upa\u0142. Miejscami obowi\u0105zywa\u0107 maj\u0105 ostrze\u017cenia drugiego stopnia.",
        "id": 3082726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/prognoza-zagrozen-imgw-gdzie-moze-byc-groznie-st8535805?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7453601-upal-slonce-goraco-skwar-zar-nawodnienie-ph8523270/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Skwar wr\u00f3ci ju\u017c nied\u0142ugo. Prognoza zagro\u017ce\u0144 IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:00:04.328872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T04:27:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1698088-burza-chmury-ph8494567/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uwaga, tutaj rano mo\u017cliwe s\u0105 burze. Ostrze\u017cenia IMGW\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia meteorologiczne. Rano w cz\u0119\u015bci Polski prognozowane s\u0105 burze. W kilku wojew\u00f3dztwach obowi\u0105zuj\u0105 \u017c\u00f3\u0142te alarmy.",
        "id": 3082424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/imgw-ostrzega-przed-burzami-gdzie-moze-byc-groznie-st8535805?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1698088-burza-chmury-ph8494567/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uwaga, tutaj rano mo\u017cliwe s\u0105 burze. Ostrze\u017cenia IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T04:55:05.212605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T04:09:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7873791-donald-trump-ph8526106/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: dajemy Ukrainie bro\u0144, ale nam te\u017c musi wystarczy\u0107\" />\n    Zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 1227 dni temu. Prezydent USA Donald Trump zapewni\u0142, \u017ce Waszyngton nadal przekazuje bro\u0144 Ukrainie, jednak zaznaczy\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone musz\u0105 by\u0107 pewne, \u017ce same te\u017c maj\u0105 wystarczaj\u0105ce zapasy uzbrojenia. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny.",
        "id": 3082177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-podsumowanie-st8540997?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7873791-donald-trump-ph8526106/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump: dajemy Ukrainie bro\u0144, ale nam te\u017c musi wystarczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T04:55:05.386637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T03:57:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1574457-pozar-budynku-mieszkalnego-w-zabkach-ph8540999/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car opanowany, ale skala zniszcze\u0144 ogromna. Co wiemy\" />\n    W czwartek wieczorem w podwarszawskich Z\u0105bkach zapali\u0142 si\u0119 czteropi\u0119trowy blok mieszkalny - w wyniku tego zdarzenia ewakuowanych zosta\u0142o oko\u0142o 500 mieszka\u0144c\u00f3w. Po\u017car zosta\u0142 ju\u017c opanowany, ale zniszczenia budynku, nie tylko jego g\u00f3rnej cz\u0119\u015bci, s\u0105 ogromne. Podsumowujemy, co wiemy obecnie na temat po\u017caru.",
        "id": 3082178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/pozar-w-zabkach-podsumowanie-najwazniejsze-informacje-st8540990?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1574457-pozar-budynku-mieszkalnego-w-zabkach-ph8540999/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car opanowany, ale skala zniszcze\u0144 ogromna. Co wiemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T03:50:01.455906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T03:36:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4733401-pozar-w-zabkach-ph8540994/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Setki os\u00f3b bez dachu nad g\u0142ow\u0105 po po\u017carze. Pomoc ruszy\u0142a b\u0142yskawicznie\" />\n    Mieszka\u0144cy podwarszawskich Z\u0105bek ju\u017c kilka godzin po wielkim po\u017carze w ich mie\u015bcie za\u0142o\u017cyli w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych grup\u0119 pomocow\u0105 dla poszkodowanych. Oferowali miejsca noclegowe, opiek\u0119 nad zwierz\u0119tami i pomoc rzeczow\u0105. Pomagaj\u0105 te\u017c harcerze. Wojewoda poinformowa\u0142 o mo\u017cliwym wsparciu materialnym",
        "id": 3081991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/pozar-w-zabkach-setki-osob-bez-dachu-nad-glowa-pomoc-ruszyla-blyskawicznie-st8540995?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4733401-pozar-w-zabkach-ph8540994/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Setki os\u00f3b bez dachu nad g\u0142ow\u0105 po po\u017carze. Pomoc ruszy\u0142a b\u0142yskawicznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T03:50:01.640952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T03:12:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3942725-pozar-w-zabkach-ph8540933/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielki po\u017car, triumf Trumpa, katastrofa promu\" />\n    W czwartek wieczorem zapali\u0142o si\u0119 poddasze w jednym z budynk\u00f3w na osiedlu przy ulicy Powsta\u0144c\u00f3w w Z\u0105bkach. Izba Reprezentant\u00f3w przeg\u0142osowa\u0142a \"jedn\u0105 wielk\u0105 pi\u0119kn\u0105 ustaw\u0119\" Donalda Trumpa. W pobli\u017cu wyspy Jawa dosz\u0142o do katastrofy promu. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w pi\u0105tek 4 lipca.",
        "id": 3081992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-4-lipca-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8540996?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3942725-pozar-w-zabkach-ph8540933/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wielki po\u017car, triumf Trumpa, katastrofa promu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T00:35:09.849942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7770617-pochmurno-deszczowo-ph8514437/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 4.07. W cz\u0119\u015bci kraju mo\u017cliwe s\u0105 burze \" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W pi\u0105tek 4.07 temperatura nie przekroczy 25 stopni Celsjusza. W cz\u0119\u015bci kraju popada s\u0142aby deszcz, mo\u017cliwe s\u0105 tak\u017ce burze. Warunki biometeo przewa\u017cnie b\u0119d\u0105 neutralne.",
        "id": 3081364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-piatek-4-07-w-czesci-kraju-mozliwe-sa-burze-st8540754?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7770617-pochmurno-deszczowo-ph8514437/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 4.07. W cz\u0119\u015bci kraju mo\u017cliwe s\u0105 burze",
        "vote": 0
    }
]