[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T22:17:21.942350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T22:17:21+00:00",
        "description": "Debiutuj\u0105ce w mistrzostwach Europy pi\u0142karki reprezentacji Polski zacz\u0119\u0142y turniej od pora\u017cki 0:2 z Niemkami. We wtorek zmierz\u0105 si\u0119 ze Szwedkami.",
        "id": 3088250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42659131-euro-kobiet-polki-bez-tremy-ale-wygralo-niemieckie-doswiadczenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Euro kobiet. Polki bez tremy, ale wygra\u0142o niemieckie do\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T22:17:21.729006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T22:17:21+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3088249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42658861-kalendarium-sobota-5-lipca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - sobota 5 lipca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T21:12:19.922124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T21:12:19+00:00",
        "description": "Chi\u0144ski minister spraw zagranicznych Wang Yi podczas spotkania z szefow\u0105 dyplomacji Unii Europejskiej, Kaj\u0105 Kallas, wyrazi\u0142 prywatnie stanowisko, kt\u00f3re stoi w sprzeczno\u015bci z oficjalnymi zapewnieniami Pekinu o neutralno\u015bci wobec konfliktu na Ukrainie.",
        "id": 3087967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42658971-pekin-nie-dopusci-do-przegranej-rosji-w-wojnie-z-ukraina-szef-msz-chin-wyjasnil-dlaczego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pekin nie dopu\u015bci do przegranej Rosji w wojnie z Ukrain\u0105. Szef MSZ Chin wyja\u015bni\u0142, dlaczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T22:17:22.207032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T21:10:00+00:00",
        "description": "Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 rzecznika dyscyplinarnego ad hoc do prowadzenia sprawy s\u0119dziego Jakuba Iwa\u0144ca - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek resort sprawiedliwo\u015bci. Chodzi o posty, jakie Iwaniec umieszcza\u0142 na platformie X w latach 2023-2025.",
        "id": 3088251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42659141-sedzia-jakub-iwaniec-pod-lupa-nowego-rzecznika-dyscyplinarnego-ad-hoc-chodzi-o-hejt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0119dzia Jakub Iwaniec pod lup\u0105 nowego rzecznika dyscyplinarnego ad hoc. Chodzi o hejt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T23:22:23.032758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T21:10:00+00:00",
        "description": "Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 rzecznika dyscyplinarnego ad hoc do prowadzenia sprawy s\u0119dziego Jakuba Iwa\u0144ca - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek resort sprawiedliwo\u015bci. Chodzi o posty, jakie Iwaniec umieszcza\u0142 na platformie X w latach 2023-2025.",
        "id": 3088535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42659141-sedzia-jakub-iwaniec-pod-lupa-nowego-rzecznika-dyscyplinarnego-ad-hoc-chodzi-o-znieslawienie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0119dzia Jakub Iwaniec pod lup\u0105 nowego rzecznika dyscyplinarnego ad hoc. Chodzi o znies\u0142awienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T20:07:51.452369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T20:07:50+00:00",
        "description": "Pi\u0105tkowe spotkanie lider\u00f3w koalicji rz\u0105dz\u0105cej mia\u0142o dotyczy\u0107 rekonfiguracji rz\u0105du. I tak si\u0119 sta\u0142o \u2013 z ustale\u0144 \u201eRzeczpospolitej\u201d wynika, \u017ce rzeczywi\u015bcie \u201ena stole\u201d zosta\u0142a po\u0142o\u017cona koncepcja zmian w gabinecie. Ale najwi\u0119ksze emocje wywo\u0142a\u0142y informacje o wizycie Szymona Ho\u0142owni u Adama Bielana z PiS.",
        "id": 3087637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42658781-po-spotkaniu-liderow-koalicja-jeszcze-istnieje-ale-szymon-holownia-uznany-za-zdrajce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po spotkaniu lider\u00f3w: koalicja jeszcze istnieje. Ale Szymon Ho\u0142ownia uznany za zdrajc\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T20:07:51.669511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T20:07:50+00:00",
        "description": "Prokuratura Rejonowa Warszawa - Mokot\u00f3w w Warszawie prowadzi dochodzenie w sprawie nieumy\u015blnego sprowadzenia zdarzenia zagra\u017caj\u0105cego mieniu w wielkich rozmiarach tj. po\u017caru na terenie stacji metra Rac\u0142awicka.",
        "id": 3087638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42658901-pozar-w-warszawskim-metrze-jest-sledztwo-prokuratury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car w warszawskim metrze. Jest \u015bledztwo prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T19:05:30.192000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T19:05:29+00:00",
        "description": "W sobot\u0119, 5 lipca, wejd\u0105 w \u017cycie nowe chi\u0144skie c\u0142a na brandy importowan\u0105 z Unii Europejskiej. W ostatniej chwili jednak rz\u0105d w Pekinie postanowi\u0142 zwolni\u0107 z nich najwi\u0119kszych francuskich producent\u00f3w koniaku.",
        "id": 3087293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art42658911-chiny-oszczedzaja-glownych-producentow-koniaku-w-ue-zwolnia-ich-z-cel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny oszcz\u0119dzaj\u0105 g\u0142\u00f3wnych producent\u00f3w koniaku w UE. Zwolni\u0105 ich z ce\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T19:05:30.403159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T19:05:29+00:00",
        "description": "Wcze\u015bniej zagorza\u0142y zwolennik prezydentury Donalda Trumpa, a potem wielki krytyk jego sztandarowej ustawy o wydatkach, Elon Musk po raz pierwszy odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w pi\u0105tek do przyj\u0119tej dzie\u0144 wcze\u015bniej \u201eWielkiej Pi\u0119knej Ustawy\u201d.",
        "id": 3087294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art42658871-jest-pierwsza-reakcja-elona-muska-na-uchwalenie-wielkiej-pieknej-ustawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest pierwsza reakcja Elona Muska na uchwalenie \u201eWielkiej Pi\u0119knej Ustawy\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T19:05:30.613145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T19:05:29+00:00",
        "description": "Prezes Narodowego Banku Polskiego zosta\u0142 wezwany do warszawskiej prokuratury na najbli\u017cszy wtorek. Ma z\u0142o\u017cy\u0107 zeznania w sprawie ujawnienia informacji na temat przebiegu niejawnej cz\u0119\u015bci posiedzenia Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej, kt\u00f3rej jest szefem. Wszystko wskazuje na to, \u017ce tego dnia nie przyjdzie.",
        "id": 3087295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42658851-prezes-nbp-adam-glapinski-nie-ma-czasu-by-stawic-sie-w-prokuraturze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes NBP Adam Glapi\u0144ski nie ma czasu, by stawi\u0107 si\u0119 w prokuraturze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T17:57:20.694406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T17:57:20+00:00",
        "description": "W podca\u015bcie \u201eRzecz o ksi\u0105\u017ckach\u201d rozmawiamy o ksi\u0105\u017cce \u201eBa\u0142tyk. Podr\u00f3\u017c literacka\u201d Tora Eysteina \u00d8ver\u00e5sa z jej literackim konsultantem doktorem Bart\u0142omiejem Siek\u0105. Autor za\u015b b\u0119dzie 6 lipca go\u015bciem specjalnym festiwalu \u201eI See You\u201d w Ko\u0142obrzegu.",
        "id": 3086951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/literatura/art42643551-baltyk-tora-eysteina-oeveraasa-tajemnice-tworcow-baltyckiego-kregu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eBa\u0142tyk\u201d Tora Eysteina \u00d8ver\u00e5sa: tajemnice tw\u00f3rc\u00f3w ba\u0142tyckiego kr\u0119gu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T17:57:21.219329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T17:57:20+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce Bia\u0142y Dom zacznie niebawem wysy\u0142a\u0107 do r\u00f3\u017cnych kraj\u00f3w na \u015bwiecie listy zawieraj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142owe informacje dotycz\u0105ce wy\u017cszych stawek ce\u0142, kt\u00f3re maj\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie 1 sierpnia.",
        "id": 3086953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42658721-cla-beda-wyzsze-od-zapowiadanych-donald-trump-zaczynamy-wysylac-listy-do-krajow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a b\u0119d\u0105 wy\u017csze od zapowiadanych? Donald Trump: Zaczynamy wysy\u0142a\u0107 listy do kraj\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T17:57:20.942043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T17:57:20+00:00",
        "description": "9 lipca 2025 roku o godz. 12.00 na Zamku Kr\u00f3lewskim w Warszawie odb\u0119dzie si\u0119 uroczysta gala 50. Nagrody im. Oskara Kolberga \u201eZa zas\u0142ugi dla kultury ludowej\u201d. Organizatorzy zaplanowali szereg wydarze\u0144 towarzysz\u0105cych jubileuszowi 50-lecia nagrody.",
        "id": 3086952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art42658821-gala-50-nagrody-oskara-kolberga-juz-9-lipca-w-zamku-krolewskim-w-warszawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gala 50. Nagrody Oskara Kolberga ju\u017c 9 lipca w Zamku Kr\u00f3lewskim w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T16:52:23.351056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T16:52:22+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek 4 lipca Centralna Komisja Egzaminacyjna opublikowa\u0142a wst\u0119pne wyniki tegorocznego egzaminu \u00f3smoklasisty. Jakie mo\u017cna wyci\u0105gn\u0105\u0107 z nich wnioski?",
        "id": 3086488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/edukacja-i-wychowanie/art42658711-osmoklasisci-2025-lepszy-jezyk-polski-slabsza-matematyka-co-mowia-wyniki-egzaminow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d3smoklasi\u015bci 2025: lepszy j\u0119zyk polski, s\u0142absza matematyka. Co m\u00f3wi\u0105 wyniki egzamin\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T16:52:23.071862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T16:52:22+00:00",
        "description": "4 lipca 2025 roku prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odby\u0142 d\u0142ugo oczekiwan\u0105 rozmow\u0119 telefoniczn\u0105 z prezydentem Donaldem Trumpem. By\u0142a to ich pierwsza rozmowa od czasu, gdy administracja USA zdecydowa\u0142a o wstrzymaniu cz\u0119\u015bci dostaw broni dla Ukrainy, w tym kluczowych pocisk\u00f3w do system\u00f3w Patriot.",
        "id": 3086487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42658491-rozmowa-trump-zelenski-prezydent-usa-sprawdzi-zawieszone-dostawy-broni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowa Trump-Ze\u0142enski. Prezydent USA \u201esprawdzi\u201d zawieszone dostawy broni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:47:27.819015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:47:27+00:00",
        "description": "W najnowszym odcinku podcastu \u201ePolityczne Micha\u0142ki\u201d Micha\u0142 Kolanko i Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski rozmawiaj\u0105 o gor\u0105cych politycznych tematach pocz\u0105tku lipca \u2013 od kryzysu na granicy polsko-niemieckiej, przez uznanie wyboru Karola Nawrockiego przez S\u0105d Najwy\u017cszy, po kulisy nadchodz\u0105cej rekonstrukcji rz\u0105du. Czy Donald Tusk zosta\u0142 zmuszony do reakcji przez PiS i Konfederacj\u0119 oraz Roberta B\u0105kiewicza? Co oznacza dla Polski nowy szef BBN S\u0142awomir Cenckiewicz? Jakie sygna\u0142y wysy\u0142a prezydent elekt i jakie napi\u0119cia narastaj\u0105 w koalicji rz\u0105dz\u0105cej?",
        "id": 3086017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42657891-polityczne-michalki-czy-rzad-przelamie-kryzys-ws-granicy-tusk-nie-mial-wyjscia-sn-za-nawrockim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePolityczne Micha\u0142ki\u201d: Czy rz\u0105d prze\u0142amie kryzys, ws. granicy Tusk nie mia\u0142 wyj\u015bcia, SN za Nawrockim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:47:27.610399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:47:27+00:00",
        "description": "Co prawda WIG20 zako\u0144czy\u0142 pi\u0105tkow\u0105 sesj\u0119 na minusie, ale ca\u0142y tydzie\u0144 i tak mo\u017cna zapisa\u0107 do udanych. Prawdziwe emocje dopiero jednak s\u0105 przed nami.",
        "id": 3086016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42658031-tym-razem-bez-rekordow-na-gpw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tym razem bez rekord\u00f3w na GPW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:47:28.070659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:47:27+00:00",
        "description": "Z\u0142oty w pi\u0105tek notowa\u0142 symboliczne zmiany. Wi\u0119ksze emocje powinny pojawi\u0107 si\u0119 w przysz\u0142ym tygodniu.",
        "id": 3086018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art42657571-zloty-wyczekuje-juz-kolejnego-tygodnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty wyczekuje ju\u017c kolejnego tygodnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:47:28.562459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:45:00+00:00",
        "description": "Decyzj\u0119 o wstrzymaniu dostaw broni dla walcz\u0105cej Ukrainy mia\u0142 jednostronnie podj\u0105\u0107 Pete Hegseth, mimo analizy armii, kt\u00f3ra nie wskazywa\u0142a na realne zagro\u017cenie dla ameryka\u0144skich zapas\u00f3w amunicji.",
        "id": 3086019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42657761-kto-podjal-decyzje-o-wstrzymaniu-dostaw-broni-na-ukraine-byla-jednostronna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o wstrzymaniu dostaw broni na Ukrain\u0119? By\u0142a jednostronna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T16:52:24.000019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:40:00+00:00",
        "description": "Za t\u0119 sam\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 Andrzej Dybczak dosta\u0142 Nagrod\u0119 Nowakowskiego przyznawan\u0105 opowiadaniom i\u00a0par\u0119 dni p\u00f3\u017aniej Nagrod\u0119 Kapu\u015bci\u0144skiego za najlepszy reporta\u017c. Wkr\u00f3tce te\u017c oka\u017ce si\u0119, czy przekuje w statuetk\u0119 nominacj\u0119 do Nagrody Literackiej Gdynia. \u201eLas duch\u00f3w\u201d ewidentnie ma w sobie co\u015b, co imponuje wszystkim.",
        "id": 3086489,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650211-las-duchow-ta-ksiazka-moze-w-2025-r-zdobyc-najwiecej-nagrod-juz-ma-dwie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eLas duch\u00f3w\u201d: Ta ksi\u0105\u017cka mo\u017ce w 2025 r. zdoby\u0107 najwi\u0119cej nagr\u00f3d. Ju\u017c ma dwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:23.648026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:42:23+00:00",
        "description": "Body horrory trzymaj\u0105 si\u0119 mocno. Teraz\u00a0w\u00a0\u201eBrzydkiej siostrze\u201d Norwe\u017cka Emilie Blichfeldt si\u0119gn\u0119\u0142a po ba\u015b\u0144 o\u00a0Kopciuszku.",
        "id": 3085554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650291-brzydka-siostra-uroda-wykuta-mlotkiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eBrzydka siostra\u201d: Uroda wykuta m\u0142otkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:24.650822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:42:23+00:00",
        "description": "Czytam r\u00f3\u017cne ksi\u0105\u017cki o\u00a0Ukrainie, ale to \u201eNull\u201d Twardocha jest dla mnie szczeg\u00f3lnie wa\u017cny.",
        "id": 3085559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650231-gosc-plusa-minusa-poleca-marek-wecowski-strzemiona-indiany-jonesa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Go\u015b\u0107 \u201ePlusa Minusa\u201d poleca. Marek W\u0119cowski: Strzemiona Indiany Jonesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:25.097682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:42:23+00:00",
        "description": "Za t\u0119 sam\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 Andrzej Dybczak dosta\u0142 Nagrod\u0119 Nowakowskiego przyznawan\u0105 opowiadaniom i\u00a0par\u0119 dni p\u00f3\u017aniej Nagrod\u0119 Kapu\u015bci\u0144skiego za najlepszy reporta\u017c. Co takiego ma w\u00a0sobie \u201eLas duch\u00f3w\u201d, \u017ce imponuje wszystkim?",
        "id": 3085561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650211-las-duchow-napiecie-nad-uralem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eLas duch\u00f3w\u201d: Napi\u0119cie nad Uralem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:24.890328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:42:23+00:00",
        "description": "Presti\u017cowa brytyjska Nagroda Turnera otwiera artystom drog\u0119 do \u015bwiatowej kariery. A\u00a0jubileuszowy rok jej patrona J.M.W. Turnera \u2013 z\u00a0okazji 250-lecia urodzin tego wielkiego malarza romantyzmu i\u00a0prekursora sztuki \u2013 szczeg\u00f3lnie kieruje spojrzenia na to wyr\u00f3\u017cnienie.",
        "id": 3085560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650221-od-skandali-do-obserwacji-swiata-w-kryzysie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od skandali do obserwacji \u015bwiata w kryzysie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:24.461523+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:42:23+00:00",
        "description": "Przedsi\u0119biorca mo\u017ce zaliczy\u0107 do koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w wydatki na spotkanie z kontrahentem, na kt\u00f3rym za\u0142atwia s\u0142u\u017cbowe sprawy. Ale fiskus wyrzuci z rozliczenia alkohol.",
        "id": 3085558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art42657511-piwo-w-kosztach-firmy-tylko-bezalkoholowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piwo w kosztach firmy? Tylko bezalkoholowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:23.855646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:42:23+00:00",
        "description": "\u201eSuper Boss Monster\u201d przypomina, \u017ce chciwo\u015b\u0107 nie pop\u0142aca. Ale czy zawsze?",
        "id": 3085555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650281-super-boss-monster-kto-wybudowal-te-wszystkie-lochy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eSuper Boss Monster\u201d: Kto wybudowa\u0142 te wszystkie lochy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:24.268456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:42:23+00:00",
        "description": "Dzieje Programu Manhattan s\u0105 jedn\u0105 z\u00a0kluczowych opowie\u015bci XX w. Dobrze, \u017ce Jonathan Fetter-Vorm nic z\u00a0niej nie zgubi\u0142.",
        "id": 3085557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650251-trinity-historia-bomby-ktora-zmienila-losy-swiata-droga-do-bomby-a",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eTrinity. Historia bomby, kt\u00f3ra zmieni\u0142a losy \u015bwiata\u201d: Droga do bomby A",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:42:24.061979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:42:23+00:00",
        "description": "Z\u00a0perspektywy psychologii zbrodnia to interakcja pomi\u0119dzy sprawc\u0105 a\u00a0ofiar\u0105. W\u00a0czym ta wiedza mo\u017ce pom\u00f3c?",
        "id": 3085556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650261-w-glowie-zabojcy-po-nitce-do-klebka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eW g\u0142owie zab\u00f3jcy\u201d: Po nitce do k\u0142\u0119bka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:23.365324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:37:21+00:00",
        "description": "Prawie 645 mln z\u0142otych zysku netto wypracowa\u0142y Polskie Porty Lotnicze w 2024 roku. Taki wynik oznacza, \u017ce PPL nie b\u0119d\u0105 mia\u0142y napi\u0119\u0107 finansowych ani przy inwestycjach na Lotnisku Chopina w Warszawie, ani przy dok\u0142adaniu si\u0119 do budowy CPK.",
        "id": 3085038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42657141-bedzie-z-czego-budowac-cpk-ppl-ma-rekordowe-zyski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie z czego budowa\u0107 CPK. PPL ma rekordowe zyski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:22.930422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:37:21+00:00",
        "description": "Polska mierzy si\u0119 dzi\u015b z nadmiarem regulacji, kt\u00f3re hamuj\u0105 rozw\u00f3j rynku. Nadchodzi czas trudnych, ale koniecznych decyzji o krokach wstecz.",
        "id": 3085036,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/nawigator-prawny-poradnik/art42657461-deregulacja-na-rynku-kapitalowym-mniej-barier-lepsze-prawo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deregulacja na rynku kapita\u0142owym. Mniej barier, lepsze prawo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:24.930700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:37:21+00:00",
        "description": "Chcia\u0142em, aby w\u00a0Natolinie mog\u0142o studiowa\u0107 wielu student\u00f3w z\u00a0Europy \u015arodkowej i\u00a0Wschodniej, ale zarazem nie chcia\u0142em dopu\u015bci\u0107 do sytuacji, \u017ce b\u0119dzie to uczelnia tylko dla tego regionu, bo to by nas sytuowa\u0142o troch\u0119 jakby w\u00a0drugiej lidze. Rozmowa Andrzeja Brzezieckiego z\u00a0Piotrem Nowin\u0105-Konopk\u0105.",
        "id": 3085045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650131-dostalismy-premie-za-to-ze-bylismy-nowinka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dostali\u015bmy premi\u0119 za to, \u017ce\u00a0byli\u015bmy nowink\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:23.799189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:37:21+00:00",
        "description": "Rosyjskie w\u0142adze konsekwentnie zaostrzaj\u0105 konfrontacj\u0119 z\u00a0Polsk\u0105, wykorzystuj\u0105c w\u00a0tym celu by\u0107 mo\u017ce najbardziej wra\u017cliwy temat nie tylko w\u00a0polskiej historii, ale i\u00a0w\u00a0polskiej pami\u0119ci rodzinnej. Dewastacja odznacze\u0144 wojskowych na cmentarzu w\u00a0Miednoje jest tego najnowszym przyk\u0142adem.",
        "id": 3085040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650161-klamstwo-katynskie-znow-uzyteczne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142amstwo katy\u0144skie zn\u00f3w u\u017cyteczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:22.091884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:37:21+00:00",
        "description": "Na pierwszym miejscu w\u015br\u00f3d najszybciej zyskuj\u0105cych na popularno\u015bci hase\u0142 w wyszukiwarce Google w naszym kraju w ci\u0105gu ostatnich 90 dni znalaz\u0142a si\u0119 nazwa, kt\u00f3ra pewnie wielu osobom nic nie powie. A to \u015bwiatowy przeb\u00f3j.",
        "id": 3085032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art42657451-labubu-podbija-polske-co-to-wlasciwie-jest-i-skad-ta-moda",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Labubu podbija Polsk\u0119. Co to w\u0142a\u015bciwie jest i sk\u0105d ta moda?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:23.578487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:37:21+00:00",
        "description": "Nie tylko Polacy, ale Litwini, Bia\u0142orusini i\u00a0Ukrai\u0144cy s\u0105 dziedzicami I\u00a0Rzeczypospolitej i\u00a0na tym mo\u017cna budowa\u0107 wsp\u00f3lnot\u0119 - m\u00f3wi Maciej Radziwi\u0142\u0142, przedsi\u0119biorca, prezes Fundacji Trzy Tr\u0105by.",
        "id": 3085039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650171-maciej-radziwill-na-samych-interesach-nie-zbudujemy-wspolnej-tozsamosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej Radziwi\u0142\u0142: Na samych interesach nie zbudujemy wsp\u00f3lnej to\u017csamo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:24.408408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:37:21+00:00",
        "description": "Je\u015bli Niemcy przeznacz\u0105 5 proc. PKB na zbrojenia, b\u0119dzie to nie tylko najwi\u0119kszy wysi\u0142ek od czas\u00f3w zimnej wojny, ale i punkt zwrotny dla uk\u0142adu si\u0142 w Europie. Nie mo\u017cemy pozwoli\u0107 sobie na naiwno\u015b\u0107 \u2013 twierdzi by\u0142y premier Mateusz Morawiecki.",
        "id": 3085043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art42651991-mateusz-morawiecki-powrot-niemieckiej-sily",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mateusz Morawiecki: Powr\u00f3t niemieckiej si\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:22.529456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:37:21+00:00",
        "description": "Mi\u0119dzy mentalno\u015bci\u0105 polsk\u0105 a\u00a0ira\u0144sk\u0105 mo\u017cna dostrzec ciekawe paralele. \u0141\u0105czy je mesjanizm, w\u00a0kt\u00f3rym pozytywna waloryzacja cierpienia \u0142\u0105czy si\u0119 z\u00a0oczekiwaniem na wydarzenie maj\u0105ce cudownie obdarzy\u0107 nas sensem.",
        "id": 3085034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650191-polityka-konca-swiata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityka ko\u0144ca \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:23.996083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:37:21+00:00",
        "description": "Poziom wody w Wi\u015ble spad\u0142 do rekordowo niskiej warto\u015bci \u2013 w pi\u0105tek wodowskaz na stacji Warszawa\u2013Bulwary wskaza\u0142 zaledwie 19 centymetr\u00f3w. To nowy najni\u017cszy wynik w historii pomiar\u00f3w.",
        "id": 3085041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/susza/art42656761-poziom-wisly-w-warszawie-rekordowo-niski-najgorszy-wynik-w-historii-pomiarow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poziom Wis\u0142y w Warszawie rekordowo niski. Najgorszy wynik w historii pomiar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:22.320679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:37:21+00:00",
        "description": "Je\u015bli szukacie gry, kt\u00f3ra nie tylko bawi, lecz tak\u017ce rozwija u\u00a0waszych dzieci wiele przydatnych umiej\u0119tno\u015bci, to w\u0142a\u015bnie j\u0105 znale\u017ali\u015bcie.",
        "id": 3085033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650201-swietlni-detektywi-ciemnosc-widze-ale-mam-latarke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201e\u015awietlni detektywi\u201d: Ciemno\u015b\u0107 widz\u0119! Ale mam latark\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:22.736890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:37:21+00:00",
        "description": "Inflacja wchodzi ju\u017c do przedzia\u0142u celu NBP i tylko w ma\u0142o prawdopodobnym scenariuszu si\u0119 z niego symbolicznie wychyli w ostatnim kwartale br. \u2013 wynika z nowej projekcji inflacyjnej NBP.",
        "id": 3085035,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art42657261-to-ta-projekcja-inflacji-przekonala-rpp-do-obnizki-stop-procentowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ta projekcja inflacji przekona\u0142a RPP do obni\u017cki st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:24.196703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:37:21+00:00",
        "description": "W czerwcu oferta mieszka\u0144 z rynku wt\u00f3rnego zmala\u0142a. Jak to wp\u0142yn\u0119\u0142o na ceny, analizuje portal GetHome.pl.",
        "id": 3085042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42657081-tyle-sprzedajacy-chca-za-mieszkania-z-drugiej-reki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle sprzedaj\u0105cy chc\u0105 za mieszkania z drugiej r\u0119ki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:24.653803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:37:21+00:00",
        "description": "Po prawie 10 latach post\u0119powania grupowego wytoczonego przez kredytobiorc\u00f3w frankowych S\u0105d Apelacyjny w \u0141odzi orzek\u0142 w pi\u0105tek prawomocnie niewa\u017cno\u015b\u0107 ich um\u00f3w kredytowych.",
        "id": 3085044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art42657181-tysiac-frankowiczow-wygrywa-z-mbankiem-prawomocny-wyrok-w-glosnej-sprawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105c frankowicz\u00f3w wygrywa z mBankiem. Prawomocny wyrok w g\u0142o\u015bnej sprawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:37:23.157486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:37:21+00:00",
        "description": "W\u00a0jednej chwili sko\u0144czy\u0142o si\u0119 dotychczasowe \u017cycie, nasta\u0142y bratob\u00f3jcze walki, poni\u017caj\u0105cy g\u0142\u00f3d, upokorzenie, rozczarowanie naszego pokolenia, kiedy genera\u0142owie postanowili i\u015b\u0107 na wojn\u0119, podzielili rodak\u00f3w na dwa zwalczaj\u0105ce si\u0119 obozy, i\u00a0zamienili wi\u0119kszo\u015b\u0107 z\u00a0nas w\u00a0ofiary albo istoty pozbawione g\u0142osu.",
        "id": 3085037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650181-wrocilismy-do-czasow-sprzed-cywilizacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wr\u00f3cili\u015bmy do czas\u00f3w sprzed cywilizacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:30:17.308268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:30:16+00:00",
        "description": "Prokurator generalny Adam Bodnar przekaza\u0142 w pi\u0105tek do Sejmu wniosek o uchylenie immunitetu pos\u0142a Antoniego Macierewicza. \u015aledczy zamierzaj\u0105 postawi\u0107 politykowi PiS zarzuty za ujawnienie tajnych informacji dotycz\u0105cych katastrofy smole\u0144skiej.",
        "id": 3084560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42657111-antoni-macierewicz-straci-immunitet-jest-wniosek-adama-bodnara",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antoni Macierewicz straci immunitet? Jest wniosek Adama Bodnara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:30:18.048258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:30:16+00:00",
        "description": "AI nigdzie nie musi wraca\u0107. Tu j\u0105 stworzono, tu jest jej dom. Nigdy sobie nie przypomni, \u017ce zapomnia\u0142a. I\u00a0nie pozna, czym jest poruszenie ducha, sztuka, ekstaza.",
        "id": 3084563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650091-jan-maciejewski-na-czym-polega-ludzka-przewaga-nad-sztuczna-inteligencja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Maciejewski: Na czym polega ludzka przewaga nad sztuczn\u0105 inteligencj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:30:17.599493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:30:16+00:00",
        "description": "R\u00f3wnie\u017c w\u015br\u00f3d lekarzy, prawnik\u00f3w, profesor\u00f3w i\u00a0przedsi\u0119biorc\u00f3w zdarzaj\u0105 si\u0119 niekompetentni i\u00a0nieuczciwi ludzie. Rozumiemy jednak, \u017ce s\u0105 to czarne owce.",
        "id": 3084561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650101-pawel-konzal-w-obronie-polityki-i-politykow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Konzal: W obronie polityki i polityk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:30:17.829138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:30:16+00:00",
        "description": "To ju\u017c postanowione \u2013 mieszka\u0144cy Krakowa zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej za odbi\u00f3r odpad\u00f3w komunalnych. Podwy\u017cki cen za wyw\u00f3z \u015bmieci ju\u017c wprowadzi\u0142a albo planuje wprowadzi\u0107 w tym roku spora cz\u0119\u015b\u0107 gmin.",
        "id": 3084562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/uslugi-komunalne/art42657101-podwyzki-oplat-za-smieci-w-wielu-gminach-najnowszy-przyklad-z-krakowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podwy\u017cki op\u0142at za \u015bmieci w wielu gminach. Najnowszy przyk\u0142ad z Krakowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:30:16.736610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:30:16+00:00",
        "description": "Kt\u00f3remu z polityk\u00f3w ufa dzi\u015b najwi\u0119cej Polek i Polak\u00f3w? W najnowszym rankingu zaufania CBOS pierwsze miejsce zaj\u0105\u0142 urz\u0119duj\u0105cy prezydent, a trzecie \u2013 prezydent elekt.",
        "id": 3084558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42657061-sondaz-cbos-andrzej-duda-liderem-rankingu-zaufania-do-politykow-karol-nawrocki-z-najwiekszym-wzrostem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c CBOS: Andrzej Duda liderem rankingu zaufania do polityk\u00f3w. Karol Nawrocki z najwi\u0119kszym wzrostem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:25:09.953608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:25:09+00:00",
        "description": "W jednej z najstarszych bibliotek rodowych, obecnie oddziale Muzeum Narodowego w Krakowie, rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 remont. Dzi\u0119ki \u015brodkom unijnym biblioteka zamieni si\u0119 w nowoczesne centrum nauki i jej popularyzacji.",
        "id": 3084167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art42655921-biblioteka-ksiazat-czartoryskich-w-krakowie-przejdzie-gruntowne-zmiany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioteka Ksi\u0105\u017c\u0105t Czartoryskich w Krakowie przejdzie gruntowne zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:25:09.762212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:25:09+00:00",
        "description": "W stolicy Czech dosz\u0142o do przerw w dostawach pr\u0105du. Do awarii dosz\u0142o w pi\u0105tek 4 lipca w po\u0142udnie. Nie funkcjonuje miejska komunikacja, stra\u017c po\u017carna ewakuuje ludzi, kt\u00f3rzy utkn\u0119li w windach.",
        "id": 3084166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/elektroenergetyka/art42656861-blackout-w-czeskiej-pradze-zawinila-podstacja-energetyczna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blackout w czeskiej Pradze. Zawini\u0142a podstacja energetyczna?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:25:10.458940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:25:09+00:00",
        "description": "Ksi\u0119\u017cna Walii, u kt\u00f3rej w 2024 roku zdiagnozowano nowotw\u00f3r, spotka\u0142a si\u0119 z pacjentami szpitala w angielskim Colchester. W rozmowie, w kt\u00f3rej bra\u0142a udzia\u0142, powiedzia\u0142a, \u017ce teraz jej najwi\u0119kszym wyzwaniem nie jest powr\u00f3t do normalno\u015bci, ale wykreowanie jej na nowo.",
        "id": 3084169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art42655631-nie-jestes-w-stanie-funkcjonowac-jak-dawniej-trudne-wyznanie-ksieznej-kate-na-temat-choroby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eNie jeste\u015b w stanie funkcjonowa\u0107 jak dawniej\u201d. Trudne wyznanie ksi\u0119\u017cnej Kate na temat choroby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:25:10.197745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:25:09+00:00",
        "description": "Rekordowe temperatury w Japonii ograniczy\u0142y produkcj\u0119 zielonej herbaty matcha w tym roku, nadwyr\u0119\u017caj\u0105c dostawy i podnosz\u0105c ceny do rekordowo wysokich poziom\u00f3w w obliczu rosn\u0105cego popytu na ten modny nap\u00f3j na \u015bwiecie \u2013 informuje Reuters.",
        "id": 3084168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42656651-popularny-japonski-napoj-drozeje-szykujcie-sie-na-coraz-drozsza-matche",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popularny japo\u0144ski nap\u00f3j dro\u017ceje. Szykujcie si\u0119 na coraz dro\u017csz\u0105 match\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:25:10.647169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:25:09+00:00",
        "description": "W programie \u201eRzecz o polityce\u201d Micha\u0142 Kolanko rozmawia\u0142 z dr. Karolem Wa\u0142achowskim z Uniwersytetu Ekonomicznego w Krakowie o stanie polskiego samorz\u0105du po roku nowej kadencji, a tak\u017ce o wyzwaniach polityki regionalnej i miejskiej.",
        "id": 3084170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42656621-stan-samorzadu-po-roku-nowej-kadencji-dr-karol-walachowski-o-wyzwaniach-polityki-regionalnej-i-miejskiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan samorz\u0105du po roku nowej kadencji. Dr Karol Wa\u0142achowski o wyzwaniach polityki regionalnej i miejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:30:16.981811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:56:00+00:00",
        "description": "W Kancelarii Premiera odby\u0142o si\u0119 pilne spotkanie z udzia\u0142em premiera Donalda Tuska, szefa MSWiA Tomasza Siemoniaka i przedstawicieli s\u0142u\u017cb. Dotyczy\u0142o ono mi\u0119dzy innymi ostatnich po\u017car\u00f3w. - Za wcze\u015bnie jest, by m\u00f3wi\u0107 o tym, \u017ce jest to podpalenie - powiedzia\u0142 po spotkaniu rzecznik prasowy ministra spraw wewn\u0119trznych Jacek Dobrzy\u0144ski. Z kolei rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka zapewni\u0142 o pomocy i zapowiedzia\u0142 wizyt\u0119 ministr\u00f3w w Z\u0105bkach.",
        "id": 3084559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42656241-czy-w-zabkach-doszlo-do-aktu-dywersji-jest-komentarz-rzecznika-mswia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy w Z\u0105bkach dosz\u0142o do aktu dywersji? Jest komentarz rzecznika MSWiA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:20:10.114746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:20:09+00:00",
        "description": "Centralna Komisja Egzaminacyjna opublikowa\u0142a w pi\u0105tek wyniki egzamin\u00f3w \u00f3smoklasisty, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 w maju. - Wyniki s\u0105 dobre - oceni\u0142 dyrektor CKE.",
        "id": 3083719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art42656481-osmoklasisci-poznali-wyniki-egzaminow-wiadomo-jak-im-poszlo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d3smoklasi\u015bci poznali wyniki egzamin\u00f3w. Wiadomo, jak im posz\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:20:09.922443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:20:09+00:00",
        "description": "Nowe badania naukowc\u00f3w sugeruj\u0105, \u017ce niekt\u00f3re produkty \u017cywno\u015bciowe s\u0105 szczeg\u00f3lnie niewskazane przed snem. Mog\u0105 powodowa\u0107 problemy ze snem i nocne koszmary. Osoby, kt\u00f3re cierpi\u0105 na bezsenno\u015b\u0107 i cz\u0119sto miewaj\u0105 z\u0142e sny, powinny wi\u0119c zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na to, co jedz\u0105 na kolacj\u0119. Kt\u00f3rych produkt\u00f3w powinno si\u0119 unika\u0107?",
        "id": 3083718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art42636391-tego-lepiej-nie-jesc-przed-snem-naukowcy-ostrzegaja-zwieksza-ryzyko-koszmarow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego lepiej nie je\u015b\u0107 przed snem. Naukowcy ostrzegaj\u0105: Zwi\u0119ksza ryzyko koszmar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:15:10.290068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:15:08+00:00",
        "description": "Prezes Trybuna\u0142u Konstytucyjnego Bogdan \u015awi\u0119czkowski wezwa\u0142 Prezesa Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych do respektowania orzeczenia Trybuna\u0142u Konstytucyjnego z 4 czerwca 2024 r. Orzeczenie dotyczy senior\u00f3w poszkodowanych w wyniku ustawy emerytalnej z 2012 roku.",
        "id": 3083362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42656101-bogdan-swieczkowski-interweniuje-u-prezesa-zus-problem-dotyczy-tysiecy-osob",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogdan \u015awi\u0119czkowski interweniuje u prezesa ZUS. \u201eProblem dotyczy tysi\u0119cy os\u00f3b\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:15:09.486423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:15:08+00:00",
        "description": "Na godzin\u0119 12.00 premier Donald Tusk zwo\u0142a\u0142 pilne spotkanie z udzia\u0142em szefa MSWiA Tomasza Siemoniaka i przedstawicieli s\u0142u\u017cb w sprawie ostatnich po\u017car\u00f3w oraz sytuacji na granicy \u2013 poinformowa\u0142 rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka. Spotkanie ma odby\u0107 si\u0119 w Kancelarii Premiera.",
        "id": 3083359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42656241-czy-w-zabkach-doszlo-do-aktu-dywersji-rzecznik-mswia-ostrzega-przed-sianiem-zametu-premier-zwoluje-pilne-spotkanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy w Z\u0105bkach dosz\u0142o do aktu dywersji? Rzecznik MSWiA ostrzega przed \u201esianiem zam\u0119tu\u201d, premier zwo\u0142uje pilne spotkanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:15:09.229255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:15:08+00:00",
        "description": "By\u0142y podejmowane r\u00f3\u017cne pr\u00f3by z\u0142agodzenia liberalnego kursu, ale ulegli\u015bmy in\u017cynierskiemu twierdzeniu, \u017ce nie wywa\u017ca si\u0119 otwartych drzwi. W\u00a0rezultacie mamy festiwal ci\u0105g\u0142ych zmian i\u00a0ci\u0105gle Polska jest krajem niespokojnym. Warto\u015bci wo\u0142aj\u0105 o\u00a0akceptacj\u0119, jak ta panna wygnana z\u00a0domu - m\u00f3wi\u00a0Jan Rulewski, dzia\u0142acz opozycji demokratycznej w\u00a0PRL-u\u00a0i\u00a0cz\u0142onkiem Solidarno\u015bci.",
        "id": 3083358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650051-jan-rulewski-elity-staly-sie-ministrantami-w-kosciele-leszka-balcerowicza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Rulewski: Elity sta\u0142y si\u0119 ministrantami w ko\u015bciele Leszka Balcerowicza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:15:10.522537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:15:08+00:00",
        "description": "Francja w\u00a0\u017cadnym wypadku nie ma zamiaru proponowa\u0107 Polsce ochrony nuklearnej w\u00a0stylu Stan\u00f3w Zjednoczonych - m\u00f3wi\u00a0Bruno Tertrais, zast\u0119pca dyrektora francuskiej Fundacji na Rzecz Bada\u0144 Strategicznych.",
        "id": 3083363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650041-kto-zapewni-polsce-parasol-nuklearny-ekspert-z-francji-wylewa-kubel-zimnej-wody",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto zapewni Polsce parasol nuklearny? Ekspert z Francji wylewa kube\u0142 zimnej wody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:15:10.099626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:15:08+00:00",
        "description": "Quietcation nie jest chwilow\u0105 mod\u0105 \u2013 to odpowied\u017a na fundamentalne potrzeby cz\u0142owieka XXI wieku, kt\u00f3ry w ciszy szuka tego, co utraci\u0142 w ha\u0142asie nowoczesno\u015bci. Na czym polega taka forma sp\u0119dzania czasu?",
        "id": 3083361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/podroze/art42636321-quietcation-czyli-cisza-i-odlaczenie-od-ekranow-komu-potrzebny-jest-taki-wypoczynek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quietcation, czyli cisza i od\u0142\u0105czenie od ekran\u00f3w. Komu potrzebny jest taki wypoczynek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:15:09.748799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:15:08+00:00",
        "description": "Rozumiem koncepcj\u0119 zak\u0142adaj\u0105c\u0105, \u017ce wszyscy liderzy koalicyjni znajduj\u0105 si\u0119 w rz\u0105dzie. Dzi\u015b s\u0105 w nim premier Donald Tusk i W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, ale nie ma marsza\u0142ka Szymona Ho\u0142owni i W\u0142odzimierza Czarzastego. To dla naszych wyborc\u00f3w by\u0142by sygna\u0142 nowego, powa\u017cnego otwarcia - oceni\u0142 w programie Micha\u0142a Kolanki europose\u0142 Polski 2050 Micha\u0142 Kobosko.",
        "id": 3083360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42655861-szymon-holownia-i-wlodzimierz-czarzasty-w-rzadzie-michal-kobosko-to-bylby-sygnal-nowego-otwarcia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia i W\u0142odzimierz Czarzasty w rz\u0105dzie? Micha\u0142 Kobosko: To by\u0142by sygna\u0142 nowego otwarcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:15:09.018697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:15:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 3083357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/debaty-rzeczpospolitej/art42655941-wyzwania-edukacji-medycznej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyzwania edukacji medycznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:11:00.750331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:11:00+00:00",
        "description": "Mimo og\u00f3lnego spowolnienia na niemieckim rynku turystycznym Grupa Anex ju\u017c m\u00f3wi o bardzo udanym sezonie letnim. Wedle zapowiedzi bie\u017c\u0105cy sezon zako\u0144czy z dwucyfrowym wzrostem obrot\u00f3w dzi\u0119ki bardzo dobrym wynikom przedsprzeda\u017cy i agresywnej strategii last minute.",
        "id": 3083000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art42655731-anex-tour-zadowolony-z-sezonu-w-niemczech-notuje-dwucyfrowy-wzrost",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anex Tour zadowolony z sezonu w Niemczech. Notuje dwucyfrowy wzrost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:11:01.781319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:11:00+00:00",
        "description": "Przez ostatnie dekady postmodernizm przyzwyczai\u0142 nas do my\u015blenia, \u017ce fakty s\u0105 wt\u00f3rne wobec interpretacji. Dzi\u015b wracamy do fakt\u00f3w, co ma zwi\u0105zek z\u00a0ich niepewnym statusem, prokurowanym przez dezinformacj\u0119 - m\u00f3wi Tomasz Szersze\u0144, antropolog kultury, autor eseju o\u00a0patrzeniu na obrazy wojny w\u00a0Ukrainie.",
        "id": 3083005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650121-antropolog-kultury-pozorna-moc-obrazow-trzyma-sie-mocno",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antropolog kultury: Pozorna moc obraz\u00f3w trzyma si\u0119 mocno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:11:02.025407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:11:00+00:00",
        "description": "Dwie adaptacje tej powie\u015bci Prusa to, przy dzisiejszych mo\u017cliwo\u015bciach polskiego kina, o\u00a0dwie za du\u017co.",
        "id": 3083006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650071-mariusz-cieslik-dwie-nowe-ekranizacje-lalki-boleslawa-prusa-o-dwie-za-duzo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz Cie\u015blik: Dwie nowe ekranizacje \u201eLalki\u201d Boles\u0142awa Prusa? O dwie za du\u017co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:11:02.232670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:11:00+00:00",
        "description": "Novak Djokovi\u0107 rok temu zacz\u0105\u0142 przegrywa\u0107 z\u00a0w\u0142asnym cia\u0142em, cho\u0107 zawsze traktowa\u0142 je niczym \u015bwi\u0105tyni\u0119. Serbski szarlatan tenisa nigdy nie straci\u0142 jednak nadziei, \u017ce mo\u017ce oszuka\u0107 czas i\u00a0dzi\u015b jest w\u015br\u00f3d kandydat\u00f3w do wygrania Wimbledonu.",
        "id": 3083007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650151-novak-djokovic-opowiesc-o-zwyczajnym-szalenstwie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Novak Djokovi\u0107. Opowie\u015b\u0107 o zwyczajnym szale\u0144stwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:11:01.135662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:11:00+00:00",
        "description": "Dania wprowadza nowe zasady dotycz\u0105ce obowi\u0105zku wojskowego dla kobiet. Od 1 lipca 2025 kobiety, kt\u00f3re uko\u0144czy\u0142y 18 lat, mog\u0105 trafi\u0107 do wojska na 11-miesi\u0119czn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119, a o poborze zdecyduje losowanie.",
        "id": 3083002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art42650441-obowiazkowa-sluzba-wojskowa-dla-kobiet-w-danii-jakie-kraje-zdecydowaly-sie-na-podobny-krok",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obowi\u0105zkowa s\u0142u\u017cba wojskowa dla kobiet w Danii. Jakie kraje zdecydowa\u0142y si\u0119 na podobny krok?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:11:00.555385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:11:00+00:00",
        "description": "Na stacji benzynowej, znajduj\u0105cej si\u0119 w dzielnicy Prenestino w Rzymie, dosz\u0142o do pot\u0119\u017cnej eksplozji. W jej wyniku rannych zosta\u0142o co najmniej 10 os\u00f3b.",
        "id": 3082999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art42655971-potezna-eksplozja-na-stacji-benzynowej-w-rzymie-sa-ranni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cna eksplozja na stacji benzynowej w Rzymie. S\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:11:00.940861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:11:00+00:00",
        "description": "Ponad 57 proc. Polak\u00f3w deklaruje brak zaufania do premiera Donalda Tuska \u2013 wynika z najnowszego sonda\u017cu IBRiS.",
        "id": 3083001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42655761-sondaz-ponad-polowa-polakow-nie-ufa-donaldowi-tuskowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w nie ufa Donaldowi Tuskowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:11:01.535680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:11:00+00:00",
        "description": "Wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce wraz z\u00a0chaotycznym wycofaniem si\u0119 ameryka\u0144skich wojsk z\u00a0Afganistanu w\u00a02021 r., neokonserwatyzm jako si\u0142a nap\u0119dowa polityki zagranicznej USA \u2013 widz\u0105cy Stany w\u00a0roli \u015bwiatowego policjanta i\u00a0str\u00f3\u017ca demokracji \u2013 poni\u00f3s\u0142 kl\u0119sk\u0119. A\u017c nagle pomocn\u0105 d\u0142o\u0144 wyci\u0105gn\u0105\u0142 do niego kto\u015b, po kim najmniej by si\u0119 tego spodziewano.",
        "id": 3083004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650021-trzesli-amerykanska-polityka-potem-ruch-maga-zepchnal-ich-w-cien-wracaja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119\u015bli ameryka\u0144sk\u0105 polityk\u0105, potem ruch MAGA zepchn\u0105\u0142 ich w cie\u0144. Wracaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:11:01.326892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:11:00+00:00",
        "description": "W pi\u0105tkowy poranek z\u0142oty notowa\u0142 niewielkie zmiany. Mo\u017ce tak by\u0107 przez ca\u0142y dzie\u0144, tym bardziej \u017ce wolne maj\u0105 dzisiaj inwestorzy w Stanach Zjednoczonych.",
        "id": 3083003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art42655751-zloty-silny-i-stabilny-piatek-na-rynku-bedzie-mial-szczegolny-charakter",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty silny i stabilny. Pi\u0105tek na rynku b\u0119dzie mia\u0142 szczeg\u00f3lny charakter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:05:07.803418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:05:05+00:00",
        "description": "Wiele razy wygrywa\u0142, wiele razy przegrywa\u0142, ale nigdy nie uda\u0142o mu si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 prawdziwego triumfu. Wcieli\u0107 w\u00a0\u017cycie swojej wizji ojczyzny. Dlatego rzuci do walki ca\u0142\u0105 swoj\u0105 energi\u0119, talent, pomys\u0142y, brutalno\u015b\u0107 i\u00a0bezwzgl\u0119dno\u015b\u0107.",
        "id": 3082734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650081-boguslaw-chrabota-ostatnia-bitwa-prezesa-kaczynskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Ostatnia bitwa prezesa Kaczy\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:05:07.593634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:05:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 3082733,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/debaty-rzeczpospolitej/art42655681-hazard-online-poza-kontrola-panstwa-skutki-budzetowe-oraz-spoleczne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hazard online poza kontrol\u0105 Pa\u0144stwa. Skutki bud\u017cetowe oraz spo\u0142eczne.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:05:08.189003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:05:05+00:00",
        "description": "S\u0105d upad\u0142o\u015bciowy powinien mie\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zbadania ze swojej inicjatywy potencjalnie nieuczciwego charakteru warunk\u00f3w umowy kredytowej.",
        "id": 3082736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art42651291-mozliwa-jest-weryfikacja-kredytu-przez-sad-by-pomoc-frankowiczowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u017cliwa jest weryfikacja kredytu przez s\u0105d, by pom\u00f3c frankowiczowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:05:07.365516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:05:05+00:00",
        "description": "Pracownicy GITD nie widz\u0105 mo\u017cliwo\u015bci dalszej wsp\u00f3\u0142pracy z obecnym Generalnym Inspektorem Transportu Drogowego. Domagaj\u0105 si\u0119 jasnego okre\u015blenia przysz\u0142o\u015bci tej formacji.",
        "id": 3082732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/krajowe/art42655691-strajk-wloski-inspektorow-transportu-drogowego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strajk w\u0142oski inspektor\u00f3w transportu drogowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:05:07.998182+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:05:05+00:00",
        "description": "Firmy transportowe z centrum Europy u\u017cywaj\u0105 w zmaganiach z konkurencj\u0105 z kraj\u00f3w peryferyjnych UE odpoczynku kierowcy jako karty przetargowej.",
        "id": 3082735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art42655611-wiecej-parkingow-aby-nie-rozwadniac-pakietu-mobilnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej parking\u00f3w, aby nie rozwadnia\u0107 Pakietu Mobilno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:00:05.960577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:00:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 3082426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art42655561-dziennik-ustaw-z-3-lipca-2025-r-poz-873-876",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 3 lipca 2025 r. (poz. 873 - 876)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:00:06.391440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:00:05+00:00",
        "description": "Ma\u0142gorzata Manowska: \u201eS\u0119dzia (...) doskonale wie, \u017ce jeden kandydat gwarantuje mu, \u017ce Izba Kontroli b\u0119dzie istnia\u0142a, a\u00a0drugi kandydat mu tego nie gwarantuje. Czy ja jestem zainteresowana tym, \u017ceby zosta\u0142 prezydentem kto\u015b, kto powie, \u017ce ja nie jestem s\u0119dzi\u0105?\u201d.",
        "id": 3082428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650061-kataryna-manowska-jeszcze-poglebila-dno-jakiego-siegnela-polska-polityka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kataryna: Manowska jeszcze pog\u0142\u0119bi\u0142a dno, jakiego si\u0119gn\u0119\u0142a polska polityka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:00:05.703565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:00:05+00:00",
        "description": "Budzenie nienawi\u015bci do migrant\u00f3w i\u00a0uchod\u017ac\u00f3w jest niemoralne i\u00a0niezgodne z\u00a0zasadami chrze\u015bcija\u0144skimi. Warto o\u00a0tym nieustannie przypomina\u0107.",
        "id": 3082425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42650001-tomasz-p-terlikowski-budzenie-nienawisci-do-migrantow-jest-niemoralne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz P. Terlikowski: Budzenie nienawi\u015bci do migrant\u00f3w jest niemoralne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:00:06.170023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:00:05+00:00",
        "description": "W nocy z czwartku na pi\u0105tek \u2013 w wyniku zmasowanych rosyjskich atak\u00f3w powietrznych na Kij\u00f3w \u2013 rannych zosta\u0142o ponad dwadzie\u015bcia os\u00f3b.",
        "id": 3082427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42655541-zmasowany-atak-rosji-na-kijow-duze-zniszczenia-i-ranni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmasowany atak Rosji na Kij\u00f3w. Du\u017ce zniszczenia i ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:00:07.064114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T05:20:00+00:00",
        "description": "Brak precyzyjnych, pisemnych regulacji w zakresie zasad wsp\u00f3\u0142pracy pomi\u0119dzy cz\u0142onkami rodziny mo\u017ce prowadzi\u0107 do rozbie\u017cnych interpretacji ustale\u0144, a w konsekwencji \u2013 do konflikt\u00f3w.",
        "id": 3082429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42620471-bezpieczne-relacje-silna-firma-rola-umow-w-biznesie-rodzinnym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezpieczne relacje, silna firma \u2013 rola um\u00f3w w biznesie rodzinnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:00:07.285206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T05:10:00+00:00",
        "description": "Jednym z najistotniejszych element\u00f3w procesu sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w lub akcji jest dog\u0142\u0119bny i profesjonalny proces weryfikacji sp\u00f3\u0142ki.",
        "id": 3082430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42620481-sprzedaz-udzialow-lub-akcji-jak-zawrzec-bezpieczna-i-korzystna-transakcje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u017c udzia\u0142\u00f3w lub akcji. Jak zawrze\u0107 bezpieczn\u0105 i korzystn\u0105 transakcj\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T04:55:06.933327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T04:55:06+00:00",
        "description": "Sprawy zachodniej granicy i wyniku wybor\u00f3w prezydenckich wiele \u0142\u0105czy. Pokazuj\u0105 jak \u0142atwo rozwibrowa\u0107 opini\u0119 publiczn\u0105 i jakim zagro\u017ceniem dla demokracji s\u0105 platformy spo\u0142eczno\u015bciowe. Dlatego potrzebne s\u0105 media (w tym publiczne), kt\u00f3re musz\u0105 pracowa\u0107 na zaufanie.",
        "id": 3082180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art42643711-estera-flieger-jak-latwo-w-polsce-wykreowac-nieistniejace-problemy-realne-pozostaja-bez-rozwiazan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estera Flieger: Jak \u0142atwo w Polsce wykreowa\u0107 nieistniej\u0105ce problemy. Realne pozostaj\u0105 bez rozwi\u0105za\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T04:55:07.765921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T04:55:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 3082184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/multimedia/art42651021-fundacja-rodzinna-czyli-miedzypokoleniowy-skarbiec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundacja rodzinna, czyli mi\u0119dzypokoleniowy skarbiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T04:55:08.196790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T04:55:06+00:00",
        "description": "Decyzja o rezygnacji z funkcji cz\u0142onka zarz\u0105du powinna by\u0107 przemy\u015blana i poprzedzona ocen\u0105 skutk\u00f3w prawnych i organizacyjnych \u2013 tak, aby zako\u0144czenie pe\u0142nienia funkcji nie okaza\u0142o si\u0119 pocz\u0105tkiem nowych k\u0142opot\u00f3w.",
        "id": 3082186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42620431-jak-skutecznie-zrezygnowac-z-funkcji-czlonka-zarzadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak skutecznie zrezygnowa\u0107 z funkcji cz\u0142onka zarz\u0105du?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T04:55:08.004473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T04:55:06+00:00",
        "description": "Po co doros\u0142ej osobie diagnoza ADHD? To tak, jakby ca\u0142e \u017cycie nie widzie\u0107 wyra\u017anie, nie wiedz\u0105c, dlaczego tak jest, a\u00a0potem za\u0142o\u017cy\u0107 okulary i\u00a0zrozumie\u0107, \u017ce to nie by\u0142a kwestia z\u0142ej woli - m\u00f3wi Kajetana Foryciarz, psychiatra.",
        "id": 3082185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42649971-kajetana-foryciarz-psychiatra-dorosle-osoby-z-adhd-naprawde-cierpia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kajetana Foryciarz, psychiatra: Doros\u0142e osoby z ADHD naprawd\u0119 cierpi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T04:55:06.724931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T04:55:06+00:00",
        "description": "Obozowisko na podziemnym parkingu w\u00a0Tel Awiwie, gdzie mieszka\u0144cy chronili si\u0119 przed ira\u0144skimi rakietami, pozwala zrozumie\u0107, dlaczego demokracja w\u00a0Izraelu przetrwa.",
        "id": 3082179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42649991-michal-szuldrzynski-dizengoff-minus-4-fenomen-izraelskiej-zdolnosci-przetrwania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Dizengoff minus 4. Fenomen izraelskiej zdolno\u015bci przetrwania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T04:55:07.384217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T04:55:06+00:00",
        "description": "Do gabinet\u00f3w psychiatrycznych nap\u0142ywa fala doros\u0142ych os\u00f3b, kt\u00f3re pragn\u0105 jednego: stwierdzenia, \u017ce maj\u0105 ADHD. Ten, kto naprawd\u0119 potrzebuje pomocy, mo\u017ce podj\u0105\u0107 leczenie, zmienia\u0107 codzienne nawyki czy cho\u0107by uzgodni\u0107 z\u00a0szefami przyjazny dla siebie tryb pracy. Po co jednak diagnoza tym, kt\u00f3rych to zaburzenie w\u00a0rzeczywisto\u015bci nie dotyka?",
        "id": 3082182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42649951-psychiatra-dorosli-przychodza-po-diagnoze-adhd-jak-do-sklepu-moga-sporo-zaplacic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psychiatra: Doro\u015bli przychodz\u0105 po diagnoz\u0119 ADHD jak do sklepu. Mog\u0105 sporo zap\u0142aci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T04:55:08.371859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T04:55:06+00:00",
        "description": "W stosunku do \u015brodk\u00f3w z KPO brak jest og\u00f3lnych wytycznych reguluj\u0105cych zasady przygotowania i prowadzenia post\u0119powa\u0144 zakupowych. Nie oznacza to, \u017ce \u015brodki mog\u0105 by\u0107 w spos\u00f3b dowolny wydatkowane przez beneficjent\u00f3w zam\u00f3wie\u0144 publicznych",
        "id": 3082187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42620441-srodki-z-krajowego-planu-odbudowy-a-obowiazki-zamowieniowe-beneficjentow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015arodki z Krajowego Planu Odbudowy a obowi\u0105zki zam\u00f3wieniowe beneficjent\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T04:55:07.577357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T04:55:06+00:00",
        "description": "Cz\u0142onek zarz\u0105du ma prawo zako\u0144czy\u0107 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 ze sp\u00f3\u0142k\u0105, kt\u00f3r\u0105 zarz\u0105dza. Przy rezygnacji musi jednak dope\u0142ni\u0107 odpowiednich procedur.",
        "id": 3082183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art42620421-teresa-siudem-czlonek-zarzadu-nie-odchodzi-bez-pozegnania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teresa Siudem: Cz\u0142onek zarz\u0105du nie odchodzi bez po\u017cegnania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T04:55:07.140043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T04:55:06+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump rozmawia\u0142 w czwartek telefonicznie z W\u0142adimirem Putinem, a prawdopodobnie w pi\u0105tek planuje rozmow\u0119 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim na temat dostaw ameryka\u0144skiej broni dla Ukrainy.",
        "id": 3082181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42653811-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1227",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1227",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T03:50:03.862410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T03:50:02+00:00",
        "description": "Pomimo nag\u0142a\u015bnianych w mediach kadrowych ci\u0119\u0107, tempo rozwoju sektora us\u0142ug biznesowych pobi\u0142o ubieg\u0142oroczne prognozy ekspert\u00f3w. Podobnie mo\u017ce by\u0107 w tym roku.",
        "id": 3081996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42651781-centra-uslug-fala-zwolnien-nie-zatrzymala-wzrostu-zatrudnienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centra us\u0142ug: fala zwolnie\u0144 nie zatrzyma\u0142a wzrostu zatrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T03:50:04.488256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T03:50:02+00:00",
        "description": "Zdaniem naukowc\u00f3w po\u0142owa pozosta\u0142ego bud\u017cetu w\u0119glowego wyczerpie si\u0119 w ci\u0105gu nie wi\u0119cej ni\u017c trzech lat, o ile \u015bwiat nie zredukuje znacz\u0105co emisji dwutlenku w\u0119gla.",
        "id": 3081999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art42644571-globalny-budzet-weglowy-bliski-wyczerpania-klimat-plonie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Globalny bud\u017cet w\u0119glowy bliski wyczerpania. \u201eKlimat p\u0142onie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T03:50:03.457257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T03:50:02+00:00",
        "description": "Po rewelacyjnym pod wzgl\u0119dem st\u00f3p zwrotu I p\u00f3\u0142roczu warszawskiej gie\u0142dy eksperci pozostaj\u0105 umiarkowanymi optymistami, je\u015bli chodzi o jej zachowanie w II po\u0142owie roku.",
        "id": 3081994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42654001-hossa-przetrwa-ale-zwyzki-na-gpw-wyhamuja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hossa przetrwa, ale zwy\u017cki na GPW wyhamuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T03:50:03.667230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T03:50:02+00:00",
        "description": "Lipcowa obni\u017cka st\u00f3p procentowych by\u0142a \u201edostosowaniem\u201d, a Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej nie przes\u0105dza kolejnych decyzji \u2013 m\u00f3wi\u0142 w czwartek prezes NBP Adam Glapi\u0144ski. Kierunek dla st\u00f3p procentowych jest jednak jeden: w d\u00f3\u0142.",
        "id": 3081995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art42651341-kierunek-dla-stop-procentowych-w-polsce-w-dol-choc-raczej-nie-w-cyklu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierunek dla st\u00f3p procentowych w Polsce: w d\u00f3\u0142, cho\u0107 raczej nie w cyklu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T03:50:03.227872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T03:50:02+00:00",
        "description": "Ostatnie dzia\u0142ania rz\u0105du na rzecz przemys\u0142u stalowego nie s\u0105 dalekosi\u0119\u017cn\u0105 odpowiedzi\u0105 na problemy sektora. To \u017conglowanie granatem, by nie wybuch\u0142 w tej kadencji.",
        "id": 3081993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42653991-michal-hetmanski-kamil-laskowski-hutnictwo-to-wyjatek-od-piastowskiej-doktryny-tuska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Hetma\u0144ski, Kamil Laskowski: Hutnictwo to wyj\u0105tek od piastowskiej doktryny Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T03:50:04.055161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T03:50:02+00:00",
        "description": "Trwa w\u0142a\u015bnie ostatni tydzie\u0144 intensywnych negocjacji UE z USA. Stawk\u0105 w grze jest zako\u0144czenie lub wznowienie wojny celnej. Negocjatorzy z Komisji Europejskiej s\u0105 w USA od poniedzia\u0142ku. Mo\u017cliwe scenariusze s\u0105 cztery, w tym tylko jeden korzystny.",
        "id": 3081997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42651631-ostatnie-chwile-na-wynegocjowanie-pokoju-w-wojnie-celnej-donalda-trumpa-z-europa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnie chwile na wynegocjowanie pokoju w wojnie celnej Donalda Trumpa z Europ\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T03:50:04.280715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T03:50:02+00:00",
        "description": "Pochodz\u0105cy z Polski architekt Jakub Ga\u0142czy\u0144ski ma na koncie kolejny sukces. Jego ameryka\u0144ska pracownia znalaz\u0142a si\u0119 na li\u015bcie najlepszych biur architektonicznych magazynu \u201eArchitizer\u201d.",
        "id": 3081998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art42644661-polak-wsrod-najlepszych-architektow-na-swiecie-nagroda-za-projekt-planetarium",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak w\u015br\u00f3d najlepszych architekt\u00f3w na \u015bwiecie. Nagroda za projekt planetarium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T02:45:10.782164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T02:45:06+00:00",
        "description": "Po wprowadzeniu kontroli na granicach z Niemcami i Litw\u0105 transport spodziewa si\u0119 najgorszego. Przedstawiciele bran\u017cy m\u00f3wi\u0105, \u017ce pojawi\u0105 si\u0119 op\u00f3\u017anienia i niewykluczone s\u0105 podwy\u017cki cen fracht\u00f3w.",
        "id": 3081782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42651641-branza-transportowa-boi-sie-kontroli-na-granicach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bran\u017ca transportowa boi si\u0119 kontroli na granicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T02:45:08.613027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T02:45:06+00:00",
        "description": "Berlin uwa\u017ca, \u017ce kontrole na granicach s\u0105 konieczne dla zapewniania stabilno\u015bci politycznej  i spo\u0142ecznej w kraju.",
        "id": 3081771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42651851-kanclerz-niemic-ma-problem-z-granicami-merzowi-wytknieto-brak-dialogu-z-sasiadami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanclerz Niemic ma problem z granicami. Merzowi wytkni\u0119to brak dialogu z s\u0105siadami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T02:45:10.175199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T02:45:06+00:00",
        "description": "Politycy \u2013 od prezydenta elekta Karola Nawrockiego po rz\u0105dz\u0105c\u0105 KO \u2013 \u015bciemniaj\u0105, obiecuj\u0105c Polakom wi\u0119ksz\u0105 kwot\u0119 woln\u0105 od podatku. I tylko Ludwik Kotecki, cz\u0142onek RPP, m\u00f3wi uczciwie, jak jest. Sprawa jest naprawd\u0119 powa\u017cna.",
        "id": 3081779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42638531-krzysztof-adam-kowalczyk-obnizka-podatkow-to-miraz-nalezaloby-je-podniesc-na-obrone",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Adam Kowalczyk: Obni\u017cka podatk\u00f3w to mira\u017c. Nale\u017ca\u0142oby je podnie\u015b\u0107 \u2013 na obron\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T02:45:08.406148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T02:45:06+00:00",
        "description": "Gdyby przy ka\u017cdej zmianie w\u0142adzy organizator zmienia\u0142 wszystkich dyrektor\u00f3w instytucji, dosz\u0142oby do totalnej katastrofy \u2013 m\u00f3wi Krzysztof G\u0142uchowski, dyrektor Teatru im. S\u0142owackiego, cz\u0142onek Rady do spraw Instytucji Artystycznych przy ministrze kultury Hannie Wr\u00f3blewskiej.",
        "id": 3081770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/teatr/art42652391-krzysztof-gluchowski-w-kielcach-wygral-jacek-jabrzyk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof G\u0142uchowski: W Kielcach wygra\u0142 Jacek Jabrzyk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T02:45:09.393824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T02:45:06+00:00",
        "description": "Jak i\u00a0kiedy zbudowano linie podziemnego transportu miejskiego w\u00a0takich pa\u0144stwach jak: Indie, Gruzja, Azerbejd\u017can, Uzbekistan, Kazachstan czy\u00a0Zjednoczone Emiraty Arabskie? Zapraszam do lektury.",
        "id": 3081775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art42653911-metro-w-krajach-i-miastach-azjatyckich-czesc-ii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Metro w\u00a0krajach i\u00a0miastach azjatyckich, cz\u0119\u015b\u0107 II",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T02:45:09.581713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T02:45:06+00:00",
        "description": "Najwi\u0119kszy nacisk po\u0142o\u017cymy na projekty mieszkaniowe. Perspektywiczne s\u0105 te\u017c akademiki i logistyka miejska. Nie planujemy tworzy\u0107 banku ziemi, stawiamy na szybki obr\u00f3t kapita\u0142u \u2013 m\u00f3wi Micha\u0142 St\u0119pie\u0144, dyrektor zarz\u0105dzaj\u0105cy rozwojem Speedwella w Polsce.",
        "id": 3081776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42642471-nowy-szef-speedwella-w-polsce-wierzymy-w-rynek-mieszkaniowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy szef Speedwella w Polsce: wierzymy w rynek mieszkaniowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T02:45:09.012092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T02:45:06+00:00",
        "description": "Na pocz\u0105tku lipca 1941 r. Rosjanom wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce w obliczu niepowstrzymanego wkraczania wojsk niemieckich w g\u0142\u0105b ZSRR, re\u017cim stalinowski powstrzyma si\u0119 od dzia\u0142a\u0144 represyjnych wobec w\u0142asnych obywateli. Nic bardziej mylnego. Terror nie tylko nie zmala\u0142, ale wr\u0119cz nasili\u0142 si\u0119 wobec wszystkich mniejszo\u015bci zamieszkuj\u0105cych ZSRR.",
        "id": 3081773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art42653871-pawel-lepkowski-stalinowski-terror-absolutny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 \u0141epkowski: Stalinowski terror absolutny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T02:45:08.216954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T02:45:06+00:00",
        "description": "- Nikt si\u0119 nie spodziewa\u0142, \u017ce\u00a0zgarniemy ca\u0142\u0105 mo\u017cliw\u0105 pul\u0119 w\u00a0Sejmie i\u00a0ca\u0142y Senat, i\u00a0\u017ce\u00a0nasze g\u0142osy b\u0119d\u0105 mia\u0142y znaczenie przy wyborze prezydenta \u2013 tak o\u00a0wyborach w\u00a0czerwcu 1989 r. m\u00f3wi\u0142 w\u00a0wywiadzie rzece Piotr Nowina-Konopka, wybitny polityk, kt\u00f3ry zmar\u0142 13 czerwca br.",
        "id": 3081769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art42653881-pociag-do-warszawy-rozmowa-z-piotrem-nowina-konopka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poci\u0105g do Warszawy. Rozmowa z Piotrem Nowin\u0105-Konopk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T02:45:09.200921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T02:45:06+00:00",
        "description": "W sobot\u0119, 5 lipca Ozzy Osbourne i Black Sabbath z towarzyszeniem gwiazd w Birmingham po\u017cegnaj\u0105 si\u0119 z fanami. W sieci dost\u0119pna b\u0119dzie p\u0142atna transmisja.",
        "id": 3081774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art42651191-pozegnalny-koncert-black-sabbath-z-metallika-do-obejrzenia-za-50-zl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017cegnalny koncert Black Sabbath z Metallik\u0105 do obejrzenia za 50 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T02:45:09.788405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T02:45:06+00:00",
        "description": "Rodzima bran\u017ca technologiczna r\u00f3wna z ziemi\u0105 projekt, kt\u00f3ry mia\u0142 wyznaczy\u0107 kierunki rozwoju sztucznej inteligencji do 2030 r. i domaga si\u0119 od Ministerstwa Cyfryzacji zawieszenia prac nad dokumentem.",
        "id": 3081777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42651581-rzadowa-strategia-dla-ai-w-ogniu-krytyki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105dowa strategia dla AI w ogniu krytyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T02:45:08.819138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T02:45:06+00:00",
        "description": "Manifestacje, blokady ulic w miastach i dr\u00f3g mi\u0119dzy nimi \u2013 manifestanci ca\u0142y czas domagaj\u0105 si\u0119 przedterminowych wybor\u00f3w. Ale prezydent Vuci\u0107 nie zamierza ust\u0105pi\u0107, wspierany przez Moskw\u0119 i Budapeszt",
        "id": 3081772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42651661-serbia-demonstracje-rozpelzaja-sie-po-kraju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serbia: demonstracje rozpe\u0142zaj\u0105 si\u0119 po kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T02:45:07.608031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T02:45:06+00:00",
        "description": "Wykazy stanowisk zawarte np. w tabelach zaszeregowania, stanowi\u0105cych najcz\u0119\u015bciej za\u0142\u0105czniki do regulamin\u00f3w wynagradzania, trzeba b\u0119dzie zaktualizowa\u0107.",
        "id": 3081766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42643921-stanowiska-pracy-maja-byc-neutralne-pod-wzgledem-plci-beda-zmiany-w-dokumentacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stanowiska pracy maj\u0105 by\u0107 neutralne pod wzgl\u0119dem p\u0142ci. B\u0119d\u0105 zmiany w dokumentacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T02:45:10.589467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T02:45:06+00:00",
        "description": "Propozycj\u0119 resortu zdrowia, by zakaza\u0107 sprzeda\u017cy alkoholu na stacjach benzynowych mo\u017cna odbiera\u0107 jako ograniczenie swob\u00f3d obywatelskich. Ale Polacy j\u0105 akceptuj\u0105. To dobry znak rosn\u0105cej \u015bwiadomo\u015bci, \u017ce alkohol w nadmiernych ilo\u015bciach szkodzi. Nawet je\u015bli zyskuje bud\u017cet pa\u0144stwa.",
        "id": 3081781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art42651361-tomasz-krzyzak-zakaz-sprzedazy-alkoholu-na-stacjach-paliw-ma-sens",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Krzy\u017cak: Zakaz sprzeda\u017cy alkoholu na stacjach paliw ma sens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T02:45:07.815738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T02:45:06+00:00",
        "description": "Komentatorzy w Kijowie wr\u00f3\u017c\u0105 dymisj\u0119 premiera i cz\u0119\u015bci ministr\u00f3w. - Przynajmniej w taki spos\u00f3b mo\u017cna od\u015bwie\u017cy\u0107 ob\u00f3z rz\u0105dz\u0105cy w czasie wojny - komentuje ukrai\u0144ski politolog.",
        "id": 3081767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42651181-ukrainski-rzad-do-dymisji-w-tle-afera-korupcyjna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski rz\u0105d do dymisji? W tle afera korupcyjna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T02:45:07.010768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T02:45:06+00:00",
        "description": "W\u0142a\u015bciciel domu mo\u017ce odliczy\u0107 od dochodu wydatki na ekologiczne ogrzewanie. W katalogu premiowanych ulg\u0105 inwestycji s\u0105 zmiany. Minister finans\u00f3w wyda\u0142 w tej sprawie nowe obja\u015bnienia.",
        "id": 3081763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42651881-ulga-na-termomodernizacje-domu-minister-finansow-z-nowymi-wyjasnieniami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulga na termomodernizacj\u0119 domu. Minister Finans\u00f3w z nowymi wyja\u015bnieniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T02:45:07.221909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T02:45:06+00:00",
        "description": "Wy\u017csza uczelnia ma prawo do okre\u015blenia w regulaminie studi\u00f3w termin\u00f3w, po up\u0142ywie kt\u00f3rych nie jest ju\u017c mo\u017cliwe wznowienie nauki.",
        "id": 3081764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/edukacja-i-wychowanie/art42651401-uniwersytet-ma-prawo-sam-decydowac-po-jakim-czasie-nie-mozna-dokonczyc-studiow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uniwersytet ma prawo sam decydowa\u0107, po jakim czasie nie mo\u017cna doko\u0144czy\u0107 studi\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T02:45:10.382029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T02:45:06+00:00",
        "description": "Na wakacyjny lokal o powierzchni do 50 mkw. trzeba mie\u0107 co najmniej 300\u2013350 tys. z\u0142. Polskie kurorty oferuj\u0105 setki gotowych mieszka\u0144. Trafiaj\u0105 si\u0119 okazje.",
        "id": 3081780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42644321-wakacje-we-wlasnym-mieszkaniu-w-kurorcie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wakacje we w\u0142asnym mieszkaniu w kurorcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T02:45:07.417275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T02:45:06+00:00",
        "description": "Co \u0142\u0105czy\u0142o pu\u0142kownika barona Arnolda von L\u00fccknera, Andr\u00e9 Lucknera, Jacques\u2019a\u00a0Fourdana, Jerzego Wilskiego i\u00a0\u201eKlar\u0119\u201d? To jedna i\u00a0ta sama osoba: major Aleksander Stpiczy\u0144ski.",
        "id": 3081765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art42653891-wielokrotnie-oszukal-smierc-zycie-na-krawedzi-aleksandra-stpiczynskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielokrotnie oszuka\u0142 \u015bmier\u0107: \u017cycie na kraw\u0119dzi Aleksandra Stpiczy\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T02:45:08.023693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T02:45:06+00:00",
        "description": "62,1 proc. respondent\u00f3w popiera ca\u0142kowity zakaz sprzeda\u017cy napoj\u00f3w alkoholowych na stacjach benzynowych \u2013 wynika z sonda\u017cu IBRiS dla \u201eRzeczpospolitej\u201d.",
        "id": 3081768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42650511-zakaz-alkoholu-na-stacjach-paliw-nie-dzieli-polakow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz alkoholu na stacjach paliw nie dzieli Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T02:45:09.982298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T02:45:06+00:00",
        "description": "Politycy wreszcie zauwa\u017cyli, \u017ce \u015brodk\u00f3w na zakup uzbrojenia jest za ma\u0142o i \u017ce potrzeba wi\u0119cej ludzi, kt\u00f3rzy te zakupy przeprowadz\u0105. Nieoczywiste jest, co z t\u0105 wiedz\u0105 zrobi\u0105.",
        "id": 3081778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42651491-zakupy-uzbrojenia-2-0-czyli-potrzebna-aktualizacja-systemu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakupy uzbrojenia 2.0, czyli potrzebna aktualizacja systemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T01:40:21.331618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T01:40:20+00:00",
        "description": "Firma Giorgio Armaniego mierzy si\u0119 ze spowolnieniem w bran\u017cy luksusowej. Rok 2024 dla domu mody s\u0142ynnego W\u0142ocha okaza\u0142 si\u0119 wyj\u0105tkowo niepomy\u015blny.",
        "id": 3081559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art42652761-klopoty-w-imperium-slynnego-projektanta-mody-dwucyfrowy-spadek-zysku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142opoty w imperium s\u0142ynnego projektanta mody. Dwucyfrowy spadek zysku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T01:40:21.153373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T01:40:20+00:00",
        "description": "Wychodz\u0119 na bie\u017cni\u0119 szcz\u0119\u015bliwa. Zawsze jestem wdzi\u0119czna za to, \u017ce mog\u0119 by\u0107 na stadionie i startowa\u0107 \u2013 m\u00f3wi czo\u0142owa polska biegaczka na 400 metr\u00f3w i gwiazda polskiej reprezentacji lekkoatletycznej.",
        "id": 3081558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/sukces-story/art42642191-natalia-bukowiecka-zyje-chwila-nie-planuje-tego-co-wydarzy-sie-za-4-czy-8-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Natalia Bukowiecka: \u017byj\u0119 chwil\u0105, nie planuj\u0119 tego, co wydarzy si\u0119 za 4 czy 8 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T17:57:20.502774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T00:05:00+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3086950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42654071-kalendarium-piatek-4-lipca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - pi\u0105tek 4 lipca",
        "vote": 0
    }
]