[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T22:29:57.625707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T22:29:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofalne-powodzie-sa-ofiary-smiertelne-zaginely-dzieci,nId,7996197\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofalne-powodzie-sa-ofiary-smiertelne-zaginely-dzieci/000L9V50YNE23A62-C307.jpg\" alt=\"Katastrofalne powodzie. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne, zagin\u0119\u0142y dzieci\" align=\"left\" /></a>\u200bStany Zjednoczone mierz\u0105 si\u0119 z powodziami. Co najmniej 13 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a ok. 20 dzieci jest zaginionych w wyniku powodzi, kt\u00f3ra nawiedzi\u0142a w pi\u0105tek stan Teksas w USA - poda\u0142a telewizja CNN, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na miejscowe w\u0142adze. Zaginione dzieci uczestniczy\u0142y w chrze\u015bcija\u0144skim obozie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3088417,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofalne-powodzie-sa-ofiary-smiertelne-zaginely-dzieci,nId,7996197",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofalne-powodzie-sa-ofiary-smiertelne-zaginely-dzieci/000L9V50YNE23A62-C307.jpg",
        "title": "Katastrofalne powodzie. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne, zagin\u0119\u0142y dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T21:24:27.952907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T21:24:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dzieci-zyly-w-lesie-nie-mowily-i-nie-chodzily-do-szkoly-pora,nId,7996180\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzieci-zyly-w-lesie-nie-mowily-i-nie-chodzily-do-szkoly-pora/000L9UYM1CM4N18Y-C307.jpg\" alt=\"Dzieci \u017cy\u0142y w lesie, nie m\u00f3wi\u0142y i nie chodzi\u0142y do szko\u0142y. Pora\u017caj\u0105ce odkrycie policji\" align=\"left\" /></a>Funkcjonariusze w\u0142oskiej policji podczas akcji ewakuacyjnej w Piemoncie natrafili na holendersk\u0105 rodzin\u0119 \u017cyj\u0105c\u0105 w skrajnie niehigienicznych warunkach z dw\u00f3jk\u0105 dzieci. 9-letni Rayan i 6-letnia Noha nie potrafili m\u00f3wi\u0107, czyta\u0107 ani pisa\u0107, nosili pieluchy i nigdy nie ucz\u0119szczali do szko\u0142y. Media okre\u015blaj\u0105 je mianem &quot;le\u015bnych duch\u00f3w&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3088124,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dzieci-zyly-w-lesie-nie-mowily-i-nie-chodzily-do-szkoly-pora,nId,7996180",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dzieci-zyly-w-lesie-nie-mowily-i-nie-chodzily-do-szkoly-pora/000L9UYM1CM4N18Y-C307.jpg",
        "title": "Dzieci \u017cy\u0142y w lesie, nie m\u00f3wi\u0142y i nie chodzi\u0142y do szko\u0142y. Pora\u017caj\u0105ce odkrycie policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T21:24:27.702032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T21:24:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-polki-przegraly-z-niemkami-niespodzianki-nie-bylo,nId,7996186\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polki-przegraly-z-niemkami-niespodzianki-nie-bylo/000L9V1EHVY6X8C2-C307.jpg\" alt=\"Polki przegra\u0142y z Niemkami. \u200bNiespodzianki nie by\u0142o\" align=\"left\" /></a>Pi\u0142karska reprezentacja Polski kobiet przegra\u0142a 0:2 z Niemkami w swoim pierwszym meczu fazy grupowej mistrzostw Europy, kt\u00f3re rozgrywane s\u0105 w Szwajcarii. Obie bramki pad\u0142y po przerwie. Strzeli\u0142y je Jule Brand i Lea Schueller.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3088123,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-polki-przegraly-z-niemkami-niespodzianki-nie-bylo,nId,7996186",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polki-przegraly-z-niemkami-niespodzianki-nie-bylo/000L9V1EHVY6X8C2-C307.jpg",
        "title": "Polki przegra\u0142y z Niemkami. \u200bNiespodzianki nie by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T20:20:20.995869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T20:20:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-trudna-rywalka-igi-swiatek-w-ich-meczach-iskrzy,nId,7996181\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trudna-rywalka-igi-swiatek-w-ich-meczach-iskrzy/000L9UXZWHQA5W50-C307.jpg\" alt=\"\u200bTrudna rywalka Igi \u015awi\u0105tek. W ich meczach iskrzy\" align=\"left\" /></a>W trzeciej rundzie Wimbledonu Iga \u015awi\u0105tek zmierzy si\u0119 w sobot\u0119 z Danielle Collins. Polka ma z Amerykank\u0105 bardzo korzystny bilans 7-2. Wiele z tych mecz\u00f3w by\u0142o jednak wyr\u00f3wnanych, a ostatnie ich spotkanie w maju w Rzymie wygra\u0142a Collins. Konfrontacjom \u015awi\u0105tek - Collins towarzysz\u0105 cz\u0119sto pozasportowe emocje.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3087817,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-trudna-rywalka-igi-swiatek-w-ich-meczach-iskrzy,nId,7996181",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trudna-rywalka-igi-swiatek-w-ich-meczach-iskrzy/000L9UXZWHQA5W50-C307.jpg",
        "title": "\u200bTrudna rywalka Igi \u015awi\u0105tek. W ich meczach iskrzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T20:20:20.559870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T20:20:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-wyniki-wyborow-w-dzienniku-ustaw-ale-z-adnotacja,nId,7996179\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wyniki-wyborow-w-dzienniku-ustaw-ale-z-adnotacja/000L9UXNHP5LL76B-C307.jpg\" alt=\"Wyniki wybor\u00f3w w Dzienniku Ustaw. Ale z adnotacj\u0105\" align=\"left\" /></a>Uchwa\u0142a S\u0105du Najwy\u017cszego stwierdzaj\u0105ca wa\u017cno\u015b\u0107 wyboru Karola Nawrockiego na Prezydenta RP zosta\u0142a opublikowana w pi\u0105tek w Dzienniku Ustaw. Do uchwa\u0142y dodano jednak adnotacj\u0119 m\u00f3wi\u0105c\u0105, \u017ce orzecznictwo europejskich trybuna\u0142\u00f3w nie pozwala na uznanie sk\u0142adu SN z tej sprawy za &quot;s\u0105d ustanowiony na mocy ustawy&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3087816,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-wyniki-wyborow-w-dzienniku-ustaw-ale-z-adnotacja,nId,7996179",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wyniki-wyborow-w-dzienniku-ustaw-ale-z-adnotacja/000L9UXNHP5LL76B-C307.jpg",
        "title": "Wyniki wybor\u00f3w w Dzienniku Ustaw. Ale z adnotacj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T19:14:48.297513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T19:14:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-ciagnik-z-kierowca-wpadl-do-dunajca-dramatyczna-akcja-ratunk,nId,7996168\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ciagnik-z-kierowca-wpadl-do-dunajca-dramatyczna-akcja-ratunk/000L9URKHYF6NS1R-C307.jpg\" alt=\"Ci\u0105gnik z kierowc\u0105 wpad\u0142 do Dunajca. Dramatyczna akcja ratunkowa\" align=\"left\" /></a>Do powa\u017cnego wypadku dosz\u0142o w pi\u0105tek po po\u0142udniu w miejscowo\u015bci \u0141ukanowice niedaleko Tarnowa (woj. ma\u0142opolskie). Ci\u0105gnik rolniczy wraz z kierowc\u0105 zsun\u0105\u0142 si\u0119 z brzegu i wpad\u0142 do rzeki Dunajec. W kabinie znajdowa\u0142 si\u0119 46-letni operator maszyny. Trwa intensywna akcja poszukiwawcza - m\u0119\u017cczyzny wci\u0105\u017c nie odnaleziono.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3087467,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-ciagnik-z-kierowca-wpadl-do-dunajca-dramatyczna-akcja-ratunk,nId,7996168",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ciagnik-z-kierowca-wpadl-do-dunajca-dramatyczna-akcja-ratunk/000L9URKHYF6NS1R-C307.jpg",
        "title": "Ci\u0105gnik z kierowc\u0105 wpad\u0142 do Dunajca. Dramatyczna akcja ratunkowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T19:14:48.900738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T19:14:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kazdy-dom-zagrozony-wyciekly-dane-osobowe-16-milionow-ludzi,nId,7996159\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kazdy-dom-zagrozony-wyciekly-dane-osobowe-16-milionow-ludzi/000L9UO69D6P13CF-C307.jpg\" alt=\"Ka\u017cdy dom zagro\u017cony. Wyciek\u0142y dane osobowe 16 milion\u00f3w ludzi\" align=\"left\" /></a>Dane osobowe ponad 16 milion\u00f3w os\u00f3b wyciek\u0142y w Kazachstanie. To ok. 80 proc. populacji tego pa\u0144stwa. Oznacza to, \u017ce praktycznie ka\u017cde gospodarstwo domowe mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 potencjaln\u0105 ofiar\u0105 cyberprzest\u0119pc\u00f3w - ostrzega portal Times of Central Asia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3087469,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kazdy-dom-zagrozony-wyciekly-dane-osobowe-16-milionow-ludzi,nId,7996159",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kazdy-dom-zagrozony-wyciekly-dane-osobowe-16-milionow-ludzi/000L9UO69D6P13CF-C307.jpg",
        "title": "Ka\u017cdy dom zagro\u017cony. Wyciek\u0142y dane osobowe 16 milion\u00f3w ludzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T19:14:48.616469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T19:14:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-od-lat-starali-sie-o-dziecko-in-vitro-okazalo-sie-bezradne-z,nId,7996156\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/od-lat-starali-sie-o-dziecko-in-vitro-okazalo-sie-bezradne-z/000L9UREJMKWULGG-C307.jpg\" alt=\"Od lat starali si\u0119 o dziecko. In vitro okaza\u0142o si\u0119 bezradne, z pomoc\u0105 przysz\u0142a AI\" align=\"left\" /></a>Para, pragn\u0105ca zachowa\u0107 anonimowo\u015b\u0107, po 18 latach bezskutecznych stara\u0144 si\u0119 o dziecko, w ko\u0144cu ma powody do rado\u015bci. Kobieta i m\u0119\u017cczyzna oczekuj\u0105 narodzin pierwszego dziecka. Jak informuje CNN, sta\u0142o si\u0119 taki dzi\u0119ki zastosowaniu nowej metody STAR, korzystaj\u0105cej ze sztucznej inteligencji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3087468,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-od-lat-starali-sie-o-dziecko-in-vitro-okazalo-sie-bezradne-z,nId,7996156",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/od-lat-starali-sie-o-dziecko-in-vitro-okazalo-sie-bezradne-z/000L9UREJMKWULGG-C307.jpg",
        "title": "Od lat starali si\u0119 o dziecko. In vitro okaza\u0142o si\u0119 bezradne, z pomoc\u0105 przysz\u0142a AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T19:14:48.088197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T19:14:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-rewolucja-w-rzadzie-tuska-wszystkie-decyzje-podjete,nId,7996170\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rewolucja-w-rzadzie-tuska-wszystkie-decyzje-podjete/000L9UUQRYKWY1AC-C307.jpg\" alt=\"Rewolucja w rz\u0105dzie Tuska? &quot;Wszystkie decyzje podj\u0119te&quot;\" align=\"left\" /></a> &quot;Wszystkie decyzje podj\u0119te&quot;</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3087466,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-rewolucja-w-rzadzie-tuska-wszystkie-decyzje-podjete,nId,7996170",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rewolucja-w-rzadzie-tuska-wszystkie-decyzje-podjete/000L9UUQRYKWY1AC-C307.jpg",
        "title": "Rewolucja w rz\u0105dzie Tuska? \"Wszystkie decyzje podj\u0119te\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T18:07:04.210990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T18:07:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-asystentki-i-nianie-znikaja-z-rynku-pracy-wchodza-nowe-przep,nId,7996145\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/asystentki-i-nianie-znikaja-z-rynku-pracy-wchodza-nowe-przep/000L9UKEMT9TCBGF-C307.jpg\" alt=\"&quot;Asystentki&quot; i &quot;nianie&quot; znikaj\u0105 z rynku pracy. Wchodz\u0105 nowe przepisy\" align=\"left\" /></a>Od 2026 roku w ofertach pracy nie znajdziemy ju\u017c okre\u015ble\u0144 takich jak &quot;niania&quot;, &quot;asystentka&quot; czy &quot;sprz\u0105taczka&quot;. Wszystko za spraw\u0105 nowelizacji Kodeksu pracy, kt\u00f3ra nak\u0142ada na pracodawc\u00f3w obowi\u0105zek stosowania neutralnego p\u0142ciowo j\u0119zyka w procesach rekrutacyjnych. To krok, kt\u00f3ry - jak podkre\u015blaj\u0105 eksperci - mo\u017ce znacz\u0105co wp\u0142yn\u0105\u0107 na spos\u00f3b, w jaki my\u015blimy o rynku pracy i dost\u0119pnych zawodach. O sprawie pisze &quot;Gazeta Wyborcza&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3087140,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-asystentki-i-nianie-znikaja-z-rynku-pracy-wchodza-nowe-przep,nId,7996145",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/asystentki-i-nianie-znikaja-z-rynku-pracy-wchodza-nowe-przep/000L9UKEMT9TCBGF-C307.jpg",
        "title": "\"Asystentki\" i \"nianie\" znikaj\u0105 z rynku pracy. Wchodz\u0105 nowe przepisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T18:07:04.906973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T18:07:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-groznie-w-ukrainie-rosjanie-wielokrotnie-ostrzeliwali-ten-te,nId,7996142\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/groznie-w-ukrainie-rosjanie-wielokrotnie-ostrzeliwali-ten-te/000L9UI9VQ36NT30-C307.jpg\" alt=\"Gro\u017anie w Ukrainie. &quot;Rosjanie wielokrotnie ostrzeliwali ten teren&quot;\" align=\"left\" /></a>\u200bNiepokoj\u0105ce informacje nap\u0142ywaj\u0105 z Ukrainy. Okupowana przez Rosj\u0119 Zaporoska Elektrownia Atomowa na po\u0142udniu kraju straci\u0142a ca\u0142e zewn\u0119trzne zasilanie niezb\u0119dne do ch\u0142odzenia paliwa w reaktorach.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3087142,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-groznie-w-ukrainie-rosjanie-wielokrotnie-ostrzeliwali-ten-te,nId,7996142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/groznie-w-ukrainie-rosjanie-wielokrotnie-ostrzeliwali-ten-te/000L9UI9VQ36NT30-C307.jpg",
        "title": "Gro\u017anie w Ukrainie. \"Rosjanie wielokrotnie ostrzeliwali ten teren\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T18:07:03.551524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T18:07:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-kamil-majchrzak-nie-do-zatrzymania-na-wimbledonie,nId,7996151\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kamil-majchrzak-nie-do-zatrzymania-na-wimbledonie/000L9UJ0FLPPG6J6-C307.jpg\" alt=\"Kamil Majchrzak nie do zatrzymania na Wimbledonie!\" align=\"left\" /></a>To najlepszy wynik w karierze Kamila Majchrzaka!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3087138,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-kamil-majchrzak-nie-do-zatrzymania-na-wimbledonie,nId,7996151",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kamil-majchrzak-nie-do-zatrzymania-na-wimbledonie/000L9UJ0FLPPG6J6-C307.jpg",
        "title": "Kamil Majchrzak nie do zatrzymania na Wimbledonie!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T18:07:05.161270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T18:07:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowe-informacje-ws-zdrowia-walesy-szef-bardzo-cierpial,nId,7996134\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-informacje-ws-zdrowia-walesy-szef-bardzo-cierpial/000L9UEKP5J9NIMM-C307.jpg\" alt=\"Nowe informacje ws. zdrowia Wa\u0142\u0119sy. &quot;Szef bardzo cierpia\u0142&quot;\" align=\"left\" /></a>Nowe informacje o stanie zdrowia Lecha Wa\u0142\u0119sy. By\u0142y prezydent dochodzi do siebie po operacji barku - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek jego najbli\u017cszy wsp\u00f3\u0142pracownik Marek Kaczmar. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3087143,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowe-informacje-ws-zdrowia-walesy-szef-bardzo-cierpial,nId,7996134",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-informacje-ws-zdrowia-walesy-szef-bardzo-cierpial/000L9UEKP5J9NIMM-C307.jpg",
        "title": "Nowe informacje ws. zdrowia Wa\u0142\u0119sy. \"Szef bardzo cierpia\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T18:07:04.605414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T18:07:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-uefa-bezlitosna-dla-barcelony-i-chelsea,nId,7996152\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uefa-bezlitosna-dla-barcelony-i-chelsea/000L9UKGUIYE0VFJ-C307.jpg\" alt=\"UEFA bezlitosna dla Barcelony i Chelsea\" align=\"left\" /></a>Pot\u0119\u017cny cios UEFA w futbolowych gigant\u00f3w. Europejska Unia Pi\u0142karska na\u0142o\u017cy\u0142a kary w wysoko\u015bci 20 milion\u00f3w euro na Chelsea Londyn oraz 15 mln euro na FC Barcelona w zwi\u0105zku z pogwa\u0142ceniem przez te kluby przepis\u00f3w finansowych - donosi agencja Associated Press.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3087141,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-uefa-bezlitosna-dla-barcelony-i-chelsea,nId,7996152",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/uefa-bezlitosna-dla-barcelony-i-chelsea/000L9UKGUIYE0VFJ-C307.jpg",
        "title": "UEFA bezlitosna dla Barcelony i Chelsea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T18:07:03.862435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T18:07:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-uwiezieni-ludzie-zatrzymane-pociagi-co-sie-stalo-w-czechach,nId,7996147\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uwiezieni-ludzie-zatrzymane-pociagi-co-sie-stalo-w-czechach/000L9UIN0F36NRU0-C307.jpg\" alt=\"Uwi\u0119zieni ludzie, zatrzymane poci\u0105gi. Co si\u0119 sta\u0142o w Czechach?\" align=\"left\" /></a>Stan\u0119\u0142y tramwaje, trolejbusy i metro. W windach uwi\u0119zieni zostali ludzie - powodem pi\u0105tkowa wielka awaria pr\u0105du w Czechach. Premier Petr Fiala powiedzia\u0142 po posiedzeniu Centralnego Sztabu Kryzysowego, \u017ce przyczyn\u0105 awarii by\u0142a usterka techniczna. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3087139,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-uwiezieni-ludzie-zatrzymane-pociagi-co-sie-stalo-w-czechach,nId,7996147",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/uwiezieni-ludzie-zatrzymane-pociagi-co-sie-stalo-w-czechach/000L9UIN0F36NRU0-C307.jpg",
        "title": "Uwi\u0119zieni ludzie, zatrzymane poci\u0105gi. Co si\u0119 sta\u0142o w Czechach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T17:02:02.932491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T17:02:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nigdy-nie-bylo-tak-zle-dramatyczne-prognozy-dla-polski,nId,7995969\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nigdy-nie-bylo-tak-zle-dramatyczne-prognozy-dla-polski/000L9U47BDVAVIX7-C307.jpg\" alt=\"Nigdy nie by\u0142o tak \u017ale. Dramatyczne prognozy dla Polski\" align=\"left\" /></a>Nigdy nie by\u0142o tak \u017ale</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3086720,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nigdy-nie-bylo-tak-zle-dramatyczne-prognozy-dla-polski,nId,7995969",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nigdy-nie-bylo-tak-zle-dramatyczne-prognozy-dla-polski/000L9U47BDVAVIX7-C307.jpg",
        "title": "Nigdy nie by\u0142o tak \u017ale. Dramatyczne prognozy dla Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T17:02:03.810923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T17:02:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-slynny-bokser-aresztowany-grozi-mu-deportacja,nId,7996132\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slynny-bokser-aresztowany-grozi-mu-deportacja/000L9U74DEWE94RH-C307.jpg\" alt=\"S\u0142ynny bokser aresztowany. Grozi mu deportacja\" align=\"left\" /></a>\u200bProblemy by\u0142ego mistrza \u015bwiata w boksie. Pochodz\u0105cy z Meksyku Julio Cesar Chavez Jr. zosta\u0142 aresztowany przez ameryka\u0144skich urz\u0119dnik\u00f3w imigracyjnych. Jak informuje Departament Bezpiecze\u0144stwa Krajowego, pi\u0119\u015bciarzowi grozi teraz deportacja.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3086722,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-slynny-bokser-aresztowany-grozi-mu-deportacja,nId,7996132",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/slynny-bokser-aresztowany-grozi-mu-deportacja/000L9U74DEWE94RH-C307.jpg",
        "title": "S\u0142ynny bokser aresztowany. Grozi mu deportacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T17:02:03.461799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T17:02:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-zwloki-kobiety-znalezione-w-walizce-wiadomo-kto-za-tym-stoi,nId,7995972\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zwloki-kobiety-znalezione-w-walizce-wiadomo-kto-za-tym-stoi/000L9U2W2XISH1PJ-C307.jpg\" alt=\"Zw\u0142oki kobiety znalezione w walizce. Wiadomo, kto za tym stoi\" align=\"left\" /></a>Makabryczne odkrycie w Suwa\u0142kach (Podlaskie). Tamtejsza \u200bProkuratura Okr\u0119gowa wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. zw\u0142ok kobiety znalezionych w walizce. S\u0105d aresztowa\u0142 50-letniego syna kobiety na trzy miesi\u0105ce. M\u0119\u017cczyzna z\u0142o\u017cy\u0142 ju\u017c wyja\u015bnienia i przyzna\u0142 si\u0119 do winy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3086721,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-zwloki-kobiety-znalezione-w-walizce-wiadomo-kto-za-tym-stoi,nId,7995972",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zwloki-kobiety-znalezione-w-walizce-wiadomo-kto-za-tym-stoi/000L9U2W2XISH1PJ-C307.jpg",
        "title": "Zw\u0142oki kobiety znalezione w walizce. Wiadomo, kto za tym stoi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:56:32.394444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:56:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-gigantyczny-pozar-w-zabkach-kiedy-i-jaka-pomoc,nId,7995956\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gigantyczny-pozar-w-zabkach-kiedy-i-jaka-pomoc/000L9TWOL4SLMBPN-C307.jpg\" alt=\"Gigantyczny po\u017car w Z\u0105bkach. Kiedy i jaka pomoc?\" align=\"left\" /></a>Pot\u0119\u017cny po\u017car w du\u017cym stopniu zniszczy\u0142 po\u0142\u0105czone bloki w podwarszawskich Z\u0105bkach. &quot;Trwaj\u0105 dzia\u0142ania wojewody, by pieni\u0105dze na pomoc poszkodowanym trafi\u0142y do nich ju\u017c w sobot\u0119&quot; - powiedzia\u0142 szef MSWiA Tomasz Siemoniak. Pomoc dora\u017ana dla os\u00f3b pokrzywdzonych w po\u017carze to 8 tys. z\u0142. &quot;Pierwsze zaliczki na poczet odszkodowa\u0144 b\u0119d\u0105 mog\u0142y pojawi\u0107 si\u0119 na kontach pogorzelc\u00f3w z Z\u0105bek w najbli\u017cszych dniach&quot; - przekaza\u0142 z kolei rzecznik prasowy Polskiej Izby Ubezpiecze\u0144 (PIU).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3086225,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-gigantyczny-pozar-w-zabkach-kiedy-i-jaka-pomoc,nId,7995956",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gigantyczny-pozar-w-zabkach-kiedy-i-jaka-pomoc/000L9TWOL4SLMBPN-C307.jpg",
        "title": "Gigantyczny po\u017car w Z\u0105bkach. Kiedy i jaka pomoc?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:56:31.442470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:56:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-policja-odnalazla-dwa-ciala-w-glebi-lasu-6-osob-zatrzymanych,nId,7995968\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policja-odnalazla-dwa-ciala-w-glebi-lasu-6-osob-zatrzymanych/000L9TZ74V0DWEAA-C307.jpg\" alt=\"Policja odnalaz\u0142a dwa cia\u0142a w g\u0142\u0119bi lasu. 6 os\u00f3b zatrzymanych\" align=\"left\" /></a>6 os\u00f3b zatrzymali policjanci w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem dotycz\u0105cym zagini\u0119cia dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn z Karolewa (woj. mazowieckie). Jak si\u0119 okaza\u0142o, obaj nie \u017cyj\u0105. Cia\u0142o jednego z nich znaleziono w porzuconym w lesie samochodzie, a drugiego w bagnie nieopodal.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3086221,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-policja-odnalazla-dwa-ciala-w-glebi-lasu-6-osob-zatrzymanych,nId,7995968",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/policja-odnalazla-dwa-ciala-w-glebi-lasu-6-osob-zatrzymanych/000L9TZ74V0DWEAA-C307.jpg",
        "title": "Policja odnalaz\u0142a dwa cia\u0142a w g\u0142\u0119bi lasu. 6 os\u00f3b zatrzymanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:56:31.195989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:56:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prezydent-na-granicy-duda-o-bezczelnych-i-chamskich,nId,7995971\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-na-granicy-duda-o-bezczelnych-i-chamskich/000L9U1KYL5W4TUR-C307.jpg\" alt=\"Prezydent na granicy. Duda o &quot;bezczelnych i chamskich&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Przepraszam was za wszystkie przykro\u015bci, kt\u00f3rych doznali\u015bcie ze strony r\u00f3\u017cnych naszych rodak\u00f3w&quot; - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda podczas pi\u0105tkowej wizyty na polsko-bia\u0142oruskiej granicy. Podzi\u0119kowa\u0142 s\u0142u\u017c\u0105cym tam funkcjonariuszom za niezwykle bohatersk\u0105 obron\u0119 nie tylko granicy Rzeczypospolitej Polskiej, ale tak\u017ce granicy Unii Europejskiej i Strefy Schengen.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3086220,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prezydent-na-granicy-duda-o-bezczelnych-i-chamskich,nId,7995971",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-na-granicy-duda-o-bezczelnych-i-chamskich/000L9U1KYL5W4TUR-C307.jpg",
        "title": "Prezydent na granicy. Duda o \"bezczelnych i chamskich\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:56:32.641146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:56:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-szokujace-zarzuty-dla-bylego-pilkarza-premier-league,nId,7995967\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-zarzuty-dla-bylego-pilkarza-premier-league/000L9TZM7VQ6MNCT-C307.jpg\" alt=\"Szokuj\u0105ce zarzuty dla by\u0142ego pi\u0142karza Premier League\" align=\"left\" /></a>Pi\u0119\u0107 gwa\u0142t\u00f3w oraz napa\u015b\u0107 seksualna to zarzuty wobec Thomasa Parteya. Pi\u0142karz z Ghany w poprzednim sezonie broni\u0142 barw Arsenalu Londyn, a obecnie nie ma klubu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3086226,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-szokujace-zarzuty-dla-bylego-pilkarza-premier-league,nId,7995967",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-zarzuty-dla-bylego-pilkarza-premier-league/000L9TZM7VQ6MNCT-C307.jpg",
        "title": "Szokuj\u0105ce zarzuty dla by\u0142ego pi\u0142karza Premier League",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:56:32.185078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:56:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wandalskie-malowidla-na-wiadukcie-mostu-poniatowskiego,nId,7995959\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wandalskie-malowidla-na-wiadukcie-mostu-poniatowskiego/000L9U1ZMBMAIRA6-C307.jpg\" alt=\"&quot;Wandalskie malowid\u0142a&quot; na wiadukcie mostu Poniatowskiego\" align=\"left\" /></a>Nie min\u0119\u0142a nawet doba od zako\u0144czenia efekt\u00f3w dewastacji wie\u017cyc wiaduktu mostu Poniatowskiego w Warszawie, a wandale ponownie dali zna\u0107 o sobie. Koszt ponownego czyszczenia tego miejsca to 52 tysi\u0105ce z\u0142otych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3086224,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wandalskie-malowidla-na-wiadukcie-mostu-poniatowskiego,nId,7995959",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wandalskie-malowidla-na-wiadukcie-mostu-poniatowskiego/000L9U1ZMBMAIRA6-C307.jpg",
        "title": "\"Wandalskie malowid\u0142a\" na wiadukcie mostu Poniatowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:56:31.901073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:56:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-wypadek-na-szkoleniu-policyjnym-funkcjonariusz-uslyszal-zarz,nId,7995965\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-na-szkoleniu-policyjnym-funkcjonariusz-uslyszal-zarz/000L9TZS7X5XAMCR-C307.jpg\" alt=\"Wypadek na szkoleniu policyjnym. Funkcjonariusz us\u0142ysza\u0142 zarzuty\" align=\"left\" /></a>Szokuj\u0105ce wydarzenie podczas policyjnego szkolenia. Prokuratura Rejonowa w Opolu skierowa\u0142a do S\u0105du Rejonowego w Ole\u015bnie akt oskar\u017cenia przeciwko funkcjonariuszowi policji Tomaszowi S., kt\u00f3ry podczas szkolenia postrzeli\u0142 jedn\u0105 z kursantek. Jak poinformowa\u0142 w pi\u0105tek rzecznik opolskiej prokuratury Stanis\u0142aw Bar, Tomaszowi S. grozi kara do trzech lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3086223,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-wypadek-na-szkoleniu-policyjnym-funkcjonariusz-uslyszal-zarz,nId,7995965",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-na-szkoleniu-policyjnym-funkcjonariusz-uslyszal-zarz/000L9TZS7X5XAMCR-C307.jpg",
        "title": "Wypadek na szkoleniu policyjnym. Funkcjonariusz us\u0142ysza\u0142 zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:56:31.652272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:56:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zaatakowal-na-uczelni-grozi-mu-deportacja-z-polski,nId,7995964\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaatakowal-na-uczelni-grozi-mu-deportacja-z-polski/000L9TZ08K3SRFU1-C307.jpg\" alt=\"Zaatakowa\u0142 na uczelni. Grozi mu deportacja z Polski\" align=\"left\" /></a>Bia\u0142orusin Yauhen K., kt\u00f3ry w \u015brod\u0119 na Uniwersytecie Warszawskim zaatakowa\u0142 opozycjonist\u0119 Paw\u0142a \u0141atuszk\u0119, us\u0142ysza\u0142 zarzuty znies\u0142awienia i naruszenia nietykalno\u015bci cielesnej. Jest te\u017c wniosek o jego deportacj\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3086222,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zaatakowal-na-uczelni-grozi-mu-deportacja-z-polski,nId,7995964",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zaatakowal-na-uczelni-grozi-mu-deportacja-z-polski/000L9TZ08K3SRFU1-C307.jpg",
        "title": "Zaatakowa\u0142 na uczelni. Grozi mu deportacja z Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:51:42.835042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:51:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-bardzo-zawiedziony-trump-rozmawial-z-zelenskim,nId,7995943\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bardzo-zawiedziony-trump-rozmawial-z-zelenskim/000L9TPQBBL4SLL9-C307.jpg\" alt=\"Bardzo zawiedziony Trump rozmawia\u0142 z Ze\u0142enskim\" align=\"left\" /></a>Kiedy koniec wojny Rosji z Ukrain\u0105? W pi\u0105tek Donald Trump negocjowa\u0142 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Do dyskusji dosz\u0142o dzie\u0144 po rozmowie ameryka\u0144skiego prezydenta z przyw\u00f3dc\u0105 Rosji W\u0142adimirem Putinem, kt\u00f3r\u0105 Trump by\u0142 &quot;bardzo zawiedziony&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3085809,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-bardzo-zawiedziony-trump-rozmawial-z-zelenskim,nId,7995943",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bardzo-zawiedziony-trump-rozmawial-z-zelenskim/000L9TPQBBL4SLL9-C307.jpg",
        "title": "Bardzo zawiedziony Trump rozmawia\u0142 z Ze\u0142enskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:51:42.587591+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:51:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-pogrzeb-justyny-i-zbigniewa-ze-starej-wsi-poruszajacy-apel-b,nId,7995952\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pogrzeb-justyny-i-zbigniewa-ze-starej-wsi-poruszajacy-apel-b/000L9TRFUHVX4PAA-C307.jpg\" alt=\"Pogrzeb Justyny i Zbigniewa ze Starej Wsi. Poruszaj\u0105cy apel bliskich\" align=\"left\" /></a>W sobot\u0119 odb\u0119dzie si\u0119 pogrzeb Justyny i Zbigniewa - ofiar zbrodni, kt\u00f3ra wstrz\u0105sn\u0119\u0142a nie tylko mieszka\u0144cami Starej Wsi ko\u0142o Limanowej, ale i ca\u0142\u0105 Polsk\u0105. Ich rodzina wystosowa\u0142a poruszaj\u0105cy apel o uszanowanie prywatno\u015bci w tym najtrudniejszym czasie. &quot;Prosimy tylko o jedno - o cisz\u0119 i szacunek&quot; - napisali bliscy zamordowanego ma\u0142\u017ce\u0144stwa, udost\u0119pniaj\u0105c list, kt\u00f3ry - jak podkre\u015blaj\u0105 - ma by\u0107 ich jedynym g\u0142osem w przeddzie\u0144 pogrzebu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3085808,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-pogrzeb-justyny-i-zbigniewa-ze-starej-wsi-poruszajacy-apel-b,nId,7995952",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pogrzeb-justyny-i-zbigniewa-ze-starej-wsi-poruszajacy-apel-b/000L9TRFUHVX4PAA-C307.jpg",
        "title": "Pogrzeb Justyny i Zbigniewa ze Starej Wsi. Poruszaj\u0105cy apel bliskich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:51:42.377745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:51:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polskie-msz-zareagowalo-na-uderzenie-rosji,nId,7995951\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-msz-zareagowalo-na-uderzenie-rosji/000L9TQEAANHEMUI-C307.jpg\" alt=\"Polskie MSZ zareagowa\u0142o na uderzenie Rosji\" align=\"left\" /></a>Polskie MSZ zareagowa\u0142o na rosyjski atak na Kij\u00f3w oraz uszkodzenie polskiej ambasady w stolicy Ukrainy. Ambasada Rosji otrzyma\u0142a not\u0119 polskiej dyplomacji. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3085807,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polskie-msz-zareagowalo-na-uderzenie-rosji,nId,7995951",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-msz-zareagowalo-na-uderzenie-rosji/000L9TQEAANHEMUI-C307.jpg",
        "title": "Polskie MSZ zareagowa\u0142o na uderzenie Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:51:43.789323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:51:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-renta-wdowia-krus-zaczal-wyplacac-srodki,nId,7995701\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/renta-wdowia-krus-zaczal-wyplacac-srodki/000L9RQORYHLHNT6-C307.jpg\" alt=\"Renta wdowia. KRUS zacz\u0105\u0142 wyp\u0142aca\u0107 \u015brodki\" align=\"left\" /></a>\u200bKasa Rolniczego Ubezpieczenia Spo\u0142ecznego (KRUS) poinformowa\u0142a w pi\u0105tek o rozpatrzeniu ponad 100 tysi\u0119cy wniosk\u00f3w o rent\u0119 wdowi\u0105. Zrealizowano ju\u017c pierwsze wyp\u0142aty \u015brodk\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3085813,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-renta-wdowia-krus-zaczal-wyplacac-srodki,nId,7995701",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/renta-wdowia-krus-zaczal-wyplacac-srodki/000L9RQORYHLHNT6-C307.jpg",
        "title": "Renta wdowia. KRUS zacz\u0105\u0142 wyp\u0142aca\u0107 \u015brodki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:51:44.037324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:51:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-strategiczna-inwestycja-gddkia-zbuduja-droge-do-elektrowni-j,nId,7995851\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strategiczna-inwestycja-gddkia-zbuduja-droge-do-elektrowni-j/000L9RWIPYS45EKN-C307.jpg\" alt=\"\u200bStrategiczna inwestycja GDDKiA. Zbuduj\u0105 drog\u0119 do elektrowni j\u0105drowej\" align=\"left\" /></a>Rz\u0105d kontynuuje realizacj\u0119 kluczowej inwestycji infrastrukturalnej w wojew\u00f3dztwie pomorskim. Podpisano drug\u0105 umow\u0119 na zaprojektowanie i budow\u0119 odcinka drogi krajowej, kt\u00f3ra po\u0142\u0105czy przysz\u0142\u0105 elektrowni\u0119 j\u0105drow\u0105 &quot;Lubiatowo-Kopalino&quot; z sieci\u0105 dr\u00f3g ekspresowych. Nowa trasa nie tylko usprawni transport do strategicznego obiektu energetycznego, ale tak\u017ce przyniesie wymierne korzy\u015bci mieszka\u0144com regionu i turystom. GDDKiA podaje szczeg\u00f3\u0142y.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3085814,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-strategiczna-inwestycja-gddkia-zbuduja-droge-do-elektrowni-j,nId,7995851",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/strategiczna-inwestycja-gddkia-zbuduja-droge-do-elektrowni-j/000L9RWIPYS45EKN-C307.jpg",
        "title": "\u200bStrategiczna inwestycja GDDKiA. Zbuduj\u0105 drog\u0119 do elektrowni j\u0105drowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:51:43.084585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:51:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zakaz-dla-cudzoziemcow-nie-moga-wejsc-na-popularny-basen,nId,7995703\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zakaz-dla-cudzoziemcow-nie-moga-wejsc-na-popularny-basen/000L9RX56KAS48R7-C307.jpg\" alt=\"Zakaz dla cudzoziemc\u00f3w. Nie mog\u0105 wej\u015b\u0107 na popularny basen\" align=\"left\" /></a>W\u0142adze gminy Porrentruy w szwajcarskim kantonie Jura wprowadzi\u0142y kontrowersyjny zakaz. Na popularny basen odkryty nie wejd\u0105 ju\u017c cudzoziemcy - chyba \u017ce spe\u0142ni\u0105 okre\u015blone warunki. Powodem maj\u0105 by\u0107 skargi na zachowanie zagranicznych turyst\u00f3w, zw\u0142aszcza z Francji. Decyzja ju\u017c wywo\u0142a\u0142a burz\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3085810,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zakaz-dla-cudzoziemcow-nie-moga-wejsc-na-popularny-basen,nId,7995703",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zakaz-dla-cudzoziemcow-nie-moga-wejsc-na-popularny-basen/000L9RX56KAS48R7-C307.jpg",
        "title": "Zakaz dla cudzoziemc\u00f3w. Nie mog\u0105 wej\u015b\u0107 na popularny basen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:51:43.541350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:51:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zmiany-w-dowodztwie-nato-w-europie-jest-nowy-szef,nId,7995938\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmiany-w-dowodztwie-nato-w-europie-jest-nowy-szef/000L9TPMJPWHP394-C307.jpg\" alt=\"Zmiany w dow\u00f3dztwie NATO w Europie. Jest nowy szef\" align=\"left\" /></a>Genera\u0142 Si\u0142 L\u0105dowych Stan\u00f3w Zjednoczonych Christopher Cavoli nie jest ju\u017c naczelnym dow\u00f3dc\u0105 Sojuszniczych Si\u0142 Europy NATO. Przekaza\u0142 to stanowisko na r\u0119ce genera\u0142a Alexusa Grynkewicha z Si\u0142 Powietrznych USA. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3085812,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zmiany-w-dowodztwie-nato-w-europie-jest-nowy-szef,nId,7995938",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zmiany-w-dowodztwie-nato-w-europie-jest-nowy-szef/000L9TPMJPWHP394-C307.jpg",
        "title": "Zmiany w dow\u00f3dztwie NATO w Europie. Jest nowy szef",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:51:43.294131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:12:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wypadek-autokaru-pod-berlinem-polak-wsrod-rannych,nId,7995680\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-autokaru-pod-berlinem-polak-wsrod-rannych/000L9R3YSXANF7OV-C307.jpg\" alt=\"Wypadek autokaru pod Berlinem. Polak w\u015br\u00f3d rannych\" align=\"left\" /></a>Jechali nim Polacy   </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3085811,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wypadek-autokaru-pod-berlinem-polak-wsrod-rannych,nId,7995680",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-autokaru-pod-berlinem-polak-wsrod-rannych/000L9R3YSXANF7OV-C307.jpg",
        "title": "Wypadek autokaru pod Berlinem. Polak w\u015br\u00f3d rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:46:51.312850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:46:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-niebezpieczne-substancje-w-chipsach-gis-ostrzega-nie-jedz-te,nId,7995707\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niebezpieczne-substancje-w-chipsach-gis-ostrzega-nie-jedz-te/000L9RINRMT8PWD6-C307.jpg\" alt=\"Niebezpieczne substancje w chipsach. GIS ostrzega: nie jedz tej partii!\" align=\"left\" /></a>G\u0142\u00f3wny Inspektor Sanitarny ostrzega przed spo\u017cyciem popularnych chips\u00f3w ziemniaczanych Lay\u2019s Multipack 9-pack. W jednej z partii wykryto niebezpiecznie wysokie st\u0119\u017cenia w\u0119glowodor\u00f3w olej\u00f3w mineralnych \u2013 zar\u00f3wno aromatycznych (MOAH), jak i nasyconych (MOSH). Produkt zosta\u0142 ju\u017c wycofany ze sprzeda\u017cy, a konsumenci proszeni s\u0105 o jego natychmiastowy zwrot. Sprawd\u017a, czy masz te chipsy w domu!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3085289,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-niebezpieczne-substancje-w-chipsach-gis-ostrzega-nie-jedz-te,nId,7995707",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/niebezpieczne-substancje-w-chipsach-gis-ostrzega-nie-jedz-te/000L9RINRMT8PWD6-C307.jpg",
        "title": "Niebezpieczne substancje w chipsach. GIS ostrzega: nie jedz tej partii!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:46:50.819984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:46:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prezes-narodowego-banku-polskiego-wezwany-do-prokuratury,nId,7995690\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezes-narodowego-banku-polskiego-wezwany-do-prokuratury/000L9R890S1QO82O-C307.jpg\" alt=\"Prezes Narodowego Banku Polskiego wezwany do prokuratury\" align=\"left\" /></a>Adam Glapi\u0144ski, prezes Narodowego Banku Polskiego, ma si\u0119 stawi\u0107 w warszawskiej Prokuraturze Okr\u0119gowej we wtorek, 8 lipca - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada. Chodzi o post\u0119powanie dotycz\u0105ce ujawnienia przez jednego z cz\u0142onk\u00f3w Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej informacji o klauzuli &quot;tajne&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3085287,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prezes-narodowego-banku-polskiego-wezwany-do-prokuratury,nId,7995690",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/prezes-narodowego-banku-polskiego-wezwany-do-prokuratury/000L9R890S1QO82O-C307.jpg",
        "title": "Prezes Narodowego Banku Polskiego wezwany do prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:46:50.573503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:46:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-to-najbardziej-oblegane-kierunki-studiow-w-polsce-rekord-nie,nId,7995711\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-najbardziej-oblegane-kierunki-studiow-w-polsce-rekord-nie/000L9RM8DTYE391C-C307.jpg\" alt=\"To najbardziej oblegane kierunki studi\u00f3w w Polsce. Rekord? Niemal 40 os\u00f3b na jedno miejsce\" align=\"left\" /></a>Tegoroczna rekrutacja na studia w Polsce przynosi zaskakuj\u0105ce wyniki. Cho\u0107 informatyka, prawo i psychologia wci\u0105\u017c ciesz\u0105 si\u0119 ogromnym zainteresowaniem, prawdziwy rekord popularno\u015bci bije kierunek aktorski na Akademii Sztuk Teatralnych w Krakowie. O jedno miejsce walczy tam a\u017c 40 kandydat\u00f3w, co czyni ten kierunek jednym z najbardziej obleganych w kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3085286,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-to-najbardziej-oblegane-kierunki-studiow-w-polsce-rekord-nie,nId,7995711",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/to-najbardziej-oblegane-kierunki-studiow-w-polsce-rekord-nie/000L9RM8DTYE391C-C307.jpg",
        "title": "To najbardziej oblegane kierunki studi\u00f3w w Polsce. Rekord? Niemal 40 os\u00f3b na jedno miejsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:46:51.103236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:46:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraina-uderzyla-w-rosyjska-fabryke-glowic-bojowych-do-drono,nId,7995695\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraina-uderzyla-w-rosyjska-fabryke-glowic-bojowych-do-drono/000L9RQNLE8WY2EV-C307.jpg\" alt=\"Ukraina uderzy\u0142a w rosyjsk\u0105 fabryk\u0119 g\u0142owic bojowych do dron\u00f3w\" align=\"left\" /></a>O uderzeniu w zak\u0142ad produkuj\u0105cy g\u0142owice bojowe do dron\u00f3w typu Shahed w obwodzie moskiewskim powiadomi\u0142 w pi\u0105tek Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy. Na miejscu wybuch\u0142 po\u017car i pojawi\u0142o si\u0119 silne zadymienie.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3085288,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraina-uderzyla-w-rosyjska-fabryke-glowic-bojowych-do-drono,nId,7995695",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ukraina-uderzyla-w-rosyjska-fabryke-glowic-bojowych-do-drono/000L9RQNLE8WY2EV-C307.jpg",
        "title": "Ukraina uderzy\u0142a w rosyjsk\u0105 fabryk\u0119 g\u0142owic bojowych do dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:46:51.842231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:34:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-czerwona-flaga-nad-dwoma-polskimi-kapieliskami-gdzie-nie-pop,nId,7995641\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czerwona-flaga-nad-dwoma-polskimi-kapieliskami-gdzie-nie-pop/000L9QMBEBDXOILE-C307.jpg\" alt=\"Czerwona flaga nad dwoma polskimi k\u0105pieliskami. Gdzie nie pop\u0142ywamy?\" align=\"left\" /></a>W pi\u0105tek zamkni\u0119te jest k\u0105pielisko nad Jeziorem Ostrzyckim na Kaszubach. Zakaz wchodzenia do morza obowi\u0105zuje te\u017c na k\u0105pielisku Dar\u0142\u00f3wko Wschodnie 3 w wojew\u00f3dztwie zachodniopomorskim \u2013 poinformowa\u0142 sanepid. W pozosta\u0142ych k\u0105pieliskach w wojew\u00f3dztwach pomorskim i zachodniopomorskim nad Ba\u0142tykiem, a tak\u017ce nad jeziorami, mo\u017cna bezpiecznie si\u0119 k\u0105pa\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3085291,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-czerwona-flaga-nad-dwoma-polskimi-kapieliskami-gdzie-nie-pop,nId,7995641",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czerwona-flaga-nad-dwoma-polskimi-kapieliskami-gdzie-nie-pop/000L9QMBEBDXOILE-C307.jpg",
        "title": "Czerwona flaga nad dwoma polskimi k\u0105pieliskami. Gdzie nie pop\u0142ywamy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:40:33.461096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:40:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-antoni-macierewicz-w-tarapatach-jest-wniosek-o-uchylenie-imm,nId,7995666\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/antoni-macierewicz-w-tarapatach-jest-wniosek-o-uchylenie-imm/000L9R4L6Q5H2RQD-C307.jpg\" alt=\"Antoni Macierewicz w tarapatach. Jest wniosek o uchylenie immunitetu\" align=\"left\" /></a>Jest wniosek o uchylenie immunitetu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3084784,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-antoni-macierewicz-w-tarapatach-jest-wniosek-o-uchylenie-imm,nId,7995666",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/antoni-macierewicz-w-tarapatach-jest-wniosek-o-uchylenie-imm/000L9R4L6Q5H2RQD-C307.jpg",
        "title": "Antoni Macierewicz w tarapatach. Jest wniosek o uchylenie immunitetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:40:33.881354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:40:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dwaj-dziennikarze-telewizyjni-oskarzeni-o-gwalt,nId,7995684\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwaj-dziennikarze-telewizyjni-oskarzeni-o-gwalt/000L9R60QB9FEOAD-C307.jpg\" alt=\"Dwaj dziennikarze telewizyjni oskar\u017ceni o gwa\u0142t\" align=\"left\" /></a>Dwaj dziennikarze zostali oskar\u017ceni przez katowick\u0105 prokuratur\u0119 okr\u0119gow\u0105 o gwa\u0142t na dw\u00f3ch kobietach. Oskar\u017ceni kategorycznie zaprzeczaj\u0105 zarzutom. Stacja TVN Turbo zawiesi\u0142a z nimi wsp\u00f3\u0142prac\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3084786,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dwaj-dziennikarze-telewizyjni-oskarzeni-o-gwalt,nId,7995684",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dwaj-dziennikarze-telewizyjni-oskarzeni-o-gwalt/000L9R60QB9FEOAD-C307.jpg",
        "title": "Dwaj dziennikarze telewizyjni oskar\u017ceni o gwa\u0142t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:40:34.300950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:40:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-kobieta-w-szpitalu-druga-w-szoku-poszukiwany-sprawca-chaosu-,nId,7995658\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kobieta-w-szpitalu-druga-w-szoku-poszukiwany-sprawca-chaosu/000L9QQ60HI4YL5T-C307.jpg\" alt=\"Kobieta w szpitalu, druga w szoku. Poszukiwany sprawca chaosu na drodze\" align=\"left\" /></a>Jedna osoba zosta\u0142a poszkodowana w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na drodze krajowej nr 77 w Zbydniowie na Podkarpaciu. Sprawca, kierowca TIR-a, uciek\u0142 z miejsca zdarzenia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3084788,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-kobieta-w-szpitalu-druga-w-szoku-poszukiwany-sprawca-chaosu-,nId,7995658",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kobieta-w-szpitalu-druga-w-szoku-poszukiwany-sprawca-chaosu/000L9QQ60HI4YL5T-C307.jpg",
        "title": "Kobieta w szpitalu, druga w szoku. Poszukiwany sprawca chaosu na drodze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:40:34.090256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:40:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-rzecznik-rzadu-o-pozarze-w-zabkach-uruchomimy-specjalne-srod,nId,7995652\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzecznik-rzadu-o-pozarze-w-zabkach-uruchomimy-specjalne-srod/000L9QY3M9FDLWS8-C307.jpg\" alt=\"Rzecznik rz\u0105du o po\u017carze w Z\u0105bkach. &quot;Uruchomimy specjalne \u015brodki&quot;\" align=\"left\" /></a>Premier zdecydowa\u0142 o przekazaniu specjalnych \u015brodk\u00f3w w zwi\u0105zku z po\u017carem w podwarszawskich Z\u0105bkach \u2013 przekaza\u0142 rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka. Jak doda\u0142, informacje o skali pomocy b\u0119d\u0105 mo\u017cliwe po oszacowaniu szk\u00f3d. Zapewni\u0142, \u017ce nikt, kto zosta\u0142 poszkodowany w tym po\u017carze, nie zostanie pozostawiony sam. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3084787,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-rzecznik-rzadu-o-pozarze-w-zabkach-uruchomimy-specjalne-srod,nId,7995652",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rzecznik-rzadu-o-pozarze-w-zabkach-uruchomimy-specjalne-srod/000L9QY3M9FDLWS8-C307.jpg",
        "title": "Rzecznik rz\u0105du o po\u017carze w Z\u0105bkach. \"Uruchomimy specjalne \u015brodki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:40:34.547733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:40:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wielka-wymiana-jencow-obroncy-mariupola-wrocili-do-domu,nId,7995657\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielka-wymiana-jencow-obroncy-mariupola-wrocili-do-domu/000L9QZRI0HGTRER-C307.jpg\" alt=\"Wielka wymiana je\u0144c\u00f3w. Obro\u0144cy Mariupola wr\u00f3cili do domu\" align=\"left\" /></a>\u200bPrezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przekaza\u0142 za po\u015brednictwem medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych informacje o kolejnej wymianie je\u0144c\u00f3w wojennych mi\u0119dzy Ukrain\u0105 a Rosj\u0105. Sztab Koordynacyjny ds. Je\u0144c\u00f3w Wojennych powiadomi\u0142, \u017ce wolno\u015b\u0107 zwr\u00f3cono ci\u0119\u017cko rannym, powa\u017cnie chorym oraz wojskowym poni\u017cej 25. roku \u017cycia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3084789,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wielka-wymiana-jencow-obroncy-mariupola-wrocili-do-domu,nId,7995657",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wielka-wymiana-jencow-obroncy-mariupola-wrocili-do-domu/000L9QZRI0HGTRER-C307.jpg",
        "title": "Wielka wymiana je\u0144c\u00f3w. Obro\u0144cy Mariupola wr\u00f3cili do domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:40:33.672108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:40:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wypadek-autokaru-pod-berlinem-wsrod-podroznych-polacy,nId,7995680\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-autokaru-pod-berlinem-wsrod-podroznych-polacy/000L9R3YSXANF7OV-C307.jpg\" alt=\"Wypadek autokaru pod Berlinem. W\u015br\u00f3d podr\u00f3\u017cnych Polacy \" align=\"left\" /></a>Jechali nim Polacy   </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3084785,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wypadek-autokaru-pod-berlinem-wsrod-podroznych-polacy,nId,7995680",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-autokaru-pod-berlinem-wsrod-podroznych-polacy/000L9R3YSXANF7OV-C307.jpg",
        "title": "Wypadek autokaru pod Berlinem. W\u015br\u00f3d podr\u00f3\u017cnych Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:46:51.595694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:46:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pozar-marketu-w-wielkopolsce-robot-w-akcji,nId,7995592\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-marketu-w-wielkopolsce-robot-w-akcji/000L9QGYWOPKNM89-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car marketu w Wielkopolsce. Robot w akcji\" align=\"left\" /></a>W akcji wielu stra\u017cak\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3085290,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pozar-marketu-w-wielkopolsce-robot-w-akcji,nId,7995592",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-marketu-w-wielkopolsce-robot-w-akcji/000L9QGYWOPKNM89-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car marketu w Wielkopolsce. Robot w akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:36:44.774379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:36:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/news-blackout-w-czechach-problemy-z-metrem-i-pociagami,nId,7995627\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/blackout-w-czechach-problemy-z-metrem-i-pociagami/000L9QHI5C99ISH1-C307.jpg\" alt=\"Blackout w Czechach. Problemy z metrem i poci\u0105gami\" align=\"left\" /></a>Powa\u017cna awaria energetyczna w Czechach. Pr\u0105du nie ma du\u017ca cz\u0119\u015b\u0107 Pragi, ale k\u0142opoty wyst\u0119puj\u0105 te\u017c w innych miejscowo\u015bciach. Stra\u017c po\u017carna informuje o ludziach, kt\u00f3rzy zostali uwi\u0119zieni w windzie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3084412,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/news-blackout-w-czechach-problemy-z-metrem-i-pociagami,nId,7995627",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/blackout-w-czechach-problemy-z-metrem-i-pociagami/000L9QHI5C99ISH1-C307.jpg",
        "title": "Blackout w Czechach. Problemy z metrem i poci\u0105gami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:36:45.970383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:36:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-maszyny-przejma-scene-muzyczna-the-velvet-sundown-wywoluje-b,nId,7995622\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/maszyny-przejma-scene-muzyczna-the-velvet-sundown-wywoluje-b/000L9QHUEYNDXL75-C307.jpg\" alt=\"Maszyny przejm\u0105 scen\u0119 muzyczn\u0105? The Velvet Sundown wywo\u0142uje burz\u0119\" align=\"left\" /></a>The Velvet Sundown to nazwa, kt\u00f3ra wstrz\u0105sn\u0119\u0142a \u015bwiatem muzyki, zdobywaj\u0105c miliony udost\u0119pnie\u0144 w rekordowym tempie. Ta popularno\u015b\u0107 jest jednak owiana tajemnic\u0105. Istniej\u0105 uzasadnione podejrzenia, \u017ce to nie jest prawdziwy zesp\u00f3\u0142. Spekuluje si\u0119, \u017ce ca\u0142y projekt, od muzyki i tekst\u00f3w, przez wizerunki cz\u0142onk\u00f3w zespo\u0142u na zdj\u0119ciach, a\u017c po aktywno\u015b\u0107 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, zosta\u0142y w ca\u0142o\u015bci wygenerowane przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. Je\u015bli te przypuszczenia si\u0119 potwierdz\u0105, The Velvet Sundown stanie si\u0119 przera\u017caj\u0105c\u0105 realizacj\u0105 obaw artyst\u00f3w o...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3084416,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-maszyny-przejma-scene-muzyczna-the-velvet-sundown-wywoluje-b,nId,7995622",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/maszyny-przejma-scene-muzyczna-the-velvet-sundown-wywoluje-b/000L9QHUEYNDXL75-C307.jpg",
        "title": "Maszyny przejm\u0105 scen\u0119 muzyczn\u0105? The Velvet Sundown wywo\u0142uje burz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:36:46.295850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:36:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-ostatnia-droga-diogo-joty-wiemy-kiedy-portugalia-i-swiat-poz,nId,7995604\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ostatnia-droga-diogo-joty-wiemy-kiedy-portugalia-i-swiat-poz/000L9QCN3IB1ABPN-C307.jpg\" alt=\"Ostatnia droga Diogo Joty. Wiemy, kiedy Portugalia i \u015bwiat po\u017cegnaj\u0105 pi\u0142karza\" align=\"left\" /></a>Pogrzeb Diogo Joty odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119 w miejscowo\u015bci Gondomar, na p\u00f3\u0142nocnym zachodzie Portugalii. Wcze\u015bniej odb\u0119dzie si\u0119 modlitewne czuwanie w intencji zmar\u0142ego pi\u0142karza reprezentacji Portugalii, klubu Liverpool FC i jego brata. Pojawi\u0105 si\u0119 na nim koledzy pi\u0142karzy i oficjele \u2013 w tym prezydent Portugalii Marcelo Rebelo de Sousa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3084417,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-ostatnia-droga-diogo-joty-wiemy-kiedy-portugalia-i-swiat-poz,nId,7995604",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ostatnia-droga-diogo-joty-wiemy-kiedy-portugalia-i-swiat-poz/000L9QCN3IB1ABPN-C307.jpg",
        "title": "Ostatnia droga Diogo Joty. Wiemy, kiedy Portugalia i \u015bwiat po\u017cegnaj\u0105 pi\u0142karza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:36:45.570813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:36:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-polacy-uziemieni-na-lotnisku-w-krakowie-nie-uwierzysz-o-czym,nId,7995643\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-uziemieni-na-lotnisku-w-krakowie-nie-uwierzysz-o-czym/000L9QKMPBIKE94U-C307.jpg\" alt=\"Polacy uziemieni na lotnisku w Krakowie. Nie uwierzysz, o czym zapomnieli\" align=\"left\" /></a>W ci\u0105gu zaledwie dw\u00f3ch dni funkcjonariusze stra\u017cy granicznej na podkrakowskim lotnisku w Balicach zatrzymali a\u017c o\u015bmiu obywateli Polski, kt\u00f3rzy nie mogli opu\u015bci\u0107 kraju z powodu braku dokument\u00f3w. W\u015br\u00f3d nich by\u0142y dzieci, kt\u00f3re podr\u00f3\u017cowa\u0142y z rodzicami za granic\u0119. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3084415,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-polacy-uziemieni-na-lotnisku-w-krakowie-nie-uwierzysz-o-czym,nId,7995643",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-uziemieni-na-lotnisku-w-krakowie-nie-uwierzysz-o-czym/000L9QKMPBIKE94U-C307.jpg",
        "title": "Polacy uziemieni na lotnisku w Krakowie. Nie uwierzysz, o czym zapomnieli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:36:45.012059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:36:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pozar-marketu-w-wielkopolsce-apel-do-mieszkancow,nId,7995592\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-marketu-w-wielkopolsce-apel-do-mieszkancow/000L9QGYWOPKNM89-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car marketu w Wielkopolsce. Apel do mieszka\u0144c\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W akcji wielu stra\u017cak\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3084413,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pozar-marketu-w-wielkopolsce-apel-do-mieszkancow,nId,7995592",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-marketu-w-wielkopolsce-apel-do-mieszkancow/000L9QGYWOPKNM89-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car marketu w Wielkopolsce. Apel do mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:36:45.246829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:36:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-zagadkowe-znalezisko-w-zaroslach-slady-po-sprawcy-masakry-w-,nId,7995613\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zagadkowe-znalezisko-w-zaroslach-slady-po-sprawcy-masakry-w/000L9QEKGH2STRGX-C307.jpg\" alt=\"Zagadkowe znalezisko w zaro\u015blach. \u015alady po sprawcy masakry w Starej Wsi?\" align=\"left\" /></a>Policja bada, czy rzeczy porzucone w lesie w pobli\u017cu miejsca, gdzie po kilkudniowej ob\u0142awie znaleziono cia\u0142o 57-letniego Tadeusza D., nale\u017ca\u0142y do zab\u00f3jcy ze Starej Wsi pod Limanow\u0105 (woj. ma\u0142opolskie). Jego zw\u0142oki z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105 g\u0142owy odnaleziono we wtorek, 1 lipca, wieczorem. By\u0142 poszukiwany od ubieg\u0142ego pi\u0105tku, kiedy to zastrzeli\u0142 swoj\u0105 c\u00f3rk\u0119, zi\u0119cia i postrzeli\u0142 te\u015bciow\u0105, po czym uciek\u0142 do lasu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3084414,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-zagadkowe-znalezisko-w-zaroslach-slady-po-sprawcy-masakry-w-,nId,7995613",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zagadkowe-znalezisko-w-zaroslach-slady-po-sprawcy-masakry-w/000L9QEKGH2STRGX-C307.jpg",
        "title": "Zagadkowe znalezisko w zaro\u015blach. \u015alady po sprawcy masakry w Starej Wsi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:31:37.766703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:31:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-miedzygwiezdna-kometa-nie-z-tego-swiata-przelatuje-przez-nas,nId,7995549\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/miedzygwiezdna-kometa-nie-z-tego-swiata-przelatuje-przez-nas/000L9Q3UGQEQH9R6-C307.jpg\" alt=\"Mi\u0119dzygwiezdna kometa &quot;nie z tego \u015bwiata&quot; przelatuje przez nasz Uk\u0142ad S\u0142oneczny\" align=\"left\" /></a>Astronomowie og\u0142osili odkrycie wyj\u0105tkowego go\u015bcia z g\u0142\u0119bi kosmosu - komety 3I/ATLAS, kt\u00f3ra p\u0119dzi przez nasz Uk\u0142ad S\u0142oneczny z pr\u0119dko\u015bci\u0105 ponad 214 tysi\u0119cy kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Jak podaje CNN, to dopiero trzeci w historii przypadek zaobserwowania mi\u0119dzygwiezdnego obiektu przelatuj\u0105cego w pobli\u017cu Ziemi. Zjawisko wywo\u0142a\u0142o ekscytacj\u0119 w \u015brodowisku naukowym na ca\u0142ym \u015bwiecie. Co ju\u017c wiemy o tej niezwyk\u0142ej komecie?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3083965,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-miedzygwiezdna-kometa-nie-z-tego-swiata-przelatuje-przez-nas,nId,7995549",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/miedzygwiezdna-kometa-nie-z-tego-swiata-przelatuje-przez-nas/000L9Q3UGQEQH9R6-C307.jpg",
        "title": "Mi\u0119dzygwiezdna kometa \"nie z tego \u015bwiata\" przelatuje przez nasz Uk\u0142ad S\u0142oneczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:31:37.101812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:31:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-porno-przemoc-i-wyzwania-jak-chronic-dzieci-w-sieci-nowe-prz,nId,7995548\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/porno-przemoc-i-wyzwania-jak-chronic-dzieci-w-sieci-nowe-prz/000L9Q4JJ6AWOODV-C307.jpg\" alt=\"Porno, przemoc i wyzwania: Jak chroni\u0107 dzieci w sieci? Nowe przepisy na horyzoncie\" align=\"left\" /></a>My\u015blisz, \u017ce Twoja c\u00f3rka czy syn nie ogl\u0105da w sieci pornografii, scen przedstawiaj\u0105cych przemoc albo samob\u00f3jstwa? Dane daj\u0105 do my\u015blenia i s\u0105 zarazem przera\u017caj\u0105ce: jedno na troje dzieci w wieku od 7 do 12 lat odwiedzi\u0142o serwis z pornografi\u0105. Dzieje si\u0119 tak, poniewa\u017c nie s\u0105 chronione w internecie. Tylko w teorii maj\u0105 ograniczony dost\u0119p do takich stron. Rz\u0105d obiecuje, \u017ce wkr\u00f3tce to si\u0119 zmieni. W opracowaniu s\u0105 przepisy, kt\u00f3re maj\u0105 wymusza\u0107 na w\u0142a\u015bcicielach stron weryfikowanie wieku poprzez aplikacj\u0119. Temat bezpiecze\u0144stwa w sieci b\u0119dzie poruszany...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3083962,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/news-porno-przemoc-i-wyzwania-jak-chronic-dzieci-w-sieci-nowe-prz,nId,7995548",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/porno-przemoc-i-wyzwania-jak-chronic-dzieci-w-sieci-nowe-prz/000L9Q4JJ6AWOODV-C307.jpg",
        "title": "Porno, przemoc i wyzwania: Jak chroni\u0107 dzieci w sieci? Nowe przepisy na horyzoncie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:31:37.311020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:31:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-i-eksplozje-w-zorach-33-latek-zatrzymany,nId,7995560\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-i-eksplozje-w-zorach-33-latek-zatrzymany/000L9Q2VL77FKMD0-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car i eksplozje w \u017borach. 33-latek zatrzymany\" align=\"left\" /></a>Jedna osoba zosta\u0142a zatrzymana przez policj\u0119 po wieczornym po\u017carze punktu skupu z\u0142omu przy ul. Kolejowej w \u017borach (woj. \u015bl\u0105skie). Z powodu wysokiej temperatury eksplodowa\u0142y tam m.in. butle gazowe. Trzeba by\u0142o ewakuowa\u0107 20 os\u00f3b. Jedna zosta\u0142a ranna.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3083963,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-i-eksplozje-w-zorach-33-latek-zatrzymany,nId,7995560",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-i-eksplozje-w-zorach-33-latek-zatrzymany/000L9Q2VL77FKMD0-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car i eksplozje w \u017borach. 33-latek zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:31:35.947640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:31:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pozar-marketu-w-wielkopolsce-w-akcji-wielu-strazakow,nId,7995592\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-marketu-w-wielkopolsce-w-akcji-wielu-strazakow/000L9QAA10XQT1KT-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car marketu w Wielkopolsce. W akcji wielu stra\u017cak\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W akcji wielu stra\u017cak\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3083957,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pozar-marketu-w-wielkopolsce-w-akcji-wielu-strazakow,nId,7995592",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-marketu-w-wielkopolsce-w-akcji-wielu-strazakow/000L9QAA10XQT1KT-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car marketu w Wielkopolsce. W akcji wielu stra\u017cak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:31:36.647677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:31:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-kpi-z-twoich-wysilkow-radoslaw-sikorski-apeluje-do-don,nId,7995600\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/putin-kpi-z-twoich-wysilkow-radoslaw-sikorski-apeluje-do-don/000L9QDJOJNPJKBV-C307.jpg\" alt=\"&quot;Putin kpi z twoich wysi\u0142k\u00f3w&quot;. Rados\u0142aw Sikorski apeluje do Donalda Trumpa\" align=\"left\" /></a>&quot;Pot\u0119\u017cny atak rosyjski spowodowa\u0142 po\u017cary i du\u017ce zniszczenia, m.in. w polskim konsulacie w Kijowie. Prezydencie Trumpie, Putin kpi z twoich wysi\u0142k\u00f3w na rzecz pokoju. Prosz\u0119 o przywr\u00f3cenie dostaw amunicji przeciwlotniczej na Ukrain\u0119 i na\u0142o\u017cenie nowych, surowych sankcji na agresora&quot; - napisa\u0142 w pi\u0105tek na platformie X minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski do prezydenta USA Donalda Trumpa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3083960,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-kpi-z-twoich-wysilkow-radoslaw-sikorski-apeluje-do-don,nId,7995600",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/putin-kpi-z-twoich-wysilkow-radoslaw-sikorski-apeluje-do-don/000L9QDJOJNPJKBV-C307.jpg",
        "title": "\"Putin kpi z twoich wysi\u0142k\u00f3w\". Rados\u0142aw Sikorski apeluje do Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:31:36.438482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:31:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-setki-lotow-odwolanych-kontrolerzy-zaostrzyli-protest,nId,7995582\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/setki-lotow-odwolanych-kontrolerzy-zaostrzyli-protest/000L9Q86S1QO6TLJ-C307.jpg\" alt=\"Setki lot\u00f3w odwo\u0142anych. Kontrolerzy zaostrzyli protest\" align=\"left\" /></a>Wakacje we Francji rozpoczynaj\u0105 si\u0119 sporych utrudnie\u0144 dla podr\u00f3\u017cuj\u0105cych z i do tego kraju. Kontrolerzy lot\u00f3w zaostrzyli protest. Odwo\u0142ana zosta\u0142a dzi\u015b wi\u0119kszo\u015b\u0107 lot\u00f3w pomi\u0119dzy Pary\u017cem a Warszaw\u0105 i Krakowem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3083959,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-setki-lotow-odwolanych-kontrolerzy-zaostrzyli-protest,nId,7995582",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/setki-lotow-odwolanych-kontrolerzy-zaostrzyli-protest/000L9Q86S1QO6TLJ-C307.jpg",
        "title": "Setki lot\u00f3w odwo\u0142anych. Kontrolerzy zaostrzyli protest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:31:36.229866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:31:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-uciekajace-drony-na-wybrzezu-mamy-nagranie,nId,7995571\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uciekajace-drony-na-wybrzezu-mamy-nagranie/000L9QANJJ40OHA1-C307.jpg\" alt=\"&quot;Uciekaj\u0105ce&quot; drony na wybrze\u017cu. Mamy nagranie\" align=\"left\" /></a>\u201eWszystko zacz\u0119\u0142o pali\u0107 si\u0119 na czerwono, dron po prostu zacz\u0105\u0142 spada\u0107\u201d \u2013 relacjonuje RMF FM Klaudia Supernak, kt\u00f3ra zawodowo wykonuje loty dronami. Kolejni operatorzy zg\u0142aszaj\u0105 niekontrolowane zachowania dron\u00f3w nad polskim wybrze\u017cem. Przyczyn\u0105 maj\u0105 by\u0107 zak\u0142\u00f3cenia lub spoofing sygna\u0142u GPS, przed kt\u00f3rymi ostrzega Polska Agencja \u017beglugi Powietrznej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3083958,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-uciekajace-drony-na-wybrzezu-mamy-nagranie,nId,7995571",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/uciekajace-drony-na-wybrzezu-mamy-nagranie/000L9QANJJ40OHA1-C307.jpg",
        "title": "\"Uciekaj\u0105ce\" drony na wybrze\u017cu. Mamy nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:31:36.856811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:19:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-uszkodzony-budynek-polskiej-ambasady-po-rosyjskim-ataku-na-k,nId,7995533\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uszkodzony-budynek-polskiej-ambasady-po-rosyjskim-ataku-na-k/000L9Q2NGCDRTTMP-C307.jpg\" alt=\"Uszkodzony budynek polskiej ambasady po rosyjskim ataku na Kij\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Komunikat szefa MSZ po horrorze w Kijowie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3083961,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-uszkodzony-budynek-polskiej-ambasady-po-rosyjskim-ataku-na-k,nId,7995533",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/uszkodzony-budynek-polskiej-ambasady-po-rosyjskim-ataku-na-k/000L9Q2NGCDRTTMP-C307.jpg",
        "title": "Uszkodzony budynek polskiej ambasady po rosyjskim ataku na Kij\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:31:37.521702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:36:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-wroclaw-na-to-czekal-laczenie-ze-slawoszem-uznanskim-wisniew,nId,7995511\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wroclaw-na-to-czekal-laczenie-ze-slawoszem-uznanskim-wisniew/000L9PUY84TW0BM6-C307.jpg\" alt=\"Wroc\u0142aw na to czeka\u0142. \u0141\u0105czenie ze S\u0142awoszem Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim\" align=\"left\" /></a>Wroc\u0142aw po\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 z Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0105 Kosmiczn\u0105. Drugi polski astronauta, S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski odpowiada\u0142 na pytania uczni\u00f3w z Dolnego \u015al\u0105sk\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3083964,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-wroclaw-na-to-czekal-laczenie-ze-slawoszem-uznanskim-wisniew,nId,7995511",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wroclaw-na-to-czekal-laczenie-ze-slawoszem-uznanskim-wisniew/000L9PUY84TW0BM6-C307.jpg",
        "title": "Wroc\u0142aw na to czeka\u0142. \u0141\u0105czenie ze S\u0142awoszem Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:26:30.861968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:26:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-brali-nawet-7-tysiecy-euro-za-glowe-przerzucili-ponad-setke-,nId,7995539\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brali-nawet-7-tysiecy-euro-za-glowe-przerzucili-ponad-setke/000L9PZFG0NCRRMT-C307.jpg\" alt=\"Brali nawet 7 tysi\u0119cy euro za g\u0142ow\u0119. Przerzucili ponad setk\u0119 migrant\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Czterej Ukrai\u0144cy i Polak odpowiedz\u0105 za przemyt ludzi przez granic\u0119. Spraw\u0105 zajmowa\u0142a si\u0119 plac\u00f3wka stra\u017cy granicznej w Bielsku-Bia\u0142ej. Do s\u0105du trafi\u0142 ju\u017c akt oskar\u017cenia ws. tej grupy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3083530,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-brali-nawet-7-tysiecy-euro-za-glowe-przerzucili-ponad-setke-,nId,7995539",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/brali-nawet-7-tysiecy-euro-za-glowe-przerzucili-ponad-setke/000L9PZFG0NCRRMT-C307.jpg",
        "title": "Brali nawet 7 tysi\u0119cy euro za g\u0142ow\u0119. Przerzucili ponad setk\u0119 migrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:26:29.875379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:26:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-budynek-polskiej-ambasady-w-kijowie-uszkodzony-przez-rosjan,nId,7995533\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/budynek-polskiej-ambasady-w-kijowie-uszkodzony-przez-rosjan/000L9Q2NGCDRTTMP-C307.jpg\" alt=\"Budynek polskiej ambasady w Kijowie uszkodzony przez Rosjan\" align=\"left\" /></a>Komunikat szefa MSZ po horrorze w Kijowie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3083526,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-budynek-polskiej-ambasady-w-kijowie-uszkodzony-przez-rosjan,nId,7995533",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/budynek-polskiej-ambasady-w-kijowie-uszkodzony-przez-rosjan/000L9Q2NGCDRTTMP-C307.jpg",
        "title": "Budynek polskiej ambasady w Kijowie uszkodzony przez Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:26:30.648093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:26:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-obiecali-jawnosc-wynagrodzen-nadzieje-pracownikow-rozwiane,nId,7995543\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/obiecali-jawnosc-wynagrodzen-nadzieje-pracownikow-rozwiane/000L9PZXN5P5NRXG-C307.jpg\" alt=\"Obiecali jawno\u015b\u0107 wynagrodze\u0144. Nadzieje pracownik\u00f3w rozwiane\" align=\"left\" /></a>Niewiele zosta\u0142o z szumnie zapowiadanej przez polityk\u00f3w rz\u0105dz\u0105cej koalicji nowelizacji Kodeksu pracy dotycz\u0105cej jawno\u015bci p\u0142ac. Pracodawca nie b\u0119dzie mia\u0142 obowi\u0105zku umieszczania informacji o zarobkach w og\u0142oszeniu o prac\u0119 \u2013 donosi &quot;Rzeczpospolita&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3083529,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-obiecali-jawnosc-wynagrodzen-nadzieje-pracownikow-rozwiane,nId,7995543",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/obiecali-jawnosc-wynagrodzen-nadzieje-pracownikow-rozwiane/000L9PZXN5P5NRXG-C307.jpg",
        "title": "Obiecali jawno\u015b\u0107 wynagrodze\u0144. Nadzieje pracownik\u00f3w rozwiane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:26:30.336948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:26:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pilne-spotkanie-premiera-dwa-tematy-na-agendzie,nId,7995552\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pilne-spotkanie-premiera-dwa-tematy-na-agendzie/000L9Q1POPHB4O16-C307.jpg\" alt=\"Pilne spotkanie premiera. Dwa tematy na agendzie\" align=\"left\" /></a>Premier Donald Tusk na godzin\u0119 12:00 zwo\u0142a\u0142 pilne spotkanie z udzia\u0142em s\u0142u\u017cb. Om\u00f3wione maj\u0105 zosta\u0107 dwa tematy: ostatnie po\u017cary i sytuacja na granicy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3083528,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pilne-spotkanie-premiera-dwa-tematy-na-agendzie,nId,7995552",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pilne-spotkanie-premiera-dwa-tematy-na-agendzie/000L9Q1POPHB4O16-C307.jpg",
        "title": "Pilne spotkanie premiera. Dwa tematy na agendzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:26:30.086413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:26:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potezna-eksplozja-w-rzymie-wielu-rannych-nagranie,nId,7995540\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezna-eksplozja-w-rzymie-wielu-rannych-nagranie/000L9Q0GVPXK1HC9-C307.jpg\" alt=\"Pot\u0119\u017cna eksplozja w Rzymie. Wielu rannych NAGRANIE\" align=\"left\" /></a>Wielu rannych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3083527,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potezna-eksplozja-w-rzymie-wielu-rannych-nagranie,nId,7995540",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/potezna-eksplozja-w-rzymie-wielu-rannych-nagranie/000L9Q0GVPXK1HC9-C307.jpg",
        "title": "Pot\u0119\u017cna eksplozja w Rzymie. Wielu rannych NAGRANIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:20:39.330453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:20:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-ogromne-zniszczenia-nowe-informacje-po-poteznym-pozarze-w-za,nId,7995494\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ogromne-zniszczenia-nowe-informacje-po-poteznym-pozarze-w-za/000L9PQMQG2WEBBP-C307.jpg\" alt=\"&quot;Ogromne zniszczenia&quot;. Nowe informacje po pot\u0119\u017cnym po\u017carze w Z\u0105bkach\" align=\"left\" /></a>&quot;Ogromne zniszczenia&quot;</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3083213,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-ogromne-zniszczenia-nowe-informacje-po-poteznym-pozarze-w-za,nId,7995494",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ogromne-zniszczenia-nowe-informacje-po-poteznym-pozarze-w-za/000L9PQMQG2WEBBP-C307.jpg",
        "title": "\"Ogromne zniszczenia\". Nowe informacje po pot\u0119\u017cnym po\u017carze w Z\u0105bkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:20:40.279209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:20:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-padla-glowna-wygrana-w-lotto-plus-tyle-zgarnal-szczesliwiec,nId,7995525\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/padla-glowna-wygrana-w-lotto-plus-tyle-zgarnal-szczesliwiec/000L9PXSJK8FIAVM-C307.jpg\" alt=\"Pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana w Lotto Plus. Tyle zgarn\u0105\u0142 szcz\u0119\u015bliwiec \" align=\"left\" /></a>W czwartkowym losowaniu Lotto Plus jeden z graczy wytypowa\u0142 poprawnie wszystkie sze\u015b\u0107 liczb. W zwi\u0105zku z tym wygra\u0142 milion z\u0142otych. G\u0142\u00f3wnej wygranej nie odnotowano natomiast w losowaniu Lotto.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3083216,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-padla-glowna-wygrana-w-lotto-plus-tyle-zgarnal-szczesliwiec,nId,7995525",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/padla-glowna-wygrana-w-lotto-plus-tyle-zgarnal-szczesliwiec/000L9PXSJK8FIAVM-C307.jpg",
        "title": "Pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana w Lotto Plus. Tyle zgarn\u0105\u0142 szcz\u0119\u015bliwiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:20:39.957231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:20:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-tragedia-nad-zalewem-sulejowskim-dwa-utoniecia-jednego-dnia,nId,7995510\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-nad-zalewem-sulejowskim-dwa-utoniecia-jednego-dnia/000L9PUM548PXL62-C307.jpg\" alt=\"Tragedia nad Zalewem Sulejowskim. Dwa utoni\u0119cia jednego dnia\" align=\"left\" /></a>Tragiczny pocz\u0105tek wakacji w wojew\u00f3dztwie \u0142\u00f3dzkim. 15-latek i 33-latek utopili si\u0119 w miejscowo\u015bciach Leon\u00f3w oraz Barkowice - poda\u0142a policja w pi\u0105tek. Cia\u0142a zosta\u0142y wy\u0142owione z Zalewu Sulejowskiego w czwartek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3083215,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-tragedia-nad-zalewem-sulejowskim-dwa-utoniecia-jednego-dnia,nId,7995510",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-nad-zalewem-sulejowskim-dwa-utoniecia-jednego-dnia/000L9PUM548PXL62-C307.jpg",
        "title": "Tragedia nad Zalewem Sulejowskim. Dwa utoni\u0119cia jednego dnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:20:39.622799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:20:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-wroclaw-na-to-czekal-ogladaj-laczenie-ze-slawoszem-uznanskim,nId,7995511\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wroclaw-na-to-czekal-ogladaj-laczenie-ze-slawoszem-uznanskim/000L9PUY84TW0BM6-C307.jpg\" alt=\"Wroc\u0142aw na to czeka\u0142. OGL\u0104DAJ \u0142\u0105czenie ze S\u0142awoszem Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim\" align=\"left\" /></a>Wroc\u0142aw \u0142\u0105czy si\u0119 z Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0105 Kosmiczn\u0105. Drugi polski astronauta, S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski odpowie na pytania uczni\u00f3w z Dolnego \u015al\u0105sk\u0105 ok. godziny 10:40. \u015aled\u017a z nami transmisj\u0119!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3083214,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-wroclaw-na-to-czekal-ogladaj-laczenie-ze-slawoszem-uznanskim,nId,7995511",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wroclaw-na-to-czekal-ogladaj-laczenie-ze-slawoszem-uznanskim/000L9PUY84TW0BM6-C307.jpg",
        "title": "Wroc\u0142aw na to czeka\u0142. OGL\u0104DAJ \u0142\u0105czenie ze S\u0142awoszem Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:15:03.265420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:15:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-egzamin-osmoklasisty-2025/news-angielski-lepiej-niz-polski-znamy-wyniki-egzaminu-osmoklasis,nId,7995396\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/angielski-lepiej-niz-polski-znamy-wyniki-egzaminu-osmoklasis/000L9OQ0R7MMBL4T-C307.jpg\" alt=\"&quot;Angielski lepiej ni\u017c polski&quot;. Znamy wyniki egzaminu \u00f3smoklasisty\" align=\"left\" /></a>&quot;Angielski lepiej ni\u017c polski&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3082880,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-egzamin-osmoklasisty-2025/news-angielski-lepiej-niz-polski-znamy-wyniki-egzaminu-osmoklasis,nId,7995396",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/angielski-lepiej-niz-polski-znamy-wyniki-egzaminu-osmoklasis/000L9OQ0R7MMBL4T-C307.jpg",
        "title": "\"Angielski lepiej ni\u017c polski\". Znamy wyniki egzaminu \u00f3smoklasisty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:15:03.481017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:15:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-bosak-nie-wykluczam-ze-pojade-na-granice-niemcy-zle-traktuja,nId,7995097\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bosak-nie-wykluczam-ze-pojade-na-granice-niemcy-zle-traktuja/000L9IF0A1BKUMM7-C307.jpg\" alt=\"Bosak: Nie wykluczam, \u017ce pojad\u0119 na granic\u0119. Niemcy \u017ale traktuj\u0105 nasze s\u0142u\u017cby\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie wykluczam, \u017ce je\u015bli ta ca\u0142a afera si\u0119 nie sko\u0144czy, to pojad\u0119 na granic\u0119 i b\u0119d\u0119 si\u0119 przygl\u0105da\u0142 temu, co si\u0119 dzieje&quot; \u2013 powiedzia\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Krzysztof Bosak. Doda\u0142, \u017ce mo\u017ce sprawdza\u0107, jak policja, \u017bandarmeria Wojskowa, stra\u017c graniczna i potencjalnie funkcjonariusze ABW traktuj\u0105 obywateli monitoruj\u0105cych granic\u0119. Stwierdzi\u0142, \u017ce dzia\u0142ania Ruchu Obrony Granic &quot;s\u0105 bardzo dobre&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3082881,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-bosak-nie-wykluczam-ze-pojade-na-granice-niemcy-zle-traktuja,nId,7995097",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bosak-nie-wykluczam-ze-pojade-na-granice-niemcy-zle-traktuja/000L9IF0A1BKUMM7-C307.jpg",
        "title": "Bosak: Nie wykluczam, \u017ce pojad\u0119 na granic\u0119. Niemcy \u017ale traktuj\u0105 nasze s\u0142u\u017cby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:15:03.689776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:15:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-czterej-policjanci-zatrzymani-ustalenia-rmf-fm,nId,7995489\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czterej-policjanci-zatrzymani-ustalenia-rmf-fm/000L9PQ4B4MUD99J-C307.jpg\" alt=\"Czterej policjanci zatrzymani. Ustalenia RMF FM\" align=\"left\" /></a>4 policjant\u00f3w z Karpacza i Kowar na Dolnym \u015al\u0105sku zatrzymanych przez Biuro Spraw Wewn\u0119trznych Policji - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada. Us\u0142yszeli ju\u017c zarzuty, a jeden z nich trafi\u0142 do aresztu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3082882,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-czterej-policjanci-zatrzymani-ustalenia-rmf-fm,nId,7995489",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czterej-policjanci-zatrzymani-ustalenia-rmf-fm/000L9PQ4B4MUD99J-C307.jpg",
        "title": "Czterej policjanci zatrzymani. Ustalenia RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:15:04.146546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:15:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-halas-i-zamkniete-plaze-w-ustce-co-sie-dzieje-w-popularnym-k,nId,7995481\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/halas-i-zamkniete-plaze-w-ustce-co-sie-dzieje-w-popularnym-k/000L9POZJOVC3DN8-C307.jpg\" alt=\"Ha\u0142as i zamkni\u0119te pla\u017ce w Ustce. Co si\u0119 dzieje w popularnym kurorcie?\" align=\"left\" /></a>W poniedzia\u0142ek ruszy remont falochron\u00f3w w Porcie Ustka. Mieszka\u0144cy nie b\u0119d\u0105 mogli po nich spacerowa\u0107. Zostan\u0105 r\u00f3wnie\u017c zamkni\u0119te pla\u017ce przylegaj\u0105ce go tych obiekt\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3082884,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-halas-i-zamkniete-plaze-w-ustce-co-sie-dzieje-w-popularnym-k,nId,7995481",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/halas-i-zamkniete-plaze-w-ustce-co-sie-dzieje-w-popularnym-k/000L9POZJOVC3DN8-C307.jpg",
        "title": "Ha\u0142as i zamkni\u0119te pla\u017ce w Ustce. Co si\u0119 dzieje w popularnym kurorcie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:15:05.014184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:15:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-ozzy-osbourne-nie-przestaje-zaskakiwac-wyjatkowa-niespodzian,nId,7995471\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ozzy-osbourne-nie-przestaje-zaskakiwac-wyjatkowa-niespodzian/000L9PGBITLK1G6I-C307.jpg\" alt=\"Ozzy Osbourne nie przestaje zaskakiwa\u0107. Wyj\u0105tkowa niespodzianka\" align=\"left\" /></a>W sobot\u0119 Ozzy Osbourne \u2013 lider Black Sabbath \u2013 po raz ostatni za\u015bpiewa na scenie. Czym zajmie si\u0119 po zako\u0144czeniu kariery? Okazuje si\u0119, \u017ce rozpocz\u0105\u0142 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z bran\u017c\u0105 beauty. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3082887,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-ozzy-osbourne-nie-przestaje-zaskakiwac-wyjatkowa-niespodzian,nId,7995471",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ozzy-osbourne-nie-przestaje-zaskakiwac-wyjatkowa-niespodzian/000L9PGBITLK1G6I-C307.jpg",
        "title": "Ozzy Osbourne nie przestaje zaskakiwa\u0107. Wyj\u0105tkowa niespodzianka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:15:03.936935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:15:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-szybowiec-nie-dolecial-do-lotniska-pilot-kompletnie-pijany,nId,7995482\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szybowiec-nie-dolecial-do-lotniska-pilot-kompletnie-pijany/000L9PNEPSTQBAJS-C307.jpg\" alt=\"Szybowiec nie dolecia\u0142 do lotniska. Pilot kompletnie pijany\" align=\"left\" /></a>Pa\u0144stwowa Komisja Badania Wypadk\u00f3w Lotniczych zajmuje si\u0119 wyja\u015bnianiem wieczornego incydentu z udzia\u0142em szybowca w Bielsku-Bia\u0142ej (woj. \u015bl\u0105skie). Nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o. Ale badanie alkomatem wykaza\u0142o, \u017ce pilot by\u0142 kompletnie pijany.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3082883,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-szybowiec-nie-dolecial-do-lotniska-pilot-kompletnie-pijany,nId,7995482",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szybowiec-nie-dolecial-do-lotniska-pilot-kompletnie-pijany/000L9PNEPSTQBAJS-C307.jpg",
        "title": "Szybowiec nie dolecia\u0142 do lotniska. Pilot kompletnie pijany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:15:04.637118+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:15:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wakacje-we-wloszech-ambasada-publikuje-pilne-ostrzezenie,nId,7995477\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wakacje-we-wloszech-ambasada-publikuje-pilne-ostrzezenie/000L9PHVXHMNGA3I-C307.jpg\" alt=\"Wakacje we W\u0142oszech? Ambasada publikuje pilne ostrze\u017cenie\" align=\"left\" /></a>Polska ambasada we W\u0142oszech apeluje do turyst\u00f3w o ostro\u017cno\u015b\u0107 podczas wakacji. W nowej kampanii dyplomaci ostrzegaj\u0105 przed plag\u0105 kradzie\u017cy i przypominaj\u0105, \u017ce chwila nieuwagi mo\u017ce kosztowa\u0107 utrat\u0119 pieni\u0119dzy czy dokument\u00f3w. &quot;Ty masz zdj\u0119cie z Panteonem, oni tw\u00f3j portfel&quot; - podkre\u015blono przestrzegaj\u0105c przed z\u0142odziejami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3082886,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wakacje-we-wloszech-ambasada-publikuje-pilne-ostrzezenie,nId,7995477",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wakacje-we-wloszech-ambasada-publikuje-pilne-ostrzezenie/000L9PHVXHMNGA3I-C307.jpg",
        "title": "Wakacje we W\u0142oszech? Ambasada publikuje pilne ostrze\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:15:04.354961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:15:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-widmo-smierci-z-pragnienia-strefe-gazy-trawi-skwar-i-plaga-i,nId,7995472\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/widmo-smierci-z-pragnienia-strefe-gazy-trawi-skwar-i-plaga-i/000L9PH2JJ4WBS47-C307.jpg\" alt=\"Widmo \u015bmierci z pragnienia. Stref\u0119 Gazy trawi skwar i plaga insekt\u00f3w\" align=\"left\" /></a>30 st. C przekroczy\u0142a temperatura w ogarni\u0119tej wojn\u0105 Strefie Gazy. Upa\u0142y dramatycznie pogarszaj\u0105 kryzys humanitarny. Wed\u0142ug ONZ w 93 proc. gospodarstw domowych brakuje wody. Ko\u0144czy si\u0119 te\u017c paliwo, by zasila\u0107 m.in. studnie. Nie dzia\u0142aj\u0105 instalacje sanitarne. Mieszka\u0144cy skar\u017c\u0105 si\u0119 na plag\u0119 komar\u00f3w i insekt\u00f3w. Zdj\u0119cia, kt\u00f3re s\u0105 publikowane, przera\u017caj\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3082885,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-widmo-smierci-z-pragnienia-strefe-gazy-trawi-skwar-i-plaga-i,nId,7995472",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/widmo-smierci-z-pragnienia-strefe-gazy-trawi-skwar-i-plaga-i/000L9PH2JJ4WBS47-C307.jpg",
        "title": "Widmo \u015bmierci z pragnienia. Stref\u0119 Gazy trawi skwar i plaga insekt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:11:09.789674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:11:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-brawurowa-akcja-kas-zlikwidowano-23-nielegalne-salony-gier,nId,7995394\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brawurowa-akcja-kas-zlikwidowano-23-nielegalne-salony-gier/000L9OIEOPIHW2LU-C307.jpg\" alt=\"Brawurowa akcja KAS. Zlikwidowano 23 nielegalne salony gier\" align=\"left\" /></a>\u200bKrajowa Administracja Skarbowa przeprowadzi\u0142a szeroko zakrojon\u0105 akcj\u0119 wymierzon\u0105 w nielegalny hazard. Pod koniec czerwca funkcjonariusze z czterech urz\u0119d\u00f3w celno-skarbowych zlikwidowali \u0142\u0105cznie 23 punkty, w kt\u00f3rych prowadzono nielegalne gry hazardowe. S\u0142u\u017cby dzia\u0142a\u0142y w Warszawie, \u017byrardowie, Mi\u0144sku Mazowieckim oraz w powiecie wo\u0142omi\u0144skim.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3082606,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-brawurowa-akcja-kas-zlikwidowano-23-nielegalne-salony-gier,nId,7995394",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/brawurowa-akcja-kas-zlikwidowano-23-nielegalne-salony-gier/000L9OIEOPIHW2LU-C307.jpg",
        "title": "Brawurowa akcja KAS. Zlikwidowano 23 nielegalne salony gier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:11:09.040151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:11:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-kontrole-na-granicach-z-niemcami-i-litwa-donald-tusk-nasladu,nId,7995097\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kontrole-na-granicach-z-niemcami-i-litwa-donald-tusk-nasladu/000L9IF0A1BKUMM7-C307.jpg\" alt=\"Kontrole na granicach z Niemcami i Litw\u0105. Donald Tusk na\u015bladuje Konfederacj\u0119?\" align=\"left\" /></a>Czy Donald Tusk uleg\u0142 presji PiS i Konfederacji ws. tymczasowych kontroli na granicach? Scenariusz przedterminowych wybor\u00f3w parlamentarnych by\u0142by korzystny dla Konfederacji? Andrzej Duda m\u00f3g\u0142by by\u0107 premierem rz\u0105du PiS i Konfederacji? Mi\u0119dzy innymi o to Tomasz Terlikowski zapyta w Porannej rozmowie w RMF FM Krzysztofa Bosaka, wicemarsza\u0142ka Sejmu z Konfederacji. Zapraszamy!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3082603,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-kontrole-na-granicach-z-niemcami-i-litwa-donald-tusk-nasladu,nId,7995097",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kontrole-na-granicach-z-niemcami-i-litwa-donald-tusk-nasladu/000L9IF0A1BKUMM7-C307.jpg",
        "title": "Kontrole na granicach z Niemcami i Litw\u0105. Donald Tusk na\u015bladuje Konfederacj\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:11:09.327990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:11:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-noc-grozy-w-kijowie-rosjanie-zaatakowali-ukrainska-stolice-s,nId,7995455\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/noc-grozy-w-kijowie-rosjanie-zaatakowali-ukrainska-stolice-s/000L9PEC7GO13CJP-C307.jpg\" alt=\"Noc grozy w Kijowie. Rosjanie zaatakowali ukrai\u0144sk\u0105 stolic\u0119, s\u0105 ranni\" align=\"left\" /></a>To by\u0142a bardzo niespokojna noc w Kijowie. Co najmniej 23 osoby zosta\u0142y ranne w wyniku zmasowanych rosyjskich atak\u00f3w powietrznych na ukrai\u0144sk\u0105 stolic\u0119. Uszkodzona zosta\u0142a m.in. infrastruktura kolejowa i budynki mieszkalne.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3082604,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-noc-grozy-w-kijowie-rosjanie-zaatakowali-ukrainska-stolice-s,nId,7995455",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/noc-grozy-w-kijowie-rosjanie-zaatakowali-ukrainska-stolice-s/000L9PEC7GO13CJP-C307.jpg",
        "title": "Noc grozy w Kijowie. Rosjanie zaatakowali ukrai\u0144sk\u0105 stolic\u0119, s\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:11:10.037921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:11:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-panstwo-robi-zwrot-ws-migracji-czas-na-dzialanie,nId,7995453\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/panstwo-robi-zwrot-ws-migracji-czas-na-dzialanie/000L9PE8ARYM88J0-C307.jpg\" alt=\"Pa\u0144stwo robi zwrot ws. migracji. &quot;Czas na dzia\u0142anie&quot;\" align=\"left\" /></a>Po burzliwej debacie Izba Reprezentant\u00f3w Holandii zatwierdzi\u0142a dwa projekty ustaw zaostrzaj\u0105cych prawo azylowe. Najwi\u0119cej kontrowersji wzbudzi\u0142a propozycja dotycz\u0105ca penalizacji nielegalnego pobytu. Holenderscy politycy twierdz\u0105, \u017ce to dopiero pocz\u0105tek reformy polityki migracyjnej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3082607,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-panstwo-robi-zwrot-ws-migracji-czas-na-dzialanie,nId,7995453",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/panstwo-robi-zwrot-ws-migracji-czas-na-dzialanie/000L9PE8ARYM88J0-C307.jpg",
        "title": "Pa\u0144stwo robi zwrot ws. migracji. \"Czas na dzia\u0142anie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:11:10.783720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:11:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polskie-pilkarki-rozpoczynaja-euro-wieczorem-mecz-z-niemkami,nId,7995425\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-pilkarki-rozpoczynaja-euro-wieczorem-mecz-z-niemkami/000L9OT7088EFU3T-C307.jpg\" alt=\"Polskie pi\u0142karki rozpoczynaj\u0105 Euro. Wieczorem mecz z Niemkami\" align=\"left\" /></a>Takiego meczu nasza pi\u0142karska kadra kobiet jeszcze nigdy nie rozgrywa\u0142a. O 21:00 w szwajcarskim Sankt Gallen Polki zadebiutuj\u0105 w mistrzostwach Europy. Rywalkami b\u0119d\u0105 Niemki - aktualne wicemistrzynie kontynentu. O oczekiwaniach przed meczem opowiedzia\u0142a nam by\u0142a reprezentantka Polski Emilia Zdunek. Z kolei Micha\u0142 Ga\u0142yga, prezes KKP Warszawa, opowiedzia\u0142 o tym, jak gra na Euro wp\u0142ywa na popularno\u015b\u0107 kobiecej pi\u0142ki w Polsce i z jakimi problemami mierz\u0105 si\u0119 pi\u0142karki w naszym kraju.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3082610,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polskie-pilkarki-rozpoczynaja-euro-wieczorem-mecz-z-niemkami,nId,7995425",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-pilkarki-rozpoczynaja-euro-wieczorem-mecz-z-niemkami/000L9OT7088EFU3T-C307.jpg",
        "title": "Polskie pi\u0142karki rozpoczynaj\u0105 Euro. Wieczorem mecz z Niemkami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:11:09.541781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:11:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prosila-dziecko-o-przeparkowanie-auta-skutki-przerosly-najgo,nId,7995454\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prosila-dziecko-o-przeparkowanie-auta-skutki-przerosly-najgo/000L9PF4D98BUGO3-C307.jpg\" alt=\"Prosi\u0142a dziecko o przeparkowanie auta. Skutki przeros\u0142y najgorsze oczekiwania\" align=\"left\" /></a>Pozwolenie komu\u015b, by bez wiedzy i uprawnie\u0144 usiad\u0142 za kierownic\u0105 samochodu, mo\u017ce mie\u0107 dramatyczne skutki. Przekona\u0142a si\u0119 o tym kobieta z miasta Victorville w Kalifornii, kt\u00f3ra poprosi\u0142a 12-letnie dziecko o przeparkowanie samochodu. Po chwili jej m\u0142odsze dziecko - niemowl\u0119 - musia\u0142o zosta\u0107 przetransportowane do szpitala z obra\u017ceniami g\u0142owy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3082605,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prosila-dziecko-o-przeparkowanie-auta-skutki-przerosly-najgo,nId,7995454",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/prosila-dziecko-o-przeparkowanie-auta-skutki-przerosly-najgo/000L9PF4D98BUGO3-C307.jpg",
        "title": "Prosi\u0142a dziecko o przeparkowanie auta. Skutki przeros\u0142y najgorsze oczekiwania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:11:10.534102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:11:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przerazajacy-lincz-za-czary-ofiary-spalono-i-ukamienowano,nId,7995463\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przerazajacy-lincz-za-czary-ofiary-spalono-i-ukamienowano/000L9PFQ1013FW8E-C307.jpg\" alt=\"Przera\u017caj\u0105cy lincz za czary. Ofiary spalono i ukamienowano\" align=\"left\" /></a>W prowincji Bu\u017cumbura w Burundi dosz\u0142o do brutalnego linczu \u2013 sze\u015b\u0107 os\u00f3b straci\u0142o \u017cycie po oskar\u017ceniach o czary. Wed\u0142ug lokalnych \u017ar\u00f3de\u0142, za atakiem stoj\u0105 m\u0142odzi cz\u0142onkowie milicji Imbonerakure, powi\u0105zanej z parti\u0105 rz\u0105dz\u0105c\u0105. Ofiary zosta\u0142y pobite na \u015bmier\u0107, spalone \u017cywcem lub ukamieniowane. W\u0142adze zatrzyma\u0142y ju\u017c 12 podejrzanych, a organizacje praw cz\u0142owieka od lat alarmuj\u0105 o przemocy i samos\u0105dach w tym regionie, gdzie tradycyjne wierzenia w czary wci\u0105\u017c prowadz\u0105 do tragedii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3082609,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przerazajacy-lincz-za-czary-ofiary-spalono-i-ukamienowano,nId,7995463",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przerazajacy-lincz-za-czary-ofiary-spalono-i-ukamienowano/000L9PFQ1013FW8E-C307.jpg",
        "title": "Przera\u017caj\u0105cy lincz za czary. Ofiary spalono i ukamienowano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:11:10.286699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:11:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wielki-powrot-gadu-gadu-to-ma-byc-superaplikacja,nId,7995466\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielki-powrot-gadu-gadu-to-ma-byc-superaplikacja/000L9PG8DIJ66DEW-C307.jpg\" alt=\"Wielki powr\u00f3t Gadu-Gadu. To ma by\u0107 superaplikacja\" align=\"left\" /></a>Gadu-Gadu by\u0142 niegdy\u015b najpopularniejszym w Polsce komunikatorem. P\u00f3\u017aniej wypar\u0142y go aplikacje takie jak Messenger czy Whatsapp. Przetrwa\u0142 jednak trudne czasy, a jego w\u0142a\u015bciciel chce, by teraz GG sta\u0142 si\u0119 superaplikacj\u0105 do komunikacji i p\u0142atno\u015bci. Jego w\u0142a\u015bciciel, rodzimy fintech, szuka pieni\u0119dzy na technologiczn\u0105 metamorfoz\u0119 - informuje pi\u0105tkowy &quot;Puls Biznesu&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3082608,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wielki-powrot-gadu-gadu-to-ma-byc-superaplikacja,nId,7995466",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wielki-powrot-gadu-gadu-to-ma-byc-superaplikacja/000L9PG8DIJ66DEW-C307.jpg",
        "title": "Wielki powr\u00f3t Gadu-Gadu. To ma by\u0107 superaplikacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T05:04:54.877478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T05:04:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-brutalny-atak-w-taksowce-wzial-kierowce-za-zakladnika-zazada,nId,7995384\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brutalny-atak-w-taksowce-wzial-kierowce-za-zakladnika-zazada/000L9OGAF1T2U68P-C307.jpg\" alt=\"Brutalny atak w taks\u00f3wce. Wzi\u0105\u0142 kierowc\u0119 za zak\u0142adnika, za\u017c\u0105da\u0142 okupu\" align=\"left\" /></a>\u200bDo niebezpiecznego incydentu dosz\u0142o w Warszawie. 31-letni Polak w trakcie przejazdu taks\u00f3wk\u0105 wzi\u0105\u0142 kierowc\u0119 za zak\u0142adnika, przystawiaj\u0105c mu n\u00f3\u017c i za\u017c\u0105da\u0142 100 tys. z\u0142 okupu oraz paczki papieros\u00f3w &quot;w mi\u0119kkim opakowaniu&quot;. Dzi\u0119ki szybkiej i skoordynowanej akcji warszawskich policjant\u00f3w zak\u0142adnik odzyska\u0142 wolno\u015b\u0107. Podejrzany us\u0142ysza\u0142 zarzuty.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3082339,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-brutalny-atak-w-taksowce-wzial-kierowce-za-zakladnika-zazada,nId,7995384",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/brutalny-atak-w-taksowce-wzial-kierowce-za-zakladnika-zazada/000L9OGAF1T2U68P-C307.jpg",
        "title": "Brutalny atak w taks\u00f3wce. Wzi\u0105\u0142 kierowc\u0119 za zak\u0142adnika, za\u017c\u0105da\u0142 okupu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T05:04:54.425388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T05:04:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dramatyczne-skutki-pozaru-w-zabkach-ogromna-tragedia,nId,7995447\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczne-skutki-pozaru-w-zabkach-ogromna-tragedia/000L9PD7B88HO3BE-C307.jpg\" alt=\"Dramatyczne skutki po\u017caru w Z\u0105bkach. &quot;Ogromna tragedia&quot;\" align=\"left\" /></a>Stra\u017cacy o poranku powoli ko\u0144cz\u0105 prac\u0119 na miejscu po\u017caru du\u017cego bloku w kszta\u0142cie litery U przy ul. Powsta\u0144c\u00f3w w Z\u0105bkach pod Warszaw\u0105. Zniszczenia s\u0105 ogromne. Wed\u0142ug najnowszych danych cztery osoby zosta\u0142y niegro\u017anie poszkodowane. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3082337,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dramatyczne-skutki-pozaru-w-zabkach-ogromna-tragedia,nId,7995447",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczne-skutki-pozaru-w-zabkach-ogromna-tragedia/000L9PD7B88HO3BE-C307.jpg",
        "title": "Dramatyczne skutki po\u017caru w Z\u0105bkach. \"Ogromna tragedia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T05:04:55.173165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T05:04:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dwie-turystki-nie-zyja-po-ataku-slonicy-przerazajace-sceny,nId,7995448\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-turystki-nie-zyja-po-ataku-slonicy-przerazajace-sceny/000L9PDNC6UR9073-C307.jpg\" alt=\"Dwie turystki nie \u017cyj\u0105 po ataku s\u0142onicy. Przera\u017caj\u0105ce sceny \" align=\"left\" /></a>Dwie turystki \u2013 68-letnia obywatelka Wielkiej Brytanii oraz 67-letnia mieszkanka Nowej Zelandii \u2013 zgin\u0119\u0142y podczas wycieczki w Parku Narodowym South Luangwa na wschodzie Zambii. Kobiety zosta\u0142y zaatakowane przez rozjuszon\u0105 s\u0142onic\u0119, kt\u00f3ra broni\u0142a swojego m\u0142odego. Przewodnicy safari pr\u00f3bowali powstrzyma\u0107 zwierz\u0119, jednak mimo ich wysi\u0142k\u00f3w tragedii nie uda\u0142o si\u0119 zapobiec.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3082340,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dwie-turystki-nie-zyja-po-ataku-slonicy-przerazajace-sceny,nId,7995448",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-turystki-nie-zyja-po-ataku-slonicy-przerazajace-sceny/000L9PDNC6UR9073-C307.jpg",
        "title": "Dwie turystki nie \u017cyj\u0105 po ataku s\u0142onicy. Przera\u017caj\u0105ce sceny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T05:04:54.632778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T05:04:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pozar-w-zabkach-wojewoda-zapowiada-wsparcie-dla-pogorzelcow,nId,7995446\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-zabkach-wojewoda-zapowiada-wsparcie-dla-pogorzelcow/000L9PCFTX9EA62T-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car w Z\u0105bkach. Wojewoda zapowiada wsparcie dla pogorzelc\u00f3w\" align=\"left\" /></a>O godz. 8 ma si\u0119 dzi\u015b odby\u0107 posiedzenie powiatowego zespo\u0142u zarz\u0105dzania kryzysowego w zwi\u0105zku z po\u017carem du\u017cego bloku przy ulicy Powsta\u0144c\u00f3w w Z\u0105bkach. Wojewoda mazowiecki Mariusz Frankowski poinformowa\u0142, \u017ce po\u017car dotkn\u0105\u0142 ponad 500 os\u00f3b. Wyja\u015bni\u0142 te\u017c, na jak\u0105 pomoc finansow\u0105 mog\u0105 liczy\u0107 pogorzelcy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3082338,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pozar-w-zabkach-wojewoda-zapowiada-wsparcie-dla-pogorzelcow,nId,7995446",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-zabkach-wojewoda-zapowiada-wsparcie-dla-pogorzelcow/000L9PCFTX9EA62T-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car w Z\u0105bkach. Wojewoda zapowiada wsparcie dla pogorzelc\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]