[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T21:17:30.728430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T21:17:30+00:00",
        "description": "Rozpoznajesz?",
        "id": 3087995,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165152-policjanci_szukaja_tego_pasazera_poznanskiego_autobusu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci szukaj\u0105 tego pasa\u017cera pozna\u0144skiego autobusu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T21:17:30.902935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T21:17:30+00:00",
        "description": "Stra\u017cacy mieli problem z dotarciem na miejsce.",
        "id": 3087996,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165161-samochod_w_ogniu_na_a2_kierowcy_sie_nie_popisali?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d w ogniu na A2. &quot;Kierowcy si\u0119 nie popisali...&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T21:17:31.075889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T21:17:30+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje osoba potr\u0105cona przez poci\u0105g.",
        "id": 3087997,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165160-tragedia_na_torach_w_regionie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na torach w regionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T20:12:35.054388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T20:12:33+00:00",
        "description": "Chodzi o nasze s\u0142awne soko\u0142y.",
        "id": 3087688,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165153-doskonale_wiadomosci_z_komina_poznanskiej_elektrocieplowni_zakonczyl_sie_wlasnie_kolejny_udany_sezon?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doskona\u0142e wiadomo\u015bci z komina pozna\u0144skiej elektrociep\u0142owni. &quot;Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 w\u0142a\u015bnie kolejny udany sezon&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T20:12:34.707050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T20:12:33+00:00",
        "description": "Tereny nad Wart\u0105 szczeg\u00f3lnie latem ciesz\u0105 si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105.",
        "id": 3087686,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165157-nadwarcianskie_tereny_tetnia_zyciem_znow_zbieraja_sie_tlumy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadwarcia\u0144skie tereny t\u0119tni\u0105 \u017cyciem. Zn\u00f3w zbieraj\u0105 si\u0119 t\u0142umy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T20:12:34.354296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T20:12:33+00:00",
        "description": "Warto si\u0119 zapozna\u0107.",
        "id": 3087684,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165159-wazna_zmiana_na_poznanskiej_lawicy_mozna_bez_przeszkod_korzystac?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna zmiana na pozna\u0144skiej \u0141awicy! &quot;Mo\u017cna bez przeszk\u00f3d korzysta\u0107&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T20:12:34.880270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T20:12:33+00:00",
        "description": "Kobieta mo\u017ce trafi\u0107 do wi\u0119zienia na dwa lata.",
        "id": 3087687,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165156-wezwali_policje_do_supermarketu_w_regionie_jedna_z_klientek_przyniosla_butelke_po_wodce_wypelniona_woda?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wezwali policj\u0119 do supermarketu w regionie. Jedna z klientek przynios\u0142a... butelk\u0119 po w\u00f3dce wype\u0142nion\u0105 wod\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T20:12:34.533993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T20:12:33+00:00",
        "description": "Znicz Olimpiady zapali\u0142 Andrzej Juskowiak, wicemistrz olimpijski z Barcelony.",
        "id": 3087685,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165158-wyjatkowe_wydarzenie_nad_poznanska_malta_zaplonal_olimpijski_znicz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowe wydarzenie nad pozna\u0144sk\u0105 Malt\u0105. Zap\u0142on\u0105\u0142 olimpijski znicz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T19:07:35.037856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T19:07:34+00:00",
        "description": "To wsp\u00f3lna akcja stra\u017cnik\u00f3w miejskich i przedstawicieli ZDM.",
        "id": 3087339,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165154-akcja_zakonczona_przez_kilka_dni_chodzili_po_ulicach_poznania_z_wazna_wiadomoscia_dla_wlascicieli_psow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja zako\u0144czona. Przez kilka dni chodzili po ulicach Poznania z wa\u017cn\u0105 wiadomo\u015bci\u0105 dla w\u0142a\u015bcicieli ps\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T19:07:34.861850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T19:07:34+00:00",
        "description": "Sporo ma si\u0119 zmieni\u0107.",
        "id": 3087338,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165155-rozbuduja_kolejna_droge_w_naszym_regionie_umowa_podpisana?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozbuduj\u0105 kolejn\u0105 drog\u0119 w naszym regionie. Umowa podpisana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T19:07:35.212405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T19:07:34+00:00",
        "description": "Warto sprawdzi\u0107, czy mamy je w domu.",
        "id": 3087340,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165146-wycofuja_ze_sklepow_popularne_chipsy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wycofuj\u0105 ze sklep\u00f3w popularne chipsy!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T17:59:24.754712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T17:59:24+00:00",
        "description": "Mia\u0142 by\u0107 mocno pobudzony, sta\u0142 si\u0119 agresywny.",
        "id": 3087000,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165151-mezczyzna_zaslabl_podczas_policyjnej_interwencji_w_regionie_zmarl_w_szpitalu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0119\u017cczyzna zas\u0142ab\u0142 podczas policyjnej interwencji w regionie. Zmar\u0142 w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T17:59:24.933664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T17:59:24+00:00",
        "description": "Fundacja z siedzib\u0105 w Poznaniu prosi pomoc dla pogorzelc\u00f3w.",
        "id": 3087001,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165150-potezny_pozar_w_zabkach_jest_pilny_apel?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cny po\u017car w Z\u0105bkach. Jest pilny apel!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T16:54:25.651643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T16:54:25+00:00",
        "description": "Urz\u0105d Pocztowy zosta\u0142 zamkni\u0119ty do ko\u0144ca dnia.",
        "id": 3086543,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165149-dramatyczna_walka_o_zycie_w_budynku_poczty_w_regionie_mezczyzny_nie_udalo_sie_uratowac?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna walka o \u017cycie w budynku poczty w regionie. M\u0119\u017cczyzny nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:49:37.859838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:49:37+00:00",
        "description": "Zgin\u0119\u0142y z\u0142ote i srebrne \u0142a\u0144cuszki.",
        "id": 3086068,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165148-kradziez_w_podpoznanskim_kosciele_jest_nagranie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kradzie\u017c w podpozna\u0144skim ko\u015bciele. Jest nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T15:49:38.034090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T15:49:37+00:00",
        "description": "Ze wzgl\u0119du na imprez\u0119 sportow\u0105 na Gol\u0119cinie.",
        "id": 3086069,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165143-weekendowe_zmiany_w_rejonie_dwoch_poznanskich_ulic_zachecamy_do_korzystania_z_komunikacji_zbiorowej_lub_infrastruktury_rowerowej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weekendowe zmiany w rejonie dw\u00f3ch pozna\u0144skich ulic. &quot;Zach\u0119camy do korzystania z komunikacji zbiorowej lub infrastruktury rowerowej&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:44:34.071538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:44:33+00:00",
        "description": "To jedna z popularnych letnich atrakcji.",
        "id": 3085626,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165145-kino_pod_chmurka_dzis_w_dwoch_lokalizacjach_wstep_za_darmo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kino pod chmurk\u0105 dzi\u015b w dw\u00f3ch lokalizacjach. Wst\u0119p za darmo!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T14:44:33.895787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T14:44:33+00:00",
        "description": "Rodzina prosi o pomoc.",
        "id": 3085625,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165147-zaginal_47_latek_po_raz_ostatni_byl_widziany_w_okolicach_term_maltanskich?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0105\u0142 47-latek. Po raz ostatni by\u0142 widziany w okolicach Term Malta\u0144skich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:39:33.872384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:39:33+00:00",
        "description": "Kierowcy musz\u0105 uzbroi\u0107 si\u0119 w cierpliwo\u015b\u0107.",
        "id": 3085111,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165144-duze_utrudnienia_na_poznanskim_odcinku_autostrady_a2_zator_ma_obecnie_okolo_10_km?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce utrudnienia na pozna\u0144skim odcinku autostrady A2. Zator ma obecnie oko\u0142o 10 km",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:39:34.047506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:39:33+00:00",
        "description": "Pechowy lot na Fuerteventur\u0119.",
        "id": 3085112,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165141-klopoty_pasazerow_samolotu_z_poznanskiej_lawicy_wylecieli_z_opoznieniem_i_wyladowali_na_innej_wyspie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142opoty pasa\u017cer\u00f3w samolotu z pozna\u0144skiej \u0141awicy. Wylecieli z op\u00f3\u017anieniem i wyl\u0105dowali na innej wyspie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:39:34.395336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:39:33+00:00",
        "description": "O\u015brodek Wypoczynkowy Skorz\u0119cin pokazuje nagranie i nie szcz\u0119dzi ostrych s\u0142\u00f3w.",
        "id": 3085114,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165140-postanowil_nie_placic_za_wjazd_na_teren_popularnego_osrodka_wypoczynkowego_i_narobil_szkod_iq_chyba_zostalo_w_bagazniku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Postanowi\u0142 nie p\u0142aci\u0107 za wjazd na teren popularnego o\u015brodka wypoczynkowego i narobi\u0142 szk\u00f3d. &quot;IQ chyba zosta\u0142o w baga\u017cniku&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:39:34.221102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:39:33+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o 1 maja na ulicy Bielniki w Poznaniu.",
        "id": 3085113,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165142-przywlaszczono_tablet_i_konsole_poznajesz_go?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyw\u0142aszczono tablet i konsol\u0119. Poznajesz go?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:34:18.040749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:34:17+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o 1 lipca na stacji Pozna\u0144 D\u0119biec.",
        "id": 3084610,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165138-debiec_zwyzywal_poszarpal_i_pobil_ratownikow_medycznych_ktorzy_udzielali_mu_pomocy_mial_ponad_4_promile?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0119biec: zwyzywa\u0142, poszarpa\u0142 i pobi\u0142 ratownik\u00f3w medycznych, kt\u00f3rzy udzielali mu pomocy. Mia\u0142 ponad 4 promile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:34:18.214776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:34:17+00:00",
        "description": "W tej sprawie napisa\u0142 do nas Czytelnik.",
        "id": 3084611,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165137-nakladka_tramwajowa_wykorzystywana_w_trakcie_remontu_halasuje_ciezko_odpoczywac?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nak\u0142adka tramwajowa wykorzystywana w trakcie remontu ha\u0142asuje. &quot;Ci\u0119\u017cko odpoczywa\u0107&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T12:34:17.864424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T12:34:17+00:00",
        "description": "Pod przeszklonym pawilonem pojawi\u0142a si\u0119 nowa instalacja.",
        "id": 3084609,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165139-tajemnicza_instalacja_w_centrum_starego_rynku_co_to_takiego?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza instalacja w centrum Starego Rynku. Co to takiego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:29:11.107341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:29:10+00:00",
        "description": "Mamy odpowied\u017a prokuratury.",
        "id": 3084242,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165134-prokuratura_potwierdza_cba_zatrzymalo_w_poznaniu_5_osob_to_pracownicy_zdm_i_znanego_dewelopera?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura potwierdza: CBA zatrzyma\u0142o w Poznaniu 5 os\u00f3b. To pracownicy ZDM i znanego dewelopera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:29:10.715016+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:29:10+00:00",
        "description": "To sprawa z ubieg\u0142ego roku.",
        "id": 3084240,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165132-pseudokibice_lecha_poznan_zaatakowali_pasazera_autobusu_za_teczowa_koszulke_ida_do_wiezienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pseudokibice Lecha Pozna\u0144 zaatakowali pasa\u017cera autobusu za t\u0119czow\u0105 koszulk\u0119. Id\u0105 do wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:29:10.909729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:29:10+00:00",
        "description": "Zapali\u0142o si\u0119 na wysoko\u015bci Lubonia.",
        "id": 3084241,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165135-utrudnienia_na_autostradowej_obwodnicy_poznania_plonie_auto?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utrudnienia na autostradowej obwodnicy Poznania. P\u0142onie auto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:29:11.334382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:29:10+00:00",
        "description": "Do wypadku dosz\u0142o po 11.00.",
        "id": 3084243,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165133-zderzenie_dwoch_aut_na_swietym_marcinie_jedno_przewrocilo_sie_na_bok?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie dw\u00f3ch aut na \u015awi\u0119tym Marcinie, jedno przewr\u00f3ci\u0142o si\u0119 na bok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:24:06.492629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:24:06+00:00",
        "description": "A to oznacza, \u017ce w Poznaniu wkr\u00f3tce mo\u017ce si\u0119 pojawi\u0107 kolejne targowisko.",
        "id": 3083770,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165129-niedzielny_targ_przenosi_sie_w_nowa_lokalizacje_ale_w_starej_ma_zaczac_funkcjonowac_pyra_targ?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niedzielny Targ przenosi si\u0119 w now\u0105 lokalizacj\u0119, ale w starej ma zacz\u0105\u0107 funkcjonowa\u0107... Pyra Targ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:24:06.847775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:24:06+00:00",
        "description": "Zg\u0142oszenie wp\u0142yn\u0119\u0142o do s\u0142u\u017cb oko\u0142o 10.15.",
        "id": 3083772,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165131-ogromny_pozar_biedronki_w_buku_z_ogniem_walczy_okolo_100_strazakow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromny po\u017car Biedronki w Buku. Z ogniem walczy oko\u0142o 100 stra\u017cak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T10:24:06.670484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:24:06+00:00",
        "description": "Nie ma odwo\u0142a\u0144, b\u0119dzie mo\u017cna podpisa\u0107 umow\u0119 z wykonawc\u0105.",
        "id": 3083771,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165127-przebudowa_mostu_chrobrego_coraz_blizej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przebudowa mostu Chrobrego coraz bli\u017cej!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:19:01.328456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:19:00+00:00",
        "description": "Zg\u0142oszenie wp\u0142yn\u0119\u0142o do s\u0142u\u017cb oko\u0142o 10.15.",
        "id": 3083399,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165131-pozar_biedronki_w_buku_na_miejscu_10_zastepow_strazakow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car Biedronki w Buku. Na miejscu 10 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:19:01.511246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:19:00+00:00",
        "description": "Ekipa &quot;STOP Drog\u00f3wka&quot; ponownie w naszym mie\u015bcie.",
        "id": 3083400,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165125-w_poznaniu_znowu_kreca_popularny_policyjny_program?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Poznaniu znowu kr\u0119c\u0105 popularny policyjny program",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:15:02.276615+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:15:01+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w powiecie chodzieskim.",
        "id": 3083074,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165122-jechal_bez_wlaczonych_swiatel_mijania_chcieli_go_skontrolowac_34_latek_uciekal_przed_policjantami?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jecha\u0142 bez w\u0142\u0105czonych \u015bwiate\u0142 mijania, chcieli go skontrolowa\u0107. 34-latek ucieka\u0142 przed policjantami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T08:15:02.084267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T08:15:01+00:00",
        "description": "Od 20 lipca Niedzielny Targ b\u0119dzie si\u0119 odbywa\u0107 przy ulicy Baraniaka, a nie przy Avenidzie.",
        "id": 3083073,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165123-niedzielny_targ_przenosi_sie_w_nowa_lokalizacje_bedzie_asfaltowa_nawierzchnia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niedzielny Targ przenosi si\u0119 w now\u0105 lokalizacj\u0119. B\u0119dzie asfaltowa nawierzchnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:07:45.053809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:07:44+00:00",
        "description": "Chodzi o dojazd z Biedruska.",
        "id": 3082772,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165121-drogowy_armagedon_na_trasie_do_poznania_od_poniedzialku_bedzie_jeszcze_gorzej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drogowy armagedon na trasie do Poznania. Od poniedzia\u0142ku b\u0119dzie jeszcze gorzej!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:07:44.876864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:07:44+00:00",
        "description": "Dobre wie\u015bci przekaza\u0142a Rada Osiedla Rataje i zast\u0119pca prezydenta Mariusz Wi\u015bniewski.",
        "id": 3082771,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165120-zielony_plac_w_centrum_poznanskiego_osiedla_coraz_blizej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zielony plac w centrum pozna\u0144skiego osiedla coraz bli\u017cej!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:02:44.695298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:02:44+00:00",
        "description": "Na problem zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 nasz Czytelnik.",
        "id": 3082460,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165119-pala_papierosy_na_letniej_plywalni_w_poznaniu_na_zwracana_uwage_palacze_reaguja_oburzeniem_albo_agresja_slowna?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pal\u0105 papierosy na letniej p\u0142ywalni w Poznaniu. &quot;Na zwracan\u0105 uwag\u0119 palacze reaguj\u0105 oburzeniem albo agresj\u0105 s\u0142own\u0105&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T06:02:44.870392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T06:02:44+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w powiecie mi\u0119dzychodzkim.",
        "id": 3082461,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-165118-tragiczny_wypadek_w_regionie_nie_zyje_21_latek?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w regionie. Nie \u017cyje 21-latek",
        "vote": 0
    }
]