[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T20:12:29.536437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T20:06:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6088371-04-2000-bez-kitu-cl-0027-ph8542551/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"150 milion\u00f3w za kilometr\". Lasek o budowie Kolei Du\u017cych Pr\u0119dko\u015bci\" />\n    Budujemy kolej za 100-150 milion\u00f3w z\u0142otych za kilometr. Ja to bardzo wyra\u017anie podkre\u015blam, mniej wi\u0119cej tyle kosztuje budowa tak zwanego \"Y\". No wi\u0119c nie chcemy, by tabor wozi\u0142 powietrze - stwierdzi\u0142 w \"Bez kitu\" na antenie TVN24 Maciej Lasek, wiceminister infrastruktury i pe\u0142nomocnik rz\u0105du do spraw Centralnego Portu Komunikacyjnego.",
        "id": 3087679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/150-milionow-za-kilometr-maciej-lasek-o-budowie-kolei-duzych-predkosci-st8542602?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6088371-04-2000-bez-kitu-cl-0027-ph8542551/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"150 milion\u00f3w za kilometr\". Lasek o budowie Kolei Du\u017cych Pr\u0119dko\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T13:39:29.280704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T13:37:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7319805-za-kierownica-audi-siedzial-20-latek-ph8542072/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mandaty na 10 tysi\u0119cy z\u0142otych dla 20-latka\" />\n    Policjanci z Gostynina w wojew\u00f3dztwie mazowieckim zatrzymali 20-letniego kierowca, kt\u00f3ry podczas jazdy z\u0142ama\u0142 szereg przepis\u00f3w. Ponadto pojazd, kt\u00f3rym si\u0119 porusza\u0142, mia\u0142 zmodyfikowany uk\u0142ad wydechowy. 20-latek zosta\u0142 ukarany mandatami w wysoko\u015bci 10 tysi\u0119cy z\u0142otych, a na jego konto trafi\u0142o 51 punkt\u00f3w.",
        "id": 3085107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/gostynin-szalal-po-drogach-przerobionym-autem-surowa-kara-dla-nieodpowiedzialnego-kierowcy-st8542047?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7319805-za-kierownica-audi-siedzial-20-latek-ph8542072/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mandaty na 10 tysi\u0119cy z\u0142otych dla 20-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:29:04.940166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T11:24:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7710379-nie-zyje-ksiadz-andrzej-debski-byly-rzecznik-archidiecezji-bialostockiej-ph8541570/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje ksi\u0105dz Andrzej D\u0119bski\" />\n    Nie \u017cyje by\u0142y rzecznik bia\u0142ostockiej kurii ksi\u0105dz Andrzej D\u0119bski. Zgin\u0105\u0142 w Z\u0105bkach (Mazowieckie) pod ko\u0142ami poci\u0105gu. Spraw\u0119 bada prokuratura.",
        "id": 3084234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-nie-zyje-ksiadz-andrzej-debski-st8541559?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7710379-nie-zyje-ksiadz-andrzej-debski-byly-rzecznik-archidiecezji-bialostockiej-ph8541570/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie \u017cyje ksi\u0105dz Andrzej D\u0119bski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T11:29:05.420080+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T10:52:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4316775-akt-oskarzenia-w-sprawie-kradziezy-bizuterii-ph8541296/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Macedonka i W\u0142och odpowiedz\u0105 za kradzie\u017c diament\u00f3w \" />\n    \"Podczas transakcji podmienili torebki z diamentami na bezwarto\u015bciowe imitacje\" \u2013 tak policja opisuje okoliczno\u015bci, w jakich obywatelka Macedonii i obywatel W\u0142och mieli dokona\u0107 kradzie\u017cy kamieni szlachetnych wartych ponad 15 milion\u00f3w z\u0142otych. Do S\u0105du Okr\u0119gowego trafi\u0142 ju\u017c akt oskar\u017cenia przeciwko parze.",
        "id": 3084235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/macedonka-i-wloch-odpowiedza-za-kradziez-diamentow-st8541293?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4316775-akt-oskarzenia-w-sprawie-kradziezy-bizuterii-ph8541296/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Macedonka i W\u0142och odpowiedz\u0105 za kradzie\u017c diament\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T09:18:00.041220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T09:15:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5068272-policjanci-ph8335701/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czterech policjant\u00f3w z zarzutami. Mieli zdradza\u0107 tajemnice s\u0142u\u017cbowe\" />\n    Czterech policjant\u00f3w podleg\u0142ych Komendzie Miejskiej Policji w Jeleniej G\u00f3rze jest podejrzanych o przekazywanie nieuprawnionym osobom informacji stanowi\u0105cych tajemnic\u0119 s\u0142u\u017cbow\u0105. Grozi im do 10 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3083396,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/jelenia-gora-czterech-policjantow-z-zarzutami-mieli-zdradzac-tajemnice-sluzbowe-st8541309?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5068272-policjanci-ph8335701/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czterech policjant\u00f3w z zarzutami. Mieli zdradza\u0107 tajemnice s\u0142u\u017cbowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-04T07:07:40.583467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-04T07:05:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4671054-akcja-gasnicza-w-zabkach-trwala-cala-noc-ph8541102/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ogromne zniszczenia. Ca\u0142y dach uleg\u0142 spaleniu\". Co wiadomo o po\u017carze w Z\u0105bkach?\" />\n    W kulminacyjnym momencie z po\u017carem bloku w Z\u0105bkach walczy\u0142o nawet 300 stra\u017cak\u00f3w. Dzia\u0142ania potrwaj\u0105 jeszcze do godzin popo\u0142udniowych i b\u0119d\u0105 polega\u0107 na dogaszaniu budynku. W najbli\u017cszych godzinach zapadnie te\u017c decyzja, czy budynek nadaje si\u0119 do u\u017cytkowania. Wed\u0142ug s\u0142u\u017cb najwa\u017cniejsz\u0105 informacj\u0105 jest to, \u017ce nie ma ofiar w\u015br\u00f3d ludzi ani zwierz\u0105t. Lekkich obra\u017ce\u0144 dozna\u0142y jednak trzy osoby i trzech stra\u017cak\u00f3w.",
        "id": 3082770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/zabki-ogromne-zniszczenia-ewakuacja-i-sytuacja-mieszkancow-po-ogromnym-pozarze-bloku-st8541118?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4671054-akcja-gasnicza-w-zabkach-trwala-cala-noc-ph8541102/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Ogromne zniszczenia. Ca\u0142y dach uleg\u0142 spaleniu\". Co wiadomo o po\u017carze w Z\u0105bkach?",
        "vote": 0
    }
]