[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-06T12:53:01.150433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-06T12:47:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9188353-bakiewicz-w-bogatyni-ph8576625/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prokurator chcia\u0142 wy\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 ze sprawy B\u0105kiewicza. Jest decyzja Korneluka\" />\n    Prokurator krajowy Dariusz Korneluk nie uwzgl\u0119dni\u0142 wniosku prokuratora, kt\u00f3ry chcia\u0142 si\u0119 wy\u0142\u0105czy\u0107 od przedstawienia zarzut\u00f3w Robertowi B\u0105kiewiczowi. Stwierdzi\u0142, \u017ce prokurator referent \"nie przedstawi\u0142 we wniosku \u017cadnych przes\u0142anek mog\u0105cych stanowi\u0107 podstaw\u0119 jego wy\u0142\u0105czenia\".",
        "id": 3265185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prokurator-chcial-wylaczyc-sie-ze-sprawy-roberta-bakiewicza-jest-decyzja-prokuratora-krajowego-dariusza-korneluka-st8588502?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9188353-bakiewicz-w-bogatyni-ph8576625/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prokurator chcia\u0142 wy\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 ze sprawy B\u0105kiewicza. Jest decyzja Korneluka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-06T10:42:15.446978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-06T10:40:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-678022-wybory-w-2025-roku-odslonily-wiele-faktow-ktore-moga-zdecydowac-o-postawach-wyborcow-juz-za-dwa-lata-ph8586351/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybory prezydenckie 2025. Sze\u015b\u0107 g\u0142\u00f3wnych s\u0142abo\u015bci systemu, kt\u00f3re obna\u017cy\u0142y\" />\n    Minister sprawiedliwo\u015bci Waldemar \u017burek nie wyklucza \"poprawiania systemu\" wyborczego po tym, co obserwowali\u015bmy w tegorocznych wyborach prezydenckich. Cz\u0119\u015b\u0107 obywateli zastanawia si\u0119 bowiem teraz, czy naprawd\u0119 \"ka\u017cdy g\u0142os si\u0119 liczy\". Inni: gdzie znajdziemy w\u0142a\u015bciwy wynik g\u0142osowania. Przedstawiamy g\u0142\u00f3wne s\u0142abo\u015bci systemu prawnego, kt\u00f3re ujawni\u0142y si\u0119 w tych wyborach. Eksperci wskazuj\u0105, co warto poprawi\u0107.",
        "id": 3263897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-szesc-glownych-slabosci-systemu-ktore-obnazyly-st8584583?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-678022-wybory-w-2025-roku-odslonily-wiele-faktow-ktore-moga-zdecydowac-o-postawach-wyborcow-juz-za-dwa-lata-ph8586351/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Sze\u015b\u0107 g\u0142\u00f3wnych s\u0142abo\u015bci systemu, kt\u00f3re obna\u017cy\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-06T10:42:15.625428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-06T10:39:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-558727-wymiana-zdan-prezesa-kaczynskiego-poslanki-lichockiej-i-reportera-tvn24-radomira-wita-ph8588103/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kaczy\u0144ski do reportera TVN24: pan jest chamem\" />\n    Po przysi\u0119dze i or\u0119dziu Karola Nawrockiego na sejmowym korytarzu dosz\u0142o do ostrej wymiany zda\u0144 mi\u0119dzy prezesem PiS Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim, pos\u0142ank\u0105 Joann\u0105 Lichock\u0105 i reporterem TVN24 Radomirem Witem. Kaczy\u0144ski nazwa\u0142 dziennikarza \"chamem\". Na te s\u0142owa zareagowa\u0142 p\u00f3\u017aniej premier Donald Tusk.",
        "id": 3263898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-nazwal-reportera-tvn24-chamem-reakcja-donalda-tuska-st8588066?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-558727-wymiana-zdan-prezesa-kaczynskiego-poslanki-lichockiej-i-reportera-tvn24-radomira-wita-ph8588103/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kaczy\u0144ski do reportera TVN24: pan jest chamem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-06T07:14:07.518827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-06T07:08:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2389437-marcin-przydacz-ph8537475/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydencka kancelaria Nawrockiego. Nieprzypadkowe nazwiska\" />",
        "id": 3263200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-prezydentem-jaki-jest-sklad-kancelarii-prezydenta-rp-st8587516?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2389437-marcin-przydacz-ph8537475/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezydencka kancelaria Nawrockiego. Nieprzypadkowe nazwiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-06T06:08:38.172282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-06T06:03:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5777022-adam-szlapka-ph8587510/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sz\u0142apka: ta decyzja Dudy budzi emocje najgorsze z mo\u017cliwych\" />\n    Mo\u017cna szuka\u0107 bardzo wielu przymiotnik\u00f3w, \u017ceby opisa\u0107 to zachowanie, ale wszystkie s\u0105 z\u0142e, bo nie ma \u017cadnej przes\u0142anki merytorycznej, kt\u00f3ra pozwala\u0142aby zablokowa\u0107 t\u0119 ustaw\u0119 - powiedzia\u0142 w \"Jeden na jeden\" w TVN24 rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do decyzji Andrzeja Dudy o skierowaniu do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego ustawy dotycz\u0105cej pomocy psychologicznej dla m\u0142odzie\u017cy.",
        "id": 3262928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/andrzej-duda-zablokowal-ustawe-o-pomocy-psychologa-dla-mlodziezy-adam-szlapka-to-budzi-emocje-najgorsze-z-mozliwych-st8587506?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5777022-adam-szlapka-ph8587510/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sz\u0142apka: ta decyzja Dudy budzi emocje najgorsze z mo\u017cliwych",
        "vote": 0
    }
]