[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T22:14:34+00:00",
        "description": "Droga Krzy\u017cowa - depositphotos.com (14003492)",
        "id": 2544606,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/badz-czuj-poddaj-sie-bozej-pedagogice,3120902",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/12/b6d4eb02f81302cf01b4422a91d702dd/jpg/deon/feed/Depositphotos_14003492_XL_20250412200144.webp",
        "title": "B\u0105d\u017a, czuj, poddaj si\u0119 Bo\u017cej pedagogice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T17:15:16+00:00",
        "description": "fot. PAP/Radek Pietruszka",
        "id": 2543330,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/domanski-jest-niewielkie-ryzyko-obnizki-prognozy-wzrostu-pkb-na-ten-rok,3120893",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/12/a9958f205b35b6b16977d40d36c52a14/jpg/deon/feed/mid-25412106.webp",
        "title": "Doma\u0144ski: jest niewielkie ryzyko obni\u017cki prognozy wzrostu PKB na ten rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T17:15:16+00:00",
        "description": "(fot. Micha\u0142 Lewandowski)",
        "id": 2543331,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/o-jacek-salij-op-o-kloczowski-pieknie-przeszedl-przez-zycie,3120872",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/12/4a6a9710a2c74a84ac764b953f4fafd0/webp/deon/feed/jan-andrzej-kloczowski-op-nadzieja-to-nie-jest-optymizm.webp",
        "title": "O. Jacek Salij OP: o. K\u0142oczowski pi\u0119knie przeszed\u0142 przez \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T17:15:16+00:00",
        "description": "fot. PAP/Leszek Szyma\u0144ski",
        "id": 2543332,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/ulicami-warszawy-przeszedl-marsz-z-okazji-1000-lecia-krolestwa-polskiego-z-udzialem-politykow-pis,3120884",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/12/34b5c6b9c10d8989eaf610e74afb926e/jpg/deon/feed/mid-25412247.webp",
        "title": "Ulicami Warszawy przeszed\u0142 marsz z okazji 1000-lecia Kr\u00f3lestwa Polskiego z udzia\u0142em polityk\u00f3w PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T15:54:14+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/XINHUA / RAO AIMIN",
        "id": 2543333,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/ekspert-miniporozumienie-w-wojnie-handlowej-miedzy-usa-a-chinami-mozliwe-ale-nie-wielki-pakt,3120863",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/12/fb39899bd694022e07669f5ca9b75e8b/jpg/deon/feed/mid-epa12026115.webp",
        "title": "Ekspert: miniporozumienie w wojnie handlowej mi\u0119dzy USA a Chinami mo\u017cliwe, ale nie wielki pakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T12:55:03+00:00",
        "description": "(fot. episkopat.pl)",
        "id": 2541953,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/watykan-kard-nycz-papieskim-legatem-na-stulecie-archidiecezji-katowickiej,3120851",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/12/1e95d06fb1800741f0f04e5cab1efa99/webp/deon/feed/archidiecezja-warszawska-odniosla-sie-do-zarzutow-stawianych-w-raporcie-nie-lekajcie-sie.webp",
        "title": "Watykan: kard. Nycz papieskim legatem na stulecie archidiecezji katowickiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T10:45:33+00:00",
        "description": "fot. youtube.com",
        "id": 2541420,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/nie-zyje-o-jan-andrzej-kloczowski-op-mial-87-lat,3120833",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/12/ec9685077afd8b129a1a9bdbe67c01e3/jpg/deon/feed/jan-andrzej-kloczowski-op-takie-zachowanie-to-nasza-wada-narodowa-wywiad.webp",
        "title": "Nie \u017cyje o. Jan Andrzej K\u0142oczowski OP. Mia\u0142 87 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T10:45:33+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/SHAWN THEW / POOL",
        "id": 2541419,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/reuters-perspektywy-zawarcia-umowy-surowcowej-usa-i-ukrainy-pozostaja-nikle,3120842",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/12/1fd444631ee9640a48a8c292d64294c9/jpg/deon/feed/mid-epa12023590_2.webp",
        "title": "Reuters: perspektywy zawarcia umowy surowcowej USA i Ukrainy pozostaj\u0105 nik\u0142e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T09:40:29+00:00",
        "description": "Watykan przed Wielkim Tygodniem 2025 (Fot. Vatican News)",
        "id": 2541138,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/wielki-tydzien-w-watykanie-czy-papiez-wezmie-udzial-w-uroczystosciach,3120809",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/12/c997ec0226e3a8d17aac9ddb81f384d5/jpeg/deon/feed/2024.03.24%20Celebrazione%20della%20Domenica%20delle%20Palme%20(2).webp",
        "title": "Wielki Tydzie\u0144 w Watykanie. Czy papie\u017c we\u017amie udzia\u0142 w uroczysto\u015bciach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T05:21:55+00:00",
        "description": "fot. deon.pl",
        "id": 2540297,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/godzinki-o-mece-pana-jezusa--nieszpory,3120104",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/11/b667845facc494d3d3dbecbd0d4d4e6a/png/deon/feed/Zrzut%20ekranu%202025-04-11%20134546.webp",
        "title": "Godzinki o M\u0119ce Pana Jezusa | NIESZPORY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T05:21:55+00:00",
        "description": "Fot Rafael Hoyos Weht / Unsplash",
        "id": 2540298,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/marzy-mi-sie-kosciol-w-ktorym-parafian-sie-szanuje-i-pyta-o-zdanie,3120605",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/11/a98a7925d63f34214a6e4d98652d5526/jpg/deon/feed/rafael-hoyos-weht-xzu7JccfUA4-unsplash%20crop.webp",
        "title": "Marzy mi si\u0119 Ko\u015bci\u00f3\u0142, w kt\u00f3rym parafian si\u0119 szanuje i pyta o zdanie",
        "vote": 0
    }
]