[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T21:31:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-fragment-wojskowej-maszyny-w-lesie-pilny-komunikat-zandarmer,nId,7948601\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fragment-wojskowej-maszyny-w-lesie-pilny-komunikat-zandarmer/000KW91GWWR37Q6N-C307.jpg\" alt=\"Fragment wojskowej maszyny w lesie. Pilny komunikat \u017candarmerii\" align=\"left\" /></a>Niecodzienne odkrycie w \u0141\u00f3dzkiem. W okolicy miejscowo\u015bci Wytrzyszczki \u017bandarmeria Wojskowa zabezpieczy\u0142a w sobot\u0119 wieczorem niewielki fragment cz\u0119\u015bci pochodz\u0105cej najprawdopodobniej z wojskowego statku powietrznego. Ze wst\u0119pnej analizy wynika, \u017ce m\u00f3g\u0142 le\u017ce\u0107 w lesie nawet 20 lat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2544496,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-fragment-wojskowej-maszyny-w-lesie-pilny-komunikat-zandarmer,nId,7948601",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fragment wojskowej maszyny w lesie. Pilny komunikat \u017candarmerii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T21:31:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gigantyczna-tragedia-na-dyskotece-jest-nowy-bilans-ofiar,nId,7948600\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gigantyczna-tragedia-na-dyskotece-jest-nowy-bilans-ofiar/000KW8ZLVTHXAM8C-C307.jpg\" alt=\"Gigantyczna tragedia na dyskotece. Jest nowy bilans ofiar\" align=\"left\" /></a>Co najmniej 225 os\u00f3b nie \u017cyje - to najnowsze dane po katastrofie dachu dyskoteki Jet Set w stolicy Dominikany, Santo Domingo. W szpitalach zmar\u0142y cztery osoby, kt\u00f3re zosta\u0142y ranne we wtorkowym wypadku i przebywa\u0142y w szpitalach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2544498,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gigantyczna-tragedia-na-dyskotece-jest-nowy-bilans-ofiar,nId,7948600",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczna tragedia na dyskotece. Jest nowy bilans ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T21:31:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wladze-oglaszaja-stan-wyjatkowy-alarm-na-wyspach-kanaryjskic,nId,7948598\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wladze-oglaszaja-stan-wyjatkowy-alarm-na-wyspach-kanaryjskic/000KW90G4XGEMY04-C307.jpg\" alt=\"W\u0142adze og\u0142aszaj\u0105 stan wyj\u0105tkowy. Alarm na Wyspach Kanaryjskich\" align=\"left\" /></a>Stan wyj\u0105tkowy z powodu ekstremalnych opad\u00f3w deszczu, kt\u00f3re spowodowa\u0142y ryzyko powodziowe na Lanzarote, jednej z wysp archipelagu, og\u0142osi\u0142y w\u0142adze hiszpa\u0144skich Wysp Kanaryjskich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2544497,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wladze-oglaszaja-stan-wyjatkowy-alarm-na-wyspach-kanaryjskic,nId,7948598",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adze og\u0142aszaj\u0105 stan wyj\u0105tkowy. Alarm na Wyspach Kanaryjskich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T20:14:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-bandyci-przerwali-mecz-zaatakowali-pilkarzy-i-kibicow,nId,7948595\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bandyci-przerwali-mecz-zaatakowali-pilkarzy-i-kibicow/000KW8WD7J7B02DO-C307.jpg\" alt=\"Bandyci przerwali mecz. Zaatakowali pi\u0142karzy i kibic\u00f3w \" align=\"left\" /></a>Szokuj\u0105ce sceny podczas meczu pi\u0142ki no\u017cnej w Zachodniopomorskiem. Zamaskowani bandyci wtargn\u0119li na boisko w trakcie spotkania Korony Stuchowo z Sarmat\u0105 Dobra i zaatakowali zawodnik\u00f3w oraz kibic\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2544144,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-bandyci-przerwali-mecz-zaatakowali-pilkarzy-i-kibicow,nId,7948595",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bandyci przerwali mecz. Zaatakowali pi\u0142karzy i kibic\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T20:14:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-polskie-pilkarki-reczne-z-awansem-na-mistrzostwa-swiata,nId,7948592\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-pilkarki-reczne-z-awansem-na-mistrzostwa-swiata/000KW8TOAHI58OQP-C307.jpg\" alt=\"Polskie pi\u0142karki r\u0119czne z awansem na mistrzostwa \u015bwiata\" align=\"left\" /></a>Reprezentacja Polski pi\u0142karek r\u0119cznych wygra\u0142a na wyje\u017adzie z Macedoni\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105 23:21 (10:10) w rewan\u017cowym meczu kwalifikacyjnym i awansowa\u0142a na mistrzostwa \u015bwiata. W pierwszym spotkaniu Bia\u0142o-Czerwone zwyci\u0119\u017cy\u0142y 22:18.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2544146,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-polskie-pilkarki-reczne-z-awansem-na-mistrzostwa-swiata,nId,7948592",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie pi\u0142karki r\u0119czne z awansem na mistrzostwa \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T20:14:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-popularny-lek-natychmiastowo-wycofywany-z-aptek-pilny-komuni,nId,7948590\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/popularny-lek-natychmiastowo-wycofywany-z-aptek-pilny-komuni/000KW8T1E6P24FSR-C307.jpg\" alt=\"Popularny lek natychmiastowo wycofywany z aptek. Pilny komunikt GIF\" align=\"left\" /></a>Furaginum MAX, lek stosowany w leczeniu infekcji dolnych dr\u00f3g moczowych - szczeg\u00f3lnie zapalenia p\u0119cherza - jest pilnie wycofywany ze sprzeda\u017cy. Powodem s\u0105 wykryte w badaniach jako\u015bciowych nieprawid\u0142owo\u015bci. G\u0142\u00f3wny Inspektorat Farmaceutyczny poinformowa\u0142, \u017ce wstrzymanie obrotu leku Furaginum MAX ma &quot;charakter natychmiastowy&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2544145,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-popularny-lek-natychmiastowo-wycofywany-z-aptek-pilny-komuni,nId,7948590",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popularny lek natychmiastowo wycofywany z aptek. Pilny komunikt GIF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T19:07:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-atak-nozem-w-domu-w-slaskiem,nId,7948587\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-nozem-w-domu-w-slaskiem/000KW8RN3KMGEN4J-C307.jpg\" alt=\"Atak no\u017cem w domu w \u015al\u0105skiem\" align=\"left\" /></a>Atak no\u017cem w Jankowicach ko\u0142o Pszczyny w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim. Ranny zosta\u0142 m\u0119\u017cczyzna - informuje reporter RMF FM Marcin Buczek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2543897,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-atak-nozem-w-domu-w-slaskiem,nId,7948587",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cem w domu w \u015al\u0105skiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T19:07:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-dwa-niedzwiedzie-na-szlaku-w-zakopanem-tpn-bije-na-alarm,nId,7948585\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwa-niedzwiedzie-na-szlaku-w-zakopanem-tpn-bije-na-alarm/000KW8QG2RMVLANG-C307.jpg\" alt=\"Dwa nied\u017awiedzie na szlaku w Zakopanem! TPN bije na alarm\" align=\"left\" /></a>Uwaga, nied\u017awiedzie! W sobot\u0119 wieczorem w Ku\u017anicach, przy szlaku prowadz\u0105cym do stacji na Kasprowy Wierch, pojawi\u0142y si\u0119 dwa osobniki. Tatrza\u0144ski Park Narodowy apeluje do turyst\u00f3w o ostro\u017cno\u015b\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2543896,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-dwa-niedzwiedzie-na-szlaku-w-zakopanem-tpn-bije-na-alarm,nId,7948585",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa nied\u017awiedzie na szlaku w Zakopanem! TPN bije na alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T19:07:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-wypadek-pod-krakowem-mezczyzna-spadl-z-wysokosci,nId,7948581\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koszmarny-wypadek-mezczyzna-spadl-z-wysokosci/000KW8ODJNL1EXHL-C307.jpg\" alt=\"Koszmarny wypadek. M\u0119\u017cczyzna spad\u0142 z wysoko\u015bci \" align=\"left\" /></a>Koszmarny wypadek w Pobiedniku Wielkim pod Krakowem. M\u0119\u017cczyzna skacz\u0105cy ze spadochronem spad\u0142 z wysoko\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2543899,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-wypadek-pod-krakowem-mezczyzna-spadl-z-wysokosci,nId,7948581",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koszmarny wypadek. M\u0119\u017cczyzna spad\u0142 z wysoko\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T19:07:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-tego-dnia-bedzie-28degc-pogoda-na-wielkanoc-naprawde-zaskocz,nId,7948577\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tego-dnia-bedzie-28degc-pogoda-na-wielkanoc-naprawde-zaskocz/000KW8NJEV7FH5B5-C307.jpg\" alt=\"Tego dnia b\u0119dzie 28\u00b0C. Pogoda na Wielkanoc naprawd\u0119 zaskoczy\" align=\"left\" /></a>Pogoda na Wielkanoc - czy b\u0119dzie ciep\u0142o? Czy w \u015bwi\u0119ta wielkanocne b\u0119dziemy cieszy\u0107 si\u0119 s\u0142o\u0144cem i brakiem opad\u00f3w? 28 st. C - a\u017c tyle zobaczymy na termometrach zgodnie z aktualnymi prognozami synoptyk\u00f3w Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej. Kt\u00f3rego dnia dok\u0142adnie? W 2025 roku \u015bwi\u0119ta wielkanocne wypadaj\u0105 do\u015b\u0107 p\u00f3\u017ano. Wielki Pi\u0105tek - 18 kwietnia, Wielka Sobota poprzedzaj\u0105ca \u015bwi\u0119to Zmartwychwstania - 19 kwietnia, Wielkanoc - 20 kwietnia, a Poniedzia\u0142ek Wielkanocny - 21 kwietnia. Sprawd\u017acie aktualn\u0105 prognoz\u0119 pogody na te dni. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2543895,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-tego-dnia-bedzie-28degc-pogoda-na-wielkanoc-naprawde-zaskocz,nId,7948577",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego dnia b\u0119dzie 28\u00b0C. Pogoda na Wielkanoc naprawd\u0119 zaskoczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T16:56:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kreml-jest-zrodlem-okrucienstwa-mocne-slowa-w-bykowni,nId,7948564\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kreml-jest-zrodlem-okrucienstwa-mocne-slowa-w-bykowni/000KW8JHQU1LVOSY-C307.jpg\" alt=\"&quot;Kreml jest \u017ar\u00f3d\u0142em okrucie\u0144stwa&quot;. Mocne s\u0142owa w Bykowni\" align=\"left\" /></a>&quot;Por\u00f3wnania sprzed 85 lat i z 2025 roku s\u0105 jednoznaczne. Kreml jest \u017ar\u00f3d\u0142em okrucie\u0144stwa, napa\u015bci, niestabilno\u015bci i wszystkiego, co si\u0119 \u0142\u0105czy z chaosem, z zagro\u017ceniami dla \u015bwiata&quot; - m\u00f3wi\u0142 szef ambasady RP w Kijowie, Piotr \u0141ukasiewicz, na Polskim Cmentarzu Wojennym w Bykowni. W sobot\u0119 upami\u0119tniono tam 85. rocznic\u0119 zbrodni katy\u0144skiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2543264,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kreml-jest-zrodlem-okrucienstwa-mocne-slowa-w-bykowni,nId,7948564",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kreml jest \u017ar\u00f3d\u0142em okrucie\u0144stwa\". Mocne s\u0142owa w Bykowni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T16:56:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-lagodzi-kurs-te-artykuly-jednak-zwolniono-z-cel,nId,7948558\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-lagodzi-kurs-te-artykuly-jednak-zwolniono-z-cel/000KW8GEGGW67HUT-C307.jpg\" alt=\"Trump \u0142agodzi kurs? Te artyku\u0142y jednak zwolniono z ce\u0142\" align=\"left\" /></a>Smartfony, komputery i inne urz\u0105dzenia elektroniczne wy\u0142\u0105czono z listy artyku\u0142\u00f3w obj\u0119tych nowymi dwustronnymi c\u0142ami og\u0142oszonymi przez prezydenta USA Donalda Trumpa - wynika z obwieszczenia ameryka\u0144skiego urz\u0119du celnego CBP. Z ce\u0142 zwolniono te\u017c twarde dyski, procesory do komputer\u00f3w i mikroczipy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2543263,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-lagodzi-kurs-te-artykuly-jednak-zwolniono-z-cel,nId,7948558",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump \u0142agodzi kurs? Te artyku\u0142y jednak zwolniono z ce\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T16:56:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-oddzielnych-pomieszczeniach-spotkanie-usa-iran-zakonczone,nId,7948559\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-oddzielnych-pomieszczeniach-spotkanie-usa-iran-zakonczone/000KW8GGO6QA5W3R-C307.jpg\" alt=\"W oddzielnych pomieszczeniach. Spotkanie USA-Iran zako\u0144czone\" align=\"left\" /></a>Ponad 2,5 godziny - ka\u017cda delegacja w oddzielnym pomieszczeniu - negocjowali w sobot\u0119 w Omanie wys\u0142annicy USA i Iranu. Chodzi przede wszystkim o przysz\u0142o\u015b\u0107 ira\u0144skiego programu nuklearnego. Relacje mi\u0119dzy oboma pa\u0144stwami s\u0105 napi\u0119te.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2543265,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-oddzielnych-pomieszczeniach-spotkanie-usa-iran-zakonczone,nId,7948559",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W oddzielnych pomieszczeniach. Spotkanie USA-Iran zako\u0144czone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T15:51:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-komplet-zwyciestw-i-koncowy-triumf-polskich-rugbistow,nId,7948556\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/komplet-zwyciestw-i-koncowy-triumf-polskich-rugbistow/000KW8FO9FBAK0BL-C307.jpg\" alt=\"Komplet zwyci\u0119stw i ko\u0144cowy triumf polskich rugbist\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Reprezentacja Polski triumfowa\u0142a w Rugby Europe Trophy. W sobot\u0119 Bia\u0142o-Czerwoni pokonali w Trelleborgu Szwecj\u0119 29:25 (12:13) w swoim pi\u0105tym i ostatnim meczu rozgrywek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2542880,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-komplet-zwyciestw-i-koncowy-triumf-polskich-rugbistow,nId,7948556",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komplet zwyci\u0119stw i ko\u0144cowy triumf polskich rugbist\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T15:51:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-na-hustawkach-bujaja-sie-juz-tylko-pluszaki-zelenski-o-najst,nId,7948542\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/na-hustawkach-bujaja-sie-juz-tylko-pluszaki-oto-najstraszliw/000KW7KG67GP81F2-C307.jpg\" alt=\"Na hu\u015btawkach bujaj\u0105 si\u0119 ju\u017c tylko pluszaki. Oto najstraszliwsze oblicze wojny\" align=\"left\" /></a>19 os\u00f3b, w tym 9 dzieci nie \u017cyje po tym, jak rosyjski pocisk balistyczny uderzy\u0142 tu\u017c obok dom\u00f3w, blok\u00f3w i placu zabaw w rodzinnej miejscowo\u015bci Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Prezydent Ukrainy zamie\u015bci\u0142 w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wstrz\u0105saj\u0105ce zdj\u0119cia, kt\u00f3re ukazuj\u0105 zabawki i pluszaki symbolicznie spoczywaj\u0105ce w piaskownicy, na hu\u015btawkach i na karuzeli. Ze\u0142enski poinformowa\u0142 tak\u017ce o \u015bmierci pilota samolotu F-16, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 podczas wykonywania zada\u0144 bojowych. &quot;Ch\u0142opak mia\u0142 26 lat&quot; - powiadomi\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2542878,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-na-hustawkach-bujaja-sie-juz-tylko-pluszaki-zelenski-o-najst,nId,7948542",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na hu\u015btawkach bujaj\u0105 si\u0119 ju\u017c tylko pluszaki. Oto najstraszliwsze oblicze wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T15:51:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-polska-koszykowka/news-po-tytul-bez-porazki-koszykarki-z-gdyni-mistrzyniami-polski,nId,7948554\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/po-tytul-bez-porazki-koszykarki-z-gdyni-mistrzyniami-polski/000KW8DZXPRP977E-C307.jpg\" alt=\"Po tytu\u0142 bez pora\u017cki. Koszykarki z Gdyni mistrzyniami Polski \" align=\"left\" /></a>Koszykarki VBW Gdynia po raz 14. si\u0119gn\u0119\u0142y po mistrzostwo Polski. W trzecim meczu fina\u0142u pokona\u0142y w Gorzowie Wlkp. Polsk\u0105Stref\u0119Inwestycji Ene\u0119 AJP 87:71 (27:18, 19:21, 26:15, 15:17) i ca\u0142y fina\u0142 wygra\u0142y 3:0. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2542881,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-polska-koszykowka/news-po-tytul-bez-porazki-koszykarki-z-gdyni-mistrzyniami-polski,nId,7948554",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po tytu\u0142 bez pora\u017cki. Koszykarki z Gdyni mistrzyniami Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T15:51:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-powazny-wypadek-w-barczewie-ladowal-smiglowiec-lpr,nId,7948551\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powazny-wypadek-w-barczewie-ladowal-smiglowiec-lpr/000KW8BCLY1951QK-C307.jpg\" alt=\"Powa\u017cny wypadek w Barczewie. L\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR\" align=\"left\" /></a>Cztery osoby trafi\u0142y do szpitala w wyniku powa\u017cnego wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w sobot\u0119 w Barczewie w Warmi\u0144sko-Mazurskiem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2542879,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-powazny-wypadek-w-barczewie-ladowal-smiglowiec-lpr,nId,7948551",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek w Barczewie. L\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T14:54:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-eksplozja-w-liceum-podczas-dni-otwartych,nId,7948532\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/odlamki-szkla-powaznie-ranily-17-latke-eksplozja-we-wroclawi/000KW896G9WS8R6M-C307.jpg\" alt=\"Od\u0142amki szk\u0142a powa\u017cnie rani\u0142y 17-latk\u0119. Eksplozja we Wroc\u0142awiu \" align=\"left\" /></a>Nastolatka ranna od\u0142amkami szk\u0142a przechodzi operacj\u0119, poszkodowane s\u0105 te\u017c trzy inne osoby - to najnowsze doniesienia po wybuchu podczas eksperymentu chemicznego w trakcie dni otwartych w III Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cym we Wroc\u0142awiu - informuje reporterka RMF FM Martyna Czerwi\u0144ska. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2542877,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-eksplozja-w-liceum-podczas-dni-otwartych,nId,7948532",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od\u0142amki szk\u0142a powa\u017cnie rani\u0142y 17-latk\u0119. Eksplozja we Wroc\u0142awiu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T14:46:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-incydent-z-gazem-na-spotkaniu-z-trzaskowskim-ostre-slowa-tus,nId,7948544\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/incydent-z-gazem-na-spotkaniu-z-trzaskowskim-ostre-slowa-tus/000KW87LB015P4H4-C307.jpg\" alt=\"Incydent z gazem na spotkaniu z Trzaskowskim. Ostre s\u0142owa Tuska\" align=\"left\" /></a>&quot;Dzisiejsza pr\u00f3ba ataku gazem na Rafa\u0142a Trzaskowskiego przez agresywnego m\u0119\u017cczyzn\u0119 w czasie otwartego spotkania w Boles\u0142awcu pokazuje, \u017ce wygrana prezydenta Warszawy we wczorajszej debacie rozw\u015bcieczy\u0142a konkurencj\u0119. Plus efekt hejtu prawicowych medi\u00f3w&quot; - napisa\u0142 w sobot\u0119 po po\u0142udniu na platformie X premier Donald Tusk. Wpis jest pok\u0142osiem incydentu, do kt\u00f3rego mia\u0142o doj\u015b\u0107 na sobotnim spotkaniu Rafa\u0142a Trzaskowskiego z mieszka\u0144cami Boles\u0142awca. Polityk PO Patryk Jaskulski informowa\u0142, \u017ce podczas wiecu starszy m\u0119\u017cczyzna wyci\u0105gn\u0105\u0142 w pewnym...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2542555,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-incydent-z-gazem-na-spotkaniu-z-trzaskowskim-ostre-slowa-tus,nId,7948544",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent z gazem na spotkaniu z Trzaskowskim. Ostre s\u0142owa Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T14:46:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-papiez-opuscil-watykan-wyruszyl-z-bukietem-bialych-kwiatow,nId,7948538\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/papiez-opuscil-watykan-wyruszyl-z-bukietem-bialych-kwiatow/000KW80E2JHUTJ9M-C307.jpg\" alt=\"Papie\u017c opu\u015bci\u0142 Watykan. Wyruszy\u0142 z bukietem bia\u0142ych kwiat\u00f3w\" align=\"left\" /></a>To pierwsza taka pielgrzymka papie\u017ca Franciszka od powrotu ze szpitala. W sobot\u0119 Ojciec \u015awi\u0119ty po raz pierwszy od tego czasu opu\u015bci\u0142 Watykan i niespodziewanie nawiedzi\u0142 rzymsk\u0105 bazylik\u0119 Matki Boskiej Wi\u0119kszej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2542556,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-papiez-opuscil-watykan-wyruszyl-z-bukietem-bialych-kwiatow,nId,7948538",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c opu\u015bci\u0142 Watykan. Wyruszy\u0142 z bukietem bia\u0142ych kwiat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T14:46:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zwiekszone-kontrole-graniczne-w-zwiazku-z-pryszczyca-jaka-sy,nId,7948541\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zwiekszone-kontrole-graniczne-w-zwiazku-z-pryszczyca-jaka-sy/000KW7P0SFRMVHRD-C307.jpg\" alt=\"Zwi\u0119kszone kontrole graniczne w zwi\u0105zku z pryszczyc\u0105. Jaka sytuacja jest w Niemczech?\" align=\"left\" /></a>Od soboty Niemcy zosta\u0142y oficjalnie uznane za kraj wolny od pryszczycy. Z kolei w Polsce do tej pory nie stwierdzono \u017cadnego ogniska tej gro\u017anej choroby wirusowej. Sytuacja epizootyczna w kraju jest monitorowana na bie\u017c\u0105co, a Inspekcja Weterynaryjna i inne s\u0142u\u017cby prowadz\u0105 wzmo\u017cone kontrole w zwi\u0105zku z okresem przed\u015bwi\u0105tecznym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2542557,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zwiekszone-kontrole-graniczne-w-zwiazku-z-pryszczyca-jaka-sy,nId,7948541",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwi\u0119kszone kontrole graniczne w zwi\u0105zku z pryszczyc\u0105. Jaka sytuacja jest w Niemczech?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T13:40:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-cyfrowy-titanic-ujawnia-prawde-po-latach,nId,7948525\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cyfrowy-titanic-ujawnia-prawde-po-latach/000KW7GZL3O6RCG9-C307.jpg\" alt=\"Cyfrowy Titanic ujawnia prawd\u0119 po latach \" align=\"left\" /></a>Ponad 700 tys. obraz\u00f3w, trzy tygodnie pracy i najnowocze\u015bniejsze technologie - tyle potrzeba by\u0142o, by stworzy\u0107 najdok\u0142adniejszy cyfrowy model Titanica w historii. Dzi\u0119ki prze\u0142omowym skanom naukowcy po raz pierwszy mogli spojrze\u0107 na wrak z niespotykan\u0105 dot\u0105d dok\u0142adno\u015bci\u0105. Efekt? Nowe informacje o ostatnich godzinach rejsu, potwierdzenie heroizmu za\u0142ogi i &quot;oczyszczenie&quot; dobrego imienia pierwszego oficera.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2542212,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-cyfrowy-titanic-ujawnia-prawde-po-latach,nId,7948525",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyfrowy Titanic ujawnia prawd\u0119 po latach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T13:40:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-ogromny-wybuch-w-liceum-podczas-dni-otwartych,nId,7948532\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ogromny-wybuch-w-liceum-podczas-dni-otwartych/000KW7HN1U57I2RP-C307.jpg\" alt=\"Ogromny wybuch w liceum podczas dni otwartych\" align=\"left\" /></a>Nieszcz\u0119\u015bliwy wypadek podczas dni otwartych w III Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cym we Wroc\u0142awiu. Eksperyment chemiczny w jednej z pracowni zako\u0144czy\u0142 si\u0119 niespodziewanym wybuchem. Ranne s\u0105 trzy osoby, w tym 10-latka - informuje reporterka RMF FM Martyna Czerwi\u0144ska. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2542210,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-ogromny-wybuch-w-liceum-podczas-dni-otwartych,nId,7948532",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromny wybuch w liceum podczas dni otwartych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T13:14:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-najpierw-msza-pozniej-polonez-marsz-z-udzialem-politykow-pis,nId,7948512\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/najpierw-msza-pozniej-polonez-marsz-z-udzialem-politykow-pis/000KW7IZKAQV68OQ-C307.jpg\" alt=\"Najpierw msza, p\u00f3\u017aniej polonez. Marsz z udzia\u0142em polityk\u00f3w PiS w Warszawie\" align=\"left\" /></a>Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 marsz z okazji 1000-lecia Kr\u00f3lestwa Polskiego i 500-lecia Ho\u0142du Pruskiego. Uczestnicy przeszli w sobot\u0119 Krakowskim Przedmie\u015bciem w Warszawie. W marszu bra\u0142 udzia\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Do zgromadzonych przemawia\u0142 m.in. Karol Nawrocki. &quot;Chcemy Polski wielkiej&quot; - m\u00f3wi\u0142 w swoim wyst\u0105pieniu. Zgromadzeni skandowali: &quot;Karol Nawrocki prezydentem Polski&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2542211,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-najpierw-msza-pozniej-polonez-marsz-z-udzialem-politykow-pis,nId,7948512",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpierw msza, p\u00f3\u017aniej polonez. Marsz z udzia\u0142em polityk\u00f3w PiS w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T12:34:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-kontrowersje-wokol-krzyza-na-giewoncie-tpn-utrzymuje-stanowi,nId,7948514\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kontrowersje-wokol-krzyza-na-giewoncie-tpn-utrzymuje-stanowi/000KW7BZRFSQCIKD-C307.jpg\" alt=\"Kontrowersje wok\u00f3\u0142 Krzy\u017ca na Giewoncie. TPN utrzymuje stanowisko\" align=\"left\" /></a>W internecie zawrza\u0142o po ukaraniu dw\u00f3ch os\u00f3b mandatami za z\u0142amanie regulaminu podczas roz\u015bwietlania krzy\u017ca na Giewoncie w 20. rocznic\u0119 \u015bmierci Jana Paw\u0142a II. Dyrektor TPN, Szymon Ziobrowski, podkre\u015bla, \u017ce priorytetem jest ochrona przyrody i instytucja nie ust\u0105pi pod presj\u0105 emocjonalnych komentarzy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2541901,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-kontrowersje-wokol-krzyza-na-giewoncie-tpn-utrzymuje-stanowi,nId,7948514",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersje wok\u00f3\u0142 Krzy\u017ca na Giewoncie. TPN utrzymuje stanowisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T12:34:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-martwy-mezczyzna-z-rana-glowy-co-wydarzylo-sie-w-tym-domu,nId,7948522\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/martwy-mezczyzna-z-rana-glowy-co-wydarzylo-sie-w-tym-domu/000KW7CMPU6B4NVJ-C307.jpg\" alt=\"\u200bMartwy m\u0119\u017cczyzna z ran\u0105 g\u0142owy. Co wydarzy\u0142o si\u0119 w tym domu?\" align=\"left\" /></a>Trzy osoby zosta\u0142y zatrzymane w zwi\u0105zku ze \u015bmierci\u0105 oko\u0142o 60-letniego m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry dzisiaj z ran\u0105 g\u0142owy zosta\u0142 znaleziony martwy w jednym z dom\u00f3w w Malinowie w gminie Olsztynek w Warmi\u0144sko-Mazurskiem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2541900,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-martwy-mezczyzna-z-rana-glowy-co-wydarzylo-sie-w-tym-domu,nId,7948522",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bMartwy m\u0119\u017cczyzna z ran\u0105 g\u0142owy. Co wydarzy\u0142o si\u0119 w tym domu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T12:34:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-masowe-zatrucie-w-osrodku-strazy-granicznej-liczba-hospitali,nId,7948519\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/masowe-zatrucie-w-osrodku-strazy-granicznej-liczba-hospitali/000KW7C82SV1G9XX-C307.jpg\" alt=\"Masowe zatrucie w o\u015brodku stra\u017cy granicznej. Liczba hospitalizowanych ro\u015bnie\" align=\"left\" /></a>Do 82 wzros\u0142a liczba s\u0142uchaczy Centrum Szkolenia Stra\u017cy Granicznej w K\u0119trzynie (warmi\u0144sko-mazurskie) hospitalizowanych z powodu objaw\u00f3w zatrucia pokarmowego. Na razie nie wiadomo, co mog\u0142o by\u0107 \u017ar\u00f3d\u0142em salmonelli, kt\u00f3ra wywo\u0142a\u0142a zatrucie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2541899,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-masowe-zatrucie-w-osrodku-strazy-granicznej-liczba-hospitali,nId,7948519",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masowe zatrucie w o\u015brodku stra\u017cy granicznej. Liczba hospitalizowanych ro\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T12:34:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-najpierw-msza-pozniej-polonez-marsz-w-warszawie,nId,7948512\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/najpierw-msza-pozniej-polonez-marsz-w-warszawie/000KW7ALV2N3JGP6-C307.jpg\" alt=\"Najpierw msza, p\u00f3\u017aniej polonez. Marsz w Warszawie\" align=\"left\" /></a>Marsz z okazji 1000-lecia Kr\u00f3lestwa Polskiego i 500-lecia Ho\u0142du Pruskiego dotar\u0142 na Plac Zamkowy w Warszawie. Bierze w nim udzia\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2541898,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-najpierw-msza-pozniej-polonez-marsz-w-warszawie,nId,7948512",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpierw msza, p\u00f3\u017aniej polonez. Marsz w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T11:26:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-najpierw-msza-pozniej-polonez-ruszyl-marsz-w-warszawie,nId,7948512\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/najpierw-msza-pozniej-polonez-ruszyl-marsz-w-warszawie/000KW7ALV2N3JGP6-C307.jpg\" alt=\"Najpierw msza, p\u00f3\u017aniej polonez. Ruszy\u0142 marsz w Warszawie\" align=\"left\" /></a>W stolicy sprzed pomnika Miko\u0142aja Kopernika na Krakowskim Przedmie\u015bciu ruszy\u0142 marsz z okazji 1000-lecia Kr\u00f3lestwa Polskiego i 500-lecia Ho\u0142du Pruskiego. Bierze w nim udzia\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oraz politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2541645,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-najpierw-msza-pozniej-polonez-ruszyl-marsz-w-warszawie,nId,7948512",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpierw msza, p\u00f3\u017aniej polonez. Ruszy\u0142 marsz w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T11:26:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-uzbrojeni-i-zamaskowani-pastor-porwany-podczas-nabozenstwa,nId,7948501\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uzbrojeni-i-zamaskowani-pastor-porwany-podczas-nabozenstwa/000KW78CTQA5XANE-C307.jpg\" alt=\"Uzbrojeni i zamaskowani: Pastor porwany podczas nabo\u017ce\u0144stwa\" align=\"left\" /></a>Ameryka\u0144ski pastor zosta\u0142 porwany przez uzbrojonych m\u0119\u017cczyzn, gdy odprawia\u0142 nabo\u017ce\u0144stwo w ko\u015bciele w Republice Po\u0142udniowej Afryki. W akcj\u0119 poszukiwawcz\u0105 zaanga\u017cowano elitarn\u0105 jednostk\u0119 policji RPA. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2541646,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-uzbrojeni-i-zamaskowani-pastor-porwany-podczas-nabozenstwa,nId,7948501",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uzbrojeni i zamaskowani: Pastor porwany podczas nabo\u017ce\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T10:21:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-zyje-o-jan-andrzej-kloczowski-wybitny-dominikanin-i-filo,nId,7948490\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-o-jan-andrzej-kloczowski-wybitny-dominikanin-i-filo/000KW75DQ6MNDWJW-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje o. Jan Andrzej K\u0142oczowski \u2013 wybitny dominikanin i filozof \" align=\"left\" /></a>Zmar\u0142 Jan Andrzej K\u0142oczowski OP, jeden z najwybitniejszych polskich dominikan\u00f3w, filozof religii, teolog oraz zas\u0142u\u017cony duszpasterz akademicki w Krakowie. W swoim \u017cyciu \u0142\u0105czy\u0142 pasj\u0119 naukow\u0105 z g\u0142\u0119bok\u0105 wiar\u0105, pozostawiaj\u0105c po sobie niezatarte \u015blady w polskim \u017cyciu religijnym i intelektualnym. Umar\u0142 w wieku 87 lat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2541363,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-zyje-o-jan-andrzej-kloczowski-wybitny-dominikanin-i-filo,nId,7948490",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje o. Jan Andrzej K\u0142oczowski \u2013 wybitny dominikanin i filozof",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T10:21:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-pelnia-rozowego-ksiezyca-czeka-nas-wyjatkowy-spektakl,nId,7948479\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pelnia-rozowego-ksiezyca-czeka-nas-wyjatkowy-spektakl/000KW72SW1DT3V6A-C307.jpg\" alt=\"Pe\u0142nia R\u00f3\u017cowego Ksi\u0119\u017cyca. Czeka nas wyj\u0105tkowy spektakl \" align=\"left\" /></a>Tej nocy warto patrze\u0107 w niebo. B\u0119dzie mo\u017cna zaobserwowa\u0107 Pe\u0142ni\u0119 R\u00f3\u017cowego Ksi\u0119\u017cyca. Mimo i\u017c nazwa mo\u017ce sugerowa\u0107 kolorystyczne zmiany naszego naturalnego satelity, rzeczywisto\u015b\u0107 ma nieco inny wymiar.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2541362,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-pelnia-rozowego-ksiezyca-czeka-nas-wyjatkowy-spektakl,nId,7948479",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pe\u0142nia R\u00f3\u017cowego Ksi\u0119\u017cyca. Czeka nas wyj\u0105tkowy spektakl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T10:21:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tragiczny-final-awarii-cieplowniczej-w-warszawie-nie-zyje-me,nId,7948486\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-final-awarii-cieplowniczej-w-warszawie-nie-zyje-me/000KW73S3SP81G6G-C307.jpg\" alt=\"Tragiczny fina\u0142 awarii ciep\u0142owniczej w Warszawie. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna\" align=\"left\" /></a>Tragedia na warszawskiej Bia\u0142o\u0142\u0119ce. Jeden m\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje, drugi zosta\u0142 poparzony po awarii w kanale ciep\u0142owniczym. To osoby w kryzysie bezdomno\u015bci, kt\u00f3re sp\u0119dza\u0142y tam noc. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2541360,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tragiczny-final-awarii-cieplowniczej-w-warszawie-nie-zyje-me,nId,7948486",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 awarii ciep\u0142owniczej w Warszawie. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T10:21:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-tusk-zlosliwie-skomentowal-debate-w-konskich,nId,7948497\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-zlosliwie-skomentowal-debate-w-konskich/000KW75VPSTQ94SO-C307.jpg\" alt=\"\u200bTusk z\u0142o\u015bliwie skomentowa\u0142 debat\u0119 w Ko\u0144skich\" align=\"left\" /></a>&quot;Debaty zmieni\u0142y si\u0119 w festiwal gad\u017cet\u00f3w, ale stawka tych wybor\u00f3w jest powa\u017cna i wysoka&quot; - napisa\u0142 w sobot\u0119 rano na portalu X premier Donald Tusk. Skomentowa\u0142 w ten spos\u00f3b pi\u0105tkow\u0105 dyskusj\u0119 w Ko\u0144skich (woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie), podczas kt\u00f3rej Karol Nawrocki wr\u0119czy\u0142 Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu t\u0119czow\u0105 flag\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2541361,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-tusk-zlosliwie-skomentowal-debate-w-konskich,nId,7948497",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bTusk z\u0142o\u015bliwie skomentowa\u0142 debat\u0119 w Ko\u0144skich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T09:16:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-kobieta-ocknela-sie-i-przeszla-do-ataku-szokujace-sceny-w-ja,nId,7948466\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kobieta-ocknela-sie-i-przeszla-do-ataku-szokujace-sceny-w-ja/000KW6YG5EKNKXY3-C307.jpg\" alt=\"Kobieta ockn\u0119\u0142a si\u0119 i przesz\u0142a do ataku. Szokuj\u0105ce sceny w Jaworznie\" align=\"left\" /></a>Atak na ratownik\u00f3w medycznych w Jaworznie (woj. \u015bl\u0105skie). 50-letnia kobieta, kt\u00f3ra chwil\u0119 wcze\u015bniej le\u017ca\u0142a nieprzytomna na klatce schodowej bloku, uderza\u0142a, kopa\u0142a i wulgarnie zwyzywa\u0142a ratownik\u00f3w medycznych udzielaj\u0105cych jej pomocy. Grozi jej do 3 lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2541089,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-kobieta-ocknela-sie-i-przeszla-do-ataku-szokujace-sceny-w-ja,nId,7948466",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobieta ockn\u0119\u0142a si\u0119 i przesz\u0142a do ataku. Szokuj\u0105ce sceny w Jaworznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T09:16:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-polacy-szturmuja-hiszpanski-rynek-nieruchomosci,nId,7948463\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-szturmuja-hiszpanski-rynek-nieruchomosci/000KW6ZAFP98E82K-C307.jpg\" alt=\"Polacy szturmuj\u0105 hiszpa\u0144ski rynek nieruchomo\u015bci\" align=\"left\" /></a>Hiszpania staje si\u0119 drugim domem dla tysi\u0119cy Polak\u00f3w. W 2024 roku nasi rodacy kupili tam prawie 4300 nieruchomo\u015bci \u2013 o 36,6 proc. wi\u0119cej ni\u017c rok wcze\u015bniej! Dlaczego tak ch\u0119tnie inwestujemy w hiszpa\u0144skie domy i mieszkania? Eksperci nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci: chodzi o bezpiecze\u0144stwo, klimat i... potrzeb\u0119 dywersyfikacji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2541090,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-polacy-szturmuja-hiszpanski-rynek-nieruchomosci,nId,7948463",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy szturmuj\u0105 hiszpa\u0144ski rynek nieruchomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T09:16:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-zle-zaparkowany-samochod-przyczyna-krwawej-awantury-dramatyc,nId,7948471\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zle-zaparkowany-samochod-przyczyna-krwawej-awantury-dramatyc/000KW70O1VD4KHQ8-C307.jpg\" alt=\"\u0179le zaparkowany samoch\u00f3d przyczyn\u0105 krwawej awantury. Dramatyczne sceny\" align=\"left\" /></a>Policjanci z Poznania zatrzymali no\u017cownika, kt\u00f3ry zrani\u0142 50-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119. Powodem k\u0142\u00f3tni mia\u0142 by\u0107 \u017ale zaparkowany samoch\u00f3d. Poszkodowany m\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala, gdzie przeszed\u0142 operacj\u0119. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2541088,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-zle-zaparkowany-samochod-przyczyna-krwawej-awantury-dramatyc,nId,7948471",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0179le zaparkowany samoch\u00f3d przyczyn\u0105 krwawej awantury. Dramatyczne sceny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T08:11:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-kryzys-wodociagowy-w-kochcicach-pilny-komunikat,nId,7948455\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kryzys-wodociagowy-w-kochcicach-pilny-komunikat/000KW6X0AMCVBYWM-C307.jpg\" alt=\"Kryzys wodoci\u0105gowy w Kochcicach. Pilny komunikat \" align=\"left\" /></a>K\u0142opoty z wod\u0105 z sieci wodoci\u0105gowej w Kochcicach w \u015al\u0105skiem. Sanepid zakaza\u0142 korzystania z niej, bo w pr\u00f3bkach wody wykryto bakterie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2540825,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-kryzys-wodociagowy-w-kochcicach-pilny-komunikat,nId,7948455",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryzys wodoci\u0105gowy w Kochcicach. Pilny komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T08:11:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nadciaga-wiosenne-cieplo-sprawdz-jak-przygotowac-swoj-organi,nId,7948445\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nadciaga-wiosenne-cieplo-sprawdz-jak-przygotowac-swoj-organi/000KW6WSFDLUJ40M-C307.jpg\" alt=\"Nadci\u0105ga wiosenne ciep\u0142o. Sprawd\u017a, jak przygotowa\u0107 sw\u00f3j organizm\" align=\"left\" /></a>Ju\u017c od najbli\u017cszej niedzieli czeka nas gwa\u0142towne ocieplenie \u2013 r\u00f3\u017cnica temperatur mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 nawet 10 stopni Celsjusza. Cho\u0107 wiosenne s\u0142o\u0144ce poprawia nastr\u00f3j, zmiana pogody mo\u017ce zaskoczy\u0107 organizm. Biometeorolog IMGW, dr Grzegorz Kali\u0144ski, ostrzega przed senno\u015bci\u0105 i spadkiem koncentracji. Jak zadba\u0107 o samopoczucie w tych dniach? Kluczowe b\u0119d\u0105 odpoczynek, zdrowa dieta i odpowiednia adaptacja do nowych warunk\u00f3w atmosferycznych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2540824,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nadciaga-wiosenne-cieplo-sprawdz-jak-przygotowac-swoj-organi,nId,7948445",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadci\u0105ga wiosenne ciep\u0142o. Sprawd\u017a, jak przygotowa\u0107 sw\u00f3j organizm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T07:04:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-jaki-polska-zasluguje-na-powazna-debate-za-ten-cyrk-odpowiad,nId,7948062\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jaki-polska-zasluguje-na-powazna-debate-za-ten-cyrk-odpowiad/000KW2UJGH2WFEPD-C307.jpg\" alt=\"Jaki: Polska zas\u0142uguje na powa\u017cn\u0105 debat\u0119, za ten cyrk odpowiada Trzaskowski\" align=\"left\" /></a>&quot;Polacy zas\u0142uguj\u0105 na powa\u017cn\u0105 debat\u0119. Do ko\u0144ca nie by\u0142o wiadomo, czy si\u0119 odb\u0119dzie. Za ten cyrk odpowiada Trzaskowski\u201d \u2013 komentowa\u0142 zamieszanie z pi\u0105tkow\u0105 debat\u0105 kandydat\u00f3w na prezydenta Patryk Jaki, Go\u015b\u0107 Krzysztofa Ziemca w RMF FM. Wiceprezes PiS stwierdzi\u0142, \u017ce starcie zdecydowanie wygra\u0142 Karol Nawrocki. Polityk, jako organizator dzisiejszego marszu z okazji 500-lecia Ho\u0142du Pruskiego i 1000-lecia Kr\u00f3lestwa Polskiego, ma nadziej\u0119, \u017ce ulicami Warszawy przemaszeruje co najmniej kilka tysi\u0119cy ludzi. &quot;Ob\u00f3z III RP nie by\u0142 zainteresowany...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2540618,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-jaki-polska-zasluguje-na-powazna-debate-za-ten-cyrk-odpowiad,nId,7948062",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaki: Polska zas\u0142uguje na powa\u017cn\u0105 debat\u0119, za ten cyrk odpowiada Trzaskowski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T07:04:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-wyjatkowe-odkrycie-triasowy-zolw-z-tajlandii-mial-krewniakow,nId,7948440\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wyjatkowe-odkrycie-triasowy-zolw-z-tajlandii-mial-krewniakow/000KW6UIII3W9K52-C307.jpg\" alt=\"Wyj\u0105tkowe odkrycie. Triasowy \u017c\u00f3\u0142w z Tajlandii mia\u0142 krewniak\u00f3w w Polsce\" align=\"left\" /></a>\u017b\u00f3\u0142w \u017cyj\u0105cy przed ok. 215 mln lat na terenie dzisiejszej Tajlandii nie nale\u017ca\u0142 do znanych dot\u0105d rodzaj\u00f3w. Jest jednak dowodem na wi\u0119ksz\u0105 ni\u017c dot\u0105d zak\u0142adano r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 wczesnych przedstawicieli tej grupy. Gad mia\u0142 krewniak\u00f3w w Polsce. To najnowsze ustalenia paleontolog\u00f3w m.in. z Instytutu Paleobiologii PAN. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2540619,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-wyjatkowe-odkrycie-triasowy-zolw-z-tajlandii-mial-krewniakow,nId,7948440",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowe odkrycie. Triasowy \u017c\u00f3\u0142w z Tajlandii mia\u0142 krewniak\u00f3w w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T05:58:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-alarm-w-europejskiej-stolicy-eksplozja-bomby-przed-siedziba-,nId,7948427\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alarm-w-europejskiej-stolicy-eksplozja-bomby-przed-siedziba/000KW6PT8J3RLPQO-C307.jpg\" alt=\"Alarm w europejskiej stolicy. Eksplozja bomby przed siedzib\u0105 linii kolejowych\" align=\"left\" /></a>Przed biurowcem Hellenic Train, najwi\u0119kszego greckiego przewo\u017anika kolejowego, w centrum Aten, eksplodowa\u0142 \u0142adunek wybuchowy. Na szcz\u0119\u015bcie nie by\u0142o ofiar. Media \u0142\u0105cz\u0105 incydent z tragiczn\u0105 katastrof\u0105 kolejow\u0105 sprzed 2 lat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2540420,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-alarm-w-europejskiej-stolicy-eksplozja-bomby-przed-siedziba-,nId,7948427",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarm w europejskiej stolicy. Eksplozja bomby przed siedzib\u0105 linii kolejowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T05:58:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-wiemy-ilu-kandydatow-wystartuje-w-wyborach-prezydenckich,nId,7948430\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiemy-ilu-kandydatow-wystartuje-w-wyborach-prezydenckich/000KW6QGOUATB5QC-C307.jpg\" alt=\"\u200bWiemy, ilu kandydat\u00f3w wystartuje w wyborach prezydenckich\" align=\"left\" /></a>Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza zarejestrowa\u0142a Krzysztofa Stanowskiego jako ostatniego kandydata na prezydenta. Na rozpatrzenie PKW nie oczekuje ju\u017c \u017cadne zg\u0142oszenie. W wyborach prezydenckich wystartuje ostatecznie 13 kandydat\u00f3w. Cztery osoby odrzucono.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2540419,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-wiemy-ilu-kandydatow-wystartuje-w-wyborach-prezydenckich,nId,7948430",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bWiemy, ilu kandydat\u00f3w wystartuje w wyborach prezydenckich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T05:58:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-zakaz-noszenia-bialej-bielizny-nietypowa-tradycja-przed-derb,nId,7948423\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zakaz-noszenia-bialej-bielizny-nietypowa-tradycja-przed-derb/000KW6OWK2JK7DA9-C307.jpg\" alt=\"Zakaz noszenia bia\u0142ej bielizny. Nietypowa tradycja przed derbami \" align=\"left\" /></a>W du\u0144skim klubie pi\u0142karskim Broendby IF wprowadzono nietypowy zakaz noszenia bia\u0142ych ubra\u0144 na tydzie\u0144 przed derbowymi spotkaniami z FC Kopenhaga. Za naruszenie zasad grozi kara finansowa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2540421,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-zakaz-noszenia-bialej-bielizny-nietypowa-tradycja-przed-derb,nId,7948423",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz noszenia bia\u0142ej bielizny. Nietypowa tradycja przed derbami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-12T04:54:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-ten-sposob-trump-chce-kusic-mieszkancow-grenlandii-media-u,nId,7948419\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-ten-sposob-trump-chce-kusic-mieszkancow-grenlandii-media-u/000KW6MZ5C9CXMDY-C307.jpg\" alt=\"W ten spos\u00f3b Trump chce kusi\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w Grenlandii. Media ujawniaj\u0105\" align=\"left\" /></a>Donald Trump nie porzuca planu przej\u0119cia kontroli nad Grenlandi\u0105. Administracja prezydenta USA rozwa\u017ca projekt zaoferowania ka\u017cdemu obywatelowi tej du\u0144skiej wyspy czeku na 10 tys. dolar\u00f3w rocznie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2540243,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-ten-sposob-trump-chce-kusic-mieszkancow-grenlandii-media-u,nId,7948419",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W ten spos\u00f3b Trump chce kusi\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w Grenlandii. Media ujawniaj\u0105",
        "vote": 0
    }
]