[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T18:40:54.678520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T17:44:12+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nWyborcza saga dobiega ko\u0144ca. Kampanijny kurz ju\u017c opad\u0142, a dzi\u015b swoj\u0105 bro\u0144 zdaje si\u0119, \u017ce z\u0142ozy\u0142 r\u00f3wnie\u017c Donald Tusk. Premier zada\u0142 k\u0142am nararcji o sfa\u0142szowanych wyborach, uznaj\u0105c zwyci\u0119stwo Karola Nawrockiego. Na polu walki pozostaje samotny rycerz - Roman Giertych, od kt\u00f3rego odcinaj\u0105 si\u0119 nawet koalicjanci. Sytuacje analizuje Robert Mazurek w najnowszym odcinku commentary!\n\n\ud83c\udf53 Spr\u00f3buj syropu truskawkowego bez dodatku cukru. Zam\u00f3w z kodem ZERO \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/37\n\n\ud83d\udcb3 Szybki dost\u0119p do swoich \u015brodk\u00f3w i bezprowizyjna wymiana walut? To mo\u017cliwe dzi\u0119ki partnerowi Kana\u0142u Zero - aplikacji XTB. Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci eWallet i odbierz swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 wirtualn\u0105 kart\u0119 wielowalutow\u0105\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero\nUs\u0142uga jest dost\u0119pna dla os\u00f3b fizycznych posiadaj\u0105cych rachunek inwestycyjny w XTB S.A. Dostawc\u0105 us\u0142ug eWallet, w tym rachunk\u00f3w p\u0142atniczych i karty, jest DiPocket UAB, Instytucja Pieni\u0105dza Elektronicznego zarejestrowana przez Ba",
        "id": 3036710,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qS5QNEnDpHk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/qS5QNEnDpHk/hqdefault.jpg",
        "title": "MAZUREK: TUSK ZALICZY\u0141 CIOS OD KOALICJANT\u00d3W. CZAS NA ZEMST\u0118 PRZYJDZIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T16:31:49.524004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T16:11:14+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nJeden z najwa\u017cniejszych raper\u00f3w ostatniej dekady \u2013 Quebonafide \u2013 \u017cegna si\u0119 z muzyk\u0105 w spektakularnym stylu. Projekt P\u00f3\u0142noc/Po\u0142udnie to co\u015b wi\u0119cej ni\u017c koncert online \u2013 to intymna podr\u00f3\u017c przez \u017cycie i psychik\u0119 artysty zmagaj\u0105cego si\u0119 z chorob\u0105 afektywn\u0105 dwubiegunow\u0105.\nDlaczego Quebo zdecydowa\u0142 si\u0119 zej\u015b\u0107 ze sceny, mimo \u017ce w kilka dni wyprzeda\u0142 dwa Narodowe? Ile kosztowa\u0142o jego ostatnie widowisko i ile nad nim pracowa\u0142? Mamy wiadomo\u015bci bezpo\u015brednio od Kuby.\n\n\ud83c\udf53 Spr\u00f3buj syropu truskawkowego bez dodatku cukru. Zam\u00f3w z kodem ZERO \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/37\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83d\udd25Oferta od KFC !\ud83d\udd25 Burger Grander, Frytki i 2x Stripsy  za 20 z\u0142 \ud83e\udef5\ud83c\udf54\ud83c\udf5f, na miejscu, wynos lub w dostawie! Wpisz kod: KANAL0ZKFC w aplikacji KFC, na https://www.KFC.pl lub na kiosku i ciesz si\u0119 legendarnym smakiem chrupi\u0105cego kurczaka z KFC! \n\n\ud83c\udfe6 Nie z",
        "id": 3035650,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-tuTaZ6bYJM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/-tuTaZ6bYJM/hqdefault.jpg",
        "title": "MILIONY Z\u0141OTYCH I 4 LATA PRACY. OSTATNI KONCERT QUEBONAFIDE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T16:31:49.726602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T16:00:05+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #muzyka #quebonafide #quebo #wywiad #rozmowa #koncert #sentino",
        "id": 3035651,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/240FtaJAKIU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/240FtaJAKIU/hqdefault.jpg",
        "title": "QUEBONAFIDE O SENTINO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T16:31:49.924963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T15:30:23+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #polskapolityka #polityka #giertych #wybory #wyboryprezydenckie",
        "id": 3035652,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/ffyuh2wYaew",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/ffyuh2wYaew/hqdefault.jpg",
        "title": "SMUTNA POLSKA RZECZYWISTO\u015a\u0106",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:22:00.056417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T13:30:00+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nNielegalni migranci, kt\u00f3rzy uciekli z domu dziecka w Skierniewicach, ponownie tam trafili. Dw\u00f3ch Gwinejczyk\u00f3w zosta\u0142o zatrzymanych przez Stra\u017c Graniczn\u0105 na przej\u015bciu w S\u0142ubicach i odwiezionych z powrotem do Skierniewic. Podczas naszej wizyty na sesji rady miasta poruszono tak\u017ce kwesti\u0119 planowanej budowy Centrum Integracji Cudzoziemc\u00f3w, przeciwko kt\u00f3rej protestuj\u0105 mieszka\u0144cy. Jakie jest ich stanowisko w tej sprawie? Szczeg\u00f3\u0142y przedstawia Hubert K\u0142oda.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.",
        "id": 3034461,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=aDxYLhaOg1E",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/aDxYLhaOg1E/hqdefault.jpg",
        "title": "SKIERNIEWICE: UCHOD\u0179CY WR\u00d3CILI DO DOMU DZIECKA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T12:11:45.329498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T12:00:17+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #dziennik #informacje #polityka #braun #trzaskowski #nawrocki #tusk #polityka #polskapolityka",
        "id": 3033360,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/94IDmQho554",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/94IDmQho554/hqdefault.jpg",
        "title": "POLITYCZNY SKANDAL NAWROCKIEGO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T12:11:45.532276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T11:20:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #g\u0142osowanie #polityka #polskapolityka #prezydent",
        "id": 3033361,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/EKeSdEPPwr0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/EKeSdEPPwr0/hqdefault.jpg",
        "title": "STANOWSKI PODSUMOWUJE WYBORY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T11:05:44.222402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T10:40:01+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMarsza\u0142ek wojew\u00f3dztwa lubuskiego spowodowa\u0142 wypadek na drodze S3. Po przyjedzie policji nie chcia\u0142 przyj\u0105\u0107 mandatu. To nie pierwsza kontrowersja zwi\u0105zana z Marcinem Jab\u0142o\u0144skim. Czy straci swoje stanowisko? Zapraszamy na komentarz \u0141ukasza Zboralskiego.\n\n\ud83c\udf53 Spr\u00f3buj syropu truskawkowego bez dodatku cukru. Zam\u00f3w z kodem ZERO \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/37\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2705 BONU$ERIA od STS! Zgarnij bonus NA W\u0141ASNYCH ZASADACH! \ud83d\udc49 https://oferta.sts.pl/Bonuseria_Zero (+18)\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://zero.zen.com - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://magazyn.zero.pl\n\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Wyjed\u017a do Japonii razem z ZEN.COM! \ud83d\udc49 https://zero.zen.com/japonia.html \n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny z kodem \"\"\"\"ZERO\"\"\"\". Regulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://",
        "id": 3032955,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_AzF7GfsVSM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/_AzF7GfsVSM/hqdefault.jpg",
        "title": "TO KOLEJNY WYBRYK MARSZA\u0141KA JAB\u0141O\u0143SKIEGO. SPOWODOWA\u0141 WYPADEK NA S3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T10:01:50.151567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:40:01+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nJak to jest mo\u017cliwe, \u017ce nie jeste\u015bmy w stanie dobrze policzy\u0107 wszystkich g\u0142os\u00f3w, jakie zosta\u0142y oddane w wyborach prezydencki? Co zrobi\u0107, \u017ceby w przysz\u0142o\u015bci unikn\u0105\u0107 takich pomy\u0142ek? Zapraszamy na komentarz Krzysztofa Stanowskiego.\n\n\ud83c\udf53 Spr\u00f3buj syropu truskawkowego bez dodatku cukru. Zam\u00f3w z kodem ZERO \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/37 \n\n\ud83d\udcca Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \ud83d\udc49 https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Nie masz jeszcze formy na ? Nic straconego! Z Vikingami b\u0119dziesz mia\u0142 wszystko pod kontrol\u0105! Skorzystaj z promocji i zgarnij 15% rabatu na ulubion\u0105 diet\u0119 \ud83d\udc4c\nKOD: ZERO \ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283  \ud83d\udc48\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministr",
        "id": 3032478,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=JpsIC9XmzvM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/JpsIC9XmzvM/hqdefault.jpg",
        "title": "STANOWSKI: LICZENIE G\u0141OS\u00d3W, GIERTYCH I ZANIEDBANIA\u00a0PKW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T08:55:46.120768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T08:15:38+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nAfera z ponownym liczeniem g\u0142os\u00f3w zmieni\u0142a wszystko! Okazuje si\u0119, \u017ce prezydentem-elektem Polski zosta\u0142\u2026 Grzegorz Braun.\nKt\u00f3ry na wie\u015b\u0107 o tej niespodziewanej nominacji spanikowa\u0142 i postanowi\u0142 opu\u015bci\u0107 Polsk\u0119.\nTo nieprawda, \u017ce z Warszawy po II wojnie \u015bwiatowej nie zosta\u0142 kamie\u0144 na kamieniu. 80 lat po wielkiej tragedii naszego narodu w Berlinie objawi\u0142 si\u0119 dorodny g\u0142az z tamtych czas\u00f3w. \nTelewizja Publika dotar\u0142a do ta\u015bm Donalda Tuska! Nagrania obecnego premiera s\u0105 naprawd\u0119 wstrz\u0105saj\u0105ce. \nTo jedna z najsmutniejszych informacji polskiej polityki ostatnich lat: drogi Ho\u0142owni, Kosiniaka i Kamysza nieodwracalnie si\u0119 rozchodz\u0105.\nDziennik Narodowy dotar\u0142 do informacji o znaczeniu \u015bwiatowym! Okazuje si\u0119, \u017ce Donald Trump zaatakowa\u0142 Iran przypadkowo, bo pomyli\u0142\u00a0go\u00a0z\u2026\u00a0Irakiem\n\n\ud83c\udf53 Spr\u00f3buj syropu truskawkowego bez dodatku cukru. Zam\u00f3w z kodem ZERO \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/37\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQ",
        "id": 3032103,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=AATCtidAJOs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/AATCtidAJOs/hqdefault.jpg",
        "title": "DZIENNIK NARODOWY #17: PALENIE G\u0141OS\u00d3W, BRAUN PREZYDENTEM, TA\u015aMY TUSKA,\u00a0WPADKA\u00a0TRUMPA",
        "vote": 0
    }
]