[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T22:55:22.420464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T22:55:21+00:00",
        "description": "Uzdrowienie te\u015bciowej Piotra - John Bridges, Public domain, via Wikimedia Commons",
        "id": 3038346,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/jezus-uzdrawia-nasz-trad-slabosci-i-grzechy,3191432",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/27/aa83a109f9ce226c687700e0abf424d5/jpg/deon/feed/Christ_Healing_the_Mother_of_Simon_Peter\u2019s_Wife_by_John_Bridges.webp",
        "title": "Jezus uzdrawia nasz tr\u0105d, s\u0142abo\u015bci i grzechy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T22:55:22.625250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T19:00:21+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 3038347,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/uroczystosc-nspj-u-jezuitow-w-krakowie,3191354",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/27/fce3f7b2ed10b077e74c1adf67bf06ea/jpg/deon/feed/Depositphotos_465533956_L.webp",
        "title": "Uroczysto\u015b\u0107 NSPJ u Jezuit\u00f3w w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T15:20:26.558155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T15:20:26+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 3034872,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/uroczystosc-nspj-u-jezuitow-w-krakowie-transmisja,3191354",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/27/fce3f7b2ed10b077e74c1adf67bf06ea/jpg/deon/feed/Depositphotos_465533956_L.webp",
        "title": "Uroczysto\u015b\u0107 NSPJ u Jezuit\u00f3w w Krakowie [TRANSMISJA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T15:20:26.797380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T15:20:26+00:00",
        "description": "Wyruszy\u0142 pierwszy poci\u0105g z Warszawy do Chorwacji. Wykupiono prawie wszystkie bilety. Fot. Depositphotos",
        "id": 3034873,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wyruszyl-pierwszy-pociag-z-polski-do-chorwacji-wykupiono-prawie-wszystkie-bilety,3191321",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/27/b0287c8d4cb5cb495c25bfe41ea3c99f/jpg/deon/feed/intercity.webp",
        "title": "Wyruszy\u0142 pierwszy poci\u0105g z Polski do Chorwacji. Wykupiono prawie wszystkie bilety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:15:30.067440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T14:15:29+00:00",
        "description": "Siedziba KAI przy skwerze kard. Stefana Wyszy\u0144skiego 6 w Warszawie. Fot. Adrian Grycuk / Wikimedia Commons / CC BY-SA 3.0 pl",
        "id": 3034348,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/biskupi-chca-zmienic-sposob-funkcjonowania-katolickiej-agencji-informacyjnej-marcin-przeciszewski-o-powodach-swojej-rezy,3191084",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/27/1d6090b99f18a4aceb54003788c3a56b/png/deon/feed/kai.webp",
        "title": "Biskupi chc\u0105 zmieni\u0107 spos\u00f3b funkcjonowania Katolickiej Agencji Informacyjnej. Marcin Przeciszewski o powodach swojej rezygnacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:15:29.861226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T14:15:29+00:00",
        "description": "Obol \u015bw. Piotra. Fot. Depositphotos",
        "id": 3034347,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/w-niedziele-nietypowa-skladka-w-calym-kosciele-katolickim-na-co-zostana-wydane-pieniadze,3191270",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/27/ad16abcc566bfe0267f17fe65162d30c/jpg/deon/feed/skladka.webp",
        "title": "W niedziel\u0119 nietypowa sk\u0142adka w ca\u0142ym Ko\u015bciele katolickim. Na co zostan\u0105 wydane pieni\u0105dze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T13:10:28.002548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T13:10:27+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos.com",
        "id": 3033743,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/skarbiec-slow-kosciola--czy-wiesz-co-oznaczaja-te-pojecia-rozwiaz-test-i-sie-przekonaj-quiz,3190973",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/27/b50f0a252ba19f3d1398411666cdda05/jpg/deon/feed/Depositphotos_566002954_XL.webp",
        "title": "Skarbiec s\u0142\u00f3w Ko\u015bcio\u0142a \u2013 czy wiesz, co oznaczaj\u0105 te poj\u0119cia? Rozwi\u0105\u017c test i si\u0119 przekonaj! [QUIZ]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T13:10:27.793804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T13:10:27+00:00",
        "description": "Zgon na plebanii w Drobinie. Ustalenia diecezjalnego zespo\u0142u trafi\u0105 do Watykanu. Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos",
        "id": 3033742,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/zgon-na-plebanii-w-drobinie-ustalenia-diecezjalnego-zespolu-trafia-do-watykanu,3191036",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/27/e0ca72aeb9775068df6b66be42c70815/jpg/deon/feed/zgon%20na%20plebanii.webp",
        "title": "Zgon na plebanii w Drobinie. Ustalenia diecezjalnego zespo\u0142u trafi\u0105 do Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T12:05:35.759609+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T12:05:35+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos.com",
        "id": 3033257,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/skarbiec-slow-kosciola--czy-wiesz-co-oznacza-to-pojecie-rozwiaz-test-i-sie-przekonaj-quiz,3190973",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/27/b50f0a252ba19f3d1398411666cdda05/jpg/deon/feed/Depositphotos_566002954_XL.webp",
        "title": "Skarbiec s\u0142\u00f3w Ko\u015bcio\u0142a \u2013 czy wiesz, co oznacza to poj\u0119cie? Rozwi\u0105\u017c test i si\u0119 przekonaj! [QUIZ]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T11:00:32.987950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T11:00:32+00:00",
        "description": "Lato mo\u017ce mie\u0107 podobny przebieg, jak to katastrofalne w 2003 r. Zmar\u0142o wtedy w Europie ponad 20 tys. os\u00f3b. Fot. Depositphotos",
        "id": 3032855,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/lato-moze-miec-podobny-przebieg-jak-to-katastrofalne-w-2003-r-zmarlo-wtedy-w-europie-ponad-20-tys-osob,3190871",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/27/4de6c23fc3ea7ac039f63f1612393ee9/jpg/deon/feed/upal.webp",
        "title": "Lato mo\u017ce mie\u0107 podobny przebieg, jak to katastrofalne w 2003 r. Zmar\u0142o wtedy w Europie ponad 20 tys. os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T11:00:32.575859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T11:00:32+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV. Fot. PAP/EPA/FABIO FRUSTACI",
        "id": 3032853,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/leon-xiv-do-ksiezy-badzcie-budowniczymi-jednosci-i-pokoju,3190943",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/27/0126e0b0a2cbe406a7a86d636ed4d489/jpg/deon/feed/papiez%20(2).webp",
        "title": "Leon XIV do ksi\u0119\u017cy: B\u0105d\u017acie budowniczymi jedno\u015bci i pokoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T11:00:33.224388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T11:00:32+00:00",
        "description": "W Kurii diecezjalnej w Sosnowcu 26 czerwca odby\u0142o si\u0119 otwarte spotkanie, na kt\u00f3re bp Artur Wa\u017cny zaprosi\u0142 osoby skrzywdzone w Ko\u015bciele. Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos",
        "id": 3032856,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/silne-emocje-i-przeprosiny-bpa-odera-za-slowo-pogwalcone-tak-wygladalo-spotkanie-ze-skrzywdzonymi-w-sosnowcu,3190733",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/27/9e73843cb94fb9d27a35a8924f0b113a/jpg/deon/feed/biskup.webp",
        "title": "Silne emocje i przeprosiny bpa Odera za s\u0142owo \"pogwa\u0142cone\". Tak wygl\u0105da\u0142o spotkanie ze skrzywdzonymi w Sosnowcu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T11:00:32.783341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T11:00:32+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos",
        "id": 3032854,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/strzelanina-w-starej-wsi-k-limanowej-nie-zyje-mlode-malzenstwo-trwa-policyjna-oblawa,3190913",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/27/db75f911a28de6e4d0d236e5d2e04175/jpg/deon/feed/bron.webp",
        "title": "Strzelanina w Starej Wsi k. Limanowej. Nie \u017cyje m\u0142ode ma\u0142\u017ce\u0144stwo, trwa policyjna ob\u0142awa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T09:55:29.168766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:55:27+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV (fot. PAP/EPA/RICCARDO ANTIMIANI)",
        "id": 3032384,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/chwila-grozy-w-watykanie-leon-xiv-zostal-trafiony-w-glowe-przedmiotem-rzuconym-z-tlumu,3190430",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/27/c15f5aa0399f0fdd5b9a7fa7383a8934/jpg/deon/feed/epa12196130.webp",
        "title": "Chwila grozy w Watykanie. Leon XIV zosta\u0142 trafiony w g\u0142ow\u0119 przedmiotem rzuconym z t\u0142umu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T09:55:28.256139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:55:27+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos.com",
        "id": 3032380,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/jakosc-wiary-nie-zalezy-od-zafascynowania-slowami-i-czynami-jezusa,3190832",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/27/5241616a183aa15c04b3c49b74099b79/jpg/deon/feed/Depositphotos_166600444_XL_20250627094316.webp",
        "title": "Jako\u015b\u0107 wiary nie zale\u017cy od zafascynowania s\u0142owami i czynami Jezusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Piotr Kosiarski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T09:55:28.665154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:55:27+00:00",
        "description": "Nabo\u017ce\u0144stwo dziewi\u0119ciu pierwszych pi\u0105tk\u00f3w miesi\u0105ca to wielki dar, kt\u00f3ry naprawd\u0119 warto przyj\u0105\u0107. Fot. Depositphotos",
        "id": 3032382,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/nabozenstwo-pierwszych-piatkow-miesiaca-to-nie-pusty-rytual-przekonalem-sie-o-tym-na-oiom-ie-z-zatorem-w-prawym-plucu,3189065",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/26/9a3fd804dea7df6aa391b63f2756c537/png/deon/feed/pierwsze%20piatki%20miesiaca.webp",
        "title": "Nabo\u017ce\u0144stwo pierwszych pi\u0105tk\u00f3w miesi\u0105ca to nie pusty rytua\u0142. Przekona\u0142em si\u0119 o tym na OIOM-ie, z zatorem w prawym p\u0142ucu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T09:55:28.869855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:55:27+00:00",
        "description": "Fot. Domena publiczna",
        "id": 3032383,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/po-raz-pierwszy-upubliczniono-mape-ks-popieluszki-pokazywala-miejsca-internowania-i-dramat-pozbawionych-wolnosci-ludzi,3190619",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/27/38bf2f36af00a496853bd80bda237ccf/JPG/deon/feed/ks%20jerzy%20popieluszko.webp",
        "title": "Po raz pierwszy upubliczniono map\u0119 ks. Popie\u0142uszki. Pokazywa\u0142a miejsca internowania i \"dramat pozbawionych wolno\u015bci ludzi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T09:55:28.461036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:55:27+00:00",
        "description": "W Kurii diecezjalnej w Sosnowcu 26 czerwca odby\u0142o si\u0119 otwarte spotkanie, na kt\u00f3re bp Artur Wa\u017cny zaprosi\u0142 osoby skrzywdzone w Ko\u015bciele. Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos",
        "id": 3032381,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/silne-emocje-i-przeprosiny-bpa-odera-za-slowo-pogwalcone-tak-wygladalo-spotkanie-skrzywdzonych-w-sosnowcu-,3190733",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/27/9e73843cb94fb9d27a35a8924f0b113a/jpg/deon/feed/biskup.webp",
        "title": "Silne emocje i przeprosiny bpa Odera za s\u0142owo \"pogwa\u0142cone\". Tak wygl\u0105da\u0142o spotkanie skrzywdzonych w Sosnowcu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T08:50:25.879461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T08:50:25+00:00",
        "description": "Fot. ERDALSEKER / Depositphotos",
        "id": 3032041,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/nowacka-po-wyroku-tk-nie-mamy-sygnalow-by-szkoly-wliczaly-oceny-z-religii-do-sredniej-ocen,3190460",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/27/3d81569651e747bc5ea7c1ed02d9fbca/jpg/deon/feed/klasa.webp",
        "title": "Nowacka po wyroku TK: Nie mamy sygna\u0142\u00f3w, by szko\u0142y wlicza\u0142y oceny z religii do \u015bredniej ocen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T08:50:26.084313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T08:50:25+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/CRISTOBAL HERRERA-ULASHKEVICH",
        "id": 3032042,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/pierwszy-polak-dotarl-na-poklad-miedzynarodowej-stacji-kosmicznej-spedzi-tam-dwa-tygodnie,3190436",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/27/ae7466ce871fa6759b07023261b7f58a/jpg/deon/feed/misja.webp",
        "title": "Pierwszy Polak dotar\u0142 na pok\u0142ad Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej. Sp\u0119dzi tam dwa tygodnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech \u017bmudzi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T08:50:25.672482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T08:50:25+00:00",
        "description": "Przekonanie, \u017ce dominacja rozwi\u0105\u017ce problemy i napi\u0119cia mi\u0119dzy lud\u017ami jest iluzj\u0105. Fot. Depositphotos",
        "id": 3032040,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/propaganda-zbrojen-i-krwawiace-serce-jezusa,3190505",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/27/0f8aa81491f5df370848925377ec4675/jpg/deon/feed/wojna.webp",
        "title": "Propaganda zbroje\u0144 i krwawi\u0105ce Serce Jezusa",
        "vote": 0
    }
]