[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T23:00:10.909020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T21:48:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6ad711d37f6000f8318c37150a631fe42b67a2d3287ae9b476a933e5de177121.png\"/><br/> Rekomendowane przez Valve ceny na Steam s\u0105 drugie najdro\u017csze na \u015bwiecie. Post na reddicie jest bardzo szczeg\u00f3\u0142owy i ma na celu nag\u0142o\u015bnienie sprawy poza Polsk\u0105, \u017ceby Valve przesta\u0142o nas dyskryminowa\u0107 cenowo. Je\u015bli tw\u00f3rca gry ustawi tylko cen\u0119 w Dolarach lub w Euro, Steam zawy\u017ca nasze ceny.",
        "id": 3038396,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7738221/polskie-ceny-na-steam-sa-drugie-najdrozsze-na-swiecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/6ad711d37f6000f8318c37150a631fe42b67a2d3287ae9b476a933e5de177121.png",
        "title": "Polskie ceny na Steam s\u0105 drugie najdro\u017csze na \u015bwiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T23:00:10.493926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T20:33:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d0bb752f0a9134447783486354415b026a3732ac430bfcd7b08626737c6398cb,w104h74.jpg\"/><br/> Okr\u0119gowy S\u0105d Lekarski w Poznaniu wyda\u0142 w pi\u0105tek prze\u0142omowe orzeczenia w sprawie dzia\u0142a\u0144 lekarzy podczas pandemii Covid-19. Siedmioro medyk\u00f3w uznano za winnych naruszenia zasad ochrony zdrowia.",
        "id": 3038394,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7738181/siedmiu-lekarzy-uznanych-za-winnych-pierwsze-takie-orzeczenie-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/d0bb752f0a9134447783486354415b026a3732ac430bfcd7b08626737c6398cb,w104h74.jpg",
        "title": "Siedmiu lekarzy uznanych za winnych. Pierwsze takie orzeczenie w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T21:55:09.916804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T19:50:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/95070226ca69ac5a06e01ffd74c746c23b9cdd7315aeb032acce65ef04d8d484,w104h74.jpg\"/><br/> \"Oko\u0142o 1000 beczek z odpadami nuklearnymi odkry\u0142 mi\u0119dzynarodowy zesp\u00f3\u0142 badawczy\" - og\u0142osi\u0142a rzeczniczka CNRS, francuskiego Narodowego Centrum Bada\u0144 Naukowych. Niemieckie media, w tym NDR.de, podaj\u0105 w pi\u0105tek, \u017ce bary\u0142ek jest zdecydowanie wi\u0119cej. Nie zosta\u0142y jeszcze jednak zlokalizowane.",
        "id": 3038051,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7738157/tysiace-beczek-z-odpadami-nuklearnymi-szokujace-odkrycie-na-dnie-atlantyku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/95070226ca69ac5a06e01ffd74c746c23b9cdd7315aeb032acce65ef04d8d484,w104h74.jpg",
        "title": "Tysi\u0105ce beczek z odpadami nuklearnymi. Szokuj\u0105ce odkrycie na dnie Atlantyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T00:05:38.847883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T18:29:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7ea6320bf308780cad50f687613461bf3284ef51823e16c8a85e9b50e2ddac0d,w104h74.jpg\"/><br/> Jak by\u0142o to przepraszam.",
        "id": 3038728,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7738105/bezstresowe-wychowanie-w-praktyce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/7ea6320bf308780cad50f687613461bf3284ef51823e16c8a85e9b50e2ddac0d,w104h74.jpg",
        "title": "Bezstresowe wychowanie w praktyce.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T00:05:39.113771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T18:01:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/353c53c8835b342b48205824a058d02fc3964571c375b692934539b1395472c0,w104h74.jpg\"/><br/> Zwierz\u0119ta zgin\u0119\u0142y w strasznych m\u0119czarniach, a on si\u0119 temu przygl\u0105da\u0142. Alpaki s\u0142u\u017cy\u0142y do terapii dzieci ze spektrum autyzmu. Robert W. by\u0142 publicyst\u0105 portalu Do Rzeczy, zagorza\u0142ym katolikiem i my\u015bliwym. Wyst\u0105pi\u0142 nawet w telewizji TRWAM jako autorytet.",
        "id": 3038729,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7738083/policja-aresztowala-robera-w-ktory-poderznal-nozem-gardlo-trzem-alpakom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/353c53c8835b342b48205824a058d02fc3964571c375b692934539b1395472c0,w104h74.jpg",
        "title": "Policja aresztowa\u0142a Robera W., kt\u00f3ry poder\u017cn\u0105\u0142 no\u017cem gard\u0142o trzem alpakom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T17:35:06.563768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T17:04:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3bd3ab1c607533a9eb27631158200f4db00617a64d68432034cd1ea761446af0,w104h74.jpg\"/><br/> Po 10 miesi\u0105cach produkcji oddaj\u0119 Wam finaln\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 cyklu o Titanie. Zajrzyjcie na m\u00f3j Patronite: https://patronite.pl/SciFun Gdzie po wi\u0119cej: Najwa\u017cniejszym miejscem, do kt\u00f3rego powinni\u015bcie zajrze\u0107, je\u017celi chcieliby\u015bcie zanurzy\u0107 si\u0119 w to jeszcze g\u0142\u0119biej, s\u0105 wszystkie materia\u0142y opublikowane podczas",
        "id": 3036207,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7738043/titan-gleboka-analiza-czesc-3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/3bd3ab1c607533a9eb27631158200f4db00617a64d68432034cd1ea761446af0,w104h74.jpg",
        "title": "Titan - G\u0142\u0119boka Analiza, cz\u0119\u015b\u0107 3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T17:35:06.357844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T15:39:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a48f7965abcb555314417a00d1ed8a506415076669adc5685e1373bb83e46ca2,w104h74.jpg\"/><br/> Kuba Midel i Maciej Welman prezentuj\u0105 \"jednostk\u0119 mieszkaniow\u0105\" 15 m2 na inwestycj\u0119. Czy to mo\u017cliwe, \u017ceby w takim mieszkaniu normalnie zamieszka\u0107? Wed\u0142ug nich nie ma z tym \u017cadnego problemu. \"W Pary\u017cu i innych du\u017cych metropoliach s\u0105 pokoje po 6m czy 7m i nikomu to nie przeszkadza\"",
        "id": 3036206,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737981/jednostka-mieszkaniowa-15m-to-bedzie-dobry-produkt-inwestycyjny-kuba-midel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/a48f7965abcb555314417a00d1ed8a506415076669adc5685e1373bb83e46ca2,w104h74.jpg",
        "title": "Jednostka mieszkaniowa 15m to b\u0119dzie \"dobry produkt inwestycyjny\" - Kuba Midel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T15:26:45.898466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T15:26:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e9a8a2bd4ba637a9999910829b4871fb1ceef0b60be4bbd96ff88084bd2c16f6,w104h74.jpg\"/><br/> Policjanci z warszawskiej Ochoty zatrzymali 45 letniego Azera.",
        "id": 3034942,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737983/zatrzymali-azera-ktory-pobil-wczoraj-ochroniarza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/e9a8a2bd4ba637a9999910829b4871fb1ceef0b60be4bbd96ff88084bd2c16f6,w104h74.jpg",
        "title": "Zatrzymali Azera kt\u00f3ry pobil wczoraj ochroniarza.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T16:30:07.883769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T15:10:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7d515e65f5f2a603f7893e14f7565196448a14577ab86f9cc2d0ecdf5b11695c,w104h74.jpg\"/><br/> Po wysokich wahaniach cena ropy wr\u00f3ci\u0142a do stanu sprzed ataku Izraela na Iran. Cena paliw niekoniecznie. Potrzebujemy na to przynajmniej tygodnia, uwa\u017ca ekspert e-petrol.pl.",
        "id": 3035613,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737969/cena-ropy-wrocila-do-poziomu-sprzed-ataku-na-iran-a-paliwa-nadal-drozsze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/7d515e65f5f2a603f7893e14f7565196448a14577ab86f9cc2d0ecdf5b11695c,w104h74.jpg",
        "title": "Cena ropy wr\u00f3ci\u0142a do poziomu sprzed ataku na Iran. A paliwa nadal DRO\u017bSZE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T16:30:08.089099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T14:29:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/275f3bf5873684fcf3641817e746de1f2b3670e9d5e51347d78fc872cbcb3f3e,w104h74.jpg\"/><br/> Dzisiaj, 27 czerwca, ok. godziny 10:30 policja otrzyma\u0142a zg\u0142oszenie, \u017ce w miejscowo\u015bci Stara Wie\u015b (powiat limanowski) w",
        "id": 3035614,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737945/stara-wies-strzelanina-dwie-osoby-nie-zyja-trwa-oblawa-za-57-letnim-sprawca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/275f3bf5873684fcf3641817e746de1f2b3670e9d5e51347d78fc872cbcb3f3e,w104h74.jpg",
        "title": "Stara Wie\u015b. S---------a. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105. Trwa ob\u0142awa za 57-letnim sprawc\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T20:50:04.816733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T14:26:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/94b5d078c3998e165a1a9be9dda3d5598a68b04d07010f6327a2006c2e5718b1,w104h74.jpg\"/><br/> Hiszpania i Belgia do tej pory nie osi\u0105gn\u0119\u0142y wymaganego pu\u0142apu 2% PKB wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107, a chc\u0105 si\u0119 wy\u0142ama\u0107 z nowych cel\u00f3w. Hiszpania chce zwi\u0119kszy\u0107 je tylko do 2,1% PKB, Belgia do 2,5%. Hiszpania \"wydaje si\u0119 ma poczucie lewicowej krucjaty powstrzymuj\u0105cej dominacj\u0119 USA\", uwa\u017ca ekspert.",
        "id": 3037630,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737943/hiszpania-i-belgia-nie-chca-wydac-5-pkb-na-obrone-w-ramach-nato",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/94b5d078c3998e165a1a9be9dda3d5598a68b04d07010f6327a2006c2e5718b1,w104h74.jpg",
        "title": "Hiszpania i Belgia nie chc\u0105 wyda\u0107 5% PKB na obron\u0119 w ramach NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T17:35:06.768266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T14:17:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0420b551bf2982230e208d327aa1edc0b8b73014065ebd71f2a8758b01f97471,w104h74.jpg\"/><br/> Wstawiam zrzutk\u0119 z ch\u0119ci\u0105 pomocy. 38 letni Damian traci wzrok. Mo\u017cna klikn\u0105\u0107 w zbi\u00f3rk\u0119 i wesprze\u0107 jak i si\u0119 wszystkiego dowiedzie\u0107.",
        "id": 3036208,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737931/zrzutka-pomoz-mi-zatrzymac-resztki-wzroku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/0420b551bf2982230e208d327aa1edc0b8b73014065ebd71f2a8758b01f97471,w104h74.jpg",
        "title": "Zrzutka: Pom\u00f3\u017c mi zatrzyma\u0107 resztki wzroku !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T16:30:07.472429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T13:43:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/21520501fa3833c3d9f5ecd8ab59dd490fe0abe877297983b4f16f28e264117a,w104h74.jpg\"/><br/> Kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki Tomasz Zar\u0119ba uratowa\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119 z p\u0142on\u0105cego budynku w Dublinie, podje\u017cd\u017caj\u0105c swoim pojazdem pod okno i tworz\u0105c platform\u0119 do skoku. Jego odwaga i zimna krew poruszy\u0142y mieszka\u0144c\u00f3w Irlandii i zyska\u0142y uznanie w mediach. Nagranie akcji b\u0142yskawicznie obieg\u0142o sie\u0107.",
        "id": 3035611,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737917/polski-kierowca-bohaterem-w-irlandii-uratowal-zycie-ofiary-pozaru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/21520501fa3833c3d9f5ecd8ab59dd490fe0abe877297983b4f16f28e264117a,w104h74.jpg",
        "title": "Polski kierowca bohaterem w Irlandii. Uratowa\u0142 \u017cycie ofiary po\u017caru!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:20:19.894595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T13:33:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/14c210529d03f3d061ae6925e3ab46ba4ba14951776529431c1ee093b2a09102,w104h74.jpg\"/><br/> Ostatni pe\u0142ny tydzie\u0144 czerwca przyni\u00f3s\u0142 drastyczne podwy\u017cki cen benzyn i oleju nap\u0119dowego. Sytuacja jest o tyle kuriozal",
        "id": 3034427,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737911/on-i-benzyna-znow-po-6-zl-l-na-stacjach-podwyzki-w-rafineriach-obnizki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/14c210529d03f3d061ae6925e3ab46ba4ba14951776529431c1ee093b2a09102,w104h74.jpg",
        "title": "ON i benzyna zn\u00f3w po 6 z\u0142/l. Na stacjach podwy\u017cki, w rafineriach obni\u017cki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T19:45:05.621094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T12:34:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d41123fe64850192ef39fcab73cf6f8cf0a0adff8213bbda4a3758b2932c7801,w104h74.jpg\"/><br/> Starzenie si\u0119 to nieunikniony proces, z kt\u00f3rym ka\u017cdy z nas musi si\u0119 zmierzy\u0107. Jednak nowe badania przeprowadzone przez naukowc\u00f3w z Korea University of Medicine rzucaj\u0105 nowe \u015bwiat\u0142o na mechanizmy le\u017c\u0105ce u jego podstaw. Jak si\u0119 okazuje, bia\u0142ko HMGB1 odgrywa kluczow\u0105 rol\u0119 w rozprzestrzenianiu uszkodze\u0144",
        "id": 3037205,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737873/komorki-zombie-przelom-w-badaniach-nad-starzeniem-sie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/d41123fe64850192ef39fcab73cf6f8cf0a0adff8213bbda4a3758b2932c7801,w104h74.jpg",
        "title": "Kom\u00f3rki-zombie: Prze\u0142om w badaniach nad starzeniem si\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T17:35:06.976201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T12:02:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5e4238bd7466418b8be5d8105b155e973b855235b8a2182b83baae1d53774bd3,w104h74.jpg\"/><br/> I znowu: PiS co\u015b robi - \u017ale, PO robi to samo - dobrze xD Dop\u0142aty zawsze s\u0105 by\u0142y i b\u0119d\u0105 szkodliwe.",
        "id": 3036209,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737839/rzad-zamraza-ceny-pradu-i-wprowadza-nowa-oplate",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/5e4238bd7466418b8be5d8105b155e973b855235b8a2182b83baae1d53774bd3,w104h74.jpg",
        "title": "Rz\u0105d zamra\u017ca ceny pr\u0105du i wprowadza now\u0105 op\u0142at\u0119.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T17:35:07.186803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T11:50:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d852be5e88fc6f5c8cc305276c3650f075aaf5f848f225891d9770322de61418.webp\"/><br/> S---------a w Starej Wsi w gminie Limanowa (woj. ma\u0142opolskie). Ze wst\u0119pnych informacji wynika, \u017ce s\u0105 ofiary.",
        "id": 3036210,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737829/strzelanina-w-gminie-limanowa-trwa-oblawa-za-sprawca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/d852be5e88fc6f5c8cc305276c3650f075aaf5f848f225891d9770322de61418.webp",
        "title": "S---------a w gminie Limanowa, trwa ob\u0142awa za sprawc\u0105.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T13:15:07.727061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T11:31:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4c27f3ed178c8f4d047dd49dff572f453c7c6fb6e84b877f12166be71085d024,w104h74.jpg\"/><br/> Nowe prawo ma nada\u0107 obywatelom prawo w\u0142asno\u015bci (copyright) do ich g\u0142osu, twarzy i cia\u0142a dzi\u0119ki czemu wygenerowane przez AI fejki b\u0119d\u0105 mog\u0142y by\u0107 usuwane z powodu naruszenia praw autorskich. Serwisy ktore si\u0119 nie podporz\u0105dkuj\u0105 maj\u0105 by\u0107 ukarane grzywnami.",
        "id": 3033815,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737815/dania-chce-zwalczyc-deepfake-dajac-swoim-obywatelom-prawo-wlasnosci-do-ich-cech",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/4c27f3ed178c8f4d047dd49dff572f453c7c6fb6e84b877f12166be71085d024,w104h74.jpg",
        "title": "Dania chce zwalczy\u0107 deepfake daj\u0105c swoim obywatelom prawo w\u0142asno\u015bci do ich cech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T12:10:06.410689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T11:24:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b423c80cb6835163cc3418ed26b7197f9f440be5378648f61e5796f6502712bb,w104h74.jpg\"/><br/> 18 pa\u0144stw, w tym Polska, zwracaj\u0105 si\u0119 do Unii Europejskiej z apelem w sprawie reformy systemu ETS2. Sygnatariusze obawiaj\u0105 si\u0119 ostrych podwy\u017cek cen i proponuj\u0105 zmiany w systemie, kt\u00f3re pozwol\u0105 je za\u0142agodzi\u0107.",
        "id": 3033328,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737811/polski-rzad-przyznaje-ze-to-bedzie-szok-cenowy-wycieklo-pismo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/b423c80cb6835163cc3418ed26b7197f9f440be5378648f61e5796f6502712bb,w104h74.jpg",
        "title": "Polski rz\u0105d przyznaje, \u017ce to b\u0119dzie szok cenowy. Wyciek\u0142o pismo.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T18:40:08.472335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T10:08:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6496e8b4367562680128e82ef78572330ad7fcff9ecedea07d7fb25d73171464,w104h74.jpg\"/><br/> Po pocz\u0105tkowym zach\u0142y\u015bni\u0119ciu si\u0119 pierwszym modelem ChataGPT wygl\u0105da na to, \u017ce powoli zaczynamy poznawa\u0107 r\u00f3wnie\u017c i ciemne strony sztucznej inteligencji.",
        "id": 3036672,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737725/chatgpt-obniza-inteligencje-i-pamiec-uzytkownikow-nowe-doniesienia-z-mit",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/6496e8b4367562680128e82ef78572330ad7fcff9ecedea07d7fb25d73171464,w104h74.jpg",
        "title": "ChatGPT obni\u017ca inteligencj\u0119 i pami\u0119\u0107 u\u017cytkownik\u00f3w. Nowe doniesienia z MIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:20:20.105826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:40:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6b241f0b88ccb319166bfecfdd283a272db1e92a08f48fe00ac31413fdf61e8d,w104h74.jpg\"/><br/> Litowy sza\u0142 cenowy rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 wraz z pocz\u0105tkiem 2021, z 8 USD cena wzros\u0142a do oko\u0142o 85 USD za kilogram. Od szczyt\u00f3w spad\u0142a jednak o 90%, czyli do 8 USD. Pow\u00f3d? Pocz\u0105tkowy boom na elektryki rozp\u0119dzi\u0142 popyt winduj\u0105c ceny, a potem \u015bwie\u017ca poda\u017c z nowych kopalni zala\u0142a rynek.",
        "id": 3034428,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737709/cena-litu-spadla-o-90-w-3-lata-to-koniec-boomu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/6b241f0b88ccb319166bfecfdd283a272db1e92a08f48fe00ac31413fdf61e8d,w104h74.jpg",
        "title": "Cena litu spad\u0142a o 90% w 3 lata. To koniec boomu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T17:35:06.124279+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:22:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/efcb9d865be0325932901f226e19147bcf2aa1d98b5b76e03927bd5c42a68a46.png\"/><br/> Grupa nastolatk\u00f3w na elektrycznych hulajnogach sieje postrach na Ursynowie. Policja potwierdza zg\u0142oszenia, ale wci\u0105\u017c nie uda\u0142o si\u0119 ich z\u0142apa\u0107",
        "id": 3036205,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737689/nastolatkowie-na-hulajnogach-terrroryzuja-mieszkancow-nie-moga-ich-zatrzymac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/efcb9d865be0325932901f226e19147bcf2aa1d98b5b76e03927bd5c42a68a46.png",
        "title": "Nastolatkowie na hulajnogach terroryzuj\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w. Nie mog\u0105 ich zatrzyma\u0107.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T10:00:09.167212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:20:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6e76779f389603373d3ec47b3fe6b88c8d2fee5f5c9ca936fdaf052ce97d59bb,w104h74.jpg\"/><br/> \"Sprawa s\u0119dziego Piotra Schaba, kt\u00f3ry zajmuje mieszkanie komunalne w Warszawie, mimo posiadania du\u017cego domu pod stolic\u0105, wzbudza kontrowersje.\" Silni wobec s\u0142abych, s\u0142abi wobec silnych. Dziurawe polskie prawo w pigu\u0142ce.",
        "id": 3032443,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737687/mimo-ze-ma-dom-pod-warszawa-posiada-rowniez-w-niej-mieszkanie-komunalne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/6e76779f389603373d3ec47b3fe6b88c8d2fee5f5c9ca936fdaf052ce97d59bb,w104h74.jpg",
        "title": "Mimo \u017ce ma dom pod Warszaw\u0105 posiada r\u00f3wnie\u017c w niej mieszkanie komunalne.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T19:45:05.828661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T08:43:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/425316ce5c1a255eaf7dc13c86af6410aba434393cf15e8f37229f48d4afb99f,w104h74.jpg\"/><br/> Ponad trzy czwarte w\u0142a\u015bcicieli warsztat\u00f3w motoryzacyjnych uwa\u017ca, \u017ce naprawa nowego samochodu jest bardziej czasoch\u0142onna.",
        "id": 3037206,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737647/mechanicy-nie-maja-watpliwosci-naprawa-nowych-aut-jest-coraz-wiekszym-wyzwaniem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/425316ce5c1a255eaf7dc13c86af6410aba434393cf15e8f37229f48d4afb99f,w104h74.jpg",
        "title": "Mechanicy nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci. Naprawa nowych aut jest coraz wi\u0119kszym wyzwaniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T12:10:06.204404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T08:19:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7001459dea09d9971eb0c5cf3147f12e61d61fa4437bb1526245df171253a0fd,w104h74.jpg\"/><br/> Wrzuci\u0142 buty z nadajnikiem GPS do kontenera. Po 5 dniach buty znalaz\u0142y si\u0119 w sklepie z u\u017cywan\u0105 odzie\u017c\u0105 w Bo\u015bni i Hercegowinie. Pojecha\u0142 na miejsce i faktycznie odnalaz\u0142 swoje buty. \"Pracownik mi powiedzia\u0142 \u017ce naby\u0142 je w specjalnym centrum sortuj\u0105cym..\".",
        "id": 3033327,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737629/pomagasz-potrzebujacym-zastanow-sie-czy-nikt-na-tym-nie-zarabia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/7001459dea09d9971eb0c5cf3147f12e61d61fa4437bb1526245df171253a0fd,w104h74.jpg",
        "title": "\"Pomagasz potrzebuj\u0105cym? Zastan\u00f3w si\u0119 czy nikt na tym nie zarabia.\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T15:26:46.126724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T08:19:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bfdcaf3a5ad51808265c7e4007044ec8d13271cc6e22ba0874b718b4d4a5c425,w104h74.jpg\"/><br/> Nowe przepisy reguluj\u0105ce warunki techniczne dla instalacji fotowoltaicznych i magazyn\u00f3w energii wywinduj\u0105 ich koszty do poziomu mocno obni\u017caj\u0105cego ich op\u0142acalno\u015b\u0107, np. magazyny powy\u017cej 20kwh tylko z pozwoleniem na budow\u0119.",
        "id": 3034943,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737627/na-zlecenie-lobbystow-ministerstwo-postanowilo-ubic-magazyny-energii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/bfdcaf3a5ad51808265c7e4007044ec8d13271cc6e22ba0874b718b4d4a5c425,w104h74.jpg",
        "title": "Na zlecenie lobbyst\u00f3w ministerstwo postanowi\u0142o ubi\u0107 magazyny energii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T23:00:10.704157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T08:13:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d4bc2a3af3eb6c39d968d4dbc9fbfd7716e269dd15cb046bd717320ecf01e534,w104h74.jpg\"/><br/> Wie\u015b Bramki nieopodal Warszawy sta\u0142a si\u0119 centrum kontrowersji. To w\u0142a\u015bnie tam, w prywatnym domu mie\u015bci si\u0119 siedziba fundacji Freedom-24. Organizacja wzbudza rosn\u0105ce zainteresowanie medi\u00f3w i opinii publicznej, g\u0142\u00f3wnie z powodu jej dzia\u0142alno\u015bci na rzecz os\u00f3b oskar\u017conych o najci\u0119\u017csze przest\u0119pstwa, taki",
        "id": 3038395,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737625/kontrowersje-wokol-fundacji-freedom-24",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/d4bc2a3af3eb6c39d968d4dbc9fbfd7716e269dd15cb046bd717320ecf01e534,w104h74.jpg",
        "title": "Kontrowersje wok\u00f3\u0142 fundacji Freedom-24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T08:55:07.664454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T08:04:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f3ab335898afa8f2e6280b28fadcf67d690f03b2fb65cac8450fe56f66676853.png\"/><br/> TL:DR: projekt kt\u00f3ry ma na celu zmuszeine producent\u00f3w gier do umo\u017cliwienia dalszego korzystania. Obecnie gro gier wymaga \u0142\u0105czenia si\u0119 do serwera producenta. Po wy\u0142\u0105czeniu go gra staje si\u0119 nieu\u017cywalna. Projekt ma za zadanie wp\u0142yn\u0105\u0107 na producent\u00f3w i umo\u017cliwi\u0107 dalsze korzystanie po zako\u0144czeniu wsparcia",
        "id": 3032085,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737619/prawo-do-zachowania-gier-inicjatywa-zgloszona-do-ue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/f3ab335898afa8f2e6280b28fadcf67d690f03b2fb65cac8450fe56f66676853.png",
        "title": "Prawo do zachowania gier - inicjatywa zg\u0142oszona do UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T07:51:51.517351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T07:51:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/72e9d1badba7b4f479fb43e88b14235f4fd4f11544ee58481a2cb76270c0ed7b,w104h74.jpg\"/><br/> Marsza\u0142ek wojew\u00f3dztwa lubuskiego, Marcin Jab\u0142o\u0144ski, zamiast okaza\u0107 skruch\u0119, zrobi\u0142 policji awantur\u0119, bo przecie\u017c taka osobisto\u015b\u0107 nie mo\u017ce dosta\u0107 mandatu.O\u015brodek Monitorowania Zachowa\u0144 Rasistowskich i Ksenofobicznych poinformowa\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy w sprawie wypadku zawiadomienie o pope\u0142nieniu przest\u0119pstwa",
        "id": 3031822,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737639/bandyta-marcin-jablonski-nie-przyjal-mandatu-oraz-zrobil-policji-awanture",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/72e9d1badba7b4f479fb43e88b14235f4fd4f11544ee58481a2cb76270c0ed7b,w104h74.jpg",
        "title": "Bandyta Marcin Jab\u0142o\u0144ski nie przyj\u0105\u0142 mandatu oraz zrobi\u0142 policji awantur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T16:30:07.678691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T07:40:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1bf85ac9b7997df46bda36b0f372fb02d60d37a47e3c60ab968e3f10e62bcead.webp\"/><br/> Od teraz zamiast szukanych film\u00f3w czy muzyki pokazywane najpierw b\u0119d\u0105 kr\u00f3tkie tre\u015bci oraz podsumowania zrobione przez AI. Zmiana jest ju\u017c wdra\u017cana u pierwszych u\u017cytkownik\u00f3w.",
        "id": 3035612,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737599/youtube-sie-zmienia-juz-nie-zobaczysz-tego-co-szukasz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/1bf85ac9b7997df46bda36b0f372fb02d60d37a47e3c60ab968e3f10e62bcead.webp",
        "title": "YouTube si\u0119 zmienia. Ju\u017c nie zobaczysz tego co szukasz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T18:40:08.679074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T07:02:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/167ea9eebe092e394425d757e6fd21740285e30a0a86fb505951d3b400873c1e,w104h74.jpg\"/><br/> Akcja Stop Killing Games walczy o prawo do zachowania gier cyfrowych. Unia Europejska mo\u017ce zmieni\u0107 prawo potrzebny jest milion podpis\u00f3w!",
        "id": 3036673,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7737587/trwa-akcja-stop-killing-games-zbiorka-podpisow-do-31-lipca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/167ea9eebe092e394425d757e6fd21740285e30a0a86fb505951d3b400873c1e,w104h74.jpg",
        "title": "Trwa akcja Stop Killing Games, zbi\u00f3rka podpis\u00f3w do 31 lipca!",
        "vote": 0
    }
]