[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T22:55:08.195897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T21:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQc0UzX2RBbk93cXhKVjk3ZWEta2lnMWt3cDQ2Wi0xYWcycEI4OFFUQlFjWTBMQzRBQXNLMkQtX1k3WERKeEdyeXo5cXhkQVpuU3RXQlJ4U2dzaXg3Vkp1Ymp2UUgzakVqc2xCOUNPRkk5M1NGWVBoX2h4UlZzd19FSm1yNlRvZnZscEluQUU5Q0tOcEFGY09WTGh2VE5CLUhyeFNseFVmX20?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bona Borysa Budki ods\u0142oni\u0142a... wielkiego kciuka. \u2033Nie mog\u0119 si\u0119 napatrze\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezale\u017cna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQZENpZlpFamVIRUZLaklvVUFIaHVaMXY1QmgzeFlzVkFTLWFUSWw1V05yX1pUZzhSa3hMTGN2OUU4NzlJbmtIVUpFYW54cFk4WUxsSzNrSFFwR2F1ODBaejdwRGFPSjhpc2V3ZFNHRC1RbEhVSjNUM3BwUTBaV3pIQXJNbjFBSl9MdFV0R0JiV09ocFctbkFHMm9jRmlnQkEzQko1ZEEzTXlsNG9rM3c?oc=5\" target=\"_blank\">Festiwal, jakiego w Polsce jeszcze nie by\u0142o \u2013 ju\u017c dzi\u015b wielkie otwarcie Biennale Gliwice!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gliwice - oficjalna strona miasta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNYlVFYjEtU",
        "id": 3038335,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQc0UzX2RBbk93cXhKVjk3ZWEta2lnMWt3cDQ2Wi0xYWcycEI4OFFUQlFjWTBMQzRBQXNLMkQtX1k3WERKeEdyeXo5cXhkQVpuU3RXQlJ4U2dzaXg3Vkp1Ymp2UUgzakVqc2xCOUNPRkk5M1NGWVBoX2h4UlZzd19FSm1yNlRvZnZscEluQUU5Q0tOcEFGY09WTGh2VE5CLUhyeFNseFVmX20?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bona Borysa Budki ods\u0142oni\u0142a... wielkiego kciuka. \u2033Nie mog\u0119 si\u0119 napatrze\u0107 - Niezale\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T21:50:09.071011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T20:29:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQSlM1ZXJFb1RCX1NHcVFQNXQ5dnFSYWg4WC1XT2NZZ1lOQVdUUlNJSFpzRThmTEJkSGx0bl9OVXQ2N18xSkZSWU90MTlMNHNKX2dGZE1rRkJ2cVp0bndZbHFGaEhuQkVWZ0xPa0FHd3RkLU03a09wcmJlRVh4WGxnYUNkNVkyeHEzSk1LMV95MDY5M1RaUG9DbDYwNUNuVXBWNy1ydF9WOWdrbFltR2dB?oc=5\" target=\"_blank\">Abonament radiowo-telewizyjny w g\u00f3r\u0119. Op\u0142aty wzrosn\u0105 o nawet 12 proc. Znamy nowe stawki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxQYThzOE51dmdWMTZsUnVGb2hJV3B2NG9ZUDdkUldYZ3J0OXl3bWZOdmxwLWdVSUNuLUN6YWdBTWlWV2p0MmhWZGlMMTFDWUlHcWFpQXdaNjRINllGcTlSeVZvVnJkQ2RJTTF3a0lwcHphSkhpSVhNSnlXSXFKeDZRdG5oT0tZbk9NZ3dn?oc=5\" target=\"_blank\">Abonament rtv w g\u00f3r\u0119. Jest decyzja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQcS1PVjhOb2plTTIzQWdRWGFmWmRzWk9OTm1PODJPSkZaRHBlQWdqYXZSZ1FsTEo2WUwzSEZzdllxa1E3Nnk2ZUVoOXRMQWV1NGR2TDNQZnhhMXk",
        "id": 3037979,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQSlM1ZXJFb1RCX1NHcVFQNXQ5dnFSYWg4WC1XT2NZZ1lOQVdUUlNJSFpzRThmTEJkSGx0bl9OVXQ2N18xSkZSWU90MTlMNHNKX2dGZE1rRkJ2cVp0bndZbHFGaEhuQkVWZ0xPa0FHd3RkLU03a09wcmJlRVh4WGxnYUNkNVkyeHEzSk1LMV95MDY5M1RaUG9DbDYwNUNuVXBWNy1ydF9WOWdrbFltR2dB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abonament radiowo-telewizyjny w g\u00f3r\u0119. Op\u0142aty wzrosn\u0105 o nawet 12 proc. Znamy nowe stawki - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T20:45:13.688228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T19:58:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxPbXJFaC1iTjhtTC16T2hsMXRNSTFRRWpjSHZEb0FZMGpCeWZRcVkyeVJZVm9ZMXJic3hlMEFUZGZvZy12MnJyMVhhVzIydXBZVjhYZzMtVFROYmV3Qm9meDFDQTR6NEJkTlV3V1BhT1dMblY5ZGVtVTgwLTZwNVd4UVFtOGljYnd5ZXBMbnRYUHBrbDA3WndfQUFiblJ0dEtRamNFMFdPUkVnYmM1WTFOSHN5elFoV0paS0ZKUzhPWWZjMEplY09mR3dLUWtWUVd0aTM5VGttSjRjN1NaY1o3alUwaTRZbDBxTWpkTVlITUVqNGs?oc=5\" target=\"_blank\">Gwiazdy na koncercie TVP: Wisz\u0105ca nad scen\u0105 Justyna Steczkowska, Edyta G\u00f3rniak w d\u0142ugiej sukni i kolorowa Natalia Szroeder</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOUEJoaG50dXJqa2syVnFOeEhaNnZPNVlnQWNtOFN3QlVJWjU2Q1V4a2pjYXNVcWFFZTBZTVZFT1Q5RzFpbVVZU0VQSF9OOC1Hak1ENjljZWIzNjNaeDc2UXBpM1NMU01MbjVtMThTUExVbFJJdkx5cDQwblFlUHVJNHNXQjRRVG1WdWdKQU1UVndteUJWWXNSLUNzYU9CS0hUM2VZaEVGSEt5cmg1ZVoyVE9tUjVOM0g4?oc=5\" target=\"_blank\">Steczkowska w czerni, G\u00f3rniak w niebieskim. Spolsky mocno zaskoczy\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;",
        "id": 3037565,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxPbXJFaC1iTjhtTC16T2hsMXRNSTFRRWpjSHZEb0FZMGpCeWZRcVkyeVJZVm9ZMXJic3hlMEFUZGZvZy12MnJyMVhhVzIydXBZVjhYZzMtVFROYmV3Qm9meDFDQTR6NEJkTlV3V1BhT1dMblY5ZGVtVTgwLTZwNVd4UVFtOGljYnd5ZXBMbnRYUHBrbDA3WndfQUFiblJ0dEtRamNFMFdPUkVnYmM1WTFOSHN5elFoV0paS0ZKUzhPWWZjMEplY09mR3dLUWtWUVd0aTM5VGttSjRjN1NaY1o3alUwaTRZbDBxTWpkTVlITUVqNGs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwiazdy na koncercie TVP: Wisz\u0105ca nad scen\u0105 Justyna Steczkowska, Edyta G\u00f3rniak w d\u0142ugiej sukni i kolorowa Natalia Szroeder - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T21:50:10.016989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T19:56:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNYVdvWjFRU1gyMGpnVnNXbjVWUUwwTkdBS21uM21wazJ1UUJIeGlfeGpPZkgtQmxlYUd3Q19uUEpqbllOeWRKV0dNU0VIcC1KYTNYX2lHWFFWc3JnMFJxQU4yM0pvck9lWkRUVnRUZmRQOUE0bkJFLXQ2bERiOXRjZzNPb0NFX1hwdVpveHNEYk9vNzZUeGVfVy10Ry0xa0QxX19CWUtWTkZTdmpLZllKQnRuWG5Va1ZK?oc=5\" target=\"_blank\">Ogl\u0105daj sobotnie starty Polak\u00f3w na lekkoatletycznych DME [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQeFprTlFPNm1lNFJzc3BRbFdKSzkyUkRob1VKQWVqbXBjM2J0RXI1bElWeG90Yi03OHpzREdZTUhZT2dNbHpuQkstemdqVFlZSlZ3V0U2VTFpRXY1V25NYUxwWV9RMkc0SXI5cjk5NkUyWFkzTmttS2JOU1FPY1plVW5HOWpaZ0xJOUQwRXNLZTFkaU01cGNieXNvY2xGZ0IxbS1KaTlmRERqblhIejI2eVd3d0NKbTZTWUloSFBidldVUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy w walce o podium DME! Kapitalne biegi na koniec dnia. I sensacja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV",
        "id": 3037982,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNYVdvWjFRU1gyMGpnVnNXbjVWUUwwTkdBS21uM21wazJ1UUJIeGlfeGpPZkgtQmxlYUd3Q19uUEpqbllOeWRKV0dNU0VIcC1KYTNYX2lHWFFWc3JnMFJxQU4yM0pvck9lWkRUVnRUZmRQOUE0bkJFLXQ2bERiOXRjZzNPb0NFX1hwdVpveHNEYk9vNzZUeGVfVy10Ry0xa0QxX19CWUtWTkZTdmpLZllKQnRuWG5Va1ZK?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogl\u0105daj sobotnie starty Polak\u00f3w na lekkoatletycznych DME [NA \u017bYWO] - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T21:50:08.697720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T19:53:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQQTYxOGcwbFhhZ2NCcFVzM3NQRUF1X2tYMmtScmd6UnBpclp0UVJEd1NOaVZ6LUd4VG1rbDBna1l4NGZmZXg1OTc0ci1Idk9PUHllRnBXbzF5dkdEU0ZrcWY0dGpMYXdiQ01Nd3BVbU5Gb2U1Szd0MmxoMGF6YlIyMG5rMmRobDNkUXlVRUN3ZUV3azNCTWRMbHJEVVFMaE9sSWw1SE9IbjFCNXlmVzdidk1vcXVaY1I1ZWcweUJGelFJQUdhMHphTHpGZ2FwRGV3?oc=5\" target=\"_blank\">Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny kryje Doma\u0144skiego. Skarga na bezczynno\u015b\u0107 ministra finans\u00f3w oddalona</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezale\u017cna</font>",
        "id": 3037978,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQQTYxOGcwbFhhZ2NCcFVzM3NQRUF1X2tYMmtScmd6UnBpclp0UVJEd1NOaVZ6LUd4VG1rbDBna1l4NGZmZXg1OTc0ci1Idk9PUHllRnBXbzF5dkdEU0ZrcWY0dGpMYXdiQ01Nd3BVbU5Gb2U1Szd0MmxoMGF6YlIyMG5rMmRobDNkUXlVRUN3ZUV3azNCTWRMbHJEVVFMaE9sSWw1SE9IbjFCNXlmVzdidk1vcXVaY1I1ZWcweUJGelFJQUdhMHphTHpGZ2FwRGV3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny kryje Doma\u0144skiego. Skarga na bezczynno\u015b\u0107 ministra finans\u00f3w oddalona - Niezale\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T00:00:04.952228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T19:50:58+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNY0hndEJCd041M01GcDRsWTNKTUM4dUlJX0pVSTdlaG1uX2h4N1dqSGY0LWVoeEV1WEVYVUllbGx1cVk2c1ZTTmRxaGEzOU91d1hkbzU0QU9Bby10MDhiTHg3MWxDVlhYeVFZOUh6M1M3UG1hSDFnV3dhRTNFSURJQ2Z6ZFpJLWZZNE13ajRlTFpIMG85Tm03SkpMOHlFVmM4X200amJvNno1OFRhalQ2TzRuNWNZUGVQZndKWlV4azJ2dGhvLXgtdzJHaTNHc2hyZ21Eeg?oc=5\" target=\"_blank\">Putin sugeruje ci\u0119cia wydatk\u00f3w na zbrojenia. Decyzja zale\u017cna od sytuacji na Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>",
        "id": 3038678,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNY0hndEJCd041M01GcDRsWTNKTUM4dUlJX0pVSTdlaG1uX2h4N1dqSGY0LWVoeEV1WEVYVUllbGx1cVk2c1ZTTmRxaGEzOU91d1hkbzU0QU9Bby10MDhiTHg3MWxDVlhYeVFZOUh6M1M3UG1hSDFnV3dhRTNFSURJQ2Z6ZFpJLWZZNE13ajRlTFpIMG85Tm03SkpMOHlFVmM4X200amJvNno1OFRhalQ2TzRuNWNZUGVQZndKWlV4azJ2dGhvLXgtdzJHaTNHc2hyZ21Eeg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin sugeruje ci\u0119cia wydatk\u00f3w na zbrojenia. Decyzja zale\u017cna od sytuacji na Ukrainie - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T21:50:09.376096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T19:45:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOOGdzWHJLc3hodldlWmE4eVU2NTl6MDZyQ0xtOHJLWWlPaUppQU9EYXcwbUlSVlZHNTdMQlpoUHdUejR0UjJUSEJqNnZsLWJsMGJfOElPcDIxUzVLenlJczhzaGI1cmlJRVFqUHZPVWwyb2Ewc29fYXNQVHlISElqSWwtcmFzbjVQM2xzdmtvVXFYSGQ0SnpmeEU1dF9PZWRGWmR6QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gra za darmo umili weekend! Gracze mog\u0105 \u0142\u0105cznie pobra\u0107 17 produkcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQeVNNZWNXUkJISjFRdmlvYnBHYjhnNEhUSGZHTm80Y0J5a0RlQTR6M1BKZ21pRGhtM1pRVjh2OU5JZ2Z2MzVmTlFaMlYxTGt3c0JBb3B6Qm9XTEpxTVdNTy1LYXdibEZoYkFSbDJuRXJiM3I5SWtFUXB6U2dpN3hWT3pqUHR4MmhHdkZSZnVhRHRvV0E4c190Wm82SWRmV3V3cU5lOU5SSjY?oc=5\" target=\"_blank\">Teraz zgarniesz 3 SUPER GRY zupe\u0142nie ZA DARMO na PC! Niespodzianka od Prime Gaming</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">HDTVPolska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPdTZ6TF9wOGxydXVFU294NWp0aG4xUzV4WDlTUnhLLWxFR3ItM2pwTWdDcFAxaGhG",
        "id": 3037980,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOOGdzWHJLc3hodldlWmE4eVU2NTl6MDZyQ0xtOHJLWWlPaUppQU9EYXcwbUlSVlZHNTdMQlpoUHdUejR0UjJUSEJqNnZsLWJsMGJfOElPcDIxUzVLenlJczhzaGI1cmlJRVFqUHZPVWwyb2Ewc29fYXNQVHlISElqSWwtcmFzbjVQM2xzdmtvVXFYSGQ0SnpmeEU1dF9PZWRGWmR6QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gra za darmo umili weekend! Gracze mog\u0105 \u0142\u0105cznie pobra\u0107 17 produkcji - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T22:55:08.734665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T19:30:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQVW95blEtRTdaLXZCVEdQNjVhRDQycnpuSjFIT3gzcFdUVTl4d015VWFGS1I5OWIwaTBpZjZ2RkpacEF5b2ZRaFNSd3lDZWJLVEd5NGRfbmpTaDZpalktNkZ5TUlWSXVWZmM4YXJIYVFkTFZZM0k5OHQ0WVZEaTF4RjRRZkd5ZURILXNzclhrNUlXd2tPdE1lam1kZ25DTUx4WXRYOVFfenpQb20yV0lVOHA4SjRJTE9mRDhTSEdRWFQ?oc=5\" target=\"_blank\">Co za start Ewy Swobody! I to na otwarcie sezonu. Mkn\u0119\u0142a po zwyci\u0119stwo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPTW9rUzdBMFpRcl9vRGk1NmM0anNocmFRZVVyVTZkTy00c0REQVpwZ2hzYnhKVllSaU1aSHNueW93ZHUyYkFhWV94Z1NZOVMtN2wxRGRLMkhqM1BJV0tZWjhnUnZhUG5fUDBjbEs1aFpZZDM4TTc0U3lrSkpYSmk3V0FiR0liTTdVaTJHcE1DR2gxUGNqZm02a1pia1h0Q0RQejY2ZDZhUkZVTWVoY1k3Y2hFcURtYkVpbjV2d3BRQXhRZw?oc=5\" target=\"_blank\">Kosmiczny bieg Polaka! Trzeci wynik w historii. Sprawi\u0142 sensacj\u0119 na DME</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.co",
        "id": 3038337,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQVW95blEtRTdaLXZCVEdQNjVhRDQycnpuSjFIT3gzcFdUVTl4d015VWFGS1I5OWIwaTBpZjZ2RkpacEF5b2ZRaFNSd3lDZWJLVEd5NGRfbmpTaDZpalktNkZ5TUlWSXVWZmM4YXJIYVFkTFZZM0k5OHQ0WVZEaTF4RjRRZkd5ZURILXNzclhrNUlXd2tPdE1lam1kZ25DTUx4WXRYOVFfenpQb20yV0lVOHA4SjRJTE9mRDhTSEdRWFQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co za start Ewy Swobody! I to na otwarcie sezonu. Mkn\u0119\u0142a po zwyci\u0119stwo - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T20:45:14.265379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T19:29:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOaE1IX1pid2pXZ19wdGtHdEZhQTJwcEZ1WnN3M3JxVDlacF9BdnBrRW5DeEE3NTVEYVQwZXNYbmlBeDhoamRKSEZwMjFlUWlnRHpzdV9iQ3JwN0Zfem5mMFZBVVk3WEphMW01YmgyaVRCOVc4eDM5N2NJYU1ET0NKZkgxOTFQRVRpekJuSXNmZjQ1LVFwbE84R2RLcElzZEIyMWs3TjdjbjFNSDdyM0dHSHRXN3pmTFpE?oc=5\" target=\"_blank\">Ponad 10 miesi\u0119cy oczekiwania na ten bieg Ewy Swobody. Pad\u0142 rekord dru\u017cynowych ME</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPTW9rUzdBMFpRcl9vRGk1NmM0anNocmFRZVVyVTZkTy00c0REQVpwZ2hzYnhKVllSaU1aSHNueW93ZHUyYkFhWV94Z1NZOVMtN2wxRGRLMkhqM1BJV0tZWjhnUnZhUG5fUDBjbEs1aFpZZDM4TTc0U3lrSkpYSmk3V0FiR0liTTdVaTJHcE1DR2gxUGNqZm02a1pia1h0Q0RQejY2ZDZhUkZVTWVoY1k3Y2hFcURtYkVpbjV2d3BRQXhRZw?oc=5\" target=\"_blank\">Kosmiczny bieg Polaka! Trzeci wynik w historii. Sprawi\u0142 sensacj\u0119 na DME</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 3037567,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOaE1IX1pid2pXZ19wdGtHdEZhQTJwcEZ1WnN3M3JxVDlacF9BdnBrRW5DeEE3NTVEYVQwZXNYbmlBeDhoamRKSEZwMjFlUWlnRHpzdV9iQ3JwN0Zfem5mMFZBVVk3WEphMW01YmgyaVRCOVc4eDM5N2NJYU1ET0NKZkgxOTFQRVRpekJuSXNmZjQ1LVFwbE84R2RLcElzZEIyMWs3TjdjbjFNSDdyM0dHSHRXN3pmTFpE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 10 miesi\u0119cy oczekiwania na ten bieg Ewy Swobody. Pad\u0142 rekord dru\u017cynowych ME - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T20:45:12.792287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T18:55:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxORy02cV9fVmFyN3NNNXprMGFHcWFvbnY4UzZadmtPWkFrRE95Rzd5QXg0N1kxSHVRc2w1UzVvNlhkRF9ESnBjUGVrVVl3Y2ZDenFacXhPQWJQakZvMWN1TEI4VWl5anl6R29aZTFWeU1xeDdJYTRuLVhmdEsyT2lyYzQ4WHpYOUY5Rll5TlZTeHFpTHhJRHpJVDRSOWllbW55dFFvYzhwUWRKNjhyQm1mVy1MVnZ6OUNwZEdIQ0M5dw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja straci\u0142a dwie wa\u017cne maszyny. Ukraina donosi o udanym ataku dron\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQWFJaTkszWGM5UVlHYmFmaUJHWlplS2oxR240QzIyWWQ4N3kyeVBBaDBhWnJVejhqZngyM3J1TVhMRTJGSURLR3AzT21HZlVyUS1WLTBERXJxT3ktSkttWkw1RTlobVR5YlZCZGptYncyOERqSDNPc3ljaWpUQ21KRXhWN1RHTmV6UHluR0dMdXJGczRMTUNzMmRqcWI2aThrSHJLWW5zaTFrbTNab2gycnMxemZ3TWlNaGhsQlVWaDBOZ9IBnwFBVV95cUxPSWJFUU1tWmlydFBnQUk1Y2tDeEx0dDFxdEpsclRDZGx3Z3dWeWNoRXlKYXVzbV93Qk1LRTJya3FlSGFDNGZta2hjai1nMnNnT0RnRGJxVXp5LWh4dDNDbzNkRW9rSXhIWVQwcDl1eWtSbGJvMjE3WVVfMDVfdmZuSGN3WEgyVldTRVBFeGQ5TE1PNTJ5MHN6YVk3WGFhRD",
        "id": 3037562,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxORy02cV9fVmFyN3NNNXprMGFHcWFvbnY4UzZadmtPWkFrRE95Rzd5QXg0N1kxSHVRc2w1UzVvNlhkRF9ESnBjUGVrVVl3Y2ZDenFacXhPQWJQakZvMWN1TEI4VWl5anl6R29aZTFWeU1xeDdJYTRuLVhmdEsyT2lyYzQ4WHpYOUY5Rll5TlZTeHFpTHhJRHpJVDRSOWllbW55dFFvYzhwUWRKNjhyQm1mVy1MVnZ6OUNwZEdIQ0M5dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja straci\u0142a dwie wa\u017cne maszyny. Ukraina donosi o udanym ataku dron\u00f3w - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T20:45:13.928332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T18:50:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPbTdwbS1GMjB6b0JMeVBUMGUxenEwcjdhSnVxWVhqUUFRUVE2clozUC1ibTJpaHNIUW1seDdUWnlDNVh4cFhvSnNNQW9uSXV1NmVzMGpIVGtUblJ3ZzZTQlB1VC1CUHpvb0hmSVppVFFIcTIxOXhRd1dkNHBGZmxhMGJRWjd1bnZxY0FaUHlieUowX3FXbUR3Mk1QeE5Id01zdHpJbzk4UkhVYXdxandLbUFFOVRZWFU5SW1V?oc=5\" target=\"_blank\">Justyna \u017by\u0142a wreszcie to zrobi\u0142a. Pokaza\u0142a zdj\u0119cie w sukni \u015blubnej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPV01LekNYOUNBd2lDeDJlRVMxT1k1dzc3LWsyWkxycWVXMFhoVTNCaWV1c3RTdlZOU2hCeWt6WmdoVmtEOEJqNmlBNkpKMjJqTkNzNmlOdUlMU0V4WDd2ek5hUmxBWGI3cjZCZUNvQU0zY0RNN05zVlZmWVQ4cnZncWh1bEFqZHUtQjRXanl0cHVPNFhZMFQ4a1ZxTGFxalV0R1FqWEE5djdRZw?oc=5\" target=\"_blank\">Justyna \u017by\u0142a wzi\u0119\u0142a \u015blub! O jej nowym m\u0119\u017cu niewiele wiadomo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNMU9pNjU5amNXN1llNl9GSUs4RzJhdjVYU09vcG",
        "id": 3037566,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPbTdwbS1GMjB6b0JMeVBUMGUxenEwcjdhSnVxWVhqUUFRUVE2clozUC1ibTJpaHNIUW1seDdUWnlDNVh4cFhvSnNNQW9uSXV1NmVzMGpIVGtUblJ3ZzZTQlB1VC1CUHpvb0hmSVppVFFIcTIxOXhRd1dkNHBGZmxhMGJRWjd1bnZxY0FaUHlieUowX3FXbUR3Mk1QeE5Id01zdHpJbzk4UkhVYXdxandLbUFFOVRZWFU5SW1V?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Justyna \u017by\u0142a wreszcie to zrobi\u0142a. Pokaza\u0142a zdj\u0119cie w sukni \u015blubnej - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T22:55:07.224765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T18:43:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNaFA0OGlmaHQ5RjRYNFp3ZHF2NDB4alE0RHpYdDgwWlhrT2E3Y1RueFBjQ1ZQUUJjZkpHUndzUXFjQnRuYndFSV84c3RDbkNiakxVa2Z5X0k3TWNHb2R4eTk1TUZhVkFhbkFMTHUxd0xNWHZLSTVhV0pfNExnS3JJN1k4UUhwU2VfSFhLT3lHWlpWVTVwbXlRMXJ6cnprQ3VwR3hKSXlsR1hVQVQwOGVubDB4NjhTV2c5dEttMnpsVEc3VGoySzVB?oc=5\" target=\"_blank\">Adriatic Express. Jedziemy pierwszym poci\u0105giem z Polski do Chorwacji [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNd3o0U1d1YTZXWTZDSk9nWG1zcnZBOGdSSEpFUVJkaHVWQlFiTkJ5Mng4WTdxUWNpbUUzS2RXako3QkF0MndvNW1PSF9Gekg1RnhOOVBFSHRKX1oxTUR0dG5TMmZXenNSN0dmNEphbGJLQW9Ld1p5QVI3cG9EQ01zUW5nc2dWQkZuVXZSbUJVM01sekdSd2RnVlRHQ2FadVd1X2FwdEZjSDBzOGd3Wk9PY3g5ejhKSjQ4ZHNpd3dn?oc=5\" target=\"_blank\">Jad\u0105 poci\u0105giem do Chorwacji. \"Byli\u015bmy jednymi z pierwszych, kt\u00f3rzy kupowali bilety\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Turystyka</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/",
        "id": 3038332,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNaFA0OGlmaHQ5RjRYNFp3ZHF2NDB4alE0RHpYdDgwWlhrT2E3Y1RueFBjQ1ZQUUJjZkpHUndzUXFjQnRuYndFSV84c3RDbkNiakxVa2Z5X0k3TWNHb2R4eTk1TUZhVkFhbkFMTHUxd0xNWHZLSTVhV0pfNExnS3JJN1k4UUhwU2VfSFhLT3lHWlpWVTVwbXlRMXJ6cnprQ3VwR3hKSXlsR1hVQVQwOGVubDB4NjhTV2c5dEttMnpsVEc3VGoySzVB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adriatic Express. Jedziemy pierwszym poci\u0105giem z Polski do Chorwacji [NA \u017bYWO] - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T19:40:08.692640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T18:35:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQTUFRbU9CZE5aNEJRaXo2ZTFsVzVsUFVycmNYQ3RnX0tSX3VhVktxV0cxN0paZ1JxczBlejNtem5iSElWMldSOWIxRVNZVkxoU0VTcW12VE9YSkxNdVhNT3VLUjFjdmhoVzRQRnBTS2xzcE1RcjYydWxyZ0RDMEp4SmdFa3hZU0ZWVEhXMlkxMHFUcWtyWkNaSnhtemQxeElDX0RnZUFwcVQzZFdaOHc?oc=5\" target=\"_blank\">Sp\u00f3r o wybory. Tusk pogrozi\u0142 koalicjantom? Nie wiedz\u0105, o co mu chodzi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNQnRFbWJTb3d0cFc1dzhIdUwxaWIzT3h5Vmdwdl9fS3p6cWZMcTBtZDMzSXBucmpDdkl2WVJYNFluZTFzNXVpRTd2VHZQc1FfMTFjSzVUZ3U0LUNQbWozTDBLRVd3MWFtYXFfRzhPc1VOTFBobWdlS1FIYURPcEdsU3I3eEVQTUtFM19wNXVQa3RvN3ltTEJJQUhRQ0lGZFRrQzNQdXlXT21rcUhYM2FRWjVrWTA1NmxpQ0hrMGJublp1dnpCMExJ?oc=5\" target=\"_blank\">Mia\u0142o by\u0107 \"ci\u0119cie\" rz\u0105du, ale Tusk ma problem. W koalicji trwa cicha wojna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOZlFFUmtk",
        "id": 3037116,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQTUFRbU9CZE5aNEJRaXo2ZTFsVzVsUFVycmNYQ3RnX0tSX3VhVktxV0cxN0paZ1JxczBlejNtem5iSElWMldSOWIxRVNZVkxoU0VTcW12VE9YSkxNdVhNT3VLUjFjdmhoVzRQRnBTS2xzcE1RcjYydWxyZ0RDMEp4SmdFa3hZU0ZWVEhXMlkxMHFUcWtyWkNaSnhtemQxeElDX0RnZUFwcVQzZFdaOHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o wybory. Tusk pogrozi\u0142 koalicjantom? Nie wiedz\u0105, o co mu chodzi - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T00:00:05.636423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T18:31:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOczM2MVJ3VngyWlFYclZ2LWlQVkNxZE9VX1NvN0pXcmdtM0c2YWVLOHIzZV8zdGRjVFV5Qlh2R05TZ3pPc01JdVdjV0NJOUJtNU9pbGE1eFNMUEhNTjJOTk9VNFhvam5jMjdpYnNMa1BaMTNpRVRtV0hWTHI4R0hUUkhQZWNNR2t3WGwtOFdvNmRwVkFRdFRwYnhLclFIRkNwb04zMDdob0hWVG5vTmlhc1V3?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Izraelczycy mieli rozkaz strzela\u0107 do t\u0142umu przy punktach pomocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNQ0c5cDlSeE1XMkNkWGNiU1k4XzFJczhLbDFmLXkzalZvV1RnemxXb0EtR3I4QlZrckcwYnpvazZJcDlCWG9OOUxBVkNZTExaeV9hNFNRcDBxRmxaTXI4MnBJZWo2SGJDQktpeGt2UTdtbFlfOURtaklZVXg5N21uVnE3d0xJcVBRWVljTDYxWU1Ua0dhYV9BXzBfMHJOdkpybzExM0h6ZHo4Unk3?oc=5\" target=\"_blank\">Netanjahu oskra\u017ca izraelsk\u0105 gazet\u0119 o antysemityzm. \"To pod\u0142e k\u0142amstwa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNQWFVWXBjVDdRNExyVnI5NURLYW84QXRyZHZ",
        "id": 3038681,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOczM2MVJ3VngyWlFYclZ2LWlQVkNxZE9VX1NvN0pXcmdtM0c2YWVLOHIzZV8zdGRjVFV5Qlh2R05TZ3pPc01JdVdjV0NJOUJtNU9pbGE1eFNMUEhNTjJOTk9VNFhvam5jMjdpYnNMa1BaMTNpRVRtV0hWTHI4R0hUUkhQZWNNR2t3WGwtOFdvNmRwVkFRdFRwYnhLclFIRkNwb04zMDdob0hWVG5vTmlhc1V3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Izraelczycy mieli rozkaz strzela\u0107 do t\u0142umu przy punktach pomocy - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T20:45:12.584164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T18:21:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQdFJNdXJsOVZzMGFWTHpLVXQwY0xvVmxqT043d0VYWlJJZnFWdFJYcVE3cmhUMXJ6MFltSkNlZ2U1NVZoV3pyZEhYeFgzSjdDc1dnSkpqajRwLXhDZkN2ci1FbHd0THRrNFY5UzJnWWpLM09GZmJqeEVwV2dHUkZncEc4RXQ1LTNab19iZ29HRC1Ba185MlJlTzJQQ0RMWU9VZmZLbjdOSHY5blU?oc=5\" target=\"_blank\">'Pola \u015bmierci' w Strefie Gazy. \u017bo\u0142nierze: Rozkazano nam strzela\u0107 do Palesty\u0144czyk\u00f3w przy punktach z pomoc\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNQ0c5cDlSeE1XMkNkWGNiU1k4XzFJczhLbDFmLXkzalZvV1RnemxXb0EtR3I4QlZrckcwYnpvazZJcDlCWG9OOUxBVkNZTExaeV9hNFNRcDBxRmxaTXI4MnBJZWo2SGJDQktpeGt2UTdtbFlfOURtaklZVXg5N21uVnE3d0xJcVBRWVljTDYxWU1Ua0dhYV9BXzBfMHJOdkpybzExM0h6ZHo4Unk3?oc=5\" target=\"_blank\">Netanjahu oskra\u017ca izraelsk\u0105 gazet\u0119 o antysemityzm. \"To pod\u0142e k\u0142amstwa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNQWFVWXBjVDd",
        "id": 3037561,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQdFJNdXJsOVZzMGFWTHpLVXQwY0xvVmxqT043d0VYWlJJZnFWdFJYcVE3cmhUMXJ6MFltSkNlZ2U1NVZoV3pyZEhYeFgzSjdDc1dnSkpqajRwLXhDZkN2ci1FbHd0THRrNFY5UzJnWWpLM09GZmJqeEVwV2dHUkZncEc4RXQ1LTNab19iZ29HRC1Ba185MlJlTzJQQ0RMWU9VZmZLbjdOSHY5blU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "'Pola \u015bmierci' w Strefie Gazy. \u017bo\u0142nierze: Rozkazano nam strzela\u0107 do Palesty\u0144czyk\u00f3w przy punktach z pomoc\u0105 - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T00:00:05.906833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T18:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQakdTYld6N1U3VG51YV9UZTlIZ0JyZXlRcFotTEhyOWM0aFRRR2ZTb0ZERElWM0FlbzVUR2ZHMjBLN05oaWZBUkJMNHEwZlVpS2tnbjVUc0FGRGhKc200MzBGQ2VJNWR2ektrcEZkTTJSb0QwT29VTnVVQVphQXV5V04tUTJkU0Q4SGJEVzh4NGt1UjJGMUNWdEdYcXFZLWZhV3U5LWdqdlZQUVFVMWZyNjcxelFrUnVldXc?oc=5\" target=\"_blank\">Putin gotowy na spotkanie z Trumpem. \"To odwa\u017cny cz\u0142owiek\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxOR2NqTW5LcUVzelJNeWQwSmFKNWRlLS1pTHhRWTNjNlhqYzhhbFp6RWx5dW9LY1BXaTRuM1Y4bGJfb09sX0syVTRVdU5DVTFhb2tsTEJvMjJpdWxMT003aHE3Wkx3NnR1VjE1a2xSYi1hX0Q4aGl5R19wNHBGUTZRQlRVZkMzN2dJTUE?oc=5\" target=\"_blank\">Putin chwali Trumpa. \"To odwa\u017cny cz\u0142owiek\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPVUhIcTJQdnRUa0xZc1NLSzFXNktjQUQtVTllZFdtcW4xWTMyZElVOXJHMDlDMGNRVjFEeWVFa241VHpCT1FMVWdHM0xfVTlmYjBVSlZ2cnR2cTk3QkNBen",
        "id": 3038682,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQakdTYld6N1U3VG51YV9UZTlIZ0JyZXlRcFotTEhyOWM0aFRRR2ZTb0ZERElWM0FlbzVUR2ZHMjBLN05oaWZBUkJMNHEwZlVpS2tnbjVUc0FGRGhKc200MzBGQ2VJNWR2ektrcEZkTTJSb0QwT29VTnVVQVphQXV5V04tUTJkU0Q4SGJEVzh4NGt1UjJGMUNWdEdYcXFZLWZhV3U5LWdqdlZQUVFVMWZyNjcxelFrUnVldXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin gotowy na spotkanie z Trumpem. \"To odwa\u017cny cz\u0142owiek\" - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T20:45:12.278415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T18:17:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPWkpiY0UtcjRCODgzQlJmSnVtTlZaeGhjOE5Cckl4T3M3VlVfb25HeFJXc2ZlaTRkTEJSSlltN01CeDVnQWM2c253eEhrcV9yNVBGRWNVSFZocjBwelc0bDdpSzhzeS0wRWFzVnR6V2VqQXNvZVo1UmozRlpWNkxpVUo5REo1LTdwR2RnYU9rSHVEeUplTnZFMlNwbmtob2N1QVpKQUU0Nlo0NUYyeEdPTG5Tc2lUY29aNWNOdUtfazBfM2Y1QVQ5SmY5ckM?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski rozpocz\u0105\u0142 eksperymenty w kosmosie. Przeprowadzi 13 test\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPb2MwWFdmWHRhNGFVcTdRUGxORTZINnJtX081Yms0UldDcDNRZmJKS0dVeFN5N09zdEM4RUhJdFJ6ZnZKNVBFSldiVk5CQnRCSDg3Yi1QeGMxMl9IRzU2VTEzMmhSSnlNaW56dzVsRDNqR3lNNHlxMWl4MTVoRFh6UUJIaWpkeFBNbDl2LWdVNlBfYnlzblZhZzY0MG9fckM0WFE?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142awosz w ISS nad Polsk\u0105. \"Wyjd\u017acie popatrze\u0107 w niebo, warto\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNemFGMnZDQ3B1b192c",
        "id": 3037560,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPWkpiY0UtcjRCODgzQlJmSnVtTlZaeGhjOE5Cckl4T3M3VlVfb25HeFJXc2ZlaTRkTEJSSlltN01CeDVnQWM2c253eEhrcV9yNVBGRWNVSFZocjBwelc0bDdpSzhzeS0wRWFzVnR6V2VqQXNvZVo1UmozRlpWNkxpVUo5REo1LTdwR2RnYU9rSHVEeUplTnZFMlNwbmtob2N1QVpKQUU0Nlo0NUYyeEdPTG5Tc2lUY29aNWNOdUtfazBfM2Y1QVQ5SmY5ckM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski rozpocz\u0105\u0142 eksperymenty w kosmosie. Przeprowadzi 13 test\u00f3w - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T19:40:07.750815+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T18:14:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPenFKMXRpR185d2V0eUxCY0dsckhyUkU5Yjk4Ull6Q2lZQnJjbXFvNElidk4xaTBJSXV5M1dkc2dpQWJreW5xZVlJaXRtLWtIZTZQRFJldXBWRHpYTVZPcUhlNTNNLTE4WXVkYUNQZnZNdXc3NkttSlhIaE95WWQ5VDVxdDIwTTRkLUF5VWY3YmFKUlAtUkI5NHU1RGhPa0NJWW10RGhRVkZkOThQTWFLTEVvZTd2SEJjWHQzYUlTaw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ko\u0144czymy wszelkie dyskusje\". Trump zrywa negocjacje handlowe z Kanad\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNVnk5OHNXcDhHTEN5cXZKQVBsNkhlakFIZmJ3SjBiVUpXNzRLOWhQenJnWGpFODNwVk00YU1fN2Y1YTBNZlc5OFNoLVl1VXZUUXQ2dnBFQWRDYmhEbkE3MWJraWoxc3FjVHVaX1ZSN2xuLVhlWWlyWEtfcENMQlFMZE55OWFFVXduT3VpckxzOTVXNklSbTQ4bW1XWUlXcWtFb2c?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zrywa negocjacje handlowe. \"Bezpo\u015bredni i ra\u017c\u0105cy atak\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNRE1ZaVlJQ2lkamp3ZGZ4amdzdUpKWmM1Rkp1LXZVM0FNWjNVanJ5eXp",
        "id": 3037112,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPenFKMXRpR185d2V0eUxCY0dsckhyUkU5Yjk4Ull6Q2lZQnJjbXFvNElidk4xaTBJSXV5M1dkc2dpQWJreW5xZVlJaXRtLWtIZTZQRFJldXBWRHpYTVZPcUhlNTNNLTE4WXVkYUNQZnZNdXc3NkttSlhIaE95WWQ5VDVxdDIwTTRkLUF5VWY3YmFKUlAtUkI5NHU1RGhPa0NJWW10RGhRVkZkOThQTWFLTEVvZTd2SEJjWHQzYUlTaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ko\u0144czymy wszelkie dyskusje\". Trump zrywa negocjacje handlowe z Kanad\u0105 - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T19:40:13.322446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T18:11:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPLW5vMUhWZlNMSURJd3R5Z3JqNzlHVmI2VzlTblBUY09wR3NFZ0tYWTlQZnBaazRyZ2ctU1pCMUR5aDJOUEtSRkFxNlNIbDF1VWZ5MFBZZ2RrQ3NIcE1IaHpZcDJ1TnRSZjdINDhqTF91MDRQNEdGcU5qXzdvRUFzY0dXS0hxUnp4a0NkWFFFa2FYQmZtLW1uRmo5ZXJzaVhRMjJFVVJ3V1pJUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Legia Warszawa z pierwszym transferem. \"Uniwersalny \u017co\u0142nierz\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQY2RjTW1JR0dwNTVVWGFxU1Y5OXhSNl91dG92SGFaZFJJbHVnNDE3VFJVOWs0NUdaOS0zWU5YUmxxRXRXRmlJVnYwdmQ0RGFoNFVkcmFZMUp4WWZ6ekxMQ0VoY1JpaTM4NHlldGFYaElOcjh4NUNPLW9vM2hWRUlZNlhnOG94WklMYnZiVnpPdVBNVk02dFlYVThPSTczalowMWxZWmQ4V2ZtR2R4MS1xZUhVaW5oX1daS2RHZURSbXo?oc=5\" target=\"_blank\">Legia Warszawa si\u0119 wzmacnia! W\u0142a\u015bnie og\u0142osili nowy transfer</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPWFpfckt6UjgwLTRmVEQ1SERhR1VKb0F",
        "id": 3037123,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPLW5vMUhWZlNMSURJd3R5Z3JqNzlHVmI2VzlTblBUY09wR3NFZ0tYWTlQZnBaazRyZ2ctU1pCMUR5aDJOUEtSRkFxNlNIbDF1VWZ5MFBZZ2RrQ3NIcE1IaHpZcDJ1TnRSZjdINDhqTF91MDRQNEdGcU5qXzdvRUFzY0dXS0hxUnp4a0NkWFFFa2FYQmZtLW1uRmo5ZXJzaVhRMjJFVVJ3V1pJUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legia Warszawa z pierwszym transferem. \"Uniwersalny \u017co\u0142nierz\" - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T20:45:12.037714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T18:10:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOU25jMVFVcGxSRWpEMmNPSHdBQXJYTVBDQ19MdFN2MWxCLVo3MEJqMnZGZGl1X0ZOejR0ckphVzlXVTlnc2dZenR0RW5abHc4dUg4TUYxLXUzazJiYnpaejU0c2FOSms4OWppUC1KcGFaSGFLSHZSMTNBUk5RVWpTR0xXek16MFMtUC0xTFd5d19IS3ZvclVpTElkMmRkUDV4MjlYdHVaempHaUZlUk9PS0dyZzItcm5GWVhsNnpJMkk?oc=5\" target=\"_blank\">\"Porzuci\u0142em wszelkie prace nad z\u0142agodzeniem sankcji\". Trump w mocnych s\u0142owach o Iranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQVVRscU9VbENZLVFoT0tJcEllVEpvaFJ1WnNJczNhdjZyUEZMbTNHbDliTUNJTmlqLUNGSVNicVNjdjMwYUd6bXRmUHNHOU1CeDJsUk1fMFFsdE1ZUFV4QkFrOUNKeUUzQUVtOGtVazhjbVQta21pX3I3eXppQ1plaEl4Rl9DTGpoNVBUQldoLVNQMDJmTGFCTzVFT2I4dF9qclU0WVk5OGxjcmQtQnhzalpNazI1Z1NBX1Jr?oc=5\" target=\"_blank\">Jak piloci USA radz\u0105 sobie podczas d\u0142ugiej misji? \"Lekarz zezwoli\u0142 na amfetamin\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news",
        "id": 3037559,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOU25jMVFVcGxSRWpEMmNPSHdBQXJYTVBDQ19MdFN2MWxCLVo3MEJqMnZGZGl1X0ZOejR0ckphVzlXVTlnc2dZenR0RW5abHc4dUg4TUYxLXUzazJiYnpaejU0c2FOSms4OWppUC1KcGFaSGFLSHZSMTNBUk5RVWpTR0xXek16MFMtUC0xTFd5d19IS3ZvclVpTElkMmRkUDV4MjlYdHVaempHaUZlUk9PS0dyZzItcm5GWVhsNnpJMkk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Porzuci\u0142em wszelkie prace nad z\u0142agodzeniem sankcji\". Trump w mocnych s\u0142owach o Iranie - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T19:40:09.410245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T18:04:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNZGVvem4zNGlnX3ZIVHpfbkhNLUxWbzM0OEt5UWx3aEkzNzBaNVBuUVNNX2t0SU9nZWNteElLeVZzZ0ZOXy1DbzBTVXFJdG1La180bE5kR245UTZaaThkcDQ5azJ2UWpXbTB0VjlaSGRzRG42cUpuTjNhMlg1YXVUc3lROXNfNnExR29uR09ZQjlnZHRqZkNSTVhJQXVLWkNMeDZ6cklESU5MMTNlRVFiSlF0dWJLZnA5U3BjeUdBR3hHSkFFelVjbDctSGVBOHlv?oc=5\" target=\"_blank\">Darmowy rywal Battlefielda w ko\u0144cu trafi na PS5 i Xboksy. Konsolowy port Delta Force z dat\u0105 premiery</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOV2N5VTdNY2RCaVhRNFp3dlNSTTBISEFIZ1BoS0FqU2ZHc3hHelNOM1RvTVlzbHNudHMtNHhBMmRhODY5WDZqRnV4WjR5aFRzRE10STJVdU5OVzF6eEtaUW9mT0pYejk3STJNeTMwc0xiLUtHZkc5SndDSVZSeXB0WUVaRnVBNENJYVd0VmJnMDdjWUY5aHZfMklqQ0t4dUZR?oc=5\" target=\"_blank\">Delta Force - najlepsze ustawienia graficzne, wi\u0119cej klatek, FPS, rozdzielczo\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurogamer.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 3037118,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNZGVvem4zNGlnX3ZIVHpfbkhNLUxWbzM0OEt5UWx3aEkzNzBaNVBuUVNNX2t0SU9nZWNteElLeVZzZ0ZOXy1DbzBTVXFJdG1La180bE5kR245UTZaaThkcDQ5azJ2UWpXbTB0VjlaSGRzRG42cUpuTjNhMlg1YXVUc3lROXNfNnExR29uR09ZQjlnZHRqZkNSTVhJQXVLWkNMeDZ6cklESU5MMTNlRVFiSlF0dWJLZnA5U3BjeUdBR3hHSkFFelVjbDctSGVBOHlv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Darmowy rywal Battlefielda w ko\u0144cu trafi na PS5 i Xboksy. Konsolowy port Delta Force z dat\u0105 premiery - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T00:00:04.678762+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T17:56:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNMnRscF83clJUd3NEWUhzYy12WmMxZ0RkelRzRVZOSWtwdUwzLVdmUmhKLXJsMlFpY3p0QkJkOWVDRDliaUZGQ2RzVHFCRGNidEdxeUo3elhUN1JDdE1Ydmcwamc4VTd5d0ZjUWk4eGR5ZVllbVlxOWplOUxqbkVKbFJqTEdVRjlYanJhaUdQOGZucGVNcTdaREtuVEdzdWNlUkpucmViN084TGVuWTJKakJBanlUeXpNQ0FIX2VfbEY?oc=5\" target=\"_blank\">Mocne s\u0142owa Donalda Trumpa o Iranie. \"Zbombarduj\u0119 ich ponownie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQVVRscU9VbENZLVFoT0tJcEllVEpvaFJ1WnNJczNhdjZyUEZMbTNHbDliTUNJTmlqLUNGSVNicVNjdjMwYUd6bXRmUHNHOU1CeDJsUk1fMFFsdE1ZUFV4QkFrOUNKeUUzQUVtOGtVazhjbVQta21pX3I3eXppQ1plaEl4Rl9DTGpoNVBUQldoLVNQMDJmTGFCTzVFT2I4dF9qclU0WVk5OGxjcmQtQnhzalpNazI1Z1NBX1Jr?oc=5\" target=\"_blank\">Jak piloci USA radz\u0105 sobie podczas d\u0142ugiej misji? \"Lekarz zezwoli\u0142 na amfetamin\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQO",
        "id": 3038677,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNMnRscF83clJUd3NEWUhzYy12WmMxZ0RkelRzRVZOSWtwdUwzLVdmUmhKLXJsMlFpY3p0QkJkOWVDRDliaUZGQ2RzVHFCRGNidEdxeUo3elhUN1JDdE1Ydmcwamc4VTd5d0ZjUWk4eGR5ZVllbVlxOWplOUxqbkVKbFJqTEdVRjlYanJhaUdQOGZucGVNcTdaREtuVEdzdWNlUkpucmViN084TGVuWTJKakJBanlUeXpNQ0FIX2VfbEY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocne s\u0142owa Donalda Trumpa o Iranie. \"Zbombarduj\u0119 ich ponownie\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T18:36:51.192538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T17:44:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNb3JZV0NwVXZIY2ZWRGZVOEJzX21YTm5qQkpmTHVjM1hidlZaRWFwc1Y0UWotVE5LNzRRNHAtbXlsaWo2MXRaWjlOR0s2TGpOWkY3RjVfd1hmWXdkMl9zbEg3YXhIWW5acHc0YzNFWm9hT2paYllrSmRNTi0wYi1uWHlCSVRweGlTY2pyMk8taUFraXN0dmF2ZUR1MTVuVm5PN0xfV09mWXIwaEgwcE5Semh1UlhqN0Fpb3pLeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gro\u017aby pod adresem Karola Nawrockiego. Jest reakcja Adama Bodnara [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNQlFSaW5sV0FVSzhOV3F2SFFyWEtHV0N6bVg5aVVqUTNLVVdfMTAzQ0F5NlozUzl3cXZnbU4tTURxNUdydTZNUkVFSXdDLW1hVFJ2cldrWmpUNnU1eXZDM3hYS3dQX0hMNjMxRG9QVVViaHN0TnIzbnVneFdOaW5qajFGTTNqLTgwOHFSSjhrNjdrTTM5LUVvSlVIWTR4VVdMQ3R6SHN0Rmx1M2ZYaHhsV1NDbXlZVXRkTjM0dmNRcGlqeXpYWDd3?oc=5\" target=\"_blank\">Bodnar zareagowa\u0142 na gro\u017ab\u0119 pod adresem Nawrockiego. Zapowiedzia\u0142 podj\u0119cie krok\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.",
        "id": 3036561,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNb3JZV0NwVXZIY2ZWRGZVOEJzX21YTm5qQkpmTHVjM1hidlZaRWFwc1Y0UWotVE5LNzRRNHAtbXlsaWo2MXRaWjlOR0s2TGpOWkY3RjVfd1hmWXdkMl9zbEg3YXhIWW5acHc0YzNFWm9hT2paYllrSmRNTi0wYi1uWHlCSVRweGlTY2pyMk8taUFraXN0dmF2ZUR1MTVuVm5PN0xfV09mWXIwaEgwcE5Semh1UlhqN0Fpb3pLeQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017aby pod adresem Karola Nawrockiego. Jest reakcja Adama Bodnara [RELACJA NA \u017bYWO] - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T19:40:08.417105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T17:43:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPUVpwVmRFZGczd09Ea2c0bm1kM2hvTkx4TXdXM3doSThuUFVqTWVTMnd4UGhZdUdQVEhwak1QMlR5SWZFSmpkSk9HenEyOGRCdURXTGNaLVBZNElwdXdRU2RkQ3J3VHBwUjNtdE1IWjQ5ODZnTWFPSllObmpINGltMDg4a1ZrSmE0LVNQNFVVMEdqSzVHYVZPOGJGM05aVFh0UUhDZEdSMXVWZ041RTVPVl9WaURpZmM?oc=5\" target=\"_blank\">Mi\u0119dzynarodowa Stacja Kosmiczna nad Polsk\u0105. Wystarczy spojrze\u0107 w niebo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPb2MwWFdmWHRhNGFVcTdRUGxORTZINnJtX081Yms0UldDcDNRZmJKS0dVeFN5N09zdEM4RUhJdFJ6ZnZKNVBFSldiVk5CQnRCSDg3Yi1QeGMxMl9IRzU2VTEzMmhSSnlNaW56dzVsRDNqR3lNNHlxMWl4MTVoRFh6UUJIaWpkeFBNbDl2LWdVNlBfYnlzblZhZzY0MG9fckM0WFE?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142awosz w ISS nad Polsk\u0105. \"Wyjd\u017acie popatrze\u0107 w niebo, warto\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNc1hJS0NZRVhUWFdDVGd3ejlPVmUzTHM2cE1HNTRmVXVHUlF6TThiWmZfU0t6SjVYVzBt",
        "id": 3037115,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPUVpwVmRFZGczd09Ea2c0bm1kM2hvTkx4TXdXM3doSThuUFVqTWVTMnd4UGhZdUdQVEhwak1QMlR5SWZFSmpkSk9HenEyOGRCdURXTGNaLVBZNElwdXdRU2RkQ3J3VHBwUjNtdE1IWjQ5ODZnTWFPSllObmpINGltMDg4a1ZrSmE0LVNQNFVVMEdqSzVHYVZPOGJGM05aVFh0UUhDZEdSMXVWZ041RTVPVl9WaURpZmM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mi\u0119dzynarodowa Stacja Kosmiczna nad Polsk\u0105. Wystarczy spojrze\u0107 w niebo - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T20:45:11.793953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T17:41:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQanFtSlUzVTlqUmhrQm81U3pIUmtTM2tWUm1rQ210SEVGNWRBYkpWT1pNUzFuQUFWXzkxd2RWTzQ4OVg0eU5qVzVWOGFJVWRQLU9CQmNnaWhJQWtHc0Z2M1JmWmthaUZJeTNGeXhkZFJnR2dIMGt4WXZIWGptNk0yT0k2aFhxS0xWaE9kUWlWRExPYlhtMkZXYnNyMHNLYnFuaGRFMjlVNmw2aGVsN1ptbEZrWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u0142\u0119sa o zaprzysi\u0119\u017ceniu Nawrockiego. \"Tak b\u0119d\u0119 m\u00f3wi\u0142, je\u015bli go zatwierdz\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNNkw3ZmRHdzZlVGZvWHp0dkJWRXZSa19LejF3dllnZlhZU1N2RFk4TnFKQVNIRlIzQmQxWFN3eDRXVk9VZElLQnZrR21aNjcxN3BFMVc2MFk4NmtrMzV5U1B4Mmg1NDRqWUpIVW85TW9UUGF5THRKTkVVc09ZREJYODd2ZDdsQ1B3Ymw0dUtSYXBESkxIM0JsWmJkUk9wX0FPek8yX1doQ1hhR0lzN25VWnQ0MnR5VVU?oc=5\" target=\"_blank\">Ro\u015bnie presja na Szymona Ho\u0142owni\u0119. Chodzi o zaprzysi\u0119\u017cenie Karola Nawrockiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQNF92QVF",
        "id": 3037558,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQanFtSlUzVTlqUmhrQm81U3pIUmtTM2tWUm1rQ210SEVGNWRBYkpWT1pNUzFuQUFWXzkxd2RWTzQ4OVg0eU5qVzVWOGFJVWRQLU9CQmNnaWhJQWtHc0Z2M1JmWmthaUZJeTNGeXhkZFJnR2dIMGt4WXZIWGptNk0yT0k2aFhxS0xWaE9kUWlWRExPYlhtMkZXYnNyMHNLYnFuaGRFMjlVNmw2aGVsN1ptbEZrWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u0142\u0119sa o zaprzysi\u0119\u017ceniu Nawrockiego. \"Tak b\u0119d\u0119 m\u00f3wi\u0142, je\u015bli go zatwierdz\u0105\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T19:40:13.114044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T17:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPUHVmV2ZGSWM4Z1RsV2o1UTNVeEJpR1R2X2VnRkdiaW0wbnhxNGk4MWVuQk5lXzhxbkY5SFB3Ylk4X0JmZ2N3Q1M2VkNMNnZnZUJraWpIOXg3emJjNWpCbk9UaFMtX05SbTJRNmMzYUhIekVwbW9XR29lN3BMcGVBQ1FjcjgwMThHUkMyd2ZMOTVMOS04dEFYdGltYzk3ZGUxZXRhRHhBeDlMeW03?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki powr\u00f3t do reprezentacji Polski? Nie chodzi o Brz\u0119czka i Nawa\u0142k\u0119. Ale\u017c plan! Reprezentacja Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQdmZzSkh0SHYzNjdmcDkwUDVlQjY5dlcwbmNDdVU5Q3BJQ0l5enNxRDVTREJrMVBwb1hKLXdaeFpwR0NEckMzTGpvZHJNVG5jV0RGVFYwdFFVbmQ5SU1vNDYtTUlmRUtUOTdVcTJlT2FvbHVBeEQ3QnR2Nm9na2k3MTE2dE9NTkw0R1ZmOVU4U0ZNS21CdlpfVG8tblF5NHpqbUp5RWFybHRSMHFJR0dUaHlHM3lVRUcyMTBRcVlXUnoxa3hPTW10NVhMUFhWR01adXRpbjAxbjBZcTZmSmc?oc=5\" target=\"_blank\">Po tek\u015bcie Onetu o faworycie Cezarego Kuleszy wszyscy m\u00f3wi\u0105 jednym g\u0142osem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li>",
        "id": 3037122,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPUHVmV2ZGSWM4Z1RsV2o1UTNVeEJpR1R2X2VnRkdiaW0wbnhxNGk4MWVuQk5lXzhxbkY5SFB3Ylk4X0JmZ2N3Q1M2VkNMNnZnZUJraWpIOXg3emJjNWpCbk9UaFMtX05SbTJRNmMzYUhIekVwbW9XR29lN3BMcGVBQ1FjcjgwMThHUkMyd2ZMOTVMOS04dEFYdGltYzk3ZGUxZXRhRHhBeDlMeW03?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki powr\u00f3t do reprezentacji Polski? Nie chodzi o Brz\u0119czka i Nawa\u0142k\u0119. Ale\u017c plan! Reprezentacja Polski - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T22:55:07.655059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T17:31:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQZzRja05fazBfYVl4dHVKZjJIR0JveW03aEdJSGhiSWFEVEtsWjdENjdIYlJtY25ldHprQVdoRzAyN0pScDhMWThmN3E2UFNTSmRodmpTTHQ4NndCVnJvLS1RamNKMGRzdXFqck1DSTc1X1BnOTQtem9VLUswUWJlR1dOR1dHWlJiLUMwV0N2SDN0ajBtZ2lhVHM1Z3hOa0VUYW1YQnVFTy1fa196bnQzRnNQSE9QemYxcXRSemU0OUNKamdiOWZj?oc=5\" target=\"_blank\">Oto wyliczenia Waloryzacji Emerytur 2026. Tabela wzrost\u00f3w przy wska\u017aniku 4,9% [28.06.2025 r.]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Nowo\u015bci Dziennik Toru\u0144ski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOZk9QbExCWlZHaDZrZHFjVTZFaHBBcnI1TC13emZ4Qm5rMmNTM1NicnEtbFVVem9obm5sY3pyUVBhM245OWdMRWtpbG9teHA2WmRQRjh5OXJiUlVENml1a3UyaTVuZDQyUjZYX2U3djRMNUloVC1FcWZGTEpPWmxzNjRSU2F5TUthTW5qU01LN2pERWM2SUEyYUNBN3hIWXlMZy1sdEFKX2xucVRxanJ5ZU96ZWtHNGVZSEhZd2hndHd3WTJ4M3JSS3JEOGRtQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Waloryzacja emerytur 2025. ZUS przygotowa\u0142 podwy\u017ck\u0119 !!! Tyle zyskaj\u0105 emeryci i renci\u015bci (TABELA) 27.06.2025</a>&nbsp;&nbsp;<fon",
        "id": 3038333,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQZzRja05fazBfYVl4dHVKZjJIR0JveW03aEdJSGhiSWFEVEtsWjdENjdIYlJtY25ldHprQVdoRzAyN0pScDhMWThmN3E2UFNTSmRodmpTTHQ4NndCVnJvLS1RamNKMGRzdXFqck1DSTc1X1BnOTQtem9VLUswUWJlR1dOR1dHWlJiLUMwV0N2SDN0ajBtZ2lhVHM1Z3hOa0VUYW1YQnVFTy1fa196bnQzRnNQSE9QemYxcXRSemU0OUNKamdiOWZj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto wyliczenia Waloryzacji Emerytur 2026. Tabela wzrost\u00f3w przy wska\u017aniku 4,9% [28.06.2025 r.] - Nowo\u015bci Dziennik Toru\u0144ski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T18:36:53.479564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T17:26:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxONmVCQXhaYmczUW5oakFCMXhjR3JXUHgyTzJYZGoxWnpsUzgwLWNveFZaQ3Y2ZjdmRHRERlNlZVhDYS0zQTJsUTBraC1CLUxqMmg2WDI3SXpHNVBNR0h2N01kYXB5VlJNYWxVYUxieE9udzhGanZOZGM5cWxZYzFCUUswenpnam5lM2llYUt1NW15YmtycThIV0tuU2JIZDRFWWFfQXoxUzRIQmRaMzRYNEF3VkhWd21v?oc=5\" target=\"_blank\">Rewan\u017c w starciu Bukowieckiej z Femke Bol. Pad\u0142 rekord Dru\u017cynowych Mistrzostw Europy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQXzQ0ZFNBOVJNaEpyUFFDSzdoNVZ4aHJ3SGlKb1cyWUhHWWJQYV92Mzkyd21SdV9JNDdjek9pUWx0NThKenJsbVloWWhIYVRwZHpRM1g0a3pDbF94YlNlSi1tNWpaVl93eDNuaUhCQ25hYU9tM05yTGdTOFQ1Z1loVEJlcGc3Y24xdC1iY25jUmoyN1VQcml1dXprak1rTUtZNlBfUnJNZGhaRXZ0LVVjMFdJNElkcDM0dlRucjBCcURkdnVGbmRjSE1OWlpBTExL?oc=5\" target=\"_blank\">Dru\u017cynowe ME w lekkoatletyce: dzie\u0144 1: relacja na \u017cywo. W akcji Fajdek, Bukowiecka i Swoboda! LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font><",
        "id": 3036570,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxONmVCQXhaYmczUW5oakFCMXhjR3JXUHgyTzJYZGoxWnpsUzgwLWNveFZaQ3Y2ZjdmRHRERlNlZVhDYS0zQTJsUTBraC1CLUxqMmg2WDI3SXpHNVBNR0h2N01kYXB5VlJNYWxVYUxieE9udzhGanZOZGM5cWxZYzFCUUswenpnam5lM2llYUt1NW15YmtycThIV0tuU2JIZDRFWWFfQXoxUzRIQmRaMzRYNEF3VkhWd21v?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewan\u017c w starciu Bukowieckiej z Femke Bol. Pad\u0142 rekord Dru\u017cynowych Mistrzostw Europy - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T19:40:12.629257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T17:24:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPV01LekNYOUNBd2lDeDJlRVMxT1k1dzc3LWsyWkxycWVXMFhoVTNCaWV1c3RTdlZOU2hCeWt6WmdoVmtEOEJqNmlBNkpKMjJqTkNzNmlOdUlMU0V4WDd2ek5hUmxBWGI3cjZCZUNvQU0zY0RNN05zVlZmWVQ4cnZncWh1bEFqZHUtQjRXanl0cHVPNFhZMFQ4a1ZxTGFxalV0R1FqWEE5djdRZw?oc=5\" target=\"_blank\">Justyna \u017by\u0142a wzi\u0119\u0142a \u015blub! O jej nowym m\u0119\u017cu niewiele wiadomo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPbTdwbS1GMjB6b0JMeVBUMGUxenEwcjdhSnVxWVhqUUFRUVE2clozUC1ibTJpaHNIUW1seDdUWnlDNVh4cFhvSnNNQW9uSXV1NmVzMGpIVGtUblJ3ZzZTQlB1VC1CUHpvb0hmSVppVFFIcTIxOXhRd1dkNHBGZmxhMGJRWjd1bnZxY0FaUHlieUowX3FXbUR3Mk1QeE5Id01zdHpJbzk4UkhVYXdxandLbUFFOVRZWFU5SW1V?oc=5\" target=\"_blank\">Justyna \u017by\u0142a wreszcie to zrobi\u0142a. Pokaza\u0142a zdj\u0119cie w sukni \u015blubnej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxON3RWU1E3eFhubTg0R3NFVHVrUGJzaFZRMm9QUn",
        "id": 3037120,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPV01LekNYOUNBd2lDeDJlRVMxT1k1dzc3LWsyWkxycWVXMFhoVTNCaWV1c3RTdlZOU2hCeWt6WmdoVmtEOEJqNmlBNkpKMjJqTkNzNmlOdUlMU0V4WDd2ek5hUmxBWGI3cjZCZUNvQU0zY0RNN05zVlZmWVQ4cnZncWh1bEFqZHUtQjRXanl0cHVPNFhZMFQ4a1ZxTGFxalV0R1FqWEE5djdRZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Justyna \u017by\u0142a wzi\u0119\u0142a \u015blub! O jej nowym m\u0119\u017cu niewiele wiadomo - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T18:36:51.769648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T16:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQRFU2OXhjTVlKZWtKZEtjRldzUkJzckk5Qmx1M2dqcnRJbjFULTA0TTFGTUJWMkIydm9vbHE3dVVham9lTngzX3J4R1FmUC11b05JRGRKUFdabDY0X2ozeVF1SEZIeEprNTlYWV9GV3dTWW5pOHVvOXFRa2pGMkIxZFdsRkI2T3hFWWttY0RpdzJoWjI0UVpKNm1fU3pMOXZacDd3VjNRbXc?oc=5\" target=\"_blank\">Straszak na Rosj\u0119. Szwecja kupuje now\u0105 bro\u0144 dalekiego zasi\u0119gu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPc2x6Z3pWZXFzaTBYemJNZS1rM0xDMDZkRDE4VjNRbGdRQ2YwcXlIOU92UjQ4aUJJaUN5LVlGWW5mM3A5YWluSDYxQlhKZTFmVzhXT2V0ajFsQnBKOHh1WFlFRXotQ2pOZm4tVVlKTHQ3Y1hhUWE4X0NzNkc0NEFOR0VaTkpoWUxBN256R3pTcTBEbUEwVXpWR0RUalZDQzB2MEd4Q0wza1lJSXBfRzRScWo0b1c?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa strategia odstraszania Rosji? Chc\u0105 kupi\u0107 bro\u0144 dalekiego zasi\u0119gu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxObjk5ZTEzQ2FIVlVJTURDeGZHVHNkU1FWTU4zS1pUcHQ3d2I1R0RlMTNSdF",
        "id": 3036563,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQRFU2OXhjTVlKZWtKZEtjRldzUkJzckk5Qmx1M2dqcnRJbjFULTA0TTFGTUJWMkIydm9vbHE3dVVham9lTngzX3J4R1FmUC11b05JRGRKUFdabDY0X2ozeVF1SEZIeEprNTlYWV9GV3dTWW5pOHVvOXFRa2pGMkIxZFdsRkI2T3hFWWttY0RpdzJoWjI0UVpKNm1fU3pMOXZacDd3VjNRbXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Straszak na Rosj\u0119. Szwecja kupuje now\u0105 bro\u0144 dalekiego zasi\u0119gu - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T21:50:09.809390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T16:46:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQc3JMa0tsNDR4bGQyYUhQRmtiRnhKQklMWnNUVGxncWQyUlVxaVN1dGk4OG44aERfMDdRbzYxVFBjZndpQXlielkyeEJvRjhEbnFPQjlhSFFsbGxsT200NEg5MWdJdDg2N1htSjdSZTNHRHRwOVp4LVdLRkllMHFrc3phUFUwR0tuX3VjUHRMUXF6THVwQkZDc3pieFBfS2RCeGszMkxEVDdXOWY0S0hCZWpjclE?oc=5\" target=\"_blank\">Tego jeszcze nie by\u0142o. Rywalka wprost przed fina\u0142em. Tak nazwa\u0142a Ig\u0119 \u015awi\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNS0RhVWFYUGJDVDVMd2dveHV6aWZ3a3d2S3I0YlJLWG4zbEk3SzU4RW1RX3hOc2VDRElCWXUyX01PM2phUEU1U21jQUJDcFpneGxic1h5bzl0X2dUMVh6dW5wV3ZXbGRDT1R2SjN1UWxGSm0zYUZ6OHoxU200ODZILVRPbUh0WTNvUms2dFZMQkpBRFJMMXdqZ29oLTY4QXoxMkw5NWlSMnZUZ0RJYmhxUnpIa2Y4S0pDdnc?oc=5\" target=\"_blank\">Nikt nie przewidzia\u0142 takiego meczu Igi \u015awi\u0105tek. Deklasacja, jest w finale!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95",
        "id": 3037981,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQc3JMa0tsNDR4bGQyYUhQRmtiRnhKQklMWnNUVGxncWQyUlVxaVN1dGk4OG44aERfMDdRbzYxVFBjZndpQXlielkyeEJvRjhEbnFPQjlhSFFsbGxsT200NEg5MWdJdDg2N1htSjdSZTNHRHRwOVp4LVdLRkllMHFrc3phUFUwR0tuX3VjUHRMUXF6THVwQkZDc3pieFBfS2RCeGszMkxEVDdXOWY0S0hCZWpjclE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego jeszcze nie by\u0142o. Rywalka wprost przed fina\u0142em. Tak nazwa\u0142a Ig\u0119 \u015awi\u0105tek - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T17:30:09.029042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T16:42:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNTTQ1b2JfZ1VXUS1ubVFwUVVDT2pRT2lkVTdDUmhkeFB6YUF5Nnp5eXA1Q29PZDFKbURSalNZcXU3Y2ZQSThyZGk2YndxeGhGYkd4UWVUMUM1bmVEbFdkM2x0cEhrUkMzUnRid2g4V053MWZFOFpHMFVsQVA1bXFLQ2ZOdWZLdVJzRXlIYkFkZlZRR1FQRk02NE1acW9JTlM0MktvWNIBowFBVV95cUxQelZrdmZjUnVscTBHV2dhZjhmQjBYRGpmaUpoZVhOWEt1cXNLd2UyODEyVEJMY0l4bjBCcnRUbjd6VjhwejY1X2lLNDNFZkNNZS12R3d4QldKaWp4d2lfM3A5eTU5WXdobDZZNnhHdjMzQm5zQWVsSzFjZU9CNTZhUjlmbmtNSnQ2S3dvcTBFSktwdlk5Umdpd1RtSlRYMzFiM2Zj?oc=5\" target=\"_blank\">Trolle na koncie Prokuratury Krajowej? Sasin zwraca si\u0119 do Bodnara</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font>",
        "id": 3036102,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNTTQ1b2JfZ1VXUS1ubVFwUVVDT2pRT2lkVTdDUmhkeFB6YUF5Nnp5eXA1Q29PZDFKbURSalNZcXU3Y2ZQSThyZGk2YndxeGhGYkd4UWVUMUM1bmVEbFdkM2x0cEhrUkMzUnRid2g4V053MWZFOFpHMFVsQVA1bXFLQ2ZOdWZLdVJzRXlIYkFkZlZRR1FQRk02NE1acW9JTlM0MktvWNIBowFBVV95cUxQelZrdmZjUnVscTBHV2dhZjhmQjBYRGpmaUpoZVhOWEt1cXNLd2UyODEyVEJMY0l4bjBCcnRUbjd6VjhwejY1X2lLNDNFZkNNZS12R3d4QldKaWp4d2lfM3A5eTU5WXdobDZZNnhHdjMzQm5zQWVsSzFjZU9CNTZhUjlmbmtNSnQ2S3dvcTBFSktwdlk5Umdpd1RtSlRYMzFiM2Zj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trolle na koncie Prokuratury Krajowej? Sasin zwraca si\u0119 do Bodnara - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T19:40:08.206442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T16:38:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQOFRPZ291T2U4ZjRjek9JTTQyNG5peTh1TTZBQldQYm1JZVdlazZHNTB6WjNjY053Uk11Z3lzLTZZSGNEeWVxOUhFLWM2bkNnMUEyU1lrZHdnUmJKak5VbXEzSjdUZ3owN2VHTmZnOWJFVXNEWE9BQnJobVVvUVZYM01PU1JVNExwS2Z3TDNPejlUS0NHU1BpWnNsb3N1SkpzRUV3QXNhQnM4WGNsMGxpd2JZRk1lVDA?oc=5\" target=\"_blank\">Szef MSZ Iranu o uszkodzeniach i negocjacjach z USA. \"Obecnie ustalamy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQVVRscU9VbENZLVFoT0tJcEllVEpvaFJ1WnNJczNhdjZyUEZMbTNHbDliTUNJTmlqLUNGSVNicVNjdjMwYUd6bXRmUHNHOU1CeDJsUk1fMFFsdE1ZUFV4QkFrOUNKeUUzQUVtOGtVazhjbVQta21pX3I3eXppQ1plaEl4Rl9DTGpoNVBUQldoLVNQMDJmTGFCTzVFT2I4dF9qclU0WVk5OGxjcmQtQnhzalpNazI1Z1NBX1Jr?oc=5\" target=\"_blank\">Jak piloci USA radz\u0105 sobie podczas d\u0142ugiej misji? \"Lekarz zezwoli\u0142 na amfetamin\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 3037114,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQOFRPZ291T2U4ZjRjek9JTTQyNG5peTh1TTZBQldQYm1JZVdlazZHNTB6WjNjY053Uk11Z3lzLTZZSGNEeWVxOUhFLWM2bkNnMUEyU1lrZHdnUmJKak5VbXEzSjdUZ3owN2VHTmZnOWJFVXNEWE9BQnJobVVvUVZYM01PU1JVNExwS2Z3TDNPejlUS0NHU1BpWnNsb3N1SkpzRUV3QXNhQnM4WGNsMGxpd2JZRk1lVDA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MSZ Iranu o uszkodzeniach i negocjacjach z USA. \"Obecnie ustalamy\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T20:45:13.369987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T16:30:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPWldmeFJ1MXE0ZVhvTE5hWTUwbGhvMXVHZ1BNOTI0dTBzNTFuUnBiZzZETzBNdDNkTU9aeFBQY3g1aElCVUtjV0tvYmN6bEdTcXZDWXRXd0psdS1qX0drM3I5dGZOUUlnR3pFY3ZRdXV4M3VGS01PXzRXWHEzOEw5RTNGY3dtSzlLb2NHZUJWVS0yQi1HWHNGV0UwQUpRcV8yRWY0N3JrTk9CZTNjMXM5M0FNNXljUjlTY2RURlpVRFpZeFBlVGFGS1Q2TW0?oc=5\" target=\"_blank\">Kurier kurierowi nier\u00f3wny. Niekt\u00f3rzy gracze s\u0105 lepiej traktowani przez Death Stranding 2: On the Beach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOQVVjQ19FRXphOWZ1dUNhUjVnUS1sekFheVNCc09ydDhITTJ4bWppcHZ1a2lkQXEyQVplN2JzWUUyY3J0LWJVRnFINEdiOHdZbUpsLTdsSXFvOVJ4al9KaDhoX0U2YkpCU3VPVzFINjBfVEVfQnpYc2FJeWNLeHlQZ0RFWHJXXzNNOHlQOEdtc3VHWFA2WFZWbko2R0ZRMW1ic1ZDcDBnTnl4VmlvdGNvaGpPR0pHWjZ0NGxQV3RiVTd1bzlVdTM4SE5pUmp1M2lCZU9vcFUzLUlYVDYw?oc=5\" target=\"_blank\">Najpi\u0119kniejsza gra tego roku na PlayStation 5 w\u0142a\u015bnie debiutuje. Death Stranding 2 ju\u017c dost\u0119pne</a>&nbsp;&nbsp;<fon",
        "id": 3037564,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPWldmeFJ1MXE0ZVhvTE5hWTUwbGhvMXVHZ1BNOTI0dTBzNTFuUnBiZzZETzBNdDNkTU9aeFBQY3g1aElCVUtjV0tvYmN6bEdTcXZDWXRXd0psdS1qX0drM3I5dGZOUUlnR3pFY3ZRdXV4M3VGS01PXzRXWHEzOEw5RTNGY3dtSzlLb2NHZUJWVS0yQi1HWHNGV0UwQUpRcV8yRWY0N3JrTk9CZTNjMXM5M0FNNXljUjlTY2RURlpVRFpZeFBlVGFGS1Q2TW0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurier kurierowi nier\u00f3wny. Niekt\u00f3rzy gracze s\u0105 lepiej traktowani przez Death Stranding 2: On the Beach - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T19:40:07.998479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T16:23:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOTWdVQmliR09PSjZZWW1GcnBmeXdUMkFUcjF0N0l5ZDFsandydzJEYXl6Q1hYLTJ1aHI5Q3hkNkhQck12bnhlMGZyRWVPeE1tdjd4eVcyTjB1STdqazhucDBEWUtmb2RtbF9QSWk1aU1aR0puZVY0SXRSMGtGWF9PNUJEVFBYN1FvWkpiUWozRUI0QWpkSlJtcGtTWWJoUG0yOGdGWjNIUGc0b0xVT0NmWENIaUFDZUFWdTRmb2dyUDZiSFNvN19r?oc=5\" target=\"_blank\">Jest nowa analiza na zlecenie Fundacji im. Stefana Batorego. Czy wybory zosta\u0142y sfa\u0142szowane?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNQ0Z3MHRQdkdETEo2SF8yaHFBRlVXTmtMQUdwOVR2eGxCWHl3M2FGRndRWWVDdVJlTzlmUmpMOVNfRnhjVzJTUEY3Yi1RQjM3X1dYOGIyanBNdEd5Tm9XUjVyU2l1VnVIUmQ2LUtHaUxIeUxJaXJBa2hneTkzTkNFVEF4a0ZzVUU5VEExUGNBSE9HdF9vN25id0hHQTRYVGtQZ2x2Slg2NEFtU3AwbUt2SklUN2wxUG0xbXNwZU9aT2s?oc=5\" target=\"_blank\">Zbada\u0142 \"anomalie\" wyborcze. SGH: dr Kontek nie jest pracownikiem uczelni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.go",
        "id": 3037113,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOTWdVQmliR09PSjZZWW1GcnBmeXdUMkFUcjF0N0l5ZDFsandydzJEYXl6Q1hYLTJ1aHI5Q3hkNkhQck12bnhlMGZyRWVPeE1tdjd4eVcyTjB1STdqazhucDBEWUtmb2RtbF9QSWk1aU1aR0puZVY0SXRSMGtGWF9PNUJEVFBYN1FvWkpiUWozRUI0QWpkSlJtcGtTWWJoUG0yOGdGWjNIUGc0b0xVT0NmWENIaUFDZUFWdTRmb2dyUDZiSFNvN19r?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowa analiza na zlecenie Fundacji im. Stefana Batorego. Czy wybory zosta\u0142y sfa\u0142szowane? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T18:36:52.456003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T16:08:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPaUlwd1ZBMTlEeEl6Qm9jX1RwVzU0X19ySERXM083NG9IUlpUT1ViazR2NXBjazVJd183aHR2NUpxNGVtVE01aW5Iai1pcW1JVmVOWWZkUU1LUDROVFJZekNnQkZERkFRWW16RVkyTGNXSktDanpuNjN0SzY5RjN1ZG5ObllLbkJGVFhuT1NGZGZzWGlQSnBVNERfa0R6MWFhRkRpaDJOSlJMNUZDMkYzemo3RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dolar najta\u0144szy od lat. USA robi\u0105 wiele, by go os\u0142abi\u0107 [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOcHdmLVRkQnd3Mmg1eTJSMlJ1T3JDVVU0aEpkbVRydkF1TGt0NXF2SkxHY21WZmlUajlYZjFIbERlejEtZm9WU0oxbm1DeUd3S2I5UXVJLXRQbjU4ZE1yRUtHMjlseDRGVXlnd1lyVWZiT2g1NndqcUZpeTBoNS1VWVRPamhyTlpSZHZvck05LXhUM3pkS2dfY21B?oc=5\" target=\"_blank\">Dolar \"w najwi\u0119kszych tarapatach od lat\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQY0lHRHQtZzVqTlZLUmdURGFObXZuWGJJc3BaRlV4UzlyNjZ4ak1pd1NnOVJ2NVJsWlZWY09CU3lDcC1uN2pBYWZ3UWNOeldQLXZfWXNaVmEyb",
        "id": 3036566,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPaUlwd1ZBMTlEeEl6Qm9jX1RwVzU0X19ySERXM083NG9IUlpUT1ViazR2NXBjazVJd183aHR2NUpxNGVtVE01aW5Iai1pcW1JVmVOWWZkUU1LUDROVFJZekNnQkZERkFRWW16RVkyTGNXSktDanpuNjN0SzY5RjN1ZG5ObllLbkJGVFhuT1NGZGZzWGlQSnBVNERfa0R6MWFhRkRpaDJOSlJMNUZDMkYzemo3RQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dolar najta\u0144szy od lat. USA robi\u0105 wiele, by go os\u0142abi\u0107 [OPINIA] - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T22:55:08.529258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T15:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNbVRDcnEyVHNPTzVUakpicXFDdnVXbU5Ldmx4NzVuaU5sWTZTTGNHdDVDaFQyelgzMmxvb2FCTnBlVE9DaFRGVV9aR0lHdDRNQXZmcjNvaEhndm54d2Q4cEFQc1BzZk01NVEwN3ZnNV8zZXpQeWVyUE91U29DQUR5Vmc1WVFuX0otOVJLWWFweGZzWFFCTnJBbWtLYjY0NnFTNE9sNEljRnZIRFE?oc=5\" target=\"_blank\">Oto nowy selekcjoner reprezentacji Polski? 'Naplucie w twarz Lewandowskiemu' Reprezentacja Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQdmZzSkh0SHYzNjdmcDkwUDVlQjY5dlcwbmNDdVU5Q3BJQ0l5enNxRDVTREJrMVBwb1hKLXdaeFpwR0NEckMzTGpvZHJNVG5jV0RGVFYwdFFVbmQ5SU1vNDYtTUlmRUtUOTdVcTJlT2FvbHVBeEQ3QnR2Nm9na2k3MTE2dE9NTkw0R1ZmOVU4U0ZNS21CdlpfVG8tblF5NHpqbUp5RWFybHRSMHFJR0dUaHlHM3lVRUcyMTBRcVlXUnoxa3hPTW10NVhMUFhWR01adXRpbjAxbjBZcTZmSmc?oc=5\" target=\"_blank\">Po tek\u015bcie Onetu o faworycie Cezarego Kuleszy wszyscy m\u00f3wi\u0105 jednym g\u0142osem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href",
        "id": 3038336,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNbVRDcnEyVHNPTzVUakpicXFDdnVXbU5Ldmx4NzVuaU5sWTZTTGNHdDVDaFQyelgzMmxvb2FCTnBlVE9DaFRGVV9aR0lHdDRNQXZmcjNvaEhndm54d2Q4cEFQc1BzZk01NVEwN3ZnNV8zZXpQeWVyUE91U29DQUR5Vmc1WVFuX0otOVJLWWFweGZzWFFCTnJBbWtLYjY0NnFTNE9sNEljRnZIRFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto nowy selekcjoner reprezentacji Polski? 'Naplucie w twarz Lewandowskiemu' Reprezentacja Polski - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T16:25:09.850004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T15:51:11+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPS3hHaURlcFZvb1lVSExGODJ0WVVQcVYwS2FxTTVFRkpXdW1Wd3Y0SzJ6RkRsQjJabzVDRnJIUVktZ0NaQUhSOFhLcHpRbTBXZllyX2hPVFA4T1dfaHNfSTM3czh0QUZFV2V2WVpXeFRnUXMycmFLdUJlRDZFWW9NNlJtYnBYT3RjVk9VbC1KUndURzFpUmRyay1YVkpFbW44SWNDeE93NXgyeExTT3QxTlRfMDVFNW1Ec3JFVDdUdm9RYWJfVXNFU1BTb0hvZDU1UV9ta0RtNA?oc=5\" target=\"_blank\">Co z protestem wyborczym Romana Giertycha? Nowe informacje o decyzji S\u0105du Najwy\u017cszego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pwd3BPNURoR3d0c3VjajFkYU5TZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3035503,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPS3hHaURlcFZvb1lVSExGODJ0WVVQcVYwS2FxTTVFRkpXdW1Wd3Y0SzJ6RkRsQjJabzVDRnJIUVktZ0NaQUhSOFhLcHpRbTBXZllyX2hPVFA4T1dfaHNfSTM3czh0QUZFV2V2WVpXeFRnUXMycmFLdUJlRDZFWW9NNlJtYnBYT3RjVk9VbC1KUndURzFpUmRyay1YVkpFbW44SWNDeE93NXgyeExTT3QxTlRfMDVFNW1Ec3JFVDdUdm9RYWJfVXNFU1BTb0hvZDU1UV9ta0RtNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z protestem wyborczym Romana Giertycha? Nowe informacje o decyzji S\u0105du Najwy\u017cszego - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T17:30:11.022633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T15:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiaEFVX3lxTE1pdk1HQkIzeTFRVU5FSmhGU2ljd1hVY2FobzdkOVdoVWs0WTVtM0tRMG1peVBWaXB6cWlydFQtRDhfS1FTUVdZMTFXTTBhem45Q05PbXV5dGlpYWRhbVgtWDZ5N2VTdWtB?oc=5\" target=\"_blank\">Drugi dzie\u0144 Dru\u017cynowych Mistrzostw Europy! W akcji m.in. Bukowiecka i Swoboda [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQXzQ0ZFNBOVJNaEpyUFFDSzdoNVZ4aHJ3SGlKb1cyWUhHWWJQYV92Mzkyd21SdV9JNDdjek9pUWx0NThKenJsbVloWWhIYVRwZHpRM1g0a3pDbF94YlNlSi1tNWpaVl93eDNuaUhCQ25hYU9tM05yTGdTOFQ1Z1loVEJlcGc3Y24xdC1iY25jUmoyN1VQcml1dXprak1rTUtZNlBfUnJNZGhaRXZ0LVVjMFdJNElkcDM0dlRucjBCcURkdnVGbmRjSE1OWlpBTExL?oc=5\" target=\"_blank\">Dru\u017cynowe ME w lekkoatletyce: dzie\u0144 1: relacja na \u017cywo. W akcji Fajdek, Bukowiecka i Swoboda! LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPQWc3TlNxaWNTZWtiUzZlTlJFeGszYXNJWnpXYzVF",
        "id": 3036110,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiaEFVX3lxTE1pdk1HQkIzeTFRVU5FSmhGU2ljd1hVY2FobzdkOVdoVWs0WTVtM0tRMG1peVBWaXB6cWlydFQtRDhfS1FTUVdZMTFXTTBhem45Q05PbXV5dGlpYWRhbVgtWDZ5N2VTdWtB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drugi dzie\u0144 Dru\u017cynowych Mistrzostw Europy! W akcji m.in. Bukowiecka i Swoboda [NA \u017bYWO] - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T19:40:12.903430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T15:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQXzQ0ZFNBOVJNaEpyUFFDSzdoNVZ4aHJ3SGlKb1cyWUhHWWJQYV92Mzkyd21SdV9JNDdjek9pUWx0NThKenJsbVloWWhIYVRwZHpRM1g0a3pDbF94YlNlSi1tNWpaVl93eDNuaUhCQ25hYU9tM05yTGdTOFQ1Z1loVEJlcGc3Y24xdC1iY25jUmoyN1VQcml1dXprak1rTUtZNlBfUnJNZGhaRXZ0LVVjMFdJNElkcDM0dlRucjBCcURkdnVGbmRjSE1OWlpBTExL?oc=5\" target=\"_blank\">Dru\u017cynowe ME w lekkoatletyce: dzie\u0144 1: relacja na \u017cywo. W akcji Fajdek, Bukowiecka i Swoboda! LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxQMmZUNG5yOF9zMDZWcC1zN2xZUUNSZk94QXMxVzZRYndQX1lVZXVzZEVIcldkeHlRZ25EZXJOU0trdjAxUkVCN012bWNScE5kWHJOZFhobllhYzA5UTU4SEtZSW9FNkNhcDZSTmF2OWRlaUZDTE9FRThuSlBXV1VxclZlbmZ4ekJfbVE?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awietny start Liska i Gaborskiej na Dru\u017cynowych ME</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Szczecin-TVP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiaEFVX3lxTE1pdk1HQkIzeTFRVU5FSmhGU2ljd1",
        "id": 3037121,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQXzQ0ZFNBOVJNaEpyUFFDSzdoNVZ4aHJ3SGlKb1cyWUhHWWJQYV92Mzkyd21SdV9JNDdjek9pUWx0NThKenJsbVloWWhIYVRwZHpRM1g0a3pDbF94YlNlSi1tNWpaVl93eDNuaUhCQ25hYU9tM05yTGdTOFQ1Z1loVEJlcGc3Y24xdC1iY25jUmoyN1VQcml1dXprak1rTUtZNlBfUnJNZGhaRXZ0LVVjMFdJNElkcDM0dlRucjBCcURkdnVGbmRjSE1OWlpBTExL?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dru\u017cynowe ME w lekkoatletyce: dzie\u0144 1: relacja na \u017cywo. W akcji Fajdek, Bukowiecka i Swoboda! LIVE - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T17:30:08.823257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T15:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQY09EaTZ0X2lCdTFTZlAxUndvN2U4NHItQnV3bGNqLUVkOXp6MGFWYWZDa3pKZFFaQmxDNldQSEp3djhzeUZCWURkVVRiR3JPcFRYcE8xN0RFT2VLOWMzMzR4LWduRks4cTJNSVdoV21TXzF4bWNwVlFhNVZrLVB3b2RGdFdscWVnWF96SjFodmVpaXNLbUVjVnBMVEMwWlFiVEVldUdkWEFrU0xIdGlNdA?oc=5\" target=\"_blank\">Z\u0142e informacje dla Donalda Tuska. Pot\u0119\u017cny spadek notowa\u0144 KO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQT0xoejZOY0hPTUJxYnpkaVNXSGx3dlpUNVJXTTdpd1poeGNqVEp1bTNVdzQ5QWMtNTBGeEwzQnFsZmhrbHc1bWJ3UGwwOENIY2Z0TVZzT1FGLXVSYmRLdVlEYVF1bDY0dWF5QTgwdzVtcWdTaXB1Z0Y1bHhiVm02TjE1SVB6UkVOLXRjT0s3ZVBIeWZ6WndQODd5MF9YaDFWYjF6QTA2b2FvTUx0Q1E?oc=5\" target=\"_blank\">Najnowszy sonda\u017c IBRiS dla Onetu: Pot\u0119\u017cny spadek poparcia dla KO. Nowa partia w Sejmie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNVjhyQTdGSG91QlE5dG9TeG5rMkh3V",
        "id": 3036101,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQY09EaTZ0X2lCdTFTZlAxUndvN2U4NHItQnV3bGNqLUVkOXp6MGFWYWZDa3pKZFFaQmxDNldQSEp3djhzeUZCWURkVVRiR3JPcFRYcE8xN0RFT2VLOWMzMzR4LWduRks4cTJNSVdoV21TXzF4bWNwVlFhNVZrLVB3b2RGdFdscWVnWF96SjFodmVpaXNLbUVjVnBMVEMwWlFiVEVldUdkWEFrU0xIdGlNdA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142e informacje dla Donalda Tuska. Pot\u0119\u017cny spadek notowa\u0144 KO - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T00:00:05.158632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T15:36:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOOXBCbmo4ZkRqamZxRVpXSUVXNzFSclBTeVd0eG1jS1BUaXEtZ0lJRHFOdnZKdmVFS1JyRmsyaDlFT2NrQ3BWWFJBanc3SktlNlVnbVFFX3IwSm84cUQyb0x0aHdRQlgxWmx0RnFHSHp0emY2bzdiMVlTUEpRemVyUW9lM3BXWGVqbjJGTU5GcFdPSGtlQ1dzYXh3RGhHb1BmU1E0alRLbUY3NTZZMHc?oc=5\" target=\"_blank\">Zapytali\u015bmy biuro Trzaskowskiego czy sfa\u0142szowano wybory. Tak nam odpowiedziano</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNa25sTDByMjVqNGdXM05BSlpqcFBSWVQ3UmFQcmVPVWtCRDVQZDhkR0RnN1U4MjkyeUZOZ3pUbVFQNklqYzZXRDJKSjZsdV9LMTJYXzhUSE1iY1pnQXpCV0FURE1sSTRwS3lmamZxV09TR0t1VFU4ZUtKSTZtbUllSmxRa01CTW92R0Fnb3hlcXZsX2d5Uzd0ZnRfZTJVZw?oc=5\" target=\"_blank\">Zamiana g\u0142os\u00f3w w komisji w Gda\u0144sku. Jest ruch prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPM2ZmLW5MVy05N3dTMGI2aG5DT1M4ZERhOWxpZUY2OEp1OUg1a3JVMjg5VEJOdVB",
        "id": 3038679,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOOXBCbmo4ZkRqamZxRVpXSUVXNzFSclBTeVd0eG1jS1BUaXEtZ0lJRHFOdnZKdmVFS1JyRmsyaDlFT2NrQ3BWWFJBanc3SktlNlVnbVFFX3IwSm84cUQyb0x0aHdRQlgxWmx0RnFHSHp0emY2bzdiMVlTUEpRemVyUW9lM3BXWGVqbjJGTU5GcFdPSGtlQ1dzYXh3RGhHb1BmU1E0alRLbUY3NTZZMHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapytali\u015bmy biuro Trzaskowskiego czy sfa\u0142szowano wybory. Tak nam odpowiedziano - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T17:30:10.817751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T15:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNdEZlZ19Zblc1eXI4TDFnQ1o5a01lSnJfMVZfNHpwNzh5NUctSXF3RDRWckFOMVRiWTNtd3JhS3hQSTUxdlEwQ1RrNlNYcnBvX0ZoNm9EMUNwa0IzSTQyWWxPc0FDbVRCdlFjQVZJdTVRTGZqdGpEZDVCX0NCd0RLdHlQR2tScW9KTVVfTmNqMTBSQkZYb2ZkZWFDbFVUV2FmRTRoNlNORVNBX0dqZGNJWWtPUHBNT3lNQzVVZG53YlBybkJkbDJr?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy mecz \u015awi\u0105tek w finale WTA Bad Homburg?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPeHVkWmlPeTFnNzF1NFJRNWU3SkpPMU5jblRsbkU0eUxGNE1hV1lMaVlyRGxFc1ZpeEt6WmtOSHdQbHlyb0g4ZFBPalNWMXVKb3prbnp0T2stVXdlT1ZOTkpiaVVLeDJrYWNxdU5nbVVZSEJfdjlEc2E5S0JQUXpkd3JMYzVXUHNHdlpKenB5RUM0bEhBeVZyaHlvYlhORlhVUGlrTVdZYldVUFhzZ1RUNGRLdw?oc=5\" target=\"_blank\">7:6, 5:3 i nagle kompletny zwrot! Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a rywalk\u0119 w finale</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPYUVxS1JrWW5",
        "id": 3036109,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNdEZlZ19Zblc1eXI4TDFnQ1o5a01lSnJfMVZfNHpwNzh5NUctSXF3RDRWckFOMVRiWTNtd3JhS3hQSTUxdlEwQ1RrNlNYcnBvX0ZoNm9EMUNwa0IzSTQyWWxPc0FDbVRCdlFjQVZJdTVRTGZqdGpEZDVCX0NCd0RLdHlQR2tScW9KTVVfTmNqMTBSQkZYb2ZkZWFDbFVUV2FmRTRoNlNORVNBX0dqZGNJWWtPUHBNT3lNQzVVZG53YlBybkJkbDJr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy mecz \u015awi\u0105tek w finale WTA Bad Homburg? - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T18:36:53.688243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T15:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPMGVrSG12a1RPUG9ULXFYUjVIclhHVmNwTE5zb3dhWFNEc3Rad2FzNGlXZUdFdk05RDdVcXJ1Q1hHQ3V1R2cxRndPWGZZRUlibmlJU1h6eXh3dkdZTUxHM1Rsb29vZ25mem5JcHNtSFVVSVN5X0VuOE1KMHJ3VTBxeFN5RlRpQldfRkpZb0ZMTTdCSXpfNF96a1RMV2xXa1NkbU1aVDQwLWR2MVE?oc=5\" target=\"_blank\">Koncert Polek przed Euro! Totalna demolka, nokaut w ko\u0144c\u00f3wce Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNcFczLWhvZXJTYnptZlp1S2kwdjdUMkIxRnFEVGpQYWFlUmNsM2dVcUZ3Vy1SeFlaVHhzMnNtRXE0Y3A5dzgzUGpDY1NpWVhJOHdjR05BNU1XdlRIV2NWTno1NHJSaE1GRmZCaTNwamRJVzBNZ1Y2MmdEM0wwZk91UFdSazVqZVp5cUNOQ3Z1UDlLTmctbUtmcUFSX3FkZnk2TXNxU2ZvdlJQbHlxVVVqOENPU3F2bGJxZTdfRm5OMHlORmRaZGNsdE9ON3RDN2ZYbmc?oc=5\" target=\"_blank\">Cztery gole i wa\u017cne zwyci\u0119stwo! Polki zda\u0142y ostatni test przed ME</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwJBVV",
        "id": 3036571,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPMGVrSG12a1RPUG9ULXFYUjVIclhHVmNwTE5zb3dhWFNEc3Rad2FzNGlXZUdFdk05RDdVcXJ1Q1hHQ3V1R2cxRndPWGZZRUlibmlJU1h6eXh3dkdZTUxHM1Rsb29vZ25mem5JcHNtSFVVSVN5X0VuOE1KMHJ3VTBxeFN5RlRpQldfRkpZb0ZMTTdCSXpfNF96a1RMV2xXa1NkbU1aVDQwLWR2MVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koncert Polek przed Euro! Totalna demolka, nokaut w ko\u0144c\u00f3wce Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T18:36:51.977547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T15:18:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxOR2NqTW5LcUVzelJNeWQwSmFKNWRlLS1pTHhRWTNjNlhqYzhhbFp6RWx5dW9LY1BXaTRuM1Y4bGJfb09sX0syVTRVdU5DVTFhb2tsTEJvMjJpdWxMT003aHE3Wkx3NnR1VjE1a2xSYi1hX0Q4aGl5R19wNHBGUTZRQlRVZkMzN2dJTUE?oc=5\" target=\"_blank\">Putin chwali Trumpa. \"To odwa\u017cny cz\u0142owiek\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPRGRfYXZfcEN1ajFJcjVMVW4yaWY0d3BIcE1ZU2lBMXR0cGNEeWVGZUE5T21XazF3OEVRV1FMUFJFellUTFFuZU92VHRiaElyYzc0VWhVaWtCdFdyNG5LZ01DRlNJa0c3UkZ3Tk9Md3Q2OHZPR1NtRXVNNlJxYTZZVUdCSEhndmgxVFBrVG1BcnVEMnZ0N3BNRFhrMl9YbmtjamcxWDZxZ2I?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin zabra\u0142 g\u0142os w sprawie memorandum Rosji i Ukrainy. \"S\u0105 przeciwstawne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPVUhIcTJQdnRUa0xZc1NLSzFXNktjQUQtVTllZFdtcW4xWTMyZElVOXJHMDlDMGNRVjFEeWVFa241VHpCT1FMVWdHM0xfVTlmYjBVSlZ2cnR2",
        "id": 3036564,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxOR2NqTW5LcUVzelJNeWQwSmFKNWRlLS1pTHhRWTNjNlhqYzhhbFp6RWx5dW9LY1BXaTRuM1Y4bGJfb09sX0syVTRVdU5DVTFhb2tsTEJvMjJpdWxMT003aHE3Wkx3NnR1VjE1a2xSYi1hX0Q4aGl5R19wNHBGUTZRQlRVZkMzN2dJTUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin chwali Trumpa. \"To odwa\u017cny cz\u0142owiek\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T17:30:10.612696+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T15:13:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOUWFlTktSVU91TmFyVkNsZVJhS2xnN3YzNzBpRUh3UzlyeTY4S2pRZVk4UnhVejZLTFNfTlJ4cjdlNXd1SHNvdmZZUmZkSlpFWjIyU2FGNGZUU0p4UkdNYWxlX2RlOEFiT1NWaXY0bFhFeTFDNnhPTDZkZ2NnTDJyMndFRmxBZXV5YzBwNlhBWWpIQk1Ma0RIVkZGb2VrMTB2M1pnNjNmaS1nSVlZcTM3UmkxOUFmQ3Y4c2ZheW4yLUNZcHBfZUJv?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczne wie\u015bci od Majki Je\u017cowskiej. Jej by\u0142y m\u0105\u017c walczy o \u017cycie: jest w ci\u0119\u017ckim stanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxOS29TeDg0NldRYWItekZXNDNVb2cwWWRKWHFkWDVWVjFUMXJxLUlrVHhuSmFRRy1TZHBsLUlPWFE4ZWpfbVVGZXVod1VkMzlqVk5CVk5LSE9HWFhRekt3QUJaWlZSLVNkSHdXbUFCMlN1RWhkM3RtU0xHVXIwMDI5ZHp4SmwzWm4zRzI3SA?oc=5\" target=\"_blank\">Zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do by\u0142ego m\u0119\u017ca. \"Jest w ci\u0119\u017ckim stanie w szpitalu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPcUs1YzBaYUtnY1hac3BjRUN4OUpMSWIwZlpLOUs4SXZwRlF2dm",
        "id": 3036108,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOUWFlTktSVU91TmFyVkNsZVJhS2xnN3YzNzBpRUh3UzlyeTY4S2pRZVk4UnhVejZLTFNfTlJ4cjdlNXd1SHNvdmZZUmZkSlpFWjIyU2FGNGZUU0p4UkdNYWxlX2RlOEFiT1NWaXY0bFhFeTFDNnhPTDZkZ2NnTDJyMndFRmxBZXV5YzBwNlhBWWpIQk1Ma0RIVkZGb2VrMTB2M1pnNjNmaS1nSVlZcTM3UmkxOUFmQ3Y4c2ZheW4yLUNZcHBfZUJv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczne wie\u015bci od Majki Je\u017cowskiej. Jej by\u0142y m\u0105\u017c walczy o \u017cycie: jest w ci\u0119\u017ckim stanie - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T17:30:09.915464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T15:08:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQclZ4bkFneVlPT21QbmxJdmxXOU5uT042X3pMMHp2b0J3N3ZhQnZPMUdOT3VJSlFCTzJJanRSd25WX1ZETWVVcHhUdzFHempiYWt5NUxNRGVyd1JIel9OMmVQUTFsa2tuZ3FKbGljSEJXT0RKZ2hnM2J5dUVIVFlSdnE2WmNpOXpOQ1NsaHRKeTFvN0tJNFZaU1pQMmRxR1N6MFVTcHBWeGh2THJCLW5xUDl4UzdFVWR4?oc=5\" target=\"_blank\">Jest decyzja w sprawie podwy\u017cki abonamentu RTV. Oto stawki na 2026 r.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQcS1PVjhOb2plTTIzQWdRWGFmWmRzWk9OTm1PODJPSkZaRHBlQWdqYXZSZ1FsTEo2WUwzSEZzdllxa1E3Nnk2ZUVoOXRMQWV1NGR2TDNQZnhhMXk4cktveWE4U1lleGRaZVhaSFl4UVowRFItRTFmT0x0eF9iMkxzay1kVHZ4by1PbkNHb2FtTHVHcDljYVpYLTcyU3NuN0YzcmlOcw?oc=5\" target=\"_blank\">Od 2026 roku zap\u0142acimy wi\u0119cej za abonament. Jest decyzja KRRiT</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNZ01La1p5Skp2djhPbzg4VW5jUGxZVnpfeUt4RDRaVG82",
        "id": 3036106,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQclZ4bkFneVlPT21QbmxJdmxXOU5uT042X3pMMHp2b0J3N3ZhQnZPMUdOT3VJSlFCTzJJanRSd25WX1ZETWVVcHhUdzFHempiYWt5NUxNRGVyd1JIel9OMmVQUTFsa2tuZ3FKbGljSEJXT0RKZ2hnM2J5dUVIVFlSdnE2WmNpOXpOQ1NsaHRKeTFvN0tJNFZaU1pQMmRxR1N6MFVTcHBWeGh2THJCLW5xUDl4UzdFVWR4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest decyzja w sprawie podwy\u017cki abonamentu RTV. Oto stawki na 2026 r. - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T17:30:10.121815+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T15:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOX250SU5IUElZXzlKaTZoSjdYUWcxRHQ0cGZTRHJ0Y3NVM2FaSERIRUc2NEZSZVMyNXRZMHlyT21MbThkel9qSTE3WnluY2V6VEo0Rml1R09JSFQxWjNUOWtOalFfSWhEOEhfNWljWjV5MDVuYW5uWkdKVnktTzcwbFBXbTBOWGhia3hCWlJXV1rSAY8BQVVfeXFMT2lpeVRsRlZUbzdPWXByREVZemlJTHl1cDJhM3RCbFNnRnpGN0VNQlF4S1FTZVliX2FOLVhLbVJhdU1hcTU5VlZwb1ZBVUVzcTdkQzJEalhRd0VYRDM4RmE0enhDeDd2eTJ2SndaS1J0YUwwSU9yb0puUWNRNHdua3VIakRheHZLU0Uzd2h1UDQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nieoficjalnie: Prezydent zawetuje ustaw\u0119 wiatrakow\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNTmR4WS1xSHczNHRwREVmNXg3T251M0JVaHNaaWZiU0ZoeTc4bUFiQVpPeTdNRUFzLVF1bWtzZE05cnF2NHdFS1BObDZFcmxEQnQxaUNuY3BKOTJhUnR6WFF6d243MXVIVTZzYW1KbDB3S2Z6V3hRSWVMTXJIa1ZseVpMOXNiYnp4YTAzUWQ3c0FCRlB4ZG41c0FGOE02V0Rfel9CSHNpVnJldw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wrzutka\" na koniec kadencji prezydenta? Nieoficjalnie: b\u0119dzie weto</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wi",
        "id": 3036107,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOX250SU5IUElZXzlKaTZoSjdYUWcxRHQ0cGZTRHJ0Y3NVM2FaSERIRUc2NEZSZVMyNXRZMHlyT21MbThkel9qSTE3WnluY2V6VEo0Rml1R09JSFQxWjNUOWtOalFfSWhEOEhfNWljWjV5MDVuYW5uWkdKVnktTzcwbFBXbTBOWGhia3hCWlJXV1rSAY8BQVVfeXFMT2lpeVRsRlZUbzdPWXByREVZemlJTHl1cDJhM3RCbFNnRnpGN0VNQlF4S1FTZVliX2FOLVhLbVJhdU1hcTU5VlZwb1ZBVUVzcTdkQzJEalhRd0VYRDM4RmE0enhDeDd2eTJ2SndaS1J0YUwwSU9yb0puUWNRNHdua3VIakRheHZLU0Uzd2h1UDQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: Prezydent zawetuje ustaw\u0119 wiatrakow\u0105 - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T22:55:07.895071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T15:01:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTFBERkpqN016bzFIeWlCV1JBOG1udFNOZVoyY2JzOTljTXZRaGQzcG00ZU85X25NQWp6YlhYcElPSGVuVkNubFpFMmFQVWFNeC1LdDZQSGxvRmJHRzhPTHJnMFdRMHdRZ3RKMmFyTlN5OWZUeXRpSWVLeVFpTDh4dXc?oc=5\" target=\"_blank\">Internet p\u0142onie w Nothinga obronie. Tak naprawd\u0119 to nie \u2013 Phone 3 to najbardziej kontrowersyjny telefon roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gsmManiaK.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE1HbG84WEFzMTFfaHVlRnRlZFA1RnhlMHozOUlPcnBwRHlTc0VsekdxbkpXNm5vTHB4MkZKMVlDYS14ck9iV19JZkQ1b1ZJUDBOWEo0eEJITzZMcFBLVmQyQVNYWjh4bjFRMEhBRnM3NlRvOU5RX1E?oc=5\" target=\"_blank\">Czego\u015b takiego jeszcze nie by\u0142o. Nothing Phone (3) na zdj\u0119ciach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPdnozQXgzSnd5TEZSd0ctM0ljdk5iSmhlclBNRi1ORVdnejlvV2h4cnhVSWd4ZGcyNTBxbTN1cFJqUDFUY09hVmhqMlRVMjlJWmM5Z3ZxTlBJbVFUTXZzNVpCTUR0c2pwaUpwZ2MxYm9Fa01Vd1JsT0",
        "id": 3038334,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTFBERkpqN016bzFIeWlCV1JBOG1udFNOZVoyY2JzOTljTXZRaGQzcG00ZU85X25NQWp6YlhYcElPSGVuVkNubFpFMmFQVWFNeC1LdDZQSGxvRmJHRzhPTHJnMFdRMHdRZ3RKMmFyTlN5OWZUeXRpSWVLeVFpTDh4dXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Internet p\u0142onie w Nothinga obronie. Tak naprawd\u0119 to nie \u2013 Phone 3 to najbardziej kontrowersyjny telefon roku - gsmManiaK.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T17:30:09.707869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T14:37:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNQWdETEg0dHFaSFFlQWxKdHB4VENHVGZ5amxvbW8tSG02YW82WDZCNEhIRVZadklwSWdOU3Q3bUd4ZENlSDd4TUJ4eTBiaC1uZXdycHBjeGZUa0NKN3YxQ3MwMlhDZm1kQ3lnWXh6NzV1VXA2bkdPSnY1N3FzZi1JdjJtdW5GenRZU2lXVUhubkRkdlBnazZ2SUxWZWZlc2cy?oc=5\" target=\"_blank\">Szwecja si\u0119 zbroi. Kupi artylerie si\u0119gaj\u0105c\u0105 cel\u00f3w w Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNOEF4WFNsV19WTEtyWkNrcmJva2J4eGUtUmZKMHptWGRjZXRHYmNoczR1cTlBWEVfdGl5cVA2VUg4N1BLei16d1YtNXN6UU9MVEdpMUVtZ243NHBManNaeWtaTmN4dVdKeTh6Y1pSS3l3RDZ4RnlMcFlDckxraHF5UEUzVFNIeEx0dXpmNEZ5cUFZSHZ6ZGRvWFFXQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kraj NATO kupuje now\u0105 bro\u0144. \"Mo\u017ce uderzy\u0107 w cele w Rosji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxObjk5ZTEzQ2FIVlVJTURDeGZHVHNkU1FWTU4zS1pUcHQ3d2I1R0RlMTNSdFRTRW83OTJWSGdraWdKUVVYaVpkQy11RFZROE95QjA3T3ZyWXV",
        "id": 3036105,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNQWdETEg0dHFaSFFlQWxKdHB4VENHVGZ5amxvbW8tSG02YW82WDZCNEhIRVZadklwSWdOU3Q3bUd4ZENlSDd4TUJ4eTBiaC1uZXdycHBjeGZUa0NKN3YxQ3MwMlhDZm1kQ3lnWXh6NzV1VXA2bkdPSnY1N3FzZi1JdjJtdW5GenRZU2lXVUhubkRkdlBnazZ2SUxWZWZlc2cy?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szwecja si\u0119 zbroi. Kupi artylerie si\u0119gaj\u0105c\u0105 cel\u00f3w w Rosji - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T17:30:08.254205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T14:32:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPSTRya2RQUk1ndlZMUGxPZGhZdDlLQUVyRGwzUm5tVS11czR2RmVDS2xoSHQ3YjRyZjN6S1I4ZWRSQ1cyZTZja3VmcDNIZEFaRG5pNF93VHBfYmgxTkNYc1Q4Q0syNFJ5U2ViLVBPQ3FRT3ZEaW1RSDFZTEVCRDFLby13TnVWdzRVQllMaWtUT2k4aVR0Q2RjNFJjZ0J5a3AtTkdxWGVZNEYzam1P?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe informacje o zab\u00f3jstwie w Limanowej. Prokuratura zabra\u0142a g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQbUw2SlEwVTZSWkpfai1pdk1pRnJkZ3ZvZS1aRElWTWg3SHUxd0tabmUxaGJQS2JxQ2djWks2TDV4M2xvcGNJai10S1J0alExdkxESExON3FFRFdSWE9rYlFCaDYzdEZCeUM0MnhURWRJTzR3aGJKcFk2eE16eXM4RUM0Qi1BMnd4WnktazN3MUFzUlBsV1Jid3MyQ1ZLbEdLd2ZJ?oc=5\" target=\"_blank\">Postrzeli\u0142 te\u015bciow\u0105, potem zastrzeli\u0142 c\u00f3rk\u0119 i zi\u0119cia. Trwa policyjna ob\u0142awa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOMXExb0tPcmlkaVRRMWlTQ3RoeW9kVGZnUkdwRzR2ZGM0Sm5jOWJORHZDV3hKM3ln",
        "id": 3036099,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPSTRya2RQUk1ndlZMUGxPZGhZdDlLQUVyRGwzUm5tVS11czR2RmVDS2xoSHQ3YjRyZjN6S1I4ZWRSQ1cyZTZja3VmcDNIZEFaRG5pNF93VHBfYmgxTkNYc1Q4Q0syNFJ5U2ViLVBPQ3FRT3ZEaW1RSDFZTEVCRDFLby13TnVWdzRVQllMaWtUT2k4aVR0Q2RjNFJjZ0J5a3AtTkdxWGVZNEYzam1P?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje o zab\u00f3jstwie w Limanowej. Prokuratura zabra\u0142a g\u0142os - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T16:25:08.868281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T14:32:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQQm9fbUkwM2hhRENZMHVheVJuNFd0ZjJzU180alhfN0hzbmpOeXlXRU5KRi12OFdDSjA0V2g1b09IUzVMU1IxYkNpNE1QUElFbW5OdlFpYkdiWkgzVVJrY244RjBvYzh6c3hGY3JtQjM4NDRoRzBqMXdrNEJJYVdnY0Zob09Cc29tOEhkc3g1YjF3QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Strzelanina w Limanowej. Prokuratura zabra\u0142a g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQdGQxMWRiNVR2THcyb3BOV0lpUG1JZ2RlbEFJM1cyRk9pU1l3NW1WV3JuNEdxZlc2Z0VnZVZMcFFEYWtudkk0RFBOajVURFFYTFAxTkh2N2JURGhWc3Azb1ZZRUFOQ0dWcUFBTU1jRV9ZX0NfOXJvTjlvRzJROG1qekgxM0pTRWlnLUEzR29qSXk4bV9xMEJ2RVA3c3FsTThhQ1J4dG5CMHRfVHFnX2JCSkJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Ob\u0142awa na zab\u00f3jc\u0119 z Limanowej. Kryminolog: na tym etapie mo\u017ce by\u0107 bardzo niebezpieczny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOMXExb0tPcmlkaVRRMWlTQ3RoeW9kVGZnUkdwRzR2ZGM0Sm5jOWJORHZDV3hKM3lnYmVBNVVJ",
        "id": 3035499,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQQm9fbUkwM2hhRENZMHVheVJuNFd0ZjJzU180alhfN0hzbmpOeXlXRU5KRi12OFdDSjA0V2g1b09IUzVMU1IxYkNpNE1QUElFbW5OdlFpYkdiWkgzVVJrY244RjBvYzh6c3hGY3JtQjM4NDRoRzBqMXdrNEJJYVdnY0Zob09Cc29tOEhkc3g1YjF3QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina w Limanowej. Prokuratura zabra\u0142a g\u0142os - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T16:25:09.203530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T14:31:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQQjdUc3JONlVoa2VYQ181TW41U25GMEZuTkVFQTVQaTl2ZzRzUWY3MWdsSWRqRjRVSGRDQ3FkQkg5NU00Mlhxb2I1TEpsQXdxanFtbTZ2OXdlQ2FfT2owekxyUnBUeklRNVhxS3FBbkptamFpUUVySW5YaWlFRml0WkppSFh1OWJTM1VBeWtDeUVTWnJZWWJRZXdIRFppLVBpcTIxV3J6Mjh6dmlsVXVLN0Jzay11OGdHT1A2dno4V21UZHNx?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe informacje w sprawie zab\u00f3jstwa na UW. Mieszko R. ma nowy zarzut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQWjZnZVdJLU9qOTZsNnpvaEJON21DQll2Q2stOFRaUjdqcVBtWnJQTU5aNVRmempfcTRQdC1hT2lRUDlVWGl2M1AxMGk5VFl0dzY4LTVDRXFGSC1PRy12a1QzeS05SjFlV3BDMmhSR01CV2ZhZzI2TlJ4QjlKS2R0NjVfa1lpNDFiSEc1YXNnRktrcVpVZWdwLWdtLUxhekEweGxBUEZraUFCeS1zNlZGQk90cE5aVXZVTGIzWHpkRGg2VGM?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny zarzut dla Mieszka R. po makabrycznej zbrodni na Uniwersytecie Warszawskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiv",
        "id": 3035500,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQQjdUc3JONlVoa2VYQ181TW41U25GMEZuTkVFQTVQaTl2ZzRzUWY3MWdsSWRqRjRVSGRDQ3FkQkg5NU00Mlhxb2I1TEpsQXdxanFtbTZ2OXdlQ2FfT2owekxyUnBUeklRNVhxS3FBbkptamFpUUVySW5YaWlFRml0WkppSFh1OWJTM1VBeWtDeUVTWnJZWWJRZXdIRFppLVBpcTIxV3J6Mjh6dmlsVXVLN0Jzay11OGdHT1A2dno4V21UZHNx?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje w sprawie zab\u00f3jstwa na UW. Mieszko R. ma nowy zarzut - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T18:36:51.434018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T14:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOcElpZTd5V2FoZTlPeHVHRklLdkhpeVN5d091c1JkZVBDNEJZVGVWYzE5YXdVRUNTdTFWb3RQVmxyTTNlNjF0ek5US25xSk9Na0wzQ0VmTTgwdjc1WkFvSXc3clR4ZVNzeHQ5VnlXOVlncUxuYnFqb3gyUl9rTjhRZ2x4bXV5UTRsQzJVNXpaeUVaWEItLVE1c3pUUHVGXy03V01qd2JYeU94Y3BnTW9HMg?oc=5\" target=\"_blank\">Zab\u00f3jstwo na UW. Mieszko R. us\u0142ysza\u0142 kolejny zarzut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNZjBUMTNLcklodW5CYVRZTi1EM0x2NmljZmVpX0ZSOFZmSWJRQUFHeGE5RWhEMk1WbnpqaXZ0MjJJZGVULWlWTlV5a1JudjE0RTRtbEcwT3QtSkxQUUhhM3lFQVUzOVV4N1hmQV9lZ0VJUmZtN2o1TzRjdXc2b3lyUUQ2alNfc290VkFPSGFDMDg2QUJ6S01KRXo3VG1iTkpIbjZRY1BiRllfdjVzZHhMYU5VT0VrbUNvRlFFejV6NA?oc=5\" target=\"_blank\">Brutalne morderstwo na UW. Mieszko R. us\u0142ysza\u0142 kolejny zarzut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQWjZnZVdJLU9qOTZsNnpvaEJON21DQll2Q2stOFRaUjdqcVBtWn",
        "id": 3036562,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOcElpZTd5V2FoZTlPeHVHRklLdkhpeVN5d091c1JkZVBDNEJZVGVWYzE5YXdVRUNTdTFWb3RQVmxyTTNlNjF0ek5US25xSk9Na0wzQ0VmTTgwdjc1WkFvSXc3clR4ZVNzeHQ5VnlXOVlncUxuYnFqb3gyUl9rTjhRZ2x4bXV5UTRsQzJVNXpaeUVaWEItLVE1c3pUUHVGXy03V01qd2JYeU94Y3BnTW9HMg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo na UW. Mieszko R. us\u0142ysza\u0142 kolejny zarzut - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T18:36:52.216472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T14:20:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPY0lsN25lamp3cXJTdFBnZy1nUnhCR21UN015MlgzeG13bDR5RWcxaWdqQkpSdjdHN241bnhiZ1JZQXFDbmphalFrVDZsOUZ2U0JPWGtVXzVndk9ieDh3MW1vTVlmdFlidThmOEZRQ0djaWpVdTRzUkdwX0N0VkFwaTB4by1ibXp3LUlKenJYMzBZYUhzZTRrZGJIcEhybDIyb2tqZmJHeXF2NGZ2TEVBRWJYT2R6NXZ2Y1BVRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ameryka\u0144ska gie\u0142da z nowym rekordem wszech czas\u00f3w. Spektakularne odbicie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxONWNLUFJBSjMyRHd5OWZEUG9yU2lyWUFKaUJqeEljTm9jZGh5MDFTQTY4QjRxWVBtbXdORkhBTjNaUjFrMnBfRUhFa092QWZWVzl5VldXSW9wMW5BRW92SHE4ak14T3Q0d3BkRlEyR0IyZDJSYWFYTW96ZmpVS0xPb0NPeUhybkJJeHJZSGNxVEc0c2tf0gGTAUFVX3lxTE5uS1JFQU0tNnVYMkFfc1dQTWVzX29fX1NvR0tVdDRpY1lJTnJ0c1JkZnRXRXZ5U3lEaUlodlE1eFBsQjZONVVlbnJLa2h3czUzbmRBYXRNQm5FNVBBaU5xVUlfWHhMS1JaY2ZONnNIT0ZOMjR2OFBsNldsUUQxOHVITlRNRDVMNi1ZLUl0WUxmemxoSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wall Street w g\u00f3r\u0119. S&P 500 o krok od re",
        "id": 3036565,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPY0lsN25lamp3cXJTdFBnZy1nUnhCR21UN015MlgzeG13bDR5RWcxaWdqQkpSdjdHN241bnhiZ1JZQXFDbmphalFrVDZsOUZ2U0JPWGtVXzVndk9ieDh3MW1vTVlmdFlidThmOEZRQ0djaWpVdTRzUkdwX0N0VkFwaTB4by1ibXp3LUlKenJYMzBZYUhzZTRrZGJIcEhybDIyb2tqZmJHeXF2NGZ2TEVBRWJYT2R6NXZ2Y1BVRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ska gie\u0142da z nowym rekordem wszech czas\u00f3w. Spektakularne odbicie - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T15:20:06.609711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T14:16:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNZjBUMTNLcklodW5CYVRZTi1EM0x2NmljZmVpX0ZSOFZmSWJRQUFHeGE5RWhEMk1WbnpqaXZ0MjJJZGVULWlWTlV5a1JudjE0RTRtbEcwT3QtSkxQUUhhM3lFQVUzOVV4N1hmQV9lZ0VJUmZtN2o1TzRjdXc2b3lyUUQ2alNfc290VkFPSGFDMDg2QUJ6S01KRXo3VG1iTkpIbjZRY1BiRllfdjVzZHhMYU5VT0VrbUNvRlFFejV6NA?oc=5\" target=\"_blank\">Brutalne morderstwo na UW. Mieszko R. us\u0142ysza\u0142 kolejny zarzut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQWjZnZVdJLU9qOTZsNnpvaEJON21DQll2Q2stOFRaUjdqcVBtWnJQTU5aNVRmempfcTRQdC1hT2lRUDlVWGl2M1AxMGk5VFl0dzY4LTVDRXFGSC1PRy12a1QzeS05SjFlV3BDMmhSR01CV2ZhZzI2TlJ4QjlKS2R0NjVfa1lpNDFiSEc1YXNnRktrcVpVZWdwLWdtLUxhekEweGxBUEZraUFCeS1zNlZGQk90cE5aVXZVTGIzWHpkRGg2VGM?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny zarzut dla Mieszka R. po makabrycznej zbrodni na Uniwersytecie Warszawskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQQn",
        "id": 3034835,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNZjBUMTNLcklodW5CYVRZTi1EM0x2NmljZmVpX0ZSOFZmSWJRQUFHeGE5RWhEMk1WbnpqaXZ0MjJJZGVULWlWTlV5a1JudjE0RTRtbEcwT3QtSkxQUUhhM3lFQVUzOVV4N1hmQV9lZ0VJUmZtN2o1TzRjdXc2b3lyUUQ2alNfc290VkFPSGFDMDg2QUJ6S01KRXo3VG1iTkpIbjZRY1BiRllfdjVzZHhMYU5VT0VrbUNvRlFFejV6NA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brutalne morderstwo na UW. Mieszko R. us\u0142ysza\u0142 kolejny zarzut - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T16:25:11.324066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T14:15:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQM25SMUZhWFZWdUhXU19DMXJackxNcVFkTER2TUtpcTdtdnNDQV84dHlyd0dtd3JYMWVpLVhYTE1XZFFxem1Xc3lhS2tGN2JHZWF0ZDdMbzVGMnNvRnVOME5iOFRXTzF2SGZ2MkRjdWpSWEJrRTE2eXA3TkpSZ042NUg5MlVEYWtYbnRiT2JmNE8ycWIwWUJkdWNwQnI3b09FYllwMXpzcHVXeDdYWHpud2x5bTRZTGtsS3NKOUdFbEVQaTNyZjBwemZMNTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polska - Ukraina w meczu towarzyskim kobiet. Rlacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPdlVuRkNvMHFkQ25QQmd0YWh2eG8zZ21IMlhrUjNYUUFtTmJJRTZ1R0NFRzdGSzNWSlRlaVFlVFVkWEdGV0JJREZOczBCRmtTV1Z3T29obUVKblBfLWhmZnh3TGdvbHAtaXFVX1FxbE45dm9HTnBTYTRGR3NQTE1mdExFLWlneEpKZGhScTQwVUNDZERXLVAtekItMFZJaVp4Ym9oU2F2R1dhSEN0Y253QjhkQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatni test przed Euro zdany. Polki dalej niepokonane w 2025 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPMGVrSG1",
        "id": 3035508,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQM25SMUZhWFZWdUhXU19DMXJackxNcVFkTER2TUtpcTdtdnNDQV84dHlyd0dtd3JYMWVpLVhYTE1XZFFxem1Xc3lhS2tGN2JHZWF0ZDdMbzVGMnNvRnVOME5iOFRXTzF2SGZ2MkRjdWpSWEJrRTE2eXA3TkpSZ042NUg5MlVEYWtYbnRiT2JmNE8ycWIwWUJkdWNwQnI3b09FYllwMXpzcHVXeDdYWHpud2x5bTRZTGtsS3NKOUdFbEVQaTNyZjBwemZMNTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska - Ukraina w meczu towarzyskim kobiet. Rlacja na \u017cywo - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T16:25:10.420728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T14:11:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNTmR4WS1xSHczNHRwREVmNXg3T251M0JVaHNaaWZiU0ZoeTc4bUFiQVpPeTdNRUFzLVF1bWtzZE05cnF2NHdFS1BObDZFcmxEQnQxaUNuY3BKOTJhUnR6WFF6d243MXVIVTZzYW1KbDB3S2Z6V3hRSWVMTXJIa1ZseVpMOXNiYnp4YTAzUWQ3c0FCRlB4ZG41c0FGOE02V0Rfel9CSHNpVnJldw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wrzutka\" na koniec kadencji prezydenta? Nieoficjalnie: b\u0119dzie weto</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOX250SU5IUElZXzlKaTZoSjdYUWcxRHQ0cGZTRHJ0Y3NVM2FaSERIRUc2NEZSZVMyNXRZMHlyT21MbThkel9qSTE3WnluY2V6VEo0Rml1R09JSFQxWjNUOWtOalFfSWhEOEhfNWljWjV5MDVuYW5uWkdKVnktTzcwbFBXbTBOWGhia3hCWlJXV1rSAY8BQVVfeXFMT2lpeVRsRlZUbzdPWXByREVZemlJTHl1cDJhM3RCbFNnRnpGN0VNQlF4S1FTZVliX2FOLVhLbVJhdU1hcTU5VlZwb1ZBVUVzcTdkQzJEalhRd0VYRDM4RmE0enhDeDd2eTJ2SndaS1J0YUwwSU9yb0puUWNRNHdua3VIakRheHZLU0Uzd2h1UDQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nieoficjalnie: Prezydent zawetuje ustaw\u0119 wiatrakow\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">D",
        "id": 3035505,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNTmR4WS1xSHczNHRwREVmNXg3T251M0JVaHNaaWZiU0ZoeTc4bUFiQVpPeTdNRUFzLVF1bWtzZE05cnF2NHdFS1BObDZFcmxEQnQxaUNuY3BKOTJhUnR6WFF6d243MXVIVTZzYW1KbDB3S2Z6V3hRSWVMTXJIa1ZseVpMOXNiYnp4YTAzUWQ3c0FCRlB4ZG41c0FGOE02V0Rfel9CSHNpVnJldw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wrzutka\" na koniec kadencji prezydenta? Nieoficjalnie: b\u0119dzie weto - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T16:25:09.409360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T14:03:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNMnRKZXVjYzRfV0loS3BCRnc1anZ6Zi00cEllVnRTTFNRMTVIdlBScGZlTGZvNmhXY2JTWnc2LXA2SVBvZGFRd19QZUhWUTFuRTdSbjROT0pnSC1vdUUzQUQ0aWV5eWhKT3M2eTQzM0lzb1k4NDNnQ0JGaEl4ZVlYRnZqTzBkNjZmdGhLRVBycHBheVpmeDZ4MjJZd2RZRG9sd19kTjB3Z1lOM1F6QWtMekt5MW5RTFE0elNMRzJZLUlUZWM?oc=5\" target=\"_blank\">Krzyki i awantura przed S\u0105dem Najwy\u017cszym. \"Nie jestem uczestnikiem zgromadzenia!\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQQmVUOHdxeDZVa0VYM3h5OF84akJoVGwxZVBIa0JsV2kxQWlkNmVZY1pibFBOM1VabkJQdk03Vy0ta3VEWk4yWXZxWFRHcFE5dnVPUGdYQUxPc2VRUU0wSnFjbUN6U2VuVUJTVEJyd3ZwVFBiaWxuRnY0c3d0X185SDMtOU52TVNWZFZuQi03emhVZ2JGN09CRUlraElxYkFkUm0tSXRLRU9vTUJZRzNOSHk0bG1wMklwT096Vg?oc=5\" target=\"_blank\">Emocje przed S\u0105dem Najwy\u017cszym, s\u0142ycha\u0107 krzyki. \"Wynocha na Bia\u0142oru\u015b\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a hr",
        "id": 3035501,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNMnRKZXVjYzRfV0loS3BCRnc1anZ6Zi00cEllVnRTTFNRMTVIdlBScGZlTGZvNmhXY2JTWnc2LXA2SVBvZGFRd19QZUhWUTFuRTdSbjROT0pnSC1vdUUzQUQ0aWV5eWhKT3M2eTQzM0lzb1k4NDNnQ0JGaEl4ZVlYRnZqTzBkNjZmdGhLRVBycHBheVpmeDZ4MjJZd2RZRG9sd19kTjB3Z1lOM1F6QWtMekt5MW5RTFE0elNMRzJZLUlUZWM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzyki i awantura przed S\u0105dem Najwy\u017cszym. \"Nie jestem uczestnikiem zgromadzenia!\" [RELACJA NA \u017bYWO] - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T00:00:05.364969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T14:02:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNX2ZncXY3QWM1dFhDSExXdEJMOW1yb1RPSU84cDRvd0tFaFpRb3cySzM4YWJ6M2tLalBwb1hHOUtWNGo5UmFOSVAxaHlTdWk5T19aeVpGeTFSSDdWeTZqTk9tVTA2U1R6eUtSVDZ5LWQyUEZuN0FaNWU1LTB1RWdiMEVTTm92TEY4dmQyVGo2b1NoLThsbE5CUUxKUHVfMzliTTFjOG5Tckw?oc=5\" target=\"_blank\">Presja na Ho\u0142owni\u0119. Czy op\u00f3\u017ani zaprzysi\u0119\u017cenie? Koalicja w kryzysie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNNkw3ZmRHdzZlVGZvWHp0dkJWRXZSa19LejF3dllnZlhZU1N2RFk4TnFKQVNIRlIzQmQxWFN3eDRXVk9VZElLQnZrR21aNjcxN3BFMVc2MFk4NmtrMzV5U1B4Mmg1NDRqWUpIVW85TW9UUGF5THRKTkVVc09ZREJYODd2ZDdsQ1B3Ymw0dUtSYXBESkxIM0JsWmJkUk9wX0FPek8yX1doQ1hhR0lzN25VWnQ0MnR5VVU?oc=5\" target=\"_blank\">Ro\u015bnie presja na Szymona Ho\u0142owni\u0119. Chodzi o zaprzysi\u0119\u017cenie Karola Nawrockiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQNF92QVFsYjlrMHVTS2VsSVFZYzF4W",
        "id": 3038680,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNX2ZncXY3QWM1dFhDSExXdEJMOW1yb1RPSU84cDRvd0tFaFpRb3cySzM4YWJ6M2tLalBwb1hHOUtWNGo5UmFOSVAxaHlTdWk5T19aeVpGeTFSSDdWeTZqTk9tVTA2U1R6eUtSVDZ5LWQyUEZuN0FaNWU1LTB1RWdiMEVTTm92TEY4dmQyVGo2b1NoLThsbE5CUUxKUHVfMzliTTFjOG5Tckw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Presja na Ho\u0142owni\u0119. Czy op\u00f3\u017ani zaprzysi\u0119\u017cenie? Koalicja w kryzysie - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T16:25:11.084922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T13:55:48+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOeEJvRXJwOFgxZTVwMm1tRjR0OVJ2eHl3Q2k1R1V0d2tRZkFnVmV1aDVOc05ic1V3bnRlbkp5dXRZLUdDSXZOblNCeThJa0NQa1dwLWswMnFwWlFxaU1RQ1Noc3IwWGx5alNfRU9oMEVuT3NZelhWanUtdFdXb1FNclRSVVh3YUJvOEV3QnZ0VG1zRXJiT2NubnhPbnJjYk1kMHZjR1MtYXFNWXkt?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewany zwrot ws. Kaczorowskiej i Peli. Nagle pokazali si\u0119 razem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font>",
        "id": 3035507,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOeEJvRXJwOFgxZTVwMm1tRjR0OVJ2eHl3Q2k1R1V0d2tRZkFnVmV1aDVOc05ic1V3bnRlbkp5dXRZLUdDSXZOblNCeThJa0NQa1dwLWswMnFwWlFxaU1RQ1Noc3IwWGx5alNfRU9oMEVuT3NZelhWanUtdFdXb1FNclRSVVh3YUJvOEV3QnZ0VG1zRXJiT2NubnhPbnJjYk1kMHZjR1MtYXFNWXkt?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewany zwrot ws. Kaczorowskiej i Peli. Nagle pokazali si\u0119 razem - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T15:20:07.296223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T13:49:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOeDQ0U3pIdHJlZ202NlhEOFUzc2V1cWY5dU9mVUNIR1JVYm92aFMxbjZxaXlvMHlCd0gxTG5LWThpSUFhSm5Hamhac1FyN2lfN1FOT3djMEltRW5qSzBzQVVJVUlzUGIxbnFjWXhGLVNFdTluT2V0RmUxYl9lR1lxUE1hWlk3VUZQanFqclg4VnRQbVVvQWR3R3B4QTg2ek5hZzJYRXowNjdOUEF6dGZQTW1hcw?oc=5\" target=\"_blank\">To nie spodoba si\u0119 Donaldowi Trumpowi. Rosja zaj\u0119\u0142a du\u017ce ukrai\u0144skie z\u0142o\u017ca litu, na kt\u00f3re liczy\u0142 ameryka\u0144ski prezydent</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOcm9WX1NiN3hib3hwZkNJZ3lHd3E3b1hMUUhvM3I1dnBMNlNFaWtZbkppMlpCSlliQng4eXBCQm15dkpleUpzeVhQVllpcHdhMTRpRzRJMG9aX2RwWmxBYlJGeUtHclRkUlNNeUwwaEV6MEhvbW9YWEk0aEE0VnFRdndwcmFYczRhQzFCdkFhZHlVWllQVEpTRTFTMjlZaDk0ckhpUE1USUx2NG4yNkItWGN3c2gxamlNei1LQW5nVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja przejmuje kluczowe z\u0142o\u017ce litu w Donbasie. Co dalej z ukrai\u0144skimi surowcami?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"ht",
        "id": 3034838,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOeDQ0U3pIdHJlZ202NlhEOFUzc2V1cWY5dU9mVUNIR1JVYm92aFMxbjZxaXlvMHlCd0gxTG5LWThpSUFhSm5Hamhac1FyN2lfN1FOT3djMEltRW5qSzBzQVVJVUlzUGIxbnFjWXhGLVNFdTluT2V0RmUxYl9lR1lxUE1hWlk3VUZQanFqclg4VnRQbVVvQWR3R3B4QTg2ek5hZzJYRXowNjdOUEF6dGZQTW1hcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To nie spodoba si\u0119 Donaldowi Trumpowi. Rosja zaj\u0119\u0142a du\u017ce ukrai\u0144skie z\u0142o\u017ca litu, na kt\u00f3re liczy\u0142 ameryka\u0144ski prezydent - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T18:36:53.239497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T13:44:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxONFRQcGxxQkdNY2hXVllTel94SjIydXRrbGk2REh1N2xRWVJuaUlBRHdVdmtnTFJOWkhPZDFqS1FsbTRXM09zcW1iUzRjWU9OMjQ5dmV1MGJReHBKRFVOTnlva1FTSktxOFFEOEoxX1ZDUDU1TU9PaHVremVGNDVuSjRHLWRyNjZzTWtsT054M2NTeVROMTRtdW11RFlzSFJjVW9lUEJxeDlQYUI4VXkxRnFoUlQ5RGs?oc=5\" target=\"_blank\">To nie by\u0142y plotki ws. Wojciechowskiego. Miliarder kupi\u0142 sobie wysp\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNaWdnS0o5S0cwNEMzejU5eVRCNnItV0dPSkxzeXNNYk9qcUQwM0JrMi1CN0hFVkRhRmhIdldZaEMweGpUenRBLVNabXllYmprcXNtQnBZcnNrWE04cHJ0VWRGeEJQRWRfZERXQVFqYnhQaVltYklRS0pZLTR2R3F0MXAzN0R4SkxEVnBEVC11ZklCMnBGdUhpU2lfNjRNWXdYTjJ5bnRzQXFINjRvRkM3Mw?oc=5\" target=\"_blank\">Polski miliarder kupi\u0142 rajsk\u0105 wysp\u0119. Ujawni\u0142, co na niej postawi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQZUJiWUpXS2V3ZFJlWVhabVZqcGUzYmZBT1pESXc4U1",
        "id": 3036569,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxONFRQcGxxQkdNY2hXVllTel94SjIydXRrbGk2REh1N2xRWVJuaUlBRHdVdmtnTFJOWkhPZDFqS1FsbTRXM09zcW1iUzRjWU9OMjQ5dmV1MGJReHBKRFVOTnlva1FTSktxOFFEOEoxX1ZDUDU1TU9PaHVremVGNDVuSjRHLWRyNjZzTWtsT054M2NTeVROMTRtdW11RFlzSFJjVW9lUEJxeDlQYUI4VXkxRnFoUlQ5RGs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To nie by\u0142y plotki ws. Wojciechowskiego. Miliarder kupi\u0142 sobie wysp\u0119 - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T18:36:50.451865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T13:42:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQcE9PM2JjZTBMRzlUN25uc3dNM0hhM1FBRy02RkpYYTBaazliWHVrUV8yUW4yUVNWTThyVExqVHBsRllMTUtxbC16Y3FBUi15NTVRQ0R0NElHdTIxck54MEVCcThJZTUxMnZoVF9RaDZfVkRwQ0MwbDctSDZ5MG51ZjY2V3VOa0hRVTBrUlpvYVN5OTFfc3ZyVV9RTTY5dnZPMFB5RW9MOWgwM2pxdzlnckN6djhLenpH?oc=5\" target=\"_blank\">Tadeusz Duda to my\u015bliwy! By\u0142y policjant m\u00f3wi o drugim domu zab\u00f3jcy spod Limanowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPUTg1YnAxc20yWkpqVF9qZjVCWl9FODR4ZkFqNlJYWEk3ZjkzVWIyTXA2c1NVU01oeXloTG9SZWEzV1BydzZRSTZxSmJiUlpsX2Q0V2hEWm5md01iTGVyaFhUbDJGQXEyRGNQYzJkQUtIRDNUanctajRLLVVodnBSV0NrRHpRanhpNnlYaTdHdmVkdkhWM3pIWHd2Nnp0UnRyZENQTXNQaWswUGoydzBFSVdfd2Y0Tlpnc3Zoag?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amiertelnie postrzeli\u0142 cz\u0142onk\u00f3w swojej rodziny. Nowe informacje o 57-latku, prokuratura ujawnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 3036558,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQcE9PM2JjZTBMRzlUN25uc3dNM0hhM1FBRy02RkpYYTBaazliWHVrUV8yUW4yUVNWTThyVExqVHBsRllMTUtxbC16Y3FBUi15NTVRQ0R0NElHdTIxck54MEVCcThJZTUxMnZoVF9RaDZfVkRwQ0MwbDctSDZ5MG51ZjY2V3VOa0hRVTBrUlpvYVN5OTFfc3ZyVV9RTTY5dnZPMFB5RW9MOWgwM2pxdzlnckN6djhLenpH?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tadeusz Duda to my\u015bliwy! By\u0142y policjant m\u00f3wi o drugim domu zab\u00f3jcy spod Limanowej - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:15:09.758802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T13:41:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQb2RPQWZsb2pobXdMLUNwbTcwaWFvZkFhM0FpX2FfS3VWWU1DdUUyR2pILVd0MV8ybWE2aUF3YTdTd1UwN3FDaFVSVnVlMDB2TkF6cFh5ZnFuSFlWOF90Zzd1QVI3RVItek85bHNIVGhHWWlhWkxBbmxoNnhyRnlfZWEtNnpOX3ctSDQwMTBjaE5xUXpXcjJiMTdZUHUtbHZSUW9uZHA2RlExYnM?oc=5\" target=\"_blank\">Hubert Hurkacz wycofa\u0142 si\u0119 z Wimbledonu! Jest komunikat. Oto pow\u00f3d Tenis</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQbG4zUEZwRl9KLXV5VnFlMTJnTUFPLTg1cm5sYkd2VTRmVHJDZWVqN2xJSkRPQmlwSUpTS0RQZUptOUdkemZZWnRXTGlPVTZEWDY5Q1ZOdDZUdmhZa0JMbFNKWVFiRUotUzBQRnY3aEhJRzUyRUhQdlFJSFNuVTREMmNUeWljTlBPaFFUb212eTBWdGlYd1FQVTI0TUh4UDRZOUhua254cFZvbzJiMFRNNHVqU25CZUdDZFVGb1BDQnpGV2NZVkE?oc=5\" target=\"_blank\">Hubert Hurkacz nagle przekaza\u0142 fatalne wie\u015bci! Nie zagra na Wimbledonie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPbDBF",
        "id": 3034309,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQb2RPQWZsb2pobXdMLUNwbTcwaWFvZkFhM0FpX2FfS3VWWU1DdUUyR2pILVd0MV8ybWE2aUF3YTdTd1UwN3FDaFVSVnVlMDB2TkF6cFh5ZnFuSFlWOF90Zzd1QVI3RVItek85bHNIVGhHWWlhWkxBbmxoNnhyRnlfZWEtNnpOX3ctSDQwMTBjaE5xUXpXcjJiMTdZUHUtbHZSUW9uZHA2RlExYnM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hubert Hurkacz wycofa\u0142 si\u0119 z Wimbledonu! Jest komunikat. Oto pow\u00f3d Tenis - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T18:36:52.696801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T13:32:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQVGJ1bXM2YnpMUVBPdVRPdGU4bmhUcEo2Rm1ZLWxpVVMzdlFlekhScF85RE5kWFkwTnVkaW9QM3FTVnhUTmdlcHp3Ykt6VHlFdGMyUXE3TXlMV1pRTF9FVVhwVjRvNDkwQVhwRFQ1T3Izei1BakVsM1YyQXdhdDVmTzBIZGhKcWRiYkh0bkhKcWI4LUJFUl9NZWdWbzljWUpXZktQUnNtODhXVG00?oc=5\" target=\"_blank\">O tych rzeczach w Death Stranding 2 lepiej nie zapomnie\u0107. W pierwszych godzinach gry b\u0119d\u0105 szczeg\u00f3lnie przydatne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GRY-Online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOQVVjQ19FRXphOWZ1dUNhUjVnUS1sekFheVNCc09ydDhITTJ4bWppcHZ1a2lkQXEyQVplN2JzWUUyY3J0LWJVRnFINEdiOHdZbUpsLTdsSXFvOVJ4al9KaDhoX0U2YkpCU3VPVzFINjBfVEVfQnpYc2FJeWNLeHlQZ0RFWHJXXzNNOHlQOEdtc3VHWFA2WFZWbko2R0ZRMW1ic1ZDcDBnTnl4VmlvdGNvaGpPR0pHWjZ0NGxQV3RiVTd1bzlVdTM4SE5pUmp1M2lCZU9vcFUzLUlYVDYw?oc=5\" target=\"_blank\">Najpi\u0119kniejsza gra tego roku na PlayStation 5 w\u0142a\u015bnie debiutuje. Death Stranding 2 ju\u017c dost\u0119pne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komput",
        "id": 3036567,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQVGJ1bXM2YnpMUVBPdVRPdGU4bmhUcEo2Rm1ZLWxpVVMzdlFlekhScF85RE5kWFkwTnVkaW9QM3FTVnhUTmdlcHp3Ykt6VHlFdGMyUXE3TXlMV1pRTF9FVVhwVjRvNDkwQVhwRFQ1T3Izei1BakVsM1YyQXdhdDVmTzBIZGhKcWRiYkh0bkhKcWI4LUJFUl9NZWdWbzljWUpXZktQUnNtODhXVG00?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O tych rzeczach w Death Stranding 2 lepiej nie zapomnie\u0107. W pierwszych godzinach gry b\u0119d\u0105 szczeg\u00f3lnie przydatne - GRY-Online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T15:20:08.868305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T13:27:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQbG4zUEZwRl9KLXV5VnFlMTJnTUFPLTg1cm5sYkd2VTRmVHJDZWVqN2xJSkRPQmlwSUpTS0RQZUptOUdkemZZWnRXTGlPVTZEWDY5Q1ZOdDZUdmhZa0JMbFNKWVFiRUotUzBQRnY3aEhJRzUyRUhQdlFJSFNuVTREMmNUeWljTlBPaFFUb212eTBWdGlYd1FQVTI0TUh4UDRZOUhua254cFZvbzJiMFRNNHVqU25CZUdDZFVGb1BDQnpGV2NZVkE?oc=5\" target=\"_blank\">Hubert Hurkacz nagle przekaza\u0142 fatalne wie\u015bci! Nie zagra na Wimbledonie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9gFBVV95cUxQUXlBajBlbTR5NEt3Q3JFTU1YTlJlaWFuOTl2OVpyMjF4TmlJVi1QUzFSWXlmNV9Wa2R4ZHZrWEwwamxGTWdFSlF0V1VzaGVIV2daMHpFaVdidWtaU1Z4TXNQR1BaS0hWX3kxTFVyaTBCdmlwMnVNM2trXzNJd2E0aExJUG5Pby0wTUI1Z2s0OXFMajlVdGljV1U0WHhQeHpadk4xX1piUEVrUzcweWNyeG5ncHZyLVdFTUw0d21iWFpHc0tVNlB1d2VmRUF1S0l5b3RVeDZpeVdhQjJYTGhXYzBXX1NTbUhaMUVsSlZqUUxsWU9hWVE?oc=5\" target=\"_blank\">Hubert Hurkacz wycofa\u0142 si\u0119 z Wimbledonu z powodu problem\u00f3w ze zdrowiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#",
        "id": 3034844,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQbG4zUEZwRl9KLXV5VnFlMTJnTUFPLTg1cm5sYkd2VTRmVHJDZWVqN2xJSkRPQmlwSUpTS0RQZUptOUdkemZZWnRXTGlPVTZEWDY5Q1ZOdDZUdmhZa0JMbFNKWVFiRUotUzBQRnY3aEhJRzUyRUhQdlFJSFNuVTREMmNUeWljTlBPaFFUb212eTBWdGlYd1FQVTI0TUh4UDRZOUhua254cFZvbzJiMFRNNHVqU25CZUdDZFVGb1BDQnpGV2NZVkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hubert Hurkacz nagle przekaza\u0142 fatalne wie\u015bci! Nie zagra na Wimbledonie - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T17:30:08.586654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T13:11:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOd2o1Qi16SzVteE9MZThJUXR1aVlWWHVRaGNzUThlYTI3eFQzUEZpbENvdDRlZ3gwS3JOMzdwVkxWaDFtM2hiNVQ2dXY0cGozNjY1ZWtEclVkWmFac0RkdnltV0hwaUZDSWhwNVpVRjFtd1lfRG1sRFFxOVRIamJOS0F5UDdvakhpbkx5V3pGWlNtRFFvNF91ZGJSTlU?oc=5\" target=\"_blank\">Zabi\u0142 pracownic\u0119 UW. Uzupe\u0142nione zarzuty dla Mieszka R.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNZjBUMTNLcklodW5CYVRZTi1EM0x2NmljZmVpX0ZSOFZmSWJRQUFHeGE5RWhEMk1WbnpqaXZ0MjJJZGVULWlWTlV5a1JudjE0RTRtbEcwT3QtSkxQUUhhM3lFQVUzOVV4N1hmQV9lZ0VJUmZtN2o1TzRjdXc2b3lyUUQ2alNfc290VkFPSGFDMDg2QUJ6S01KRXo3VG1iTkpIbjZRY1BiRllfdjVzZHhMYU5VT0VrbUNvRlFFejV6NA?oc=5\" target=\"_blank\">Brutalne morderstwo na UW. Mieszko R. us\u0142ysza\u0142 kolejny zarzut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQWjZnZVdJLU9qOTZsNnpvaEJON21DQll2Q2stOFRaUjdqcVBtWnJQTU5aNVRmempfcTRQdC1hT",
        "id": 3036100,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOd2o1Qi16SzVteE9MZThJUXR1aVlWWHVRaGNzUThlYTI3eFQzUEZpbENvdDRlZ3gwS3JOMzdwVkxWaDFtM2hiNVQ2dXY0cGozNjY1ZWtEclVkWmFac0RkdnltV0hwaUZDSWhwNVpVRjFtd1lfRG1sRFFxOVRIamJOS0F5UDdvakhpbkx5V3pGWlNtRFFvNF91ZGJSTlU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabi\u0142 pracownic\u0119 UW. Uzupe\u0142nione zarzuty dla Mieszka R. - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:15:08.407368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T13:07:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNUUZKOXYyb2xNd1VHYnpxdy1PUXp2ejVLRDdKNk5vd2w1OVZkSW5yc09IZ0c0RTdMcGZFb1BzSUZSMFZGTEZTUjFiNTg5RTdkRGVhWThJUE43bTU4QTFrbDlpWGF2T0VjLVBfakhQQUJuYV91U2hIM2p1bWoya0FiNmpsTjJzOTA2R3dZMEV3M3FlcUxyQU5kN2hPUUtpTFp2bkxMd1pPOU1IbFBFTVRDbU1aeVZnYlZDNGZacUhHUGtxWFZnbnFQXzJnWlc?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie przejmuj\u0105 kluczowe z\u0142o\u017ce litu. Zdobyli strategiczny obszar w Donbasie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOeDQ0U3pIdHJlZ202NlhEOFUzc2V1cWY5dU9mVUNIR1JVYm92aFMxbjZxaXlvMHlCd0gxTG5LWThpSUFhSm5Hamhac1FyN2lfN1FOT3djMEltRW5qSzBzQVVJVUlzUGIxbnFjWXhGLVNFdTluT2V0RmUxYl9lR1lxUE1hWlk3VUZQanFqclg4VnRQbVVvQWR3R3B4QTg2ek5hZzJYRXowNjdOUEF6dGZQTW1hcw?oc=5\" target=\"_blank\">To nie spodoba si\u0119 Donaldowi Trumpowi. Rosja zaj\u0119\u0142a du\u017ce ukrai\u0144skie z\u0142o\u017ca litu, na kt\u00f3re liczy\u0142 ameryka\u0144ski prezydent</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a",
        "id": 3034304,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNUUZKOXYyb2xNd1VHYnpxdy1PUXp2ejVLRDdKNk5vd2w1OVZkSW5yc09IZ0c0RTdMcGZFb1BzSUZSMFZGTEZTUjFiNTg5RTdkRGVhWThJUE43bTU4QTFrbDlpWGF2T0VjLVBfakhQQUJuYV91U2hIM2p1bWoya0FiNmpsTjJzOTA2R3dZMEV3M3FlcUxyQU5kN2hPUUtpTFp2bkxMd1pPOU1IbFBFTVRDbU1aeVZnYlZDNGZacUhHUGtxWFZnbnFQXzJnWlc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie przejmuj\u0105 kluczowe z\u0142o\u017ce litu. Zdobyli strategiczny obszar w Donbasie - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:15:10.167981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T13:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE1jaWdRaGhkUnFuTnA4VTE0TzZWdWFXTVU5OS1WWnQzM2FDLXhtZlNJYl9OblJOcm5BT081MHhjclpFRnMteDJDX3VmSUl4NlktUGRRR0ptMmhUOHRXbXc?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatni test przed Euro 2025! Polki mierz\u0105 si\u0119 z Ukrainkami [NA \u017bYWO] Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPRGRLd3BBRXpHcUJuSGpZNE9YSkljallUSmZrcGRJR0VnUWVUckNVdWdVRjI2T0NBN2lBOXhVRE5wc0VVVEVoUC1RQnNpZ1U2dnFNNVdKLWdHZDZMTjRjTDJsLVhrVUpaTkFIQnJCV01LSVFSazZPX3dwbXJ3MTVqRmdmVzhHUHBKR1dKUDhhQmNUT3YyNERKWG9VNUZuZDVBekIwVU1JQjJwcG91RjFfMlhFMXdFTGtXU0tKUTgtanYwYzN1UHM0?oc=5\" target=\"_blank\">Szwajcaria \u2013 Islandia [NA \u017bYWO]. Ogl\u0105daj mecz EURO 2025 kobiet!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQdng4VlFRV1Y1WmlGWkx1UFhBdEphbnJBc0E0YlFPTkk3ajVXdWU2eklJWldNRjRYN19OYXRUSHpHNXB5eElVdU5IQkZYUnZRN05SU2JoYS0xRDNGNUtX",
        "id": 3034311,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE1jaWdRaGhkUnFuTnA4VTE0TzZWdWFXTVU5OS1WWnQzM2FDLXhtZlNJYl9OblJOcm5BT081MHhjclpFRnMteDJDX3VmSUl4NlktUGRRR0ptMmhUOHRXbXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatni test przed Euro 2025! Polki mierz\u0105 si\u0119 z Ukrainkami [NA \u017bYWO] Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T15:20:07.056981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T12:58:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPYXZQbFQyT29xVE9qTlJ3SmJva2hqOXlYZ0pPSXUxQTdFNDVDMThxRlFqMlFxY2Z3cFhfZUxHVTNHdV9KSFVSMS0zQ0R3bE52OUFXZnBKVVhUY1NuWnNyOWZlUWVVNVczM0ZvaTU3SmRtMUgyODVlUzE1bkR5eUs3RVJmdEZqclVxSmYtc3pQUlo1Mkwza2hvSGhFdk1md05y?oc=5\" target=\"_blank\">Ten kraj chce odstrasza\u0107 Rosj\u0119. Planuje zakup broni zdolnej razi\u0107 cele na jej terytorium</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNOEF4WFNsV19WTEtyWkNrcmJva2J4eGUtUmZKMHptWGRjZXRHYmNoczR1cTlBWEVfdGl5cVA2VUg4N1BLei16d1YtNXN6UU9MVEdpMUVtZ243NHBManNaeWtaTmN4dVdKeTh6Y1pSS3l3RDZ4RnlMcFlDckxraHF5UEUzVFNIeEx0dXpmNEZ5cUFZSHZ6ZGRvWFFXQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kraj NATO kupuje now\u0105 bro\u0144. \"Mo\u017ce uderzy\u0107 w cele w Rosji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNcWNpWGhsT0VoZ3lEczB5Z2dyZ0c2UEhqWHJzcFpUa1B4eDZXd2pqUmotSnZkamRXYT",
        "id": 3034837,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPYXZQbFQyT29xVE9qTlJ3SmJva2hqOXlYZ0pPSXUxQTdFNDVDMThxRlFqMlFxY2Z3cFhfZUxHVTNHdV9KSFVSMS0zQ0R3bE52OUFXZnBKVVhUY1NuWnNyOWZlUWVVNVczM0ZvaTU3SmRtMUgyODVlUzE1bkR5eUs3RVJmdEZqclVxSmYtc3pQUlo1Mkwza2hvSGhFdk1md05y?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten kraj chce odstrasza\u0107 Rosj\u0119. Planuje zakup broni zdolnej razi\u0107 cele na jej terytorium - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:15:07.375030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T12:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPZUJ1QUFLekNCdDlhOGJxX0kzcnhJNlF2OC02cjVrY2dfUG8zWHU0ay1EY0xzLWhfWmp1ZlNUblZNU0tSZ3RlYXd6RFRYNnljYmJMSGVPRzJib3BRb2JsNHF1UG5uNV8wVXprWExZWXVMMWt1YXJ5dHRPQlZUb0FyUS00amwtWm9iMXJuTHV5V19qcjBjQm1QazJjV3BIbWtKUnBHMDJ2bXRZQXBWN3JKb1RlMURMTTkwekpMNlA4MUtXdw?oc=5\" target=\"_blank\">Szef TV Republika grzmi o \"si\u0142owym przej\u0119ciu SN\". Szybka riposta Tuska: To ju\u017c trzeci Polak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNMnRKZXVjYzRfV0loS3BCRnc1anZ6Zi00cEllVnRTTFNRMTVIdlBScGZlTGZvNmhXY2JTWnc2LXA2SVBvZGFRd19QZUhWUTFuRTdSbjROT0pnSC1vdUUzQUQ0aWV5eWhKT3M2eTQzM0lzb1k4NDNnQ0JGaEl4ZVlYRnZqTzBkNjZmdGhLRVBycHBheVpmeDZ4MjJZd2RZRG9sd19kTjB3Z1lOM1F6QWtMekt5MW5RTFE0elNMRzJZLUlUZWM?oc=5\" target=\"_blank\">Krzyki i awantura przed S\u0105dem Najwy\u017cszym. \"Nie jestem uczestnikiem zgromadzenia!\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><",
        "id": 3034299,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPZUJ1QUFLekNCdDlhOGJxX0kzcnhJNlF2OC02cjVrY2dfUG8zWHU0ay1EY0xzLWhfWmp1ZlNUblZNU0tSZ3RlYXd6RFRYNnljYmJMSGVPRzJib3BRb2JsNHF1UG5uNV8wVXprWExZWXVMMWt1YXJ5dHRPQlZUb0FyUS00amwtWm9iMXJuTHV5V19qcjBjQm1QazJjV3BIbWtKUnBHMDJ2bXRZQXBWN3JKb1RlMURMTTkwekpMNlA4MUtXdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef TV Republika grzmi o \"si\u0142owym przej\u0119ciu SN\". Szybka riposta Tuska: To ju\u017c trzeci Polak - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:15:07.992948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T12:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPQW40NjJEajZXbjBDWkVMVHJqX0oweTFUQVpPMHpoSnBNYzFvVS1DMEtZODNRNEF6NnNhWVFud0lIT2FJR0RTWnYwNjVmUUVMdVhwYjBBOGxCRURGZmZ1M3lSSDhocUx1R0JLZ3NaRXdkOHctNk9WOVUyV25hT3o5U0dQQUR2NDVDaEJ2NERxTmdUTzVG0gGTAUFVX3lxTFBLcVZyWDFJeU9YQ1NxRHJPV0pKUHhpSUpQdmNoQ2diRU5nR0s5ZHRBbEJ1MHB1a1BzV2Vqb1BSYWpDZE93OEgwMkxGUU1BNFZNY2p6Yi1lWWxyN1dQZ29GQmg0N2l3ZzlCTE9PZkRoSUFCbTZITUl4dzJNM2tLX0ZOWGtpel9vT25WOFpNcE1DTXFkZw?oc=5\" target=\"_blank\">Duda napisa\u0142 ksi\u0105\u017ck\u0119. \"Opowie\u015b\u0107 o \u017cyciu i prezydenturze\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPWmctTEs2R210WDhXVWNDbjBRVWFaYU1GNW83d192cEVKUndHZWhZNlJSOTNwWkU5RThENl9QejdVSlJMQjJBUGVsZExJU1hIbjhEdmdqaFlVR3lhS1BmSEs2OHY1UXVtT2FMc0VBcWU0ellUUG1WY2V6VlRzRWp6S0RvbDRwWVhtZmZ1SEs0MTdCWU51ZDBz?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda napisa\u0142 ksi\u0105\u017ck\u0119. \"Bez upi\u0119ksze\u0144 i cenzury\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li>",
        "id": 3034302,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPQW40NjJEajZXbjBDWkVMVHJqX0oweTFUQVpPMHpoSnBNYzFvVS1DMEtZODNRNEF6NnNhWVFud0lIT2FJR0RTWnYwNjVmUUVMdVhwYjBBOGxCRURGZmZ1M3lSSDhocUx1R0JLZ3NaRXdkOHctNk9WOVUyV25hT3o5U0dQQUR2NDVDaEJ2NERxTmdUTzVG0gGTAUFVX3lxTFBLcVZyWDFJeU9YQ1NxRHJPV0pKUHhpSUpQdmNoQ2diRU5nR0s5ZHRBbEJ1MHB1a1BzV2Vqb1BSYWpDZE93OEgwMkxGUU1BNFZNY2p6Yi1lWWxyN1dQZ29GQmg0N2l3ZzlCTE9PZkRoSUFCbTZITUl4dzJNM2tLX0ZOWGtpel9vT25WOFpNcE1DTXFkZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda napisa\u0142 ksi\u0105\u017ck\u0119. \"Opowie\u015b\u0107 o \u017cyciu i prezydenturze\" - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T15:20:08.450823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T12:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPQjRJTkppN2I2QXktZ2I3SEhmdmxnR0hMWGRhX1FwTXIydkNSSi1kVW1yNFQ1ZlphZ1ZWT3IzbkdmMmVWXzBBUDZ1WE5ZOHhjelp0XzRXMEtoakNZdkNya1R5NzNlb0x0Y3hyZ3Zhb0w0X3hzak9RakJwajBNVjVFa2ZobzN1LVhGN1JPUGZBVFk3U1JucmtuUnAyaERTN1ZCQ3ZlZkZjcTR4UDNxeDJPakhGMA?oc=5\" target=\"_blank\">Fantastyczny wyst\u0119p \u015awi\u0105tek! Polka w finale turnieju w Bad Homburg</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNS0RhVWFYUGJDVDVMd2dveHV6aWZ3a3d2S3I0YlJLWG4zbEk3SzU4RW1RX3hOc2VDRElCWXUyX01PM2phUEU1U21jQUJDcFpneGxic1h5bzl0X2dUMVh6dW5wV3ZXbGRDT1R2SjN1UWxGSm0zYUZ6OHoxU200ODZILVRPbUh0WTNvUms2dFZMQkpBRFJMMXdqZ29oLTY4QXoxMkw5NWlSMnZUZ0RJYmhxUnpIa2Y4S0pDdnc?oc=5\" target=\"_blank\">Nikt nie przewidzia\u0142 takiego meczu Igi \u015awi\u0105tek. Deklasacja, jest w finale!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOQn",
        "id": 3034842,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPQjRJTkppN2I2QXktZ2I3SEhmdmxnR0hMWGRhX1FwTXIydkNSSi1kVW1yNFQ1ZlphZ1ZWT3IzbkdmMmVWXzBBUDZ1WE5ZOHhjelp0XzRXMEtoakNZdkNya1R5NzNlb0x0Y3hyZ3Zhb0w0X3hzak9RakJwajBNVjVFa2ZobzN1LVhGN1JPUGZBVFk3U1JucmtuUnAyaERTN1ZCQ3ZlZkZjcTR4UDNxeDJPakhGMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fantastyczny wyst\u0119p \u015awi\u0105tek! Polka w finale turnieju w Bad Homburg - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:15:06.463113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T12:32:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNS0RhVWFYUGJDVDVMd2dveHV6aWZ3a3d2S3I0YlJLWG4zbEk3SzU4RW1RX3hOc2VDRElCWXUyX01PM2phUEU1U21jQUJDcFpneGxic1h5bzl0X2dUMVh6dW5wV3ZXbGRDT1R2SjN1UWxGSm0zYUZ6OHoxU200ODZILVRPbUh0WTNvUms2dFZMQkpBRFJMMXdqZ29oLTY4QXoxMkw5NWlSMnZUZ0RJYmhxUnpIa2Y4S0pDdnc?oc=5\" target=\"_blank\">Nikt nie przewidzia\u0142 takiego meczu Igi \u015awi\u0105tek. Deklasacja, jest w finale!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQeFo1OFV5Zlo2WHVISjh6OXRiTkRFQkVZbFNjRWZzYVl6c0h6VHZYUWlmaDdOUFIwUVlCd3NZR1JabmZCbS0yQXZyOGk4YkdNajdlb3NtSmFIT1ljenFFNU12Y1ZDTWNESjBiUmtlN2RkWTJqTlRTM29ueS03Z1JVSWVIQVNjaHNoakdrNVVrOVdkSkZPVEt1dFZEM25GZ1liM2lINnVySGF2blBZa3dZc1hxcw?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek \u2014 Jasmine Paolini RELACJA NA \u017bYWO. Hit w Bad Homburg LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV9",
        "id": 3034295,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNS0RhVWFYUGJDVDVMd2dveHV6aWZ3a3d2S3I0YlJLWG4zbEk3SzU4RW1RX3hOc2VDRElCWXUyX01PM2phUEU1U21jQUJDcFpneGxic1h5bzl0X2dUMVh6dW5wV3ZXbGRDT1R2SjN1UWxGSm0zYUZ6OHoxU200ODZILVRPbUh0WTNvUms2dFZMQkpBRFJMMXdqZ29oLTY4QXoxMkw5NWlSMnZUZ0RJYmhxUnpIa2Y4S0pDdnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nikt nie przewidzia\u0142 takiego meczu Igi \u015awi\u0105tek. Deklasacja, jest w finale! - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T15:20:09.074961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T12:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNMjRWcWxDZDNleXA3QWdjOG9fRThma3dMYlVIS1V0WXVfdUx4VFNsQXRzaFlxVnNfM3d0WmNvektmakV3OVA4RDVqSUxjY1FLOUU4Tk5RSldkenFnOHBQM3lPdVMtdkJlT25LYVdxbm9kNk5UTzdnbGpyQWY2ZkpWMERFMXEydUtQbVpkSkJnR2R4U0U4SzFoWS1mQ1hxOWNlMXlfYXNUOVBiblhYNHQzbVZVV3RDZmZheXpGSXA2MnZQdw?oc=5\" target=\"_blank\">Jessica Pegula - Linda Noskova: relacja na \u017cywo. Walka o fina\u0142 w Bad Homburg LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQaU5NTDhIdmpSWWlHM056bUxCS1JLT0FMc09ieTBqRGNWNkJUblZUSHVWdHpMVnJnMzRTeWp0YUJ5TnBGUko4TjF0MHQzSDVzSWNoMFNaNHJsRGR0OHd4eVV4Z0dtX1RKUU5EN1ZPMnpwaHVMeURnZ0V4WlRqOHRZWmVJWEhzUXF4Q0o1T2ZGcWk0U2l2ZTJwZFpSTXdSY1VNVkdSTHlMY3dFSGg3Q1dSbUk4MTJHMHBHa2FMU0RZNG9odw?oc=5\" target=\"_blank\">Kto rywalk\u0105 Igi \u015awi\u0105tek w finale? Relacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 3034845,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNMjRWcWxDZDNleXA3QWdjOG9fRThma3dMYlVIS1V0WXVfdUx4VFNsQXRzaFlxVnNfM3d0WmNvektmakV3OVA4RDVqSUxjY1FLOUU4Tk5RSldkenFnOHBQM3lPdVMtdkJlT25LYVdxbm9kNk5UTzdnbGpyQWY2ZkpWMERFMXEydUtQbVpkSkJnR2R4U0U4SzFoWS1mQ1hxOWNlMXlfYXNUOVBiblhYNHQzbVZVV3RDZmZheXpGSXA2MnZQdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jessica Pegula - Linda Noskova: relacja na \u017cywo. Walka o fina\u0142 w Bad Homburg LIVE - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T13:10:09.265813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T12:17:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQWDhCVTZqaUw2RkNWY2htTktVRHhWYVBfd2MxSXE1YjRoZFRVVUJjTTNYZjdJaGp3bjZEYnE2ZlI5OXNxT2EtSmVHWlZDYVVldjNHYW8tSlYzUmM1YnZxOWFOVjRPOFZhZWk0Tndsb1BLSExnaUIxTi1GR1RsdXNud2tWTkRVbmdFOEpmTnJhY29EYUpfSnZLZEk1bHl5dmxYRnpCNzRsd3FnM00?oc=5\" target=\"_blank\">Oto nowy selekcjoner reprezentacji Polski?! Kulesza og\u0142asza Reprezentacja Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQdmZzSkh0SHYzNjdmcDkwUDVlQjY5dlcwbmNDdVU5Q3BJQ0l5enNxRDVTREJrMVBwb1hKLXdaeFpwR0NEckMzTGpvZHJNVG5jV0RGVFYwdFFVbmQ5SU1vNDYtTUlmRUtUOTdVcTJlT2FvbHVBeEQ3QnR2Nm9na2k3MTE2dE9NTkw0R1ZmOVU4U0ZNS21CdlpfVG8tblF5NHpqbUp5RWFybHRSMHFJR0dUaHlHM3lVRUcyMTBRcVlXUnoxa3hPTW10NVhMUFhWR01adXRpbjAxbjBZcTZmSmc?oc=5\" target=\"_blank\">Po tek\u015bcie Onetu o faworycie Cezarego Kuleszy wszyscy m\u00f3wi\u0105 jednym g\u0142osem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.go",
        "id": 3033709,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQWDhCVTZqaUw2RkNWY2htTktVRHhWYVBfd2MxSXE1YjRoZFRVVUJjTTNYZjdJaGp3bjZEYnE2ZlI5OXNxT2EtSmVHWlZDYVVldjNHYW8tSlYzUmM1YnZxOWFOVjRPOFZhZWk0Tndsb1BLSExnaUIxTi1GR1RsdXNud2tWTkRVbmdFOEpmTnJhY29EYUpfSnZLZEk1bHl5dmxYRnpCNzRsd3FnM00?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto nowy selekcjoner reprezentacji Polski?! Kulesza og\u0142asza Reprezentacja Polski - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T17:30:11.259948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T12:16:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOX1B2WERLcXV3Nk5WNFI2c2c3LUNiQjBkaktoUlJrajJHdS1RbG1VYktWRXhkMGZDVEJFVjNYcHN5aDloR05XendqaDRfTW4tZnVVY1E1ZW9henBidnZVNmFLR0VOekp0N29pTzEwdzVaWDVpVm5wRWkwZmxDUDdDMU5RMk9MZE5YTWJ4YVFjQklRdXpfanhLcER5RTIwZGhZYnJUWnd4dW9rODVRNlZaazJB?oc=5\" target=\"_blank\">Odzyska\u0142a koszulk\u0119 mistrzyni Polski i zapowiada walk\u0119 w mistrzostwach \u015bwiata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPSGhMem0xZnZUVTJoWEtCc2NBWU1Zb3FKdk5pSVdaUmJOSm9jMnJqS3NvMkJ0MDZvV0JjV3BiU1poaGZfNU04b2c3T1FsVDlMN2xsdTVsYmtxM1FtZG1fU1M3SnFiYTVnLUw2TEt1RzIyN3dBZVIzbko5QklCNzZxVXNzMV8wU2s2dG1neENuWE5JdmM?oc=5\" target=\"_blank\">Mistrzostwa Polski 2025: Relacja tekstowa z 3. dnia [na \u017cywo]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">naszosie.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNWjU3dDc4WWw1b2lwSlJUZ2Zoa0syUS1vR096TW9pZXhoREtyTnlYZ2RCa0VtOUZkSW5CdkRYTXE",
        "id": 3036111,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOX1B2WERLcXV3Nk5WNFI2c2c3LUNiQjBkaktoUlJrajJHdS1RbG1VYktWRXhkMGZDVEJFVjNYcHN5aDloR05XendqaDRfTW4tZnVVY1E1ZW9henBidnZVNmFLR0VOekp0N29pTzEwdzVaWDVpVm5wRWkwZmxDUDdDMU5RMk9MZE5YTWJ4YVFjQklRdXpfanhLcER5RTIwZGhZYnJUWnd4dW9rODVRNlZaazJB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odzyska\u0142a koszulk\u0119 mistrzyni Polski i zapowiada walk\u0119 w mistrzostwach \u015bwiata - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:15:06.931263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T12:15:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNQ0Z3MHRQdkdETEo2SF8yaHFBRlVXTmtMQUdwOVR2eGxCWHl3M2FGRndRWWVDdVJlTzlmUmpMOVNfRnhjVzJTUEY3Yi1RQjM3X1dYOGIyanBNdEd5Tm9XUjVyU2l1VnVIUmQ2LUtHaUxIeUxJaXJBa2hneTkzTkNFVEF4a0ZzVUU5VEExUGNBSE9HdF9vN25id0hHQTRYVGtQZ2x2Slg2NEFtU3AwbUt2SklUN2wxUG0xbXNwZU9aT2s?oc=5\" target=\"_blank\">Zbada\u0142 \"anomalie\" wyborcze. SGH: dr Kontek nie jest pracownikiem uczelni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPM2ZmLW5MVy05N3dTMGI2aG5DT1M4ZERhOWxpZUY2OEp1OUg1a3JVMjg5VEJOdVB2M05CR0EyRThnblZHTkp5NWlIR2t6cmZyQmRBQzhHOWtRNHBXeEd5bnhiMGROWUE1azBOdHZHVDAxb2NIY1lXUjVCcllVdnBKSFNabFVRWS1wRG1jSlhzTG1kbmwyaTJWTEVaSHVYMVp0MmZCdVpzaEhaWW1Vem9WblNZNldsYkp6VUJYTU51ZFk1cklWamVzVUkxRnQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wygra\u0142 Trzaskowski, by\u0142am tego pewna\". \u015awiadkowie m\u00f3wi\u0105, jak dochodzi\u0142o do pomy\u0142ek wyborczych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https:/",
        "id": 3034297,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNQ0Z3MHRQdkdETEo2SF8yaHFBRlVXTmtMQUdwOVR2eGxCWHl3M2FGRndRWWVDdVJlTzlmUmpMOVNfRnhjVzJTUEY3Yi1RQjM3X1dYOGIyanBNdEd5Tm9XUjVyU2l1VnVIUmQ2LUtHaUxIeUxJaXJBa2hneTkzTkNFVEF4a0ZzVUU5VEExUGNBSE9HdF9vN25id0hHQTRYVGtQZ2x2Slg2NEFtU3AwbUt2SklUN2wxUG0xbXNwZU9aT2s?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbada\u0142 \"anomalie\" wyborcze. SGH: dr Kontek nie jest pracownikiem uczelni - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:15:09.551651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T12:15:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxNYmkwWVNpdzY3OUc4aUZXXzNreXJJbDRvR05YNnpOQ2NVTW5RV3dBTFRMTF91dkxOcWJTa2lsYXlhamRLLTd6dmZHbjNIS19jVFdnQVVKOW5adkpVd0VPZ1VNWHlGeHJnMmNBSGNaZ0hWMDBCcmM3RDNkVUxPNHhqd3ozTk1iazZXeHUzUTVwTU1QQUtaenFQbUNncFNsREhhRHNBbl9lVXhpSTNWTXI2TzZxR2pOR2lhS0FWTDJSLVpOckV2YkZwMHhqelRpNDlxT2pIT3JXZUV0bnRtMHpLeER3?oc=5\" target=\"_blank\">Kaczorowska i Pela SPOTKALI SI\u0118 w szkole starszej c\u00f3rki. \"Uczestnicz\u0119 w ich \u017cyciu, wi\u0119c by\u0142em na zako\u0144czeniu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font>",
        "id": 3034308,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxNYmkwWVNpdzY3OUc4aUZXXzNreXJJbDRvR05YNnpOQ2NVTW5RV3dBTFRMTF91dkxOcWJTa2lsYXlhamRLLTd6dmZHbjNIS19jVFdnQVVKOW5adkpVd0VPZ1VNWHlGeHJnMmNBSGNaZ0hWMDBCcmM3RDNkVUxPNHhqd3ozTk1iazZXeHUzUTVwTU1QQUtaenFQbUNncFNsREhhRHNBbl9lVXhpSTNWTXI2TzZxR2pOR2lhS0FWTDJSLVpOckV2YkZwMHhqelRpNDlxT2pIT3JXZUV0bnRtMHpLeER3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczorowska i Pela SPOTKALI SI\u0118 w szkole starszej c\u00f3rki. \"Uczestnicz\u0119 w ich \u017cyciu, wi\u0119c by\u0142em na zako\u0144czeniu\" - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T13:10:06.561887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T12:10:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNQllHTllKbW5GS3hTZ1lNZTEtWWV1eWcwQnphVWRtZHJUR1pDTTZWbmp1OU56Vm14X05zdTB1SnIySnBNbkExT3VZMEM0czdQYmpkMnVsZVJ0VHJGRnRrYk1oQ2RnVWp4QjdIWGpCM28yTl9XTm0wZ0hwSEJmUUhsRjY0NDNCMjVsb3EwMzlRQXVHd3Z0ZUplaWZBS2xURWtXZ3hscDhORS1DNDR0MVdOblQ2bm9EalM4WVQ5Wjk5Mm4teUlBcHpXWXVfdmJibms?oc=5\" target=\"_blank\">Strzelanina niedaleko Limanowej. Policja udost\u0119pni\u0142a wizerunek poszukiwanego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQWDc1MzRhemdaRGJjNkpVMUwzdUw0LVlMWkEySGNtSmk0NjVQTVNDbktRSmpNNFdGbjdmalFMd1JObkQ2SHhVWEVpalJlWmM4ZzAwWmhsVGpBY2JXT3E0UGhGUWg5TkxweFhZRVFiMGRtWnNNYTFfVlpyR1RNYy10dnZEYnVxa0wzZjZES0JmMTNMdGpZa2l5VmpVM3Vhelk2Nm5lT3prSEFuSUlB?oc=5\" target=\"_blank\">Pilny komunikat ma\u0142opolskiej policji po strzelaninie. \"M\u0119\u017cczyzna jest niebezpieczny\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 3033699,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNQllHTllKbW5GS3hTZ1lNZTEtWWV1eWcwQnphVWRtZHJUR1pDTTZWbmp1OU56Vm14X05zdTB1SnIySnBNbkExT3VZMEM0czdQYmpkMnVsZVJ0VHJGRnRrYk1oQ2RnVWp4QjdIWGpCM28yTl9XTm0wZ0hwSEJmUUhsRjY0NDNCMjVsb3EwMzlRQXVHd3Z0ZUplaWZBS2xURWtXZ3hscDhORS1DNDR0MVdOblQ2bm9EalM4WVQ5Wjk5Mm4teUlBcHpXWXVfdmJibms?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina niedaleko Limanowej. Policja udost\u0119pni\u0142a wizerunek poszukiwanego - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T13:10:09.475573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T12:05:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxORy0ycW4yUGxHdG4yVTY5VkpqT3VxeHJSRXdVRkhfLTc0SHVVQnFNVXBvUWlhU2syeHJRWFl5V0ZxZm45dl8waGgtckJBczdXdWJTMjAxVy1TNFczUkRuV3lSeEhmOG1teWRMZERtdW5BVnBGcndEcDA1WVY2ZzJJVGhoMmhIUFQ1VUNGWVFJN2t1Z1hhMmotVmF5TXZLTGNFdENwOU1nMA?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Rak\u00f3w szykuje hit transferowy wewn\u0105trz Ekstraklasy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNYjJXaFY0UjRfUkstUWFidWJzRFBlbWtzeDJJYVBoN3hQLXpGWjVSZmo0bUNVWElpX3c3akVsMjcwNzJwQm1yU3pfMVViRnlaV0RKeTg0WnJUUThoeXl4M0RPeXRONkxJVS14eGpQaXViMGdicllCM044cnhXbzF2STl3dkdCZlE5aHFmMU9NekZXZXRZMGw4ZHRVTlpvTmhLQndFakh0d1JLMVE3Z0hZLXlwd0JMRHJKMzlMOWlB?oc=5\" target=\"_blank\">Polski kadrowicz bliski Rakowa! \"Medaliki\" szykuj\u0105 transferowy hit [NASZ NEWS]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOdDdhQzcyVDRFSHFYbDFQTHNZNHZ6NEpkWHk",
        "id": 3033710,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxORy0ycW4yUGxHdG4yVTY5VkpqT3VxeHJSRXdVRkhfLTc0SHVVQnFNVXBvUWlhU2syeHJRWFl5V0ZxZm45dl8waGgtckJBczdXdWJTMjAxVy1TNFczUkRuV3lSeEhmOG1teWRMZERtdW5BVnBGcndEcDA1WVY2ZzJJVGhoMmhIUFQ1VUNGWVFJN2t1Z1hhMmotVmF5TXZLTGNFdENwOU1nMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Rak\u00f3w szykuje hit transferowy wewn\u0105trz Ekstraklasy - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T18:36:52.935851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T12:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE1HbG84WEFzMTFfaHVlRnRlZFA1RnhlMHozOUlPcnBwRHlTc0VsekdxbkpXNm5vTHB4MkZKMVlDYS14ck9iV19JZkQ1b1ZJUDBOWEo0eEJITzZMcFBLVmQyQVNYWjh4bjFRMEhBRnM3NlRvOU5RX1E?oc=5\" target=\"_blank\">Czego\u015b takiego jeszcze nie by\u0142o. Nothing Phone (3) na zdj\u0119ciach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPdnozQXgzSnd5TEZSd0ctM0ljdk5iSmhlclBNRi1ORVdnejlvV2h4cnhVSWd4ZGcyNTBxbTN1cFJqUDFUY09hVmhqMlRVMjlJWmM5Z3ZxTlBJbVFUTXZzNVpCTUR0c2pwaUpwZ2MxYm9Fa01Vd1JsT0VVeXRuQmt0VXdPV1lJZElER0YwSUp2TXVORjZ4d040YVRYYw?oc=5\" target=\"_blank\">M\u00f3j nowy smartfon potwierdza ostatnie szczeg\u00f3\u0142y przed premier\u0105. Nie potrafi\u0119 go nie uwielbia\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gsmManiaK.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxPQzZ0alJnRS1RdlpkWlA4SDJvZ0V3QnpXRVg1N0QwSjhRR2toSzlGRXhvekhLVU9qX2lpRzA4cVFrNV9Xa0xnT3NnWGpUZ2didWZGSmNQa1pkblBJSzVjdm9xaEZDQT",
        "id": 3036568,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE1HbG84WEFzMTFfaHVlRnRlZFA1RnhlMHozOUlPcnBwRHlTc0VsekdxbkpXNm5vTHB4MkZKMVlDYS14ck9iV19JZkQ1b1ZJUDBOWEo0eEJITzZMcFBLVmQyQVNYWjh4bjFRMEhBRnM3NlRvOU5RX1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czego\u015b takiego jeszcze nie by\u0142o. Nothing Phone (3) na zdj\u0119ciach - Benchmark.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T13:10:08.157705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T11:58:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNcGJLLUZGNDB6cXVOT1dxSzNVMUNHSE1qRHNybjBTQ014MUFIanUydVhHTFNrMmF4MGJuelZuazJmajZPZGdpTTlZNGkzSEVreVU5cTVjMnQyd0xtT2dDMnFFTkxJQXJLQl94OGo5dWZYV2dSYWJZYWx2RHZ5aXJON2RxdGZBdzZjUFA4M0VPNmVPZFB5bGJrSUFRanJFZ1UxRFgyM0FVaEE1R0ktV0JDWW9YVjM4QzNfR3c?oc=5\" target=\"_blank\">Afera z mi\u0119sem z KFC. Wszystkie lokale w Danii zamkni\u0119te do odwo\u0142ania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQX3U5dGM4VEloM0dqa0J3LVA1V19oUWVwa1N4NmJOckZvZnBaVFZIMl9xb3NJVXgxMUZUWGRYUHBLWkxHemdhMEpjMnF0eFVVTVNfeWpEX3V4VG1abTJPSVFORU4tYThydXJ0YXRqMjIwb0tKRUVjc2tEZ1huRmVCOXR0S3V2OVJZUWlWbXhwejRHNWNBYWVzYXJOdExucWlJ?oc=5\" target=\"_blank\">KFC zamyka restauracje w Danii. Dosz\u0142o do ogromnego skandalu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOcEVtMGhfQW9EakFCcUNrdXBuWDdiV2dJUDJxeWRBcm5Qaj",
        "id": 3033705,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNcGJLLUZGNDB6cXVOT1dxSzNVMUNHSE1qRHNybjBTQ014MUFIanUydVhHTFNrMmF4MGJuelZuazJmajZPZGdpTTlZNGkzSEVreVU5cTVjMnQyd0xtT2dDMnFFTkxJQXJLQl94OGo5dWZYV2dSYWJZYWx2RHZ5aXJON2RxdGZBdzZjUFA4M0VPNmVPZFB5bGJrSUFRanJFZ1UxRFgyM0FVaEE1R0ktV0JDWW9YVjM4QzNfR3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera z mi\u0119sem z KFC. Wszystkie lokale w Danii zamkni\u0119te do odwo\u0142ania - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T13:10:08.365514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T11:34:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNUEtSV1I3cC1UWlMweW02LWxqa0tmUmNLV3pXNXcxVEdvN2YtVHEtMmVlRnRXX0FEdWd6Ukl2aV9feDVUQU1ZSGNiOHFqRDVRVmJ4WThBZWx4T0lid3R4bHNwOEVhQ0piMnA5WUIxWWtJMWZlQ3plTE1SSXpqMmNJQWdEd0YtbVlfREctYjBsY01zS3JlSDFTRUVsWVVPdGN6UTFDbzlkOHJLNXhUVkVlOFA1VGs2WXBFbFNlUXU4Q1NFRHZiQTVJ?oc=5\" target=\"_blank\">Orlen dzi\u015b zacz\u0105\u0142. Przez najbli\u017csze dwa miesi\u0105ce patrz na paragon za tankowanie, bo si\u0119 zdziwisz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Auto \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQc29WSGdmN3VSZ3otLUlneVRvcWxaWWlOZFpUTmpsRGZzcVVNWmJOUmJTeUlRdTZWSDM1MUxuVnFEQmZMQi1yNDNqZmt2UUhlaGNsaFRDWG1LUEs3elg3b1ZXb3M0UUpibUp3MTNVbTdEeF9pazJCbWdhOWJSNkpQdzJFa05jSVIyU2FyQmJuSG1xUFBMWFZ2NS1ibnQzVXI4VThTbmxyeFlVd2wtWlYzOFh1dWtGZmIwaXNZOFlJZ0VCRE56a1BV?oc=5\" target=\"_blank\">Orlen i BP \u015bcigaj\u0105 si\u0119 w obni\u017ckach cen paliw. Gdzie zatankujesz najtaniej tego lata?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</fo",
        "id": 3033706,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNUEtSV1I3cC1UWlMweW02LWxqa0tmUmNLV3pXNXcxVEdvN2YtVHEtMmVlRnRXX0FEdWd6Ukl2aV9feDVUQU1ZSGNiOHFqRDVRVmJ4WThBZWx4T0lid3R4bHNwOEVhQ0piMnA5WUIxWWtJMWZlQ3plTE1SSXpqMmNJQWdEd0YtbVlfREctYjBsY01zS3JlSDFTRUVsWVVPdGN6UTFDbzlkOHJLNXhUVkVlOFA1VGs2WXBFbFNlUXU4Q1NFRHZiQTVJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen dzi\u015b zacz\u0105\u0142. Przez najbli\u017csze dwa miesi\u0105ce patrz na paragon za tankowanie, bo si\u0119 zdziwisz - Auto \u015awiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T15:20:08.659403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T11:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNLVlqQ0E3NHJBQ21FVkZSV1J0WmhTbzhNdnZDYUoxVDJmSVRqX1hmemNldExyQTNBUDJjeEt5dmppVWhJdGdVbTlGQUVsNlR3QndSZEJHUGt4QU1udFV6WTBlZC1fQ1NJbWxsSGlBOGFWZG1HNWx6YTI4QzJzNkp0alI5dU5neXRvQmFTMUdNX01IS2RmdEl4c19Ub2k5ZXRXOTRv0gGoAUFVX3lxTE02R1hSaFo2M0lia1lfUWVYTUNDTU1OTkNtVWtvN2NyNkVMYnZpYVF3ZnJtOEJLcDhhdzdzSEh0UU50SEVyd1E4SWZPRGIweUt6V0dpT0ozcXpDVUhVY2VqQXVvOXNXRjBXeXdtUTNxTnVCRUkxZVFPYzlBQWJVaTA3NlhlclJqempjVy01aFMxd2pkeXZzLW9fRnRUVzVaZ3BHLWZCRmJxTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Brz\u0119czek zn\u00f3w selekcjonerem? Kulesza: \"Rozwa\u017cam t\u0119 opcj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQdmZzSkh0SHYzNjdmcDkwUDVlQjY5dlcwbmNDdVU5Q3BJQ0l5enNxRDVTREJrMVBwb1hKLXdaeFpwR0NEckMzTGpvZHJNVG5jV0RGVFYwdFFVbmQ5SU1vNDYtTUlmRUtUOTdVcTJlT2FvbHVBeEQ3QnR2Nm9na2k3MTE2dE9NTkw0R1ZmOVU4U0ZNS21CdlpfVG8tblF5NHpqbUp5RWFybHRSMHFJR0dUaHlHM3lVRUcyMTBRcVlXUnoxa3hPTW10NVhMUFhWR01adXRpbjAxbjBZcTZ",
        "id": 3034843,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNLVlqQ0E3NHJBQ21FVkZSV1J0WmhTbzhNdnZDYUoxVDJmSVRqX1hmemNldExyQTNBUDJjeEt5dmppVWhJdGdVbTlGQUVsNlR3QndSZEJHUGt4QU1udFV6WTBlZC1fQ1NJbWxsSGlBOGFWZG1HNWx6YTI4QzJzNkp0alI5dU5neXRvQmFTMUdNX01IS2RmdEl4c19Ub2k5ZXRXOTRv0gGoAUFVX3lxTE02R1hSaFo2M0lia1lfUWVYTUNDTU1OTkNtVWtvN2NyNkVMYnZpYVF3ZnJtOEJLcDhhdzdzSEh0UU50SEVyd1E4SWZPRGIweUt6V0dpT0ozcXpDVUhVY2VqQXVvOXNXRjBXeXdtUTNxTnVCRUkxZVFPYzlBQWJVaTA3NlhlclJqempjVy01aFMxd2pkeXZzLW9fRnRUVzVaZ3BHLWZCRmJxTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brz\u0119czek zn\u00f3w selekcjonerem? Kulesza: \"Rozwa\u017cam t\u0119 opcj\u0119\" - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T15:20:07.780962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T11:06:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQc29WSGdmN3VSZ3otLUlneVRvcWxaWWlOZFpUTmpsRGZzcVVNWmJOUmJTeUlRdTZWSDM1MUxuVnFEQmZMQi1yNDNqZmt2UUhlaGNsaFRDWG1LUEs3elg3b1ZXb3M0UUpibUp3MTNVbTdEeF9pazJCbWdhOWJSNkpQdzJFa05jSVIyU2FyQmJuSG1xUFBMWFZ2NS1ibnQzVXI4VThTbmxyeFlVd2wtWlYzOFh1dWtGZmIwaXNZOFlJZ0VCRE56a1BV?oc=5\" target=\"_blank\">Orlen i BP \u015bcigaj\u0105 si\u0119 w obni\u017ckach cen paliw. Gdzie zatankujesz najtaniej tego lata?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQZVlfR293bEVsYlVacFN3MW5WU0NnYTg5eWNTalhIazNVeThBbW5OY2h1R2lGS3JmWDhWNENqSkVHZXhGZmJiUmNTT2hnemxKekl6QjhvdVYyU3NmOXU0U25USFFXOWxVejBLaVJmTlpHem1ScXRHa0tOTEVNaU9renRNUk55enpWZ3pGWUk3WDZ2enQ5NTZKODhvaVhOSUliVi1oc0V3aHpDcGpiMGttUkhn?oc=5\" target=\"_blank\">Orlen og\u0142osi\u0142 wielk\u0105 promocj\u0119 na paliwo. Konkurencja odpowiada. Du\u017ce oszcz\u0119dno\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.googl",
        "id": 3034840,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQc29WSGdmN3VSZ3otLUlneVRvcWxaWWlOZFpUTmpsRGZzcVVNWmJOUmJTeUlRdTZWSDM1MUxuVnFEQmZMQi1yNDNqZmt2UUhlaGNsaFRDWG1LUEs3elg3b1ZXb3M0UUpibUp3MTNVbTdEeF9pazJCbWdhOWJSNkpQdzJFa05jSVIyU2FyQmJuSG1xUFBMWFZ2NS1ibnQzVXI4VThTbmxyeFlVd2wtWlYzOFh1dWtGZmIwaXNZOFlJZ0VCRE56a1BV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen i BP \u015bcigaj\u0105 si\u0119 w obni\u017ckach cen paliw. Gdzie zatankujesz najtaniej tego lata? - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T16:25:10.184750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T11:00:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOcGkxVG5aUUdaWmhRLWhRR3pCc2RXQTdjM1VlNkVCd2hISUdVb2FYYWk1NE5kc2hERFB3dGF0YzB4RkZtVktvY0ZRWVNLcjlISERnbXhHdUd0cVNsVWM5b1ZnSzl2NzdkcGY1NFJMYU05SjlhSWJFeEwwaXRyTGpaeWptYVdCT0w2VFRsX1phbVptWERSUGpyWGxaSGl1M1h5SjF1NA?oc=5\" target=\"_blank\">Zawyj\u0105 wszystkie telefony. Rz\u0105d przygotowuje nar\u00f3d na najczarniejszy scenariusz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQYVUydmFPekhvNDFSbTZXelFWbFc5ZTJCVE1vbnF6VFQ4dU9MTERibWt0RWN3NHFzdmE5LWdMU1dKd3VTZVBVbEJHT1lxLXZ6NE5zaHFFM3BYNFNpWDEyUm0ydHJRRHRSdmRKU01wX0l0c1ZQMHhnd0JzV2VmajJ0djcyODNncWRkd1N3VnJ0RTY2V3hSZ3dOTTh3Rkhpd0NVVmROc1RB?oc=5\" target=\"_blank\">Ambasador Wielkiej Brytanii: Mo\u017cliwo\u015b\u0107 konfliktu z Rosj\u0105 zdecydowanie wzrasta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxObkRXVUpWT05ScGRFM0ZXTTBKRWdRT1VTLThkWGFWNklBXzlOUUlnRV",
        "id": 3035504,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOcGkxVG5aUUdaWmhRLWhRR3pCc2RXQTdjM1VlNkVCd2hISUdVb2FYYWk1NE5kc2hERFB3dGF0YzB4RkZtVktvY0ZRWVNLcjlISERnbXhHdUd0cVNsVWM5b1ZnSzl2NzdkcGY1NFJMYU05SjlhSWJFeEwwaXRyTGpaeWptYVdCT0w2VFRsX1phbVptWERSUGpyWGxaSGl1M1h5SjF1NA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawyj\u0105 wszystkie telefony. Rz\u0105d przygotowuje nar\u00f3d na najczarniejszy scenariusz - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T19:40:12.364925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T11:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQWXRRTi1hc040WFM1RzFsb1lweV81eUFGdDdrXzRseldRQ29aaWdibGFsVE1ZOVNMbTEyYVFpUUhTMzRXUVdLSVBIQ3BqVndaNHVHM2ZpaGpHVGRPTUM2UkJxaXlTbllBQkRnckphaW1NbTk5OVdadUtsbXRTOEV3SmE4MXpqdFBzZkpWelpKOHRRbzhhb0JRRGVXMllENFUyZlV2OUtCbE1tdXdzbmVtZmRwQ242bnNtbHZCVVNoUFJfRFdvZU5uRVUxRXpid193dllsaVMxbnQ3MUpq?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eLato z Radiem i Telewizj\u0105 Polsk\u0105\u201d. Wakacyjna trasa koncertowa rusza 5 lipca w Zakopanem. Wiemy, kto wyst\u0105pi!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Telemagazyn</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQbEF4YTNEZFVIcVBJamhjaUtLRlhIVmxqU2hYNGlGYWJVWjRQclpCUDBJMmRrX0tEUVJDZTFYckdVQlhMOGI5Z1JINTZPUERuTElRT0dSbDVFWHl6VG0wN1E3SThfWDAxYW00Y0RwV1M2OVluWnlCdEYxZ2g3bl9xVEhjak96Szl0YWUyWmZYN0JZeVVIYm1yMkV2Q0M1UDVZYjlvUzNSZDVOYzI3dENZR1R4allwT01CdkdOQU5Sal9LQ2M2NHB1Z0JkNkg5Wmc1UTJVVUFn?oc=5\" target=\"_blank\">Kto wyst\u0105pi podczas pierwszego koncertu Lata z Radiem? Rozmowa z gwiazdami [PON. GODZ. ",
        "id": 3037119,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQWXRRTi1hc040WFM1RzFsb1lweV81eUFGdDdrXzRseldRQ29aaWdibGFsVE1ZOVNMbTEyYVFpUUhTMzRXUVdLSVBIQ3BqVndaNHVHM2ZpaGpHVGRPTUM2UkJxaXlTbllBQkRnckphaW1NbTk5OVdadUtsbXRTOEV3SmE4MXpqdFBzZkpWelpKOHRRbzhhb0JRRGVXMllENFUyZlV2OUtCbE1tdXdzbmVtZmRwQ242bnNtbHZCVVNoUFJfRFdvZU5uRVUxRXpid193dllsaVMxbnQ3MUpq?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eLato z Radiem i Telewizj\u0105 Polsk\u0105\u201d. Wakacyjna trasa koncertowa rusza 5 lipca w Zakopanem. Wiemy, kto wyst\u0105pi! - Telemagazyn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T12:05:15.558739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T11:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNdDRhNnFHVEVJRUR3dHVXQXcxZnBTa0JrTDF0Yzhlc0oxZWUxYjhXbC15VG94VXFRWGN3ZUpWbUh3VEJlMEg4alZDOEQxckEwaUFjMEJqZnZBNHVhRkhKSWpuVzFnREo4Y0JNUEdIbTZlWWRleGNCSnVMTmFDREVuVDg3OWVXeGdVeGk2VzBiVE1jekZMMjY4eE83eF9ZaU5idUZtR3RZNGY5NjVoWkhwREEwRQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0105tek \u2013 Paolini [NA \u017bYWO]. \u015aled\u017a p\u00f3\u0142fina\u0142 w Bad Homburg!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQeFo1OFV5Zlo2WHVISjh6OXRiTkRFQkVZbFNjRWZzYVl6c0h6VHZYUWlmaDdOUFIwUVlCd3NZR1JabmZCbS0yQXZyOGk4YkdNajdlb3NtSmFIT1ljenFFNU12Y1ZDTWNESjBiUmtlN2RkWTJqTlRTM29ueS03Z1JVSWVIQVNjaHNoakdrNVVrOVdkSkZPVEt1dFZEM25GZ1liM2lINnVySGF2blBZa3dZc1hxcw?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek \u2014 Jasmine Paolini RELACJA NA \u017bYWO. Hit w Bad Homburg LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOT2JHRHBYaUtueGRTOXhZd2JwOThxdG",
        "id": 3033219,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNdDRhNnFHVEVJRUR3dHVXQXcxZnBTa0JrTDF0Yzhlc0oxZWUxYjhXbC15VG94VXFRWGN3ZUpWbUh3VEJlMEg4alZDOEQxckEwaUFjMEJqZnZBNHVhRkhKSWpuVzFnREo4Y0JNUEdIbTZlWWRleGNCSnVMTmFDREVuVDg3OWVXeGdVeGk2VzBiVE1jekZMMjY4eE83eF9ZaU5idUZtR3RZNGY5NjVoWkhwREEwRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0105tek \u2013 Paolini [NA \u017bYWO]. \u015aled\u017a p\u00f3\u0142fina\u0142 w Bad Homburg! - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T12:05:14.026165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T10:52:11+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNYXdSbEhPak14VW41UzdRc1pmVENpNEEtQlB5MFVXSWJnbTVRdEtJb3JsdWNmT0d3Tk5XZkM4b18xajFPUHRxQTBSQXN3aWhrTENJemY0cC1hS3hsN2tsSzdBSHYxVHdwZHd4NXFkSUZVNDg2QkpIZHQ0UVZaTUkyVlM4QXRpVl9ZNTFwRFZ5RXRTUkUzSjFZVGFSZVRTa3pIdVhyenFXalhIeld4N0Rja0xfMWU?oc=5\" target=\"_blank\">\"Je\u015bli jutro ska\u017c\u0105 mnie na kar\u0119 \u015bmierci, po prostu si\u0119 roze\u015bmiej\u0119 i umr\u0119\". Nigdy nie uda\u0142o si\u0119 udowodni\u0107 jej wszystkich morderstw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font>",
        "id": 3033213,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNYXdSbEhPak14VW41UzdRc1pmVENpNEEtQlB5MFVXSWJnbTVRdEtJb3JsdWNmT0d3Tk5XZkM4b18xajFPUHRxQTBSQXN3aWhrTENJemY0cC1hS3hsN2tsSzdBSHYxVHdwZHd4NXFkSUZVNDg2QkpIZHQ0UVZaTUkyVlM4QXRpVl9ZNTFwRFZ5RXRTUkUzSjFZVGFSZVRTa3pIdVhyenFXalhIeld4N0Rja0xfMWU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Je\u015bli jutro ska\u017c\u0105 mnie na kar\u0119 \u015bmierci, po prostu si\u0119 roze\u015bmiej\u0119 i umr\u0119\". Nigdy nie uda\u0142o si\u0119 udowodni\u0107 jej wszystkich morderstw - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:15:08.915994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T10:33:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQOFlHUHp1VFU2a0ZEbVFqOXdyM0Y5dU1YbXlJOVQxY3RYS09EYkt4THF4dlE5cm1STl9DV3NVRGdyamk1aE5ROXg0UWRrN0E1WWFRVk51dHpWbWVxTFdSWTREYTI5UE4zaF80V0I4LXVIRTE0dFExdkhwMk1iVV9wel9udDdQcFJ4d0NWd1RFZHN1Ujl0ODRQRVdZcTFyUmtGMmtod21pT2VER0kzYzlNQkthMGhDdjVJUHhPRWJ4SE9LVl9KaFdGVERFZmw2Vkx4RXc?oc=5\" target=\"_blank\">Emerytury w lipcu 2025. ZUS przyspiesza wyp\u0142aty. Oto nowy harmonogram</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl Gospodarka</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNQU1ZdmdidlhJc3N3ckQ4M0NmYWdBbUFiZmxvOG53RS1jdGJVV053MXNsbGFTWWdWbUdBT0VFNTYwSGFfUXFNQU1WVExOTi1SdUlSb0lfUTJLNFpQdTdIRnktTW5lYzg3X0FBZXp4NTdzQXd6NkRGWFVRSGltUHhlYVF5aUJJYXQ2S1BUc2M5cFYxQVN4UVNFUlpUTE1GQ1BXMDdhRExyek9jNHYzeDZ4TlBoV0JJVThEc1Q2anFYc2ltd3pCc3puNFJR?oc=5\" target=\"_blank\">Lipcowe przelewy z ZUS mog\u0105 zaskoczy\u0107. Wyp\u0142aty emerytur i rent trafi\u0105 do wielu senior\u00f3w wcze\u015bniej ni\u017c...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">One",
        "id": 3034306,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQOFlHUHp1VFU2a0ZEbVFqOXdyM0Y5dU1YbXlJOVQxY3RYS09EYkt4THF4dlE5cm1STl9DV3NVRGdyamk1aE5ROXg0UWRrN0E1WWFRVk51dHpWbWVxTFdSWTREYTI5UE4zaF80V0I4LXVIRTE0dFExdkhwMk1iVV9wel9udDdQcFJ4d0NWd1RFZHN1Ujl0ODRQRVdZcTFyUmtGMmtod21pT2VER0kzYzlNQkthMGhDdjVJUHhPRWJ4SE9LVl9KaFdGVERFZmw2Vkx4RXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emerytury w lipcu 2025. ZUS przyspiesza wyp\u0142aty. Oto nowy harmonogram - Dziennik.pl Gospodarka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T17:30:09.265969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T10:31:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNT3MzVXVqVHBrdmVzTnlja3l2eFV3aU9pTUp4MkoxTndtRWtKbVU2TUJTT1lidUl0SndUT05LVW1FanVNWVZqd3N0Q2kzdG9Ua3k5c3VJX0tMdUJxTDFDRjFmY05oQzk3a0NsaXJDbzRwTTg4QXcwTzZNVzVhckxmMVZZSXgwSS1GVHZkLVV2Y2ZaSF9GakVTbTIyVjdpNUJPWEJ5SFh0U1Rid25ra0psV0lEN0FuUERqak9zdmJ6d9IBvgFBVV95cUxNLVM5MTV6dWNvV0M5akNUdXk2dThkMUp5TnFHaTB6OXVXdGhZZURHQWVnWmQ0bEUxYnAwcFhVUDZ4RzZ2MDF2Q3d1ZWJKYUJzN0VWUjh5VlRlQURvLTlUYkFGQTdsdlpqM0Qyb1A0WWZ0WHdzRjM3SE9BYWNoWnE3V25NV1JfaDhnNVl0ZDhvRGZKSVhyLWdSZWRlcTdVek9Fek1BaFlSVmZ2Ry1DV2tCY0xSMXBQVUtzZXBYZ0hn?oc=5\" target=\"_blank\">Tusk: Wakacje militarne si\u0119 sko\u0144czy\u0142y. UE postawiona w tryb pe\u0142nej mobilizacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNaWpJSXVMejRldVhmQ1Noa2FLcDRBVnlJeERvRklUeTF5YkdqcGVHY2dQUkZTWnNVOXBadzMyaU9QajFMTHJXY1dva2YxaldEWWkwUGp5X0JRMmg2UmkxT283NnByZS01RzdKM1c0X2ZEXzlrU1BTWUtka0JBVkFpZTJ5eUNQZm9CXzI1Y2NuaGQwYlFVQm9kRURyVT",
        "id": 3036103,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNT3MzVXVqVHBrdmVzTnlja3l2eFV3aU9pTUp4MkoxTndtRWtKbVU2TUJTT1lidUl0SndUT05LVW1FanVNWVZqd3N0Q2kzdG9Ua3k5c3VJX0tMdUJxTDFDRjFmY05oQzk3a0NsaXJDbzRwTTg4QXcwTzZNVzVhckxmMVZZSXgwSS1GVHZkLVV2Y2ZaSF9GakVTbTIyVjdpNUJPWEJ5SFh0U1Rid25ra0psV0lEN0FuUERqak9zdmJ6d9IBvgFBVV95cUxNLVM5MTV6dWNvV0M5akNUdXk2dThkMUp5TnFHaTB6OXVXdGhZZURHQWVnWmQ0bEUxYnAwcFhVUDZ4RzZ2MDF2Q3d1ZWJKYUJzN0VWUjh5VlRlQURvLTlUYkFGQTdsdlpqM0Qyb1A0WWZ0WHdzRjM3SE9BYWNoWnE3V25NV1JfaDhnNVl0ZDhvRGZKSVhyLWdSZWRlcTdVek9Fek1BaFlSVmZ2Ry1DV2tCY0xSMXBQVUtzZXBYZ0hn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk: Wakacje militarne si\u0119 sko\u0144czy\u0142y. UE postawiona w tryb pe\u0142nej mobilizacji - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T13:10:09.025099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T10:30:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPTjliX0IycTRlQzhkN3M1MWJxX2I2WnRJNVFhQjFSX2xwbUx1c0lxTzBGeEpKQWcxZ2lhbnh1TElhRm5GSGU0TEhiTWFhdmFmUGlLN1pXSTBjd2JJbklRS2h1R2FLUGRneGZZQVdYV3pFbkV0Vi1fN19maWU0aEVBUXg5UXd4N2w4RjUtZDM3aG1UNHotLUQ3bW02X1kzOVg0NDZHX3VkSTBWcDZwa0tVNDJFM2J6WktyOVZSMVJPUG5OVUE?oc=5\" target=\"_blank\">Obola\u0142a Ma\u0142gorzata Ko\u017cuchowska wysz\u0142a na miasto o kulach. Poznali\u015bmy okoliczno\u015bci zdarzenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNSE9ZV09YU1o0QWZPdnZPSzlfRjY2UWhmNG5BSzhtRTJfS0xETFFDYzdRR0FSbU0zS293clozZUlob1h3eVlmYXBFUEJuV0MwQnlkNUlFY2xSeXI0SFJqbloybWhuYWQzNzg2ZzBRb3Ffa0ZNUnNIWlZOSktpbm1sOHNfa3kzV2M2TlBSbzJKYVJUbnNZYzRETXVJU3NpeVU?oc=5\" target=\"_blank\">Chodzi o kulach. Nie ukrywa, jak do tego dosz\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPRlVPbnZ2VWFLbnBlb1FVbmNFWHFGbDdaSkp5WEVaQmhTX",
        "id": 3033708,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPTjliX0IycTRlQzhkN3M1MWJxX2I2WnRJNVFhQjFSX2xwbUx1c0lxTzBGeEpKQWcxZ2lhbnh1TElhRm5GSGU0TEhiTWFhdmFmUGlLN1pXSTBjd2JJbklRS2h1R2FLUGRneGZZQVdYV3pFbkV0Vi1fN19maWU0aEVBUXg5UXd4N2w4RjUtZDM3aG1UNHotLUQ3bW02X1kzOVg0NDZHX3VkSTBWcDZwa0tVNDJFM2J6WktyOVZSMVJPUG5OVUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obola\u0142a Ma\u0142gorzata Ko\u017cuchowska wysz\u0142a na miasto o kulach. Poznali\u015bmy okoliczno\u015bci zdarzenia - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T15:20:05.916543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T10:26:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNVjhyQTdGSG91QlE5dG9TeG5rMkh3V29RTnBVUkc4d0VSWHhaWURCUTUxbV9mTWN5VDlLWU1VM0ZTWkRJNUVITWZnNDhmMUhkOE5fVVRYLUhxUS14d1lRQ0t4X2Q2RHJwVXB5bHNlRnVFWTBNaEI5SFBsQlNPd0hOcnROd0tIS0U0X0N1LTVuTmdUVjdONEw0RmFyemZFSDA4NmQ1Slc5b21wNjVRM0E?oc=5\" target=\"_blank\">Pot\u0119\u017cna starta KO i nowa partia w Sejmie. Nowy sonda\u017c m\u00f3wi wszystko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQT0xoejZOY0hPTUJxYnpkaVNXSGx3dlpUNVJXTTdpd1poeGNqVEp1bTNVdzQ5QWMtNTBGeEwzQnFsZmhrbHc1bWJ3UGwwOENIY2Z0TVZzT1FGLXVSYmRLdVlEYVF1bDY0dWF5QTgwdzVtcWdTaXB1Z0Y1bHhiVm02TjE1SVB6UkVOLXRjT0s3ZVBIeWZ6WndQODd5MF9YaDFWYjF6QTA2b2FvTUx0Q1E?oc=5\" target=\"_blank\">Najnowszy sonda\u017c IBRiS dla Onetu: Pot\u0119\u017cny spadek poparcia dla KO. Nowa partia w Sejmie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPd05WUVhIYm1CeGtWWndZNmo0",
        "id": 3034832,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNVjhyQTdGSG91QlE5dG9TeG5rMkh3V29RTnBVUkc4d0VSWHhaWURCUTUxbV9mTWN5VDlLWU1VM0ZTWkRJNUVITWZnNDhmMUhkOE5fVVRYLUhxUS14d1lRQ0t4X2Q2RHJwVXB5bHNlRnVFWTBNaEI5SFBsQlNPd0hOcnROd0tIS0U0X0N1LTVuTmdUVjdONEw0RmFyemZFSDA4NmQ1Slc5b21wNjVRM0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cna starta KO i nowa partia w Sejmie. Nowy sonda\u017c m\u00f3wi wszystko - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T13:10:07.757088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T10:17:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPMC1hLWE3UkdzbmpGQjNqZkF6MFBpaFkzS1VqODdWelJXZU13aE9OUWNqVzFsUWNoWndaSlFKdDVwSUFLRFV0YkFwZzVLQzlrVVhLbHRQMmhHSnVkNk1lQ0NydkpMem5FcVNFV19yOU5LcmFjMk0zeTdacnNrdmVPc0d0TFA1UDJFb3pBU0wzMWdXYlRsZHZEa00xa3NaTmQ0Nzg5R2tYVFZSOUhkUGE4dFhHOGMwQUhHNER1eGZrNVhGQnp5d2FB?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zd\u0119bia\u0142em. Wyliczenia s\u0105 absurdalne\". Publikujemy list otwarty prof. SGH do dra Kontka w sprawie wybor\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPM2ZmLW5MVy05N3dTMGI2aG5DT1M4ZERhOWxpZUY2OEp1OUg1a3JVMjg5VEJOdVB2M05CR0EyRThnblZHTkp5NWlIR2t6cmZyQmRBQzhHOWtRNHBXeEd5bnhiMGROWUE1azBOdHZHVDAxb2NIY1lXUjVCcllVdnBKSFNabFVRWS1wRG1jSlhzTG1kbmwyaTJWTEVaSHVYMVp0MmZCdVpzaEhaWW1Vem9WblNZNldsYkp6VUJYTU51ZFk1cklWamVzVUkxRnQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wygra\u0142 Trzaskowski, by\u0142am tego pewna\". \u015awiadkowie m\u00f3wi\u0105, jak dochodzi\u0142o do pomy\u0142ek wyborczych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP W",
        "id": 3033704,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPMC1hLWE3UkdzbmpGQjNqZkF6MFBpaFkzS1VqODdWelJXZU13aE9OUWNqVzFsUWNoWndaSlFKdDVwSUFLRFV0YkFwZzVLQzlrVVhLbHRQMmhHSnVkNk1lQ0NydkpMem5FcVNFV19yOU5LcmFjMk0zeTdacnNrdmVPc0d0TFA1UDJFb3pBU0wzMWdXYlRsZHZEa00xa3NaTmQ0Nzg5R2tYVFZSOUhkUGE4dFhHOGMwQUhHNER1eGZrNVhGQnp5d2FB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zd\u0119bia\u0142em. Wyliczenia s\u0105 absurdalne\". Publikujemy list otwarty prof. SGH do dra Kontka w sprawie wybor\u00f3w - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T12:05:12.769441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T10:14:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNNnd3VFllY01aZFRQaVZSLURZUHZmZE12QVgwR1B4aDliaC1yYmtTYjVEVmY2NHRiNjg4MEVEeEZDQjB1Y3o4VmdsNllKWTBET2hwS3NnMVFob0hPQTB3ZTBQMHVrZFpSZFN0SC1HV3ZTcGNGamF0MU1EVzhYTTU3T3RfclJ3eVJyS0N1QzEyanhoRmkzQXFXbVZNZnpMaHpPRXZnaC1vNmV0QmprdzJIb2RJUzBlcUNxN24wbVRzWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk o skali nieprawid\u0142owo\u015bci podczas wybor\u00f3w. Oceni\u0142, czy mog\u0142a wp\u0142yn\u0105\u0107 na ostateczny wynik</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQdmVHdktZNkVhNzA2WmsyeEdmLUFpMU1HT3dQdGlTQVFkSUo2R2drUDdabTVPUWJmeWdFS2hoeTFiRnV3LXJZNWVBVkVyV0lkTDB3dlBjdnJFOTkwMGlQd1NIQjFZNzlWbWtiODVVWWZuMVdCOXVsWlNycElpSTZ0T19RMGVVLTJPT1NKREdpeTBZVDViYjc2OWxMMzdyTDQ2RThSTDB3OA?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec polskiej prezydencji w Radzie UE. Von der Leyen do Tuska: \"Da\u0142e\u015b rad\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisg",
        "id": 3033208,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNNnd3VFllY01aZFRQaVZSLURZUHZmZE12QVgwR1B4aDliaC1yYmtTYjVEVmY2NHRiNjg4MEVEeEZDQjB1Y3o4VmdsNllKWTBET2hwS3NnMVFob0hPQTB3ZTBQMHVrZFpSZFN0SC1HV3ZTcGNGamF0MU1EVzhYTTU3T3RfclJ3eVJyS0N1QzEyanhoRmkzQXFXbVZNZnpMaHpPRXZnaC1vNmV0QmprdzJIb2RJUzBlcUNxN24wbVRzWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk o skali nieprawid\u0142owo\u015bci podczas wybor\u00f3w. Oceni\u0142, czy mog\u0142a wp\u0142yn\u0105\u0107 na ostateczny wynik - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:15:06.669703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T10:06:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQQzVIM292MGxMc2QzZUtyVnBiWFdhdXUyeU11X29ncTFBVkZOaEdLS0lLTUtOYnR4S1QtQkdvYmM5REhsZEp4c05GbXZMTzB5YXlYdUgwbUNQV3Bzckstbms5VUpuUVFOQ0RueTVMNTVzQzRtdzU5bkxiMFlGOVVOR3pMVEk2bHNNelJTOTBRQ283U3d2VnY3T1BGNm5lREoyVVhoOUhLRlB4TzN0M3ByRkVkdV9BUFBqa3J0YlJUT3RkVUE?oc=5\" target=\"_blank\">Strzelanina pod Limanow\u0105. Postrzelone zosta\u0142y trzy osoby, dwie nie \u017cyj\u0105. Trwa ob\u0142awa!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Krakowska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQWWdLbWF0ckhmV1pJVHZNZzkyZGlfRUVPeGROOUx3djhuQmI0Y2JpeTRqVEE2QWNqVERDemdvS1F1NFRsVGdHLVg1NlgzaWpwS01IVi15Njc1eUZuRERSM01ORkYzMmQ4V2Zyanh4SHpZMUM0czMwSjRoZHlkUGVDNFprRkxBTE5yQ1NTX0RocEdhcFhmV1o2aTJsOUg2X2hya09lWWtwaw?oc=5\" target=\"_blank\">Strzelanina w Ma\u0142opolsce. Nie \u017cyje m\u0142ode ma\u0142\u017ce\u0144stwo. Trwa ob\u0142awa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNYXVlMU",
        "id": 3034296,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQQzVIM292MGxMc2QzZUtyVnBiWFdhdXUyeU11X29ncTFBVkZOaEdLS0lLTUtOYnR4S1QtQkdvYmM5REhsZEp4c05GbXZMTzB5YXlYdUgwbUNQV3Bzckstbms5VUpuUVFOQ0RueTVMNTVzQzRtdzU5bkxiMFlGOVVOR3pMVEk2bHNNelJTOTBRQ283U3d2VnY3T1BGNm5lREoyVVhoOUhLRlB4TzN0M3ByRkVkdV9BUFBqa3J0YlJUT3RkVUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina pod Limanow\u0105. Postrzelone zosta\u0142y trzy osoby, dwie nie \u017cyj\u0105. Trwa ob\u0142awa! - Gazeta Krakowska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T12:05:14.832375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:59:49+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOeXZpTzBJMnhWZWg3SUFGWUdiY002YWJ4eUd6SHFVRWIwckVRMlYwZ2NHRTQtVDdNTG1SNFlGSERkUkNoR20wS2p6aFFNZWNzVy1ucDMyeXc3ZzdKdHF5dnJ0cWZma3dweUZ4aTc1Y1BLVW1fd09vMi1WSFBnemVya3llTm1NWmNyOE96ekZ1R1BwaG83SERwdlNLOG54d2g1ZUcyLXhNMmcyMV9yYUFmODM3aVA1NVZj?oc=5\" target=\"_blank\">Ogromna gra RPG wypi\u0119knia\u0142a na PS5 i XSX. Analiza grafiki z konsolow\u0105 aktualizacj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 3033216,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOeXZpTzBJMnhWZWg3SUFGWUdiY002YWJ4eUd6SHFVRWIwckVRMlYwZ2NHRTQtVDdNTG1SNFlGSERkUkNoR20wS2p6aFFNZWNzVy1ucDMyeXc3ZzdKdHF5dnJ0cWZma3dweUZ4aTc1Y1BLVW1fd09vMi1WSFBnemVya3llTm1NWmNyOE96ekZ1R1BwaG83SERwdlNLOG54d2g1ZUcyLXhNMmcyMV9yYUFmODM3aVA1NVZj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromna gra RPG wypi\u0119knia\u0142a na PS5 i XSX. Analiza grafiki z konsolow\u0105 aktualizacj\u0105 - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:15:07.168846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNOGJFczAyWXlHeHo5NHNsY3MzMDFLV0F3ZjhFOW9wNUFOM1NGWHgzTWN0R2QwQ2p0ZnVYR1F3X3RNZloyTkhYT0RuUkMxamNLRkZLeGlqSmRldklZanhSY1RXd05RM0h3Y2tmS2NxVUdwNUVYcmMwSTZxQU1HbWRIbVZmcXJlVE9odHBFaG9oTThtQ0NKTE03dFN30gGWAUFVX3lxTE10ZkFBdUZxdld5MlEwMkZpS3lBU0w0SS1LNDVnVXBURWd0ZG5qY1U3bUZQTTZpcjJtb183eHU0UjFvQVBHb0Y3MXpNYjBETTVzSThtWmliNkowUFJCVTZUeFQ5TXE5S1RNNVl5dVpnZHVxbUs5X1BvYTZkQnZtYnRwV1pvYkQtWDlvdVNiaFhKRHFCbmpFZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka rewolucja w najnowszym sonda\u017cu: Pot\u0119\u017cny spadek KO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQT0xoejZOY0hPTUJxYnpkaVNXSGx3dlpUNVJXTTdpd1poeGNqVEp1bTNVdzQ5QWMtNTBGeEwzQnFsZmhrbHc1bWJ3UGwwOENIY2Z0TVZzT1FGLXVSYmRLdVlEYVF1bDY0dWF5QTgwdzVtcWdTaXB1Z0Y1bHhiVm02TjE1SVB6UkVOLXRjT0s3ZVBIeWZ6WndQODd5MF9YaDFWYjF6QTA2b2FvTUx0Q1E?oc=5\" target=\"_blank\">Najnowszy sonda\u017c IBRiS dla Onetu: Pot\u0119\u017cny spadek poparcia dla KO. Nowa partia",
        "id": 3034298,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNOGJFczAyWXlHeHo5NHNsY3MzMDFLV0F3ZjhFOW9wNUFOM1NGWHgzTWN0R2QwQ2p0ZnVYR1F3X3RNZloyTkhYT0RuUkMxamNLRkZLeGlqSmRldklZanhSY1RXd05RM0h3Y2tmS2NxVUdwNUVYcmMwSTZxQU1HbWRIbVZmcXJlVE9odHBFaG9oTThtQ0NKTE03dFN30gGWAUFVX3lxTE10ZkFBdUZxdld5MlEwMkZpS3lBU0w0SS1LNDVnVXBURWd0ZG5qY1U3bUZQTTZpcjJtb183eHU0UjFvQVBHb0Y3MXpNYjBETTVzSThtWmliNkowUFJCVTZUeFQ5TXE5S1RNNVl5dVpnZHVxbUs5X1BvYTZkQnZtYnRwV1pvYkQtWDlvdVNiaFhKRHFCbmpFZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka rewolucja w najnowszym sonda\u017cu: Pot\u0119\u017cny spadek KO - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T11:00:11.455449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:53:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQdDBGYnUycnJNcC1PRDVfdGJScF9va1FLaU1rYWo5YUhMcHlRWFhIRFdlc19zUU5Pa2stMnVkeHpmeUVmN09lTXpGaFo4enZZWU1zZVQ3NUFBUVlOcER1d0IzNHhBTk1LMHpaYzZsTkJpR25LTmlhOU52Q2V5UWJpcHE2VlRISWhoaldxQUo3d2VMTzRWXzZNXzFoRlgxa2JPWkstbnUzRkkzRlVNbkRpMGJWd1ZlZV8xZWwxUzFUaw?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u017ce zmiany na scenie politycznej. Nowy lider i nowe ugrupowanie w Sejmie [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQT0xoejZOY0hPTUJxYnpkaVNXSGx3dlpUNVJXTTdpd1poeGNqVEp1bTNVdzQ5QWMtNTBGeEwzQnFsZmhrbHc1bWJ3UGwwOENIY2Z0TVZzT1FGLXVSYmRLdVlEYVF1bDY0dWF5QTgwdzVtcWdTaXB1Z0Y1bHhiVm02TjE1SVB6UkVOLXRjT0s3ZVBIeWZ6WndQODd5MF9YaDFWYjF6QTA2b2FvTUx0Q1E?oc=5\" target=\"_blank\">Najnowszy sonda\u017c IBRiS dla Onetu: Pot\u0119\u017cny spadek poparcia dla KO. Nowa partia w Sejmie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 3032814,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQdDBGYnUycnJNcC1PRDVfdGJScF9va1FLaU1rYWo5YUhMcHlRWFhIRFdlc19zUU5Pa2stMnVkeHpmeUVmN09lTXpGaFo4enZZWU1zZVQ3NUFBUVlOcER1d0IzNHhBTk1LMHpaYzZsTkJpR25LTmlhOU52Q2V5UWJpcHE2VlRISWhoaldxQUo3d2VMTzRWXzZNXzFoRlgxa2JPWkstbnUzRkkzRlVNbkRpMGJWd1ZlZV8xZWwxUzFUaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce zmiany na scenie politycznej. Nowy lider i nowe ugrupowanie w Sejmie [SONDA\u017b] - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T15:20:06.372720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:50:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPMDZlbkpBS0JyVXY0SUlramo3RnZCcHl1dXUxTzdQdXhoYlMzdVFzajRSTTNiSmFRUnNRZXo1b240WTA0VGlfNG5uT0E5N3hudDJoVUFTb1VpWkNrS1pLTzVxTXhCaWdyQjJxUU9VdXo0U2c4OXFlOWkwM0hqaUtJMEtzRzRRb2d0S1pYeEV0RVdGc3NNQzJTMmVuZ2xBRnhDMUJB?oc=5\" target=\"_blank\">\"Plan awaryjny\" Nawrockiego. Sztab szykuje si\u0119 na komplikacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNNkw3ZmRHdzZlVGZvWHp0dkJWRXZSa19LejF3dllnZlhZU1N2RFk4TnFKQVNIRlIzQmQxWFN3eDRXVk9VZElLQnZrR21aNjcxN3BFMVc2MFk4NmtrMzV5U1B4Mmg1NDRqWUpIVW85TW9UUGF5THRKTkVVc09ZREJYODd2ZDdsQ1B3Ymw0dUtSYXBESkxIM0JsWmJkUk9wX0FPek8yX1doQ1hhR0lzN25VWnQ0MnR5VVU?oc=5\" target=\"_blank\">Ro\u015bnie presja na Szymona Ho\u0142owni\u0119. Chodzi o zaprzysi\u0119\u017cenie Karola Nawrockiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQNF92QVFsYjlrMHVTS2VsSVFZYzF4WjVoR1IwMnJuVT",
        "id": 3034834,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPMDZlbkpBS0JyVXY0SUlramo3RnZCcHl1dXUxTzdQdXhoYlMzdVFzajRSTTNiSmFRUnNRZXo1b240WTA0VGlfNG5uT0E5N3hudDJoVUFTb1VpWkNrS1pLTzVxTXhCaWdyQjJxUU9VdXo0U2c4OXFlOWkwM0hqaUtJMEtzRzRRb2d0S1pYeEV0RVdGc3NNQzJTMmVuZ2xBRnhDMUJB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Plan awaryjny\" Nawrockiego. Sztab szykuje si\u0119 na komplikacje - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T11:00:13.231493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:50:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQVlBFSWFJOGRaMlZMVkNZbURBM2RlRDlWZll5dlYwSEJZUEJxUzFNQmU5blJsYnNtRi1HSlZGdkVKcmpxY0dCVW9uV3pFQjBTLUhMcHh5NU9rNjItRkxTWll2alFRNTE5ZDZwYjdCQmhIU2tuMXo0UG1HRk5iaENHQUM0TEowSzBCRjkzMFQyYlJaX2xWOWdWVw?oc=5\" target=\"_blank\">Chiny potwierdzaj\u0105. Umowa z USA dopi\u0119ta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPenNoal9OM01IUlpDUFo0bGNZMDNKT1oxc1VhVThJS0o4THZnaWxKYTZ6ZVlfb0YwU2tRYWhaaWFPSkQ4WldhMFFUVk9qbHZGby1WcmZhNnA3SjgtYUhsdGlIcEhFdTVRaDhiQlZTVXNDWjl4Qm5qM0ZpWXhXY0JwSzd0eVUwMExQNVFONFJROVN0TWkwLUpuekRmN0hmcDZFRFMyRTVyTGY2VUxkZVZJYkJn?oc=5\" target=\"_blank\">Trump triumfuje i og\u0142asza podpisanie wielkiej umowy handlowej z Chinami. \"Nie dajcie si\u0119 nabra\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQSVgwamREU1BuM2diMDl0TVR1RlliYmZoRkRPLW5mc0NPNk1lTFlPNWwza2JIZTRZTDZxb2Ey",
        "id": 3032822,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQVlBFSWFJOGRaMlZMVkNZbURBM2RlRDlWZll5dlYwSEJZUEJxUzFNQmU5blJsYnNtRi1HSlZGdkVKcmpxY0dCVW9uV3pFQjBTLUhMcHh5NU9rNjItRkxTWll2alFRNTE5ZDZwYjdCQmhIU2tuMXo0UG1HRk5iaENHQUM0TEowSzBCRjkzMFQyYlJaX2xWOWdWVw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny potwierdzaj\u0105. Umowa z USA dopi\u0119ta - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T18:36:50.683351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:50:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNZnhnbC1uSi1IMVgxSnlqMGV0bFgxcjFWeDkzZ2NDRHJieXFieVhQdmFXYjdNaDB2YmdzLUdaaU4xeV9NWmJmclNTZC1iWVJzRWptVVRobHdEd3cwZ3NKbHB2cnJfVTFaVTU2SHVCUEgwRVktY05zdDVUeUFzWmdxcEdJa1NlZDNmMnA5REdMUzh5NnJ5?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105d Najwy\u017cszy rozpatruje protesty wyborcze. Pierwsze decyzje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPMVhRRExXUTdnS1UzWFp6QklTUjQ0TmdsbGhrempMMld2SGNRQ0tqUXlKaTM2VndFaXJpZ0xRb3laUXlPeUhFaDlxN2F6ZExfSHUycV9XSEhIUUlpVTVnQzlxTnRqTi1fdDVKWDRkaUx5cHZzMFplZFp5dHhuUlU0UnV3V1FSeHFQc3NZNC1kT2dCZF9HMklhblh6dy1MbEpGdnYxTTJST2w0TDhBRFpNX0pB?oc=5\" target=\"_blank\">Gor\u0105co w S\u0105dzie Najwy\u017cszym. Zapad\u0142y wa\u017cne rozstrzygni\u0119cia [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQa2JQVmNzNDViTkFjaElldncyNlJ6Qm5VeXY3ckk2aVd6M2pXTTBjbndjdmZ6",
        "id": 3036559,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNZnhnbC1uSi1IMVgxSnlqMGV0bFgxcjFWeDkzZ2NDRHJieXFieVhQdmFXYjdNaDB2YmdzLUdaaU4xeV9NWmJmclNTZC1iWVJzRWptVVRobHdEd3cwZ3NKbHB2cnJfVTFaVTU2SHVCUEgwRVktY05zdDVUeUFzWmdxcEdJa1NlZDNmMnA5REdMUzh5NnJ5?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy rozpatruje protesty wyborcze. Pierwsze decyzje - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T13:10:07.518551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPMjNoWWhPdEl0NlljY1JSYjhlak9OZ0tURXE4bHNxcWxxVGFlV1NBaUJ0OUUxbDZNbk1za0diZE9BS0E3VXlLdlllRDAwVkJsOUpObzgzYy1ZdXpldjljWThzS2hHN0dZb0ZTZW5YS0txYzktaHlEQkhBRHZjOFZvQURJdmxZSlFRYzZiUTloOVhVMDFpLS1haGU4eVRDMDNCaXVWM2xCdzVfS2p3V2gtenhNd3ZTZWdxUW5oQUgyd216MXE1dU1ZcQ?oc=5\" target=\"_blank\">Komisja ds. Pegasusa. Kolejna pr\u00f3ba przes\u0142uchania Ziobry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPemxhNEhadFVSMjNQNDNfT2x4bGNkdTZlaGJoM1hmcWVZcWxFQ2JsSlRYUDVqMXFLa1pZdGxfR19xODZSeGdYam4wWU8tSUt6WGNhTkNQT2ZHLVA1Q2lVRDQxNERZMTdzcWNHLTNDN2NOTGR1NGM5ZVYwbU9tM3Nsc2VTY0JXOVp2Rm9MODM0R2dqQlRJa0FZZmFUTXJkbXcwTTR1Ry1QZ1BJUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ziobro zn\u00f3w nie stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105. B\u0119dzie wniosek o jego zatrzymanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPTk44Ml9aYXJaZFU3U01t",
        "id": 3033703,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPMjNoWWhPdEl0NlljY1JSYjhlak9OZ0tURXE4bHNxcWxxVGFlV1NBaUJ0OUUxbDZNbk1za0diZE9BS0E3VXlLdlllRDAwVkJsOUpObzgzYy1ZdXpldjljWThzS2hHN0dZb0ZTZW5YS0txYzktaHlEQkhBRHZjOFZvQURJdmxZSlFRYzZiUTloOVhVMDFpLS1haGU4eVRDMDNCaXVWM2xCdzVfS2p3V2gtenhNd3ZTZWdxUW5oQUgyd216MXE1dU1ZcQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja ds. Pegasusa. Kolejna pr\u00f3ba przes\u0142uchania Ziobry - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T20:45:13.129584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:37:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNRzRTQ01pQmxHVFI5dWVPV1JrRXloWTN0dm5lXzFZU1dsTFhHbU9MdGRTQnp4cEhoNWUtNkFnYjJwd2l0Y28zS3pqMVRab2VnbWN6OVNJVUxGNkU5MGoyZ3VUUmdzMHNvMWxQVVlKZXZ1UTJDYW9Ea1RFbnZ0cjRLOFpvRXFPdHdKYWJKNVNld1dYdnZhMkx1RGJqUVhCdXBiWWtFZlFhNHNPc0FuT0dKNkI4czJGU1BzZ0VV?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec kultowej marki. Syndyk \"z zaskoczenia\" zwolni\u0142 ponad 100 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNU3FxRnNjdXRjY1FxcHZYcVFSMWtvRUFsd0FGUzg2YklpOUdKS3dQcUpZT3htV290V0tjTEdUaEJLZE9OaEpvYVA3U0VWRWNrMUZ2bnZ2eTF4di1rVERydDdxeDdHWU55dnRwS0RNNFNRZ2sxMlF3T1QwRk5wNkQ1MGFiUUcyRDdDQTZLdm5BMzRSYkZldlVieWFhcjltVDBvNGpMTXMzNFZrSzFjYkVJd0JEZG5pZFBkQ1ZObk85aDV1aHZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Syndyk masy upad\u0142o\u015bciowej Diory \u015awidnica: \"wypowiedzenia o prac\u0119 by\u0142y konieczno\u015bci\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wroc\u0142awska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article",
        "id": 3037563,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNRzRTQ01pQmxHVFI5dWVPV1JrRXloWTN0dm5lXzFZU1dsTFhHbU9MdGRTQnp4cEhoNWUtNkFnYjJwd2l0Y28zS3pqMVRab2VnbWN6OVNJVUxGNkU5MGoyZ3VUUmdzMHNvMWxQVVlKZXZ1UTJDYW9Ea1RFbnZ0cjRLOFpvRXFPdHdKYWJKNVNld1dYdnZhMkx1RGJqUVhCdXBiWWtFZlFhNHNPc0FuT0dKNkI4czJGU1BzZ0VV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec kultowej marki. Syndyk \"z zaskoczenia\" zwolni\u0142 ponad 100 os\u00f3b - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T13:10:09.714927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:36:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMic0FVX3lxTE5LS1JzR2tQanhXUmlCT2VQMF9KWE5fS01zajQ0TGEzUXVVUU83NXZDWlZGSHVPUHlGV0lVWWxDQ2Z5VUNxQ0QzbWFqYnJCa3lQUkdmUU5faWVKR3lEUU8xdndMNVRUNkl4OG9OMUg0Zzk4ckE?oc=5\" target=\"_blank\">\u015al\u0105sk Wroc\u0142aw ma nowego pi\u0142karza. 32 mecze w reprezentacji Kosowa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">weszlo.com</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQU0tKUkZ1OTdjNjVHcElaNFlXLUM3MUFMbExLejhMMTlZY21sMkFiUTAyY1pMdFpBbWNTYXRvYS1KS2xGMmdLaTVSMGphNnlrcmtQM05aS1VFaUpVV2JzQkdRM1JRNjBncHRPM3BVU2lkN0RCSmhGbWVKZzgyTjJqS1Q0U25PRGR4WkRNWFJVQ20?oc=5\" target=\"_blank\">Besar Halimi pi\u0142karzem \u015al\u0105ska Wroc\u0142aw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WKS \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxPWVF3M2FrcTY2bWQ1Mm9EemtMY2UxcGIzQm9JQTktVzd0ZjJxQWVwbTc2R3BoSFdyQkdFamFOcVF0RGlEeHpZWmRpS0dEWW9sMTRHSWgxZUlJYkdfSjQ2N0ZwZ3NyTGpKUXd4a1M2NVlRUEJoTG5mZWNXSy1EYXhvRVBn?oc=5\" target=\"_blank\">Transfery",
        "id": 3033711,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMic0FVX3lxTE5LS1JzR2tQanhXUmlCT2VQMF9KWE5fS01zajQ0TGEzUXVVUU83NXZDWlZGSHVPUHlGV0lVWWxDQ2Z5VUNxQ0QzbWFqYnJCa3lQUkdmUU5faWVKR3lEUU8xdndMNVRUNkl4OG9OMUg0Zzk4ckE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015al\u0105sk Wroc\u0142aw ma nowego pi\u0142karza. 32 mecze w reprezentacji Kosowa - weszlo.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:15:07.787170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:35:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNMGJWclZITzhoVFQ3YS00QnZrMmh5MTB1ZnE4bHZ5R0h5Q0VfOWd4SVQxQ05aelduTVhDTDhSdEtib0NZSnZ6bngyRHVJU09rdDluejFGVTlRcGdJVXVGRUtNaXQ1Y081b3Vwdk1rcjk1eUhtUnpaWU1fM1J1Mi0yRmc0OHpMdjNKYlo0SzhSczhTOXNTUnFCa254VFNGSmY4SHVKa1M4OUtQR0J0b1pVemM2U2d2blJmXzlrSnlSY0RIWVk?oc=5\" target=\"_blank\">\u00d3sma pr\u00f3ba przes\u0142uchania Zbigniewa Ziobry zako\u0144czona fiaskiem. Komisja nak\u0142ada grzywn\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPemxhNEhadFVSMjNQNDNfT2x4bGNkdTZlaGJoM1hmcWVZcWxFQ2JsSlRYUDVqMXFLa1pZdGxfR19xODZSeGdYam4wWU8tSUt6WGNhTkNQT2ZHLVA1Q2lVRDQxNERZMTdzcWNHLTNDN2NOTGR1NGM5ZVYwbU9tM3Nsc2VTY0JXOVp2Rm9MODM0R2dqQlRJa0FZZmFUTXJkbXcwTTR1Ry1QZ1BJUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ziobro zn\u00f3w nie stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105. B\u0119dzie wniosek o jego zatrzymanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 3034301,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNMGJWclZITzhoVFQ3YS00QnZrMmh5MTB1ZnE4bHZ5R0h5Q0VfOWd4SVQxQ05aelduTVhDTDhSdEtib0NZSnZ6bngyRHVJU09rdDluejFGVTlRcGdJVXVGRUtNaXQ1Y081b3Vwdk1rcjk1eUhtUnpaWU1fM1J1Mi0yRmc0OHpMdjNKYlo0SzhSczhTOXNTUnFCa254VFNGSmY4SHVKa1M4OUtQR0J0b1pVemM2U2d2blJmXzlrSnlSY0RIWVk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d3sma pr\u00f3ba przes\u0142uchania Zbigniewa Ziobry zako\u0144czona fiaskiem. Komisja nak\u0142ada grzywn\u0119 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T11:00:10.944123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:32:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOYVNBZFdPUEM0b2ROZ1k5TndPRjVPTTZrdEpnVG9iVFlZSV8zQjdWbWVfTFJNZXVXbE1KSE1rRFFsNDBKXzhFQkVKQ29kSjduSVUycldmLUxReHpDZ1hmNm5JVDVxVFU3eTJzSmx5d0dMN0djaXMtVVNYakk4WklTS281TUNnZ3Q2R1g1WjZrSU96VmYxT2dnaFR6NA?oc=5\" target=\"_blank\">Strza\u0142y w Ma\u0142opolsce. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPTThvZXpiM1VjV3RXeEZ3SW1FWVMwYklCeHg4dTNJUjl3Z004azJaZFRYbW5rYWQ5LTJNdE9meU9seWVOUTdGdzRKLVNSUkNFd0xiVlJaWHA3bUNlUmNJVEp1TGFHcGt4S3l1UG5vejcyQXhobFhSdFFLbkZfMnBCMFZBRmxTcndXWE1McURxMGZQeU1rWi1qUWxDb0k0NktPa0pUTTkwZVFfVXVQSmVYNFl6bG1hZjBaSjAyZHhMWEstdw?oc=5\" target=\"_blank\">Ob\u0142awa w Ma\u0142opolsce. Policja ostrzega: m\u0119\u017cczyzna mo\u017ce by\u0107 uzbrojony i niebezpieczny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQUVlZUE1uMjdtZ1hTcDU0dHkyUVBReXI4WDkzaXFUTHVHWVk2NGpWYUtFNktvQ",
        "id": 3032812,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOYVNBZFdPUEM0b2ROZ1k5TndPRjVPTTZrdEpnVG9iVFlZSV8zQjdWbWVfTFJNZXVXbE1KSE1rRFFsNDBKXzhFQkVKQ29kSjduSVUycldmLUxReHpDZ1hmNm5JVDVxVFU3eTJzSmx5d0dMN0djaXMtVVNYakk4WklTS281TUNnZ3Q2R1g1WjZrSU96VmYxT2dnaFR6NA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strza\u0142y w Ma\u0142opolsce. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105 - TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T12:05:14.534045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPemxtSG1lMk5iTTFZVUV2YWpwYjhONWpfcV9iZmlyZmhnU2U2SUlJUzduWEFDYWdyUGtibDhIUlhtOElXemtPam03WUN5c2xRUFpNQ0FXQVppY01vYS12NTluUkM1Y05tOUg5Q1JGMnFic0ZKaG5TeUJPZ0RndjlHRWpDYllZM0VRdnViWHd1bUlFbFJaYkVWbTl0aVB4QWtjMDRCZFdzbDRPSGdhV0VMUUM4NzZnY095UTgwUkxRWFc?oc=5\" target=\"_blank\">BSOD w ko\u0144cu przechodzi na emerytur\u0119. Po 40 latach system Windows zacznie wy\u015bwietla\u0107 nowy ekran awarii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNNFlkQVh5RGM3OG5wakY2QV9iZUhTMGQ3MnFta2l0TUhFVHB0eDAzekZWdmFCaU91TTNwWVU1UVRfN0V0Z1M3NGc3MVRjTjFHQWhub0xSMGdqT2dySzZzc1pWTkRZSWtzTnZnendIYllBQ3JlcWVTc2x6UWY2OGpmdnJyX01FdTI2YS05RGhjdFp5YUpnSnZEYmlmXzlTeWpsN2lSeFdJb0k3Y1ZZOEE?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec niebieskiego BSOD w Windows. Microsoft potwierdza zmian\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">dobreprogramy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMieEFVX3lxT",
        "id": 3033215,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPemxtSG1lMk5iTTFZVUV2YWpwYjhONWpfcV9iZmlyZmhnU2U2SUlJUzduWEFDYWdyUGtibDhIUlhtOElXemtPam03WUN5c2xRUFpNQ0FXQVppY01vYS12NTluUkM1Y05tOUg5Q1JGMnFic0ZKaG5TeUJPZ0RndjlHRWpDYllZM0VRdnViWHd1bUlFbFJaYkVWbTl0aVB4QWtjMDRCZFdzbDRPSGdhV0VMUUM4NzZnY095UTgwUkxRWFc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BSOD w ko\u0144cu przechodzi na emerytur\u0119. Po 40 latach system Windows zacznie wy\u015bwietla\u0107 nowy ekran awarii - PurePC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T11:00:13.661173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:30:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOSER0VEtQUExESjhUdUpCcDNLR05OZ0hmNHZ6azdoT1Y5SUtISkdmdlp0Mi1yQzFmLUVhczlhNS11dGRpU2VXZzRUak9CWFJZcmF4VnZMWURmN3pZQUlGMGtYU1hMTGt0cjRtZnVoeWF3WUxUY3dYU1pqTHVsOXB6Z0ZrLXBkeDg0aXAwcjNJNXlhRktubVctM1ZXY2ZsWURDOVlXMmZSa0pweGxQODRhUTJKajlwam1HQlUtc3lPTHFjZVQzUUFPeDl3LWtSUGYxbnVYSFJwUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nicole Kidman od lat nosi peruki. Tak NAPRAWD\u0118 wygl\u0105daj\u0105 jej w\u0142osy. Paparazzi zrobili aktorce zdj\u0119cia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font>",
        "id": 3032823,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOSER0VEtQUExESjhUdUpCcDNLR05OZ0hmNHZ6azdoT1Y5SUtISkdmdlp0Mi1yQzFmLUVhczlhNS11dGRpU2VXZzRUak9CWFJZcmF4VnZMWURmN3pZQUlGMGtYU1hMTGt0cjRtZnVoeWF3WUxUY3dYU1pqTHVsOXB6Z0ZrLXBkeDg0aXAwcjNJNXlhRktubVctM1ZXY2ZsWURDOVlXMmZSa0pweGxQODRhUTJKajlwam1HQlUtc3lPTHFjZVQzUUFPeDl3LWtSUGYxbnVYSFJwUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicole Kidman od lat nosi peruki. Tak NAPRAWD\u0118 wygl\u0105daj\u0105 jej w\u0142osy. Paparazzi zrobili aktorce zdj\u0119cia - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T22:55:06.891351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOTHl0N1oyUndrQ0NHSV9DN3F0anJXVWRSbVlvZTZBNmtnN2FPUFNjSmVkMGVleXQxeHhpOGNFOXU4ZEhLbVAtRHZ3OW4tOWczVW41RDZldVVtcjIyVVVLVDZhNFJSWnNkdkU3LW1HZzVyalZTV0NyTTlXWmZhYXBSSHg1eW10OUVJTlhSQ1J4WTNtdw?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105d Najwy\u017cszy rozpatrywa\u0142 protesty wyborcze. Co zdecydowano?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPMVhRRExXUTdnS1UzWFp6QklTUjQ0TmdsbGhrempMMld2SGNRQ0tqUXlKaTM2VndFaXJpZ0xRb3laUXlPeUhFaDlxN2F6ZExfSHUycV9XSEhIUUlpVTVnQzlxTnRqTi1fdDVKWDRkaUx5cHZzMFplZFp5dHhuUlU0UnV3V1FSeHFQc3NZNC1kT2dCZF9HMklhblh6dy1MbEpGdnYxTTJST2w0TDhBRFpNX0pB?oc=5\" target=\"_blank\">Gor\u0105co w S\u0105dzie Najwy\u017cszym. Zapad\u0142y wa\u017cne rozstrzygni\u0119cia [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPaDc0UC1kc19EcG1MLXNrczhYQWVLbWppTUJIaU44ZnhyR2tMWDNWMHQ3ZEg2d0",
        "id": 3038331,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOTHl0N1oyUndrQ0NHSV9DN3F0anJXVWRSbVlvZTZBNmtnN2FPUFNjSmVkMGVleXQxeHhpOGNFOXU4ZEhLbVAtRHZ3OW4tOWczVW41RDZldVVtcjIyVVVLVDZhNFJSWnNkdkU3LW1HZzVyalZTV0NyTTlXWmZhYXBSSHg1eW10OUVJTlhSQ1J4WTNtdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy rozpatrywa\u0142 protesty wyborcze. Co zdecydowano? - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T09:55:05.923168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:26:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPUTVjbUR0UHVYd1M3eWh4T29Ic19nSkZYZk1QN2JPWnNTUHJraW1Da2lNSUFiQ2pQbXBxUXNuZHpfNTRuRmR5SFBTYklHSXQ0VXVyWkxvbG56ME9LOVdmaWxOSXRGRU9oWV9mcFhNajU5RG1JTnlwbERpQlBsY1U5MmdwWTZtUVlKRTNETC1lVVB6YWFLaDhuYWFNVERiQlJlUUhrRnNUNFh4VjQteUk0bU5lWG9BNUJSckFaUkQwUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Strzelanina w Ma\u0142opolsce. Trwa ob\u0142awa. Sprawca mo\u017ce by\u0107 uzbrojony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPRGludnVQQjNmXzlLeWdFdTBTbFhvd1oyUmF4SWxoWWJncFNFUWJzODRCcTczbEEzX1J0YU55UHRNTGt6SjVUSXF2ck5ramQ4cVQ5bU9xd2Z1aEFudTRaZ2RYbUpxdThlWmFUbEF2UjBXNDJTRVNwaENxTjBONVJNM0hTdTN3LTNFVEVEZHRyWW9LYkZ2R2FIYjdvZnhLUElzejFUaVIyZHk?oc=5\" target=\"_blank\">Ma\u0142opolskie. Limanowa. Strzelanina w Starej Wsi, jedna osoba nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPNUZPTTEyUEFjMDU1Vnd1VHdEUFZ2NTFjOXZ3Vk9OMnEwU",
        "id": 3032330,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPUTVjbUR0UHVYd1M3eWh4T29Ic19nSkZYZk1QN2JPWnNTUHJraW1Da2lNSUFiQ2pQbXBxUXNuZHpfNTRuRmR5SFBTYklHSXQ0VXVyWkxvbG56ME9LOVdmaWxOSXRGRU9oWV9mcFhNajU5RG1JTnlwbERpQlBsY1U5MmdwWTZtUVlKRTNETC1lVVB6YWFLaDhuYWFNVERiQlJlUUhrRnNUNFh4VjQteUk0bU5lWG9BNUJSckFaUkQwUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina w Ma\u0142opolsce. Trwa ob\u0142awa. Sprawca mo\u017ce by\u0107 uzbrojony - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T12:05:12.354028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:26:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPSVVjXzJacEhBanM5OHMzZ1JNZ3BUMDJEdW1Pdkw0UUY3b2sxdHhYSi1CWFlheVlLQTRRMUlJRU1qUkZRSVZVUU1fdW9kVmR0NEtxMUJnUVFrcVZ1Q09YVlFNWDJIc1VUck5qSUsxWGJCRFVkSXRmdVRyTHNMWXVBMkQtUzNRWUU0QmMwTGpwVUdwOTI3SGZPci03SWpIb1MxekU2UVVpLTE?oc=5\" target=\"_blank\">Strzelanina w Ma\u0142opolsce. Trwa ob\u0142awa. Sprawca mo\u017ce by\u0107 uzbrojony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQWDc1MzRhemdaRGJjNkpVMUwzdUw0LVlMWkEySGNtSmk0NjVQTVNDbktRSmpNNFdGbjdmalFMd1JObkQ2SHhVWEVpalJlWmM4ZzAwWmhsVGpBY2JXT3E0UGhGUWg5TkxweFhZRVFiMGRtWnNNYTFfVlpyR1RNYy10dnZEYnVxa0wzZjZES0JmMTNMdGpZa2l5VmpVM3Vhelk2Nm5lT3prSEFuSUlB?oc=5\" target=\"_blank\">Pilny komunikat ma\u0142opolskiej policji po strzelaninie. \"M\u0119\u017cczyzna jest niebezpieczny\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNUHFfZW1vYkpkZzhUVmN5b1lWd0Jnemhqb1NkY",
        "id": 3033206,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPSVVjXzJacEhBanM5OHMzZ1JNZ3BUMDJEdW1Pdkw0UUY3b2sxdHhYSi1CWFlheVlLQTRRMUlJRU1qUkZRSVZVUU1fdW9kVmR0NEtxMUJnUVFrcVZ1Q09YVlFNWDJIc1VUck5qSUsxWGJCRFVkSXRmdVRyTHNMWXVBMkQtUzNRWUU0QmMwTGpwVUdwOTI3SGZPci03SWpIb1MxekU2UVVpLTE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina w Ma\u0142opolsce. Trwa ob\u0142awa. Sprawca mo\u017ce by\u0107 uzbrojony - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T11:00:12.551446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:23:41+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxObjlTV203UWVPMDFKaHVYeGJKVkJQRFFKTnplUkIwLV9SdzJQVGhXYnFoVVV4dmNVQXNxN0E2ZWMta0trMnJXU0JfNnZhZ3NkS3FxSE5CT0tCNmVpOVZVS05EXzlwRnhnUWpGMmVZb3o4Y1UzZUdGSjllbFEwZ3Ewd0NjWXJnUTQ2a25LY2VJUVFKd0NVQjRkZFk4MkdfckRtRlZyR1hUYUNyMmRSZFJTemVDX1VCYkZrWmNnWTA2Qy0?oc=5\" target=\"_blank\">Matka wyrzuci\u0142a niemowl\u0119 z drugiego pi\u0119tra. Kto\u015b je z\u0142apa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 3032819,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxObjlTV203UWVPMDFKaHVYeGJKVkJQRFFKTnplUkIwLV9SdzJQVGhXYnFoVVV4dmNVQXNxN0E2ZWMta0trMnJXU0JfNnZhZ3NkS3FxSE5CT0tCNmVpOVZVS05EXzlwRnhnUWpGMmVZb3o4Y1UzZUdGSjllbFEwZ3Ewd0NjWXJnUTQ2a25LY2VJUVFKd0NVQjRkZFk4MkdfckRtRlZyR1hUYUNyMmRSZFJTemVDX1VCYkZrWmNnWTA2Qy0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matka wyrzuci\u0142a niemowl\u0119 z drugiego pi\u0119tra. Kto\u015b je z\u0142apa\u0142 - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:15:10.373561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOMHhSS2ZxUTNBWUhzY29PNDV5YTJCVWdBQk1kdVBpSVpjVjdMZ2laRnhRLVVvbzV6QmVHVjVKSzRySWFsalNTWWZhUUpWalJwZllxQnZoeW9JNHRKYkRabExtU185SC14d3R4MTF4UXVuN2JnSmhKRWpIdDRiSU1ja29EcTNHSTJFSWxyaXVLUmtiRDg0d0Q2bTFiRnhpbElRa01mdnNaZm9rSzdjMlRDTmlhU2o?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek z Coco Gauff, pech Aryny Sabalenki. Znamy drabink\u0119 Wimbledonu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQcGRuUGtveXEyV19YM29YblhlQmtNWXpqZWlqNDFwMlRlZms1a2dHNWtVWXZzSGxLUlY3N3JvTnhVQkZDRkdyOHYyaTc5UjEyTUw3dXVsc3hEcGVGRHNkNjNYQnhrUGk4V2NLbGM0WXp0MXNoSy1KWm1EZHVBUHBRZ3VjeHFfTmJBb1Bva2g1bVpDQjNkay1RYXAwaDdiQjcwa2Q4?oc=5\" target=\"_blank\">Ju\u017c po losowaniu Wimbledonu. Oto jak trafi\u0142a Iga \u015awi\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQZ3JnUEJBQ3dRNjBlUG14MGJfdy0tbUdiZC05X0ZFOGhiQ08tUkREbzNDX",
        "id": 3034312,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOMHhSS2ZxUTNBWUhzY29PNDV5YTJCVWdBQk1kdVBpSVpjVjdMZ2laRnhRLVVvbzV6QmVHVjVKSzRySWFsalNTWWZhUUpWalJwZllxQnZoeW9JNHRKYkRabExtU185SC14d3R4MTF4UXVuN2JnSmhKRWpIdDRiSU1ja29EcTNHSTJFSWxyaXVLUmtiRDg0d0Q2bTFiRnhpbElRa01mdnNaZm9rSzdjMlRDTmlhU2o?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek z Coco Gauff, pech Aryny Sabalenki. Znamy drabink\u0119 Wimbledonu - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T18:36:50.889322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOclBOcm1NbThNQnlDWXRlMUM0WHA4MTJyOVVjTFNOQ0o1aldOWnNnc1NYdmhjbU1yNzVHTUZJX21qMVZ5V1BzQ1dnT2xYT3FnUkx2ckpUVDFyRWJZLURkMXozd2lvV01XdXh3STNXNmYxNTd5MkppMkJDNG40b3VfS0J1VldXaHNjcnZBTExteDJrMjVVbWU1dlVPMlNQbGs?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c partyjny: Bardzo z\u0142e wiadomo\u015bci dla KO, dobre dla Grzegorza Brauna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQT0xoejZOY0hPTUJxYnpkaVNXSGx3dlpUNVJXTTdpd1poeGNqVEp1bTNVdzQ5QWMtNTBGeEwzQnFsZmhrbHc1bWJ3UGwwOENIY2Z0TVZzT1FGLXVSYmRLdVlEYVF1bDY0dWF5QTgwdzVtcWdTaXB1Z0Y1bHhiVm02TjE1SVB6UkVOLXRjT0s3ZVBIeWZ6WndQODd5MF9YaDFWYjF6QTA2b2FvTUx0Q1E?oc=5\" target=\"_blank\">Najnowszy sonda\u017c IBRiS dla Onetu: Pot\u0119\u017cny spadek poparcia dla KO. Nowa partia w Sejmie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNVjhyQTdGSG91QlE5dG9TeG5rMkh3V29R",
        "id": 3036560,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOclBOcm1NbThNQnlDWXRlMUM0WHA4MTJyOVVjTFNOQ0o1aldOWnNnc1NYdmhjbU1yNzVHTUZJX21qMVZ5V1BzQ1dnT2xYT3FnUkx2ckpUVDFyRWJZLURkMXozd2lvV01XdXh3STNXNmYxNTd5MkppMkJDNG40b3VfS0J1VldXaHNjcnZBTExteDJrMjVVbWU1dlVPMlNQbGs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c partyjny: Bardzo z\u0142e wiadomo\u015bci dla KO, dobre dla Grzegorza Brauna - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T09:55:08.835330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:12:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOWUZscWN5QUhIR3ZoVmc3ejV1cnlGN0F1eS0tRjNoa1ZQaEVzMDVZdEN2N0V3NS1YajdUaWVPenV0ZUZQYWhLT1JMRDliNFVGMkRkVXM3a2hGR2RKS1BZSThhQVZfV2JoVGVPdi1HREdkZ3p3UHhncHRGdHhET2ZUYWFnbjRZZXllY3pxSTFzaHlZQkMyaG4zQ21jMVJ3S1hMT1djVTM1RGd4ajhid3R6emxhSE8?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek unikn\u0119\u0142a najgorszego! Jest drabinka Wimbledonu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNYUJJRXFuNUFpclRia2RUSThVdzB3aDd0a3RELVlIX1Q0QUZ5cTRGV0cwYWlKRVNPaE5PQndySERjY29ITXpHRU4zblFHbWt5M01sejM1dTZaTVdaNkVkYnRHWnQ2REFaQWhBX0NDTW1zNWpaU2pOQkliU0ltdzg5SDA4S0dzclhpZDZZUWhuY0pJY1pQRGZuSWZoaC1UMEVSOVlZUlNWLXlXYW1oblE?oc=5\" target=\"_blank\">Pilne wie\u015bci z Wimbledonu! Znamy pierwsz\u0105 rywalk\u0119 Igi \u015awi\u0105tek Tenis</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQcGRuUGtveXEyV19YM29YblhlQmtNWXpqZWlqNDFwMl",
        "id": 3032342,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOWUZscWN5QUhIR3ZoVmc3ejV1cnlGN0F1eS0tRjNoa1ZQaEVzMDVZdEN2N0V3NS1YajdUaWVPenV0ZUZQYWhLT1JMRDliNFVGMkRkVXM3a2hGR2RKS1BZSThhQVZfV2JoVGVPdi1HREdkZ3p3UHhncHRGdHhET2ZUYWFnbjRZZXllY3pxSTFzaHlZQkMyaG4zQ21jMVJ3S1hMT1djVTM1RGd4ajhid3R6emxhSE8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek unikn\u0119\u0142a najgorszego! Jest drabinka Wimbledonu - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T12:05:15.776513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNcXBpMDVuRGYwNk03R3NxaU0wU0FIN214WHFlV1gwS21lM1dGSXpiNnI0UlpuRXlEOTFKcFpIVXE4bnpHTDl1cFM5NEZ6bm5YeGZLaVhNUU1sc0Z0MjJZeGRtcWdzTEtUNUhPWVd3S3p2cXZ6YUQtYlM4WjRlYVhfOWhBYUxFYTdfc1pxdC1ES18yRUlGWThhSnR3ekNUbmxBNUxJSE4yVmt6cXN5QnM0?oc=5\" target=\"_blank\">W sieci wrze po doniesieniach ws. nowego selekcjonera. 'Robienie sobie jaj' Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNZlE2YTJwdUR3WDUyd2dJRVA1RExpbW15UDUyaHY1VmRQazZuQlFJNW1VUnFScVdER3pYQTRvRGwtLXFOZ3RqSmNmMU5ZVVU5UWhvZ2Rhd1hielFGekttdllJNklwajhfOE5XTHFHZjVBZGNMQVNKZTBOR1kwY090RU5MQURjckx0UEU3d1FDek9fUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kulesza komentuje kandydatur\u0119 Brz\u0119czka: \"Rozwa\u017camy t\u0119 opcj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">weszlo.com</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNc3R2aTh2OEIxR0JDUlZtdHNJckJrYnhyNTl3S3N5N3VuZlc1cUtmcFZ4a0xLeW5HanhDVW1pV0lE",
        "id": 3033220,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNcXBpMDVuRGYwNk03R3NxaU0wU0FIN214WHFlV1gwS21lM1dGSXpiNnI0UlpuRXlEOTFKcFpIVXE4bnpHTDl1cFM5NEZ6bm5YeGZLaVhNUU1sc0Z0MjJZeGRtcWdzTEtUNUhPWVd3S3p2cXZ6YUQtYlM4WjRlYVhfOWhBYUxFYTdfc1pxdC1ES18yRUlGWThhSnR3ekNUbmxBNUxJSE4yVmt6cXN5QnM0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W sieci wrze po doniesieniach ws. nowego selekcjonera. 'Robienie sobie jaj' Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T12:05:13.007454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNYzg1VXU5eFU0cXlFN0piT0lBSzZaaUtJUGR1Unl6VC1BZUlfVFNKeTVrdlpSaUlXeE9rYVVkUXNoX0QxUi1xbG5Ld1JEaGl4b0NzWlhGY1ZsNzE3RklnaUdXR2piUzVscGpkbXZOdmU4MjJ6ZE5qOVdTSGcyUnBSa1o3OXFUX2lSSUN6ZnBBS3ZfWk1EMGhWYUozb2gzdkVJWE9JTXJZTjBaSjNWUnRfYlVxbWNKMXptWmhJVUdOVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Mocne s\u0142owa nauczycieli. \"Nic nie jest tak irytuj\u0105ce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxOVVJsV3FrX2lqLWZwYURvMzNQYzAxbDF4RWdSMGxQWTdhTlI2VWdMMXBYaXFab0pOdGZfTWNJWnJ1VUxYbFRmcUl1NDcxMDM5cF96eUpIMWRFWS05Y0NRRWRHN1hpYUd6WnNkaW1TVE5vdGhFQWFfUUMzblNaZ3d3RHVUNFhKODZqZHVJeWFHYjhGb045WUozRVU3anFmNGJ1dTZQMmRIcTNic3U3b2FIMmotVnlsdGt5cDdxcXhrZU9rM2hoRWlQQVFqRDhFNGZwbHVYT1l6WTZ1VDJ5emYxQXc3X2x6OWs3enRr?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec roku szkolnego. Nastroje bojowe, wr\u0119cz wrogie, a po wakacjach dopiero si\u0119 zacznie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polityka.pl</font></li><li><a ",
        "id": 3033209,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNYzg1VXU5eFU0cXlFN0piT0lBSzZaaUtJUGR1Unl6VC1BZUlfVFNKeTVrdlpSaUlXeE9rYVVkUXNoX0QxUi1xbG5Ld1JEaGl4b0NzWlhGY1ZsNzE3RklnaUdXR2piUzVscGpkbXZOdmU4MjJ6ZE5qOVdTSGcyUnBSa1o3OXFUX2lSSUN6ZnBBS3ZfWk1EMGhWYUozb2gzdkVJWE9JTXJZTjBaSjNWUnRfYlVxbWNKMXptWmhJVUdOVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocne s\u0142owa nauczycieli. \"Nic nie jest tak irytuj\u0105ce\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T09:55:06.130263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:09:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQbm92SzZ0bzQ3SHp3SUFtSklYVzdiVnZ3eGJGcDRnNDZXa3dHbmpENWFaanpuY2sxUko0a3g0eWZneUp1TjlTdFNZdGJwWTUyVDBBckVmZGNiS21DY3MxdjZsckVtNjAtNkZHcURvdW5ueXZSRDZvNHBYcjVJcTdweXhMYlZKc1Q5bkduZGMzakZkcVFrSV9JcGVBQlFDbkVjT1VMM2JENmNwc1lXWFFXY0t6ak8zbTVYQVE4UDR3WFk?oc=5\" target=\"_blank\">\"Mamy problem\". Tusk jasno po orzeczeniu w sprawie wybor\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOVHgtZTdaZmMzSkRLaDBTZzFUbHREX0JaQkRyQ2EyVW00QUsxYUxfcmZZM3V6NmlpQ0ZJWWI3STdRT3BUMFN2anVRUk96OWM4aVdqTzdUSk5TT2d5UTltZkhZV2ZETFBkdy10VFdyQ0hJRW1LZzJlTUljU2tranR1NC1hQ21NSklFb2doYXlnVUtvSU5sODFiOURIUlJSZENEU1hWdXNJMnMxbUNFalN0TlNR?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk o decyzji S\u0105du Najwy\u017cszego. \"Nie mam powod\u00f3w tego kwestionowa\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNVHBXemxfbjhtSHVaSXlEU",
        "id": 3032331,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQbm92SzZ0bzQ3SHp3SUFtSklYVzdiVnZ3eGJGcDRnNDZXa3dHbmpENWFaanpuY2sxUko0a3g0eWZneUp1TjlTdFNZdGJwWTUyVDBBckVmZGNiS21DY3MxdjZsckVtNjAtNkZHcURvdW5ueXZSRDZvNHBYcjVJcTdweXhMYlZKc1Q5bkduZGMzakZkcVFrSV9JcGVBQlFDbkVjT1VMM2JENmNwc1lXWFFXY0t6ak8zbTVYQVE4UDR3WFk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mamy problem\". Tusk jasno po orzeczeniu w sprawie wybor\u00f3w - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T17:30:09.503320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:07:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOVGpKcXhEb0VUY3l4eDhURFJZSXZYMS1GU0JRZzJ2OFdmaER3elJ6NThOUlVOcWpfYjZGUW1nUVU0Szk5VXRWemphTGFMOW5KYVNjNzcwa0JuNkVBYnRIU2szYXQ0cTc2cVJJMGhiTC00NDhIZGZZaXowQjFiN3Z1bzNuYXVqaWJDRzBCdm9EQkVWYzQtN3Y2QndyS3pMdHJlSFFQXw?oc=5\" target=\"_blank\">Orban wyda\u0142 ostrze\u017cenie. \"B\u0119d\u0105 konsekwencje prawne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNa0dGQl9wdWFxY19jdkhHc0Y3dVhzUnNIY1hhUm9ieU55dHdKaG9zVmhXeDdmLUIwc0NfRExPRmFaUmRtLWJBZExacXZiTGV0NVUxYXl1cFFMQ2pTRHpNcXZGUUhybFJ1eE9nSHdDZmNheEFyQ0FCbVVqRTVlMFpwZmVWVkluSURPQ3RqVFpJYVdmR1ZRazhfYVdoWmRYc0lKeC11NUdTR0h1dFBleThuRGh5MDlkWHB3?oc=5\" target=\"_blank\">Viktor Orb\u00e1n ostrzega przed udzia\u0142em w paradzie r\u00f3wno\u015bci. Premier W\u0119gier Grozi konsekwencjami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNUGRYTnE4WWVabVhFZUtsSWkybDFkWldpZmQxYkVCSE9",
        "id": 3036104,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOVGpKcXhEb0VUY3l4eDhURFJZSXZYMS1GU0JRZzJ2OFdmaER3elJ6NThOUlVOcWpfYjZGUW1nUVU0Szk5VXRWemphTGFMOW5KYVNjNzcwa0JuNkVBYnRIU2szYXQ0cTc2cVJJMGhiTC00NDhIZGZZaXowQjFiN3Z1bzNuYXVqaWJDRzBCdm9EQkVWYzQtN3Y2QndyS3pMdHJlSFFQXw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orban wyda\u0142 ostrze\u017cenie. \"B\u0119d\u0105 konsekwencje prawne\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T13:10:08.725802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T09:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPdXdRYVFmRWpBWEVVb0pQM0xXYjhyR1pEaEF2QW8zVUJ0R1hNRDZkMllBQWtrVW8yOWFqTS1zZzNiSlBuemRwYmdmREQ4UXRac2FUR245UkpaUW1Sc21fcmh6NU1tdnZGWHl4cndwalFwMWN1bnhPMkc1TnI1TDVBeWlKcTJsTEJ0amFBaC1zS0M4LXNxOTBSV1JPMF80X2JCTl93N29FVFVKUWV1TzFkejc2ekgxdXVXcGI2Y2VCTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Xiaomi Smart Band 10 - premiera nowej opaski z mocn\u0105 bateri\u0105 i wieloma funkcjami monitorowania zdrowia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiZkFVX3lxTE5CSVJJbTg4R3lZalgxVElVYUZBUUFNRmpqYWhDY2szWHY1emdETWI4dmxIVnlDbGtibFZ5c3NwWDNJZWE1Tmhxem9GWk5pVl9jRkdvY0tOVjJHeEk0bTUtWlVhMXFmdw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa sportowa opaska ju\u017c w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GSMonline</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPZnhha2VmV003dS1VbFNjek5QNDRqc3YyWGdHMWI4UWVWSDBaX1FYSnV0anNhRVh6M1Q0S1Bmc01BZUNOYjlQVUk3c2h2YlBLQXdaZko4QXRJVmlNYTlORTVEVDJhLTRBQ",
        "id": 3033707,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPdXdRYVFmRWpBWEVVb0pQM0xXYjhyR1pEaEF2QW8zVUJ0R1hNRDZkMllBQWtrVW8yOWFqTS1zZzNiSlBuemRwYmdmREQ4UXRac2FUR245UkpaUW1Sc21fcmh6NU1tdnZGWHl4cndwalFwMWN1bnhPMkc1TnI1TDVBeWlKcTJsTEJ0amFBaC1zS0M4LXNxOTBSV1JPMF80X2JCTl93N29FVFVKUWV1TzFkejc2ekgxdXVXcGI2Y2VCTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xiaomi Smart Band 10 - premiera nowej opaski z mocn\u0105 bateri\u0105 i wieloma funkcjami monitorowania zdrowia - PurePC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T12:05:13.755452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T08:59:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNa0dGQl9wdWFxY19jdkhHc0Y3dVhzUnNIY1hhUm9ieU55dHdKaG9zVmhXeDdmLUIwc0NfRExPRmFaUmRtLWJBZExacXZiTGV0NVUxYXl1cFFMQ2pTRHpNcXZGUUhybFJ1eE9nSHdDZmNheEFyQ0FCbVVqRTVlMFpwZmVWVkluSURPQ3RqVFpJYVdmR1ZRazhfYVdoWmRYc0lKeC11NUdTR0h1dFBleThuRGh5MDlkWHB3?oc=5\" target=\"_blank\">Viktor Orb\u00e1n ostrzega przed udzia\u0142em w paradzie r\u00f3wno\u015bci. Premier W\u0119gier Grozi konsekwencjami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNUGRYTnE4WWVabVhFZUtsSWkybDFkWldpZmQxYkVCSE94SUJTZVU0dlg3X1VRSTc4OVdpNDBBOU5oSE96Tm5reGcyczRjUTZMSmFIY1BMTXpveVRDY0hFeVBOV0huM3Q5REN4VV9XRUUxS1BWanBwR1hsUVZDcS1PRkpPU2ZwUXBkQzZEczdEQmI4UTBMNkdtWHp3cmp5NTFaUFcwTUZrcXFiRGVWN29JOEEzMnpzTllQWHc?oc=5\" target=\"_blank\">Viktor Orban idzie na wielkie zwarcie w centrum Budapesztu. \"To niew\u0105tpliwie historyczne wydarzenie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https:/",
        "id": 3033212,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNa0dGQl9wdWFxY19jdkhHc0Y3dVhzUnNIY1hhUm9ieU55dHdKaG9zVmhXeDdmLUIwc0NfRExPRmFaUmRtLWJBZExacXZiTGV0NVUxYXl1cFFMQ2pTRHpNcXZGUUhybFJ1eE9nSHdDZmNheEFyQ0FCbVVqRTVlMFpwZmVWVkluSURPQ3RqVFpJYVdmR1ZRazhfYVdoWmRYc0lKeC11NUdTR0h1dFBleThuRGh5MDlkWHB3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Viktor Orb\u00e1n ostrzega przed udzia\u0142em w paradzie r\u00f3wno\u015bci. Premier W\u0119gier Grozi konsekwencjami - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T19:40:08.901135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T08:55:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNQWFVWXBjVDdRNExyVnI5NURLYW84QXRyZHZwZEN2YlowTkZnNWw5SDZlVlhiR2FMX2plX3RTX0FCcUs0ZU5ETFdzSzdiaFh2cnN1Z3NXa29aUzdKeHB3SXR3TkNmeFdSRHBsLTlqeFUwNGZRWjdTNnRQdW8zQktZdkRPYTNPUDVETzh4VmpqamFoZVZOS01CeF84ck1EbE1od1dLaUQ4Z1gxY015QWxGaQ?oc=5\" target=\"_blank\">10 tysi\u0119cy dolar\u00f3w zaliczki i tysi\u0105c dni\u00f3wki. Sk\u0105d tajemnicza organizacja humanitarna, jedyna wpuszczona do Gazy, ma na to pieni\u0105dze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxObzhoekFrX0tNWXJpelh1UXFrVHVUWWJPMnhvOGVaZjBacXlRNmp4OWZQU3U0RzJpYjY2Z3RZdlBUeUtndlgxX3BuU1c3MjBjZEdzOXNpM3owbGl2VEZlSnVNOEFacTJSU1pNNE9ZMjVPQjhKTnVuVmg5aDExVTVlTWxiekFiWTdQcXFLdFh2aVBYdXJjWlY2djRHLXFSRW03aEtBeUQxLThOT0dYcV81N3FKYllLZ2UwTWJr?oc=5\" target=\"_blank\">Izraelscy \u017co\u0142nierze mieli rozkaz strzela\u0107 do cywil\u00f3w w Strefie Gazy. \"To s\u0105 pola \u015bmierci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li>",
        "id": 3037117,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNQWFVWXBjVDdRNExyVnI5NURLYW84QXRyZHZwZEN2YlowTkZnNWw5SDZlVlhiR2FMX2plX3RTX0FCcUs0ZU5ETFdzSzdiaFh2cnN1Z3NXa29aUzdKeHB3SXR3TkNmeFdSRHBsLTlqeFUwNGZRWjdTNnRQdW8zQktZdkRPYTNPUDVETzh4VmpqamFoZVZOS01CeF84ck1EbE1od1dLaUQ4Z1gxY015QWxGaQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "10 tysi\u0119cy dolar\u00f3w zaliczki i tysi\u0105c dni\u00f3wki. Sk\u0105d tajemnicza organizacja humanitarna, jedyna wpuszczona do Gazy, ma na to pieni\u0105dze - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T12:05:15.333349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T08:51:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNTTFOM0NadjQzbEhJYkx3MXhvaWlrQVl4MDdleU1fYzRLTE9tbUs0M0c3cHdCd3VQa1o0bTRwS1VOT1ZzNE1xeUxvdXhudm4zekNtcTdpM205VzJPMTE0WE5ERmNCTFVHNm1XeGMzZzBMdXh5WGxsY1lGNnVYdnlST1VCYWFDRnJLVVFpbUNHZHlOcnR0MnZ5aXBzSVZxWXVmWTNNaG9uSHNwamdqWGc?oc=5\" target=\"_blank\">Quebonafide bezlito\u015bnie podsumowa\u0142 Szroeder? Fani w\u015bciekli. \"Zostaw Natali\u0119 w spokoju\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNXzE4QU9sYW1FeHlCWlVSNlZnby1DVlFMb0VnWC1SdzRSQXYzdVZyd0U0dEtCdmU4VVJkeEtBS0NjZ1JVSF9aX1NfYWk5WUtmSGVJbmREQTJOclhJcHNTbUNBZHM3V2JZMVJQWG5WOFdBSWdmUl95TjJad09mZHhiclQ0RndMbENYekhsd3ZTY0ZpTjAxUEJHTkVJVFhXSTZWT3VReU5aZkJkRnpyZkpoVmZMRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Quebonafide w nowym utworze uderzy\u0142 w Natali\u0119 Szroeder? Fani nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOMFNVSUEydzJ1YUhfYzg",
        "id": 3033218,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNTTFOM0NadjQzbEhJYkx3MXhvaWlrQVl4MDdleU1fYzRLTE9tbUs0M0c3cHdCd3VQa1o0bTRwS1VOT1ZzNE1xeUxvdXhudm4zekNtcTdpM205VzJPMTE0WE5ERmNCTFVHNm1XeGMzZzBMdXh5WGxsY1lGNnVYdnlST1VCYWFDRnJLVVFpbUNHZHlOcnR0MnZ5aXBzSVZxWXVmWTNNaG9uSHNwamdqWGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quebonafide bezlito\u015bnie podsumowa\u0142 Szroeder? Fani w\u015bciekli. \"Zostaw Natali\u0119 w spokoju\" - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T11:00:12.344885+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T08:45:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNaHJyc2FCVFhpV01mTjlrSmUwVlNnZzRiNTFvS1BjMWxVMURKSjJPQXIzZXFtcGVwcjRUdXFWRjdWdHhYQlZDdnp3MG5CajJBQ1JHdzRIajNXN3Bvb2VNd25jbDYwM0s5MENoRW9may1pWUVWZ1I4Ykd3a0F2c2s0ekZyd2UwUE4xX1NqMUhrUkx3NlNmRnZmRWFFSkNHRVkwQ2lySF9PWmg5cU80LUlBZUJBN3ZONlVSUFpTXw?oc=5\" target=\"_blank\">Populacja S-400 zmniejszona na Krymie. Zn\u00f3w przez drony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxObmZhelNfSjdoTDFjWGd2dld2akxUb0hsSGlWbWthNFIzaFc2bXV2cXF6UVBtdnRvS1Q0OU51MXpaWnIxWXdmV0F5Q25MNGhBLXN6QWpQb3RncjlueFlrNENMeHhmdTQ5VXZwUXAtZWxkaWdJR19hQzVjTUIwUEY4QjNxY2ZIYldPNlBhdVM4MjFENmZxX0tHOVloTy1MMjI1UE5JVDJPSVJ6MWRZSWc?oc=5\" target=\"_blank\">Chi\u0144ski dziennikarz ranny w ukrai\u0144skim ataku. Kreml zwraca si\u0119 do ONZ</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQaTk5bTk0QVBKSTQtR0pBZUMzTjB3azBtR0tOe",
        "id": 3032818,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNaHJyc2FCVFhpV01mTjlrSmUwVlNnZzRiNTFvS1BjMWxVMURKSjJPQXIzZXFtcGVwcjRUdXFWRjdWdHhYQlZDdnp3MG5CajJBQ1JHdzRIajNXN3Bvb2VNd25jbDYwM0s5MENoRW9may1pWUVWZ1I4Ykd3a0F2c2s0ekZyd2UwUE4xX1NqMUhrUkx3NlNmRnZmRWFFSkNHRVkwQ2lySF9PWmg5cU80LUlBZUJBN3ZONlVSUFpTXw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Populacja S-400 zmniejszona na Krymie. Zn\u00f3w przez drony - Defence24.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T11:00:12.105788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T08:36:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQZlE3Vm9aOWRRSk5sX0Z5RWIteE9qZndfZUxLNmVwSzZXOVFITDM5T0FUR05Id2twTVAwR1JPNTAycTA4a3RsNEJfZUlYNWh5eTBZMnpuRnJDMUM4Y3c2dmQtM0hKQ09hUlhkNVFCQXBSRnoxd0xHQTlmaGNxaGhkd0drTDg0OTR3NnItdG5iVF9RYVJFY1Nyd0JyUEdtOVhYUWNkZ090bUpUMEU5bkZJTGdKUzVKZXUyVkdPVFZyQVZjRThJUWtmVTE3dU1wMmlk?oc=5\" target=\"_blank\">Dzi\u015b Uroczysto\u015b\u0107 Naj\u015bwi\u0119tszego Serca Pana Jezusa. Historia, obietnice i znaczenie dla wiernych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPbEVfZTF2MU1RT2JPVXk1WTdMTG5PbEFIa1hEMWk2NjdSM21zWHFUUkp1T3lZbUJ0c19oNnNZSVpYbU9vbFA3ajUtMVpLNmdLVlB0TjZoVkZZTGlZU3RrazU3NnN3MWVtOXkwMDJLMmRfU194eXhjYmlwV2daQnJQYUVpYXhGVE1qbWVkRGNfMWt2OHZWcGVJaFRNMkhfNGt0akZHbVhqdElaamtTc2c?oc=5\" target=\"_blank\">Na Podlasiu odnowi\u0142 si\u0119 kult Naj\u015bwi\u0119tszego Serca Jezusa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Vatican News</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 3032817,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQZlE3Vm9aOWRRSk5sX0Z5RWIteE9qZndfZUxLNmVwSzZXOVFITDM5T0FUR05Id2twTVAwR1JPNTAycTA4a3RsNEJfZUlYNWh5eTBZMnpuRnJDMUM4Y3c2dmQtM0hKQ09hUlhkNVFCQXBSRnoxd0xHQTlmaGNxaGhkd0drTDg0OTR3NnItdG5iVF9RYVJFY1Nyd0JyUEdtOVhYUWNkZ090bUpUMEU5bkZJTGdKUzVKZXUyVkdPVFZyQVZjRThJUWtmVTE3dU1wMmlk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b Uroczysto\u015b\u0107 Naj\u015bwi\u0119tszego Serca Pana Jezusa. Historia, obietnice i znaczenie dla wiernych - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T15:20:06.817893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T08:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPdlpIdC1SVHVwd0tvcjVkN203R2ZrNVhaU2twcVBkQmRFRW9hZXVHQzN2ZXpSNWtFQkV2ZDQ1Y21EbWtUbnRNUDFoMkxYcFY3RTRsTEtxeHNRZHV6bjRPRE9ScDZ0cWFEdGhScm9lTnlLb0Y3Q05XalBMZWtNb2I0bG54ME1aZFZaX0g1Uk1KcklvdE1nMHdySXpXcHkwVGRVTk5hU01kN21MWHlSY1Y1aWZPQzRDeFJOUWpXQkVrd2Z1b25HRVE?oc=5\" target=\"_blank\">Frekwencyjna klapa manifestacji Kijowskiego. S\u0105 w\u015bciekli na Giertycha i polityk\u00f3w KO [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezale\u017cna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNMnRKZXVjYzRfV0loS3BCRnc1anZ6Zi00cEllVnRTTFNRMTVIdlBScGZlTGZvNmhXY2JTWnc2LXA2SVBvZGFRd19QZUhWUTFuRTdSbjROT0pnSC1vdUUzQUQ0aWV5eWhKT3M2eTQzM0lzb1k4NDNnQ0JGaEl4ZVlYRnZqTzBkNjZmdGhLRVBycHBheVpmeDZ4MjJZd2RZRG9sd19kTjB3Z1lOM1F6QWtMekt5MW5RTFE0elNMRzJZLUlUZWM?oc=5\" target=\"_blank\">Krzyki i awantura przed S\u0105dem Najwy\u017cszym. \"Nie jestem uczestnikiem zgromadzenia!\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font>",
        "id": 3034836,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPdlpIdC1SVHVwd0tvcjVkN203R2ZrNVhaU2twcVBkQmRFRW9hZXVHQzN2ZXpSNWtFQkV2ZDQ1Y21EbWtUbnRNUDFoMkxYcFY3RTRsTEtxeHNRZHV6bjRPRE9ScDZ0cWFEdGhScm9lTnlLb0Y3Q05XalBMZWtNb2I0bG54ME1aZFZaX0g1Uk1KcklvdE1nMHdySXpXcHkwVGRVTk5hU01kN21MWHlSY1Y1aWZPQzRDeFJOUWpXQkVrd2Z1b25HRVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frekwencyjna klapa manifestacji Kijowskiego. S\u0105 w\u015bciekli na Giertycha i polityk\u00f3w KO [WIDEO] - Niezale\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T11:00:13.867155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T08:15:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOcTBpZUk2blN2ekFVV3J6d18yaVFKX05DZVBGR2drOG4zNUNXS2Z1enJvNkYtYW81VFo2NWpkS3F6cmJ3N3RRVGRScGdjWVFGVll5SmRYd1pTTzhab1V6OFR1RkJTTUwyWm9RamF5cE1lQTN6MzFfRGp4N3l2dHcwaHR2Ykp2WFNPcE9jUmpGeTU2WVotelFsRXQ5Vi1qUDhlNEt2ZnV2TVluQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Quebonafide uderza w Natali\u0119 Szroeder? Fani oburzeni s\u0142owami jego piosenki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNV3E0bHhPNmVmbTZWNkRscVk4SEVfQkg3Q2ZpaVhJdV9NRDA3SUZaeUV3Q19WNW8za3lkcF9ZMWZZODZmM0IxNjN1Sy1NcWd6Vnd2TXdwcHpESk1Kd1VUUDgyamtKN3EwdXhKQmNYdUZMVG0tbU5mOFE1aHZvVzAwRUFjbXJ1X0ltRzV5Zmpkd1hnZG1CV0FJcU16ck44cnRpODd1Y3V4ZjdQSld4XzdVaTBCRFZuQ1k3a0g5OXNTU09fc0lqSkk2X3NQUzdMUzQ?oc=5\" target=\"_blank\">Quebonafide mia\u0142 upokorzy\u0107 Natali\u0119 Szroeder. Fani piosenkarki s\u0105 w\u015bciekli: \"ZOSTAW j\u0105 w spokoju\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Jastrz\u0105b Post</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 3032824,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOcTBpZUk2blN2ekFVV3J6d18yaVFKX05DZVBGR2drOG4zNUNXS2Z1enJvNkYtYW81VFo2NWpkS3F6cmJ3N3RRVGRScGdjWVFGVll5SmRYd1pTTzhab1V6OFR1RkJTTUwyWm9RamF5cE1lQTN6MzFfRGp4N3l2dHcwaHR2Ykp2WFNPcE9jUmpGeTU2WVotelFsRXQ5Vi1qUDhlNEt2ZnV2TVluQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quebonafide uderza w Natali\u0119 Szroeder? Fani oburzeni s\u0142owami jego piosenki - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T09:55:08.151765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T08:14:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNQ0ZvaUJzdjhjWGpqcy10QmVwUzVudVNVelF4b1dfbmxRbTl3TWw4ZFk1UGJfVU53REo2RDljeDRTaEtIODNSbXpqdTA4U0RhcUpDYkgxSWlndVhZYzdheno2V3Y2Y0pYb00wdHZlMHVCcHdJNXZZNzhSN3FsOC1MQUpZb1hOOUQ2d3pBajFFc0l0bnhYOWJjakpUTG4tOWhLZ1duYUhaMjZJb2hSZUtjWUZweXFseG8?oc=5\" target=\"_blank\">Koncert Quebonafide nie bez problem\u00f3w. Fani nie kryli rozgoryczenia: \"Pora\u017cka\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Jastrz\u0105b Post</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNbEVTOVFvM1NGb1NlMi1EWDNDX1padUhfcHprbUFFSUw3LUVxN0R5UDJGeFFXZ1o2UXZqRWVsRGttQ3RVQThJeDRWWGgzblVrVHBKMEd5X1Vmakc5TVRCdk9vanpYTzZSdUxqT3dzNGdOME4yenlLc2xCczhSVERiV3ZISUk3ZFRIU3IzVjlHQkxIaHZlMUpBOHBMMWhwWE10WUVKd1dpZG9PNlU?oc=5\" target=\"_blank\">Koncert na Narodowym, przejazd rowerzyst\u00f3w. Zmiany w ruchu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQbDlHTlBrdHZ2dDBsZGxkRkdxYVBpWWg5Z2ppVkxRZHp",
        "id": 3032339,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNQ0ZvaUJzdjhjWGpqcy10QmVwUzVudVNVelF4b1dfbmxRbTl3TWw4ZFk1UGJfVU53REo2RDljeDRTaEtIODNSbXpqdTA4U0RhcUpDYkgxSWlndVhZYzdheno2V3Y2Y0pYb00wdHZlMHVCcHdJNXZZNzhSN3FsOC1MQUpZb1hOOUQ2d3pBajFFc0l0bnhYOWJjakpUTG4tOWhLZ1duYUhaMjZJb2hSZUtjWUZweXFseG8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koncert Quebonafide nie bez problem\u00f3w. Fani nie kryli rozgoryczenia: \"Pora\u017cka\" - Jastrz\u0105b Post",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T11:00:12.764250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T08:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQVlgzRWc4V1ZvamJ4Z3c0cmVSaXJDWjBwTkhVcFhfTkFtTmVlZmNGRGYwdThmcUlTeVo0S1VtNDlfaXdGWWhlaWVMY2N3VmtIblJqT2JybGVKcnZackpXSk9SSmdLM3RVS3lpdHNoSGExLTFYamcycDdtUjVyQ2h2NVBObkFIVExHX0gwcXhUMG1TbFU1Zkg4eWNtNkJtMzBuYmpOVzdKWC0wYUEzNjVUeDhDRDVlS3l1R21Uc0lHaw?oc=5\" target=\"_blank\">Cyfrowy \"guzik\" Donalda Trumpa. Jednym dekretem wy\u0142\u0105czy\u0142 poczt\u0119 e-mail</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNOFl5b29pQWhXV0NHZmpYOUE0X2hhS2xZejJiUGtLMnE1UUNiOEVTdnQtN2lQZnltbGVUYlh1bVppRkRiYmgzLVNQNm9pQUl6eUp1Y0ZoX1lURFJqR0cyTjI1Y0dFOXZBaWJXdUpzXzNCS1VTNWZMd3lZU0FNdEI2a3ZRaDdTNzI1VXNEZzVmQkx3Uk5qdnB6OHUwZ2p6eThrUkFlQk1HQ3gtTWhnOG00?oc=5\" target=\"_blank\">Ameryka\u0144ska dominacja cyfrowa. \"Powr\u00f3t Trumpa budzi niepok\u00f3j w\u015br\u00f3d firm\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNb01HSG9RUV9HV1lE",
        "id": 3032820,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQVlgzRWc4V1ZvamJ4Z3c0cmVSaXJDWjBwTkhVcFhfTkFtTmVlZmNGRGYwdThmcUlTeVo0S1VtNDlfaXdGWWhlaWVMY2N3VmtIblJqT2JybGVKcnZackpXSk9SSmdLM3RVS3lpdHNoSGExLTFYamcycDdtUjVyQ2h2NVBObkFIVExHX0gwcXhUMG1TbFU1Zkg4eWNtNkJtMzBuYmpOVzdKWC0wYUEzNjVUeDhDRDVlS3l1R21Uc0lHaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyfrowy \"guzik\" Donalda Trumpa. Jednym dekretem wy\u0142\u0105czy\u0142 poczt\u0119 e-mail - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T09:55:07.470650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T08:08:32+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPTnVnUmxOWERyTDlKWDByVkZuTXYyT1lQal9NVHVXQVBmRjIxZHNXZER5UEpzdU5iaVFLZVhBM0lRMXhORFl1SHdaRnNBNjY0bFlsbU5Za0t5NFhBODlMNlRaZlFPMldxU1U0UFJKeXpESmViMHNkX2hNUkdkWm9xTDk2T3A0RnItYklCRENpZzR1azFSTzNCU1VDZVA4S203MjYybEJ0bklxV0I5am9zX19hTmFZM0t1WUJNNWgwVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polska firma ucieka od podatku liniowego. Boom na JDG czy optymalizacja?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>",
        "id": 3032336,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPTnVnUmxOWERyTDlKWDByVkZuTXYyT1lQal9NVHVXQVBmRjIxZHNXZER5UEpzdU5iaVFLZVhBM0lRMXhORFl1SHdaRnNBNjY0bFlsbU5Za0t5NFhBODlMNlRaZlFPMldxU1U0UFJKeXpESmViMHNkX2hNUkdkWm9xTDk2T3A0RnItYklCRENpZzR1azFSTzNCU1VDZVA4S203MjYybEJ0bklxV0I5am9zX19hTmFZM0t1WUJNNWgwVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska firma ucieka od podatku liniowego. Boom na JDG czy optymalizacja? - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T12:05:13.278628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T08:03:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNS2V6TGRNOXBEQS1zcjNnLU9Bc200Y3h6T2w5ZU8temRrQUEzVW5pN1lkbE43MzdGay1mdTZlalRrdjhwNWp2UThicXhHbDIyVHJ0dmNFSTNWaU1LbWQzZ2E1Y3doSUpGRWYtbHdfNGdCUy12Qzhua1RPVDdkOFVhdi1rT2tXY1VOeDMzWVVic1VVQnBma05jMktwdDg4Nko1SlVIaFNuS2x0MWRIaUczU3czSHVDTjlDcFNxd2lzRjl2MWM?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0105kiewicz i Polskie Babcie pod S\u0105dem Najwy\u017cszym. Sp\u00f3r o protesty wyborcze i liczenie g\u0142os\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Warszawa.Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQQmVUOHdxeDZVa0VYM3h5OF84akJoVGwxZVBIa0JsV2kxQWlkNmVZY1pibFBOM1VabkJQdk03Vy0ta3VEWk4yWXZxWFRHcFE5dnVPUGdYQUxPc2VRUU0wSnFjbUN6U2VuVUJTVEJyd3ZwVFBiaWxuRnY0c3d0X185SDMtOU52TVNWZFZuQi03emhVZ2JGN09CRUlraElxYkFkUm0tSXRLRU9vTUJZRzNOSHk0bG1wMklwT096Vg?oc=5\" target=\"_blank\">Emocje przed S\u0105dem Najwy\u017cszym, s\u0142ycha\u0107 krzyki. \"Wynocha na Bia\u0142oru\u015b\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=",
        "id": 3033210,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNS2V6TGRNOXBEQS1zcjNnLU9Bc200Y3h6T2w5ZU8temRrQUEzVW5pN1lkbE43MzdGay1mdTZlalRrdjhwNWp2UThicXhHbDIyVHJ0dmNFSTNWaU1LbWQzZ2E1Y3doSUpGRWYtbHdfNGdCUy12Qzhua1RPVDdkOFVhdi1rT2tXY1VOeDMzWVVic1VVQnBma05jMktwdDg4Nko1SlVIaFNuS2x0MWRIaUczU3czSHVDTjlDcFNxd2lzRjl2MWM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0105kiewicz i Polskie Babcie pod S\u0105dem Najwy\u017cszym. Sp\u00f3r o protesty wyborcze i liczenie g\u0142os\u00f3w - Warszawa.Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T12:05:12.562188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T08:00:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOQ2kteFRxQ3dPODdVZEljSDU0dXZfMEVSMVE0RldWTkNvNFVWUm80TEVEeUNHbDZ6QWYyQ2ZZMHJDUU0yU3lybHFfanF1SzhmY19aeGRzbGxFT3lHTXZtQkd2anNnT1lHbmJrd2F3UDIwanZiVUx6WXlQbURzV0hiT3ZWd3N0M1VWR21xTWU4OHQ3TXFuZXVQQVVBYnVka1lRSVJHdFlwYV81alEtYVE5VHYtVVQ?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105d Najwy\u017cszy analizuje protesty wyborcze. \"Incydentalne przypadki\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPMVhRRExXUTdnS1UzWFp6QklTUjQ0TmdsbGhrempMMld2SGNRQ0tqUXlKaTM2VndFaXJpZ0xRb3laUXlPeUhFaDlxN2F6ZExfSHUycV9XSEhIUUlpVTVnQzlxTnRqTi1fdDVKWDRkaUx5cHZzMFplZFp5dHhuUlU0UnV3V1FSeHFQc3NZNC1kT2dCZF9HMklhblh6dy1MbEpGdnYxTTJST2w0TDhBRFpNX0pB?oc=5\" target=\"_blank\">Gor\u0105co w S\u0105dzie Najwy\u017cszym. Zapad\u0142o wa\u017cne rozstrzygni\u0119cie [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPTVZzSXdDOGpQ",
        "id": 3033207,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOQ2kteFRxQ3dPODdVZEljSDU0dXZfMEVSMVE0RldWTkNvNFVWUm80TEVEeUNHbDZ6QWYyQ2ZZMHJDUU0yU3lybHFfanF1SzhmY19aeGRzbGxFT3lHTXZtQkd2anNnT1lHbmJrd2F3UDIwanZiVUx6WXlQbURzV0hiT3ZWd3N0M1VWR21xTWU4OHQ3TXFuZXVQQVVBYnVka1lRSVJHdFlwYV81alEtYVE5VHYtVVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy analizuje protesty wyborcze. \"Incydentalne przypadki\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T15:20:08.148317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T07:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPclgxY010Qlg5QkZaaG1qcFhRTVF3dUZTNXppbm40S2VzcjlPUVJPSWFhc2xQLWstOFd2NjNiNzloWGMtOUJGdW9GR0E1WkhDTFREYjI3VEx4RkxEMng5UndHbGtfX2YzcmtSYUtTQVNfdC1kb0psY2ViTXZnaTNfb3hMUk5JYWxMS2VKTjNyUFJCRlh2c0ZlMk4xWmFMVHJyS2lUS1VlbjZjRUlQaVpEOA?oc=5\" target=\"_blank\">Weekendowe zwie\u0144czenie \u015awi\u0119ta Wroc\u0142awia \u2013 wydarzenia, koncerty i komunikacja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wroclaw.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNbHNtZ0tTWHZ2LW0wOUdTaDh5MjZFVHBDQU5xYXVKRXBqN3VjS1FVeU1zU3N4dUlCVEE2US1GWkxQQm00Z0tnYk4wdGVTV096dTFMQjEtWUZ1S2lHVFRfMVFNb1c4a0QxZTZraXJMYkI1Wkw4WXRwTEpCVVV3ZU1kSXV3X2RVX0prLVNEREZDX2VRN2hYbTV5aXpNZFlSZmFnd2JVSGh3NVhsdGZDajhfOG5wc01YRFFKQTdwM2J3ME16T1hDNXhGc0NIYi1BOXM?oc=5\" target=\"_blank\">Dla ka\u017cdego co\u015b dobrego! Oto najciekawsze wydarzenia i imprezy w ten weekend we Wroc\u0142awiu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wroc\u0142awska</font></li><li><a href=\"https://news.google",
        "id": 3034841,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPclgxY010Qlg5QkZaaG1qcFhRTVF3dUZTNXppbm40S2VzcjlPUVJPSWFhc2xQLWstOFd2NjNiNzloWGMtOUJGdW9GR0E1WkhDTFREYjI3VEx4RkxEMng5UndHbGtfX2YzcmtSYUtTQVNfdC1kb0psY2ViTXZnaTNfb3hMUk5JYWxMS2VKTjNyUFJCRlh2c0ZlMk4xWmFMVHJyS2lUS1VlbjZjRUlQaVpEOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weekendowe zwie\u0144czenie \u015awi\u0119ta Wroc\u0142awia \u2013 wydarzenia, koncerty i komunikacja - wroclaw.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T12:05:16.025518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T07:34:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOLUIxUG1pS2NGRW5XcWhmNWNCNUkzVHpNelpmVTgydmpSSUtMa3VsVHFianZ1RG1tT3pobU9rODgzbFJ5MzFoa0RnQ3BWc0l5MEdxNjRjZWJLZEN4a3hYc0V4Y2UxUXM5a3RrRHhKc2lmNC04NTliUVF3Q2JPRHhlRU5ZOUozMWxucTRQRDJMNVhjQkdpbVZITg?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny Polak w klubie NBA. Umowa ju\u017c podpisana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNT1Q4ZnlrQVJ4MVZCUFF3SVRJU3F3UEEzay1Ed2ZOb2hkdjF4dHRxTUhPSVhOdkltM29ESWtySnhqdWlkVElrSUp4eUpZamRENkpWOWVIaTk2S0ExX1NUTUpfNzdOYjhkQjk3UVlqWlpWcC1Gc3NiYndxZjZ0LVJKa21KanFxU2FOUkYxakFpeGtmNGJ5NGc?oc=5\" target=\"_blank\">Sta\u0142o si\u0119. Kolejny Polak w NBA!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNaGxMUjc3eXh4WVFJbU02QlNQY21iSlFhYzJOOHZtX19XNWsxa3dWeWNYZG5KRkJMUTR3dzI2MUJCbnlld2Ftd0ZORGlNRV93N3NHMjd5TlJXMVpfUzZpaEtMdGhMLTRSQ1hBaVdRdGQ2bzVKelZGM1RSbms4WDM1QUhSV",
        "id": 3033221,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOLUIxUG1pS2NGRW5XcWhmNWNCNUkzVHpNelpmVTgydmpSSUtMa3VsVHFianZ1RG1tT3pobU9rODgzbFJ5MzFoa0RnQ3BWc0l5MEdxNjRjZWJLZEN4a3hYc0V4Y2UxUXM5a3RrRHhKc2lmNC04NTliUVF3Q2JPRHhlRU5ZOUozMWxucTRQRDJMNVhjQkdpbVZITg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny Polak w klubie NBA. Umowa ju\u017c podpisana - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:15:09.186160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T07:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOcUM4RVZQQW5jYW5oNVowMWU5TEw4RFV0aS1xRnJkUWxvUkVWeE5MZVdkb1hFZ2V6UVpiVzZHYmpoeGU1UHp5V21UTUl3cF9ka2dmbmpNMlMyd3dSQVFZeUt1NHBnNnU2ZkEwallZaEhUdGhTRmtydkpzOFBWWWh1cnE5Qy1fbm9tV0ZjT1UxOGJHRVFCTnYwZlpTazBYU01Xckw4NzlHU1J1ZGlfTFpDMVZTQUt0QWliUzI0ajJMMFV2aXF1eHdEcGdTX1FNUDRoWUlRYg?oc=5\" target=\"_blank\">Steam Summer Sale 2025 - przegl\u0105d letnich ofert na wyprzeda\u017cy organizowanej przez Valve. Cyberpunk 2077 wyj\u0105tkowo tanio</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxPaGZoSi0yaW1FaHlONXFOaFdJVDE1UEJoRlcyVTZ5ZkJqQW5UVFAyNW1TU2RlaEhzazdPb0RlSmNkNFNDZGhzSERIUFFOUEdKOWJqMGd5T2VjVTd4b1Y3QXR6ZGV4dlh6b1ZhTVo4QlU4akMwX29teERJbVpHVU4tMA?oc=5\" target=\"_blank\">Letnia wyprzeda\u017c Steam \u2013 wybra\u0142am najlepsze gry w cenie pizzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider\u2019s Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTE9JUUsyblFDdmRLR25DU",
        "id": 3034307,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOcUM4RVZQQW5jYW5oNVowMWU5TEw4RFV0aS1xRnJkUWxvUkVWeE5MZVdkb1hFZ2V6UVpiVzZHYmpoeGU1UHp5V21UTUl3cF9ka2dmbmpNMlMyd3dSQVFZeUt1NHBnNnU2ZkEwallZaEhUdGhTRmtydkpzOFBWWWh1cnE5Qy1fbm9tV0ZjT1UxOGJHRVFCTnYwZlpTazBYU01Xckw4NzlHU1J1ZGlfTFpDMVZTQUt0QWliUzI0ajJMMFV2aXF1eHdEcGdTX1FNUDRoWUlRYg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Steam Summer Sale 2025 - przegl\u0105d letnich ofert na wyprzeda\u017cy organizowanej przez Valve. Cyberpunk 2077 wyj\u0105tkowo tanio - PurePC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T11:00:11.661331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T07:29:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNNG9xOUdpcV8zaU9UaTJCR1RVWUs4aUxyUWtjaGFzajZwUVUyc3lUZ1ZvbFhLZUM1TklvZ1VYS0p5c1lVaTBhMXBYMEQ3dXFpX2pkaWlqUy1nR0tHN1BmaUwwajQzZ3JOS180bnRDcnlLUTBNckR0OHZQUWlQTUdORTQzYlZLUUdlVWlfa29NbjdZWDRMT1Nkd0Itb3pCUDJQWDRQS3FBS1VnbVEzRnhn?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na poligonie. Nie \u017cyje \u017co\u0142nierz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQUF9adFpiQ2VENU9DUE9NbnhTWTYtQUs3MzdzY0I4LVpXSFB0NnItNzRTTzNFTHQ4ZWFJVk1vWWNkenhlWVA2ckRhbmtVODVRSVRVWFo3d3E2VjRBWjJxOGNTekh5VTYtQ2tpUVJEZlhuUy1BbHJQdDh3NXVHN18wd2UwQVZPZDVXM0tmSEs0R1BlVElvOFczX1BHWUg1MTUyMHhCVEh5SjhkUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek na terenie jednostki wojskowej. Nie \u017cyje \u017co\u0142nierz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPNmh2VlZOOWk4dVloS1R0ZGJFcGNmTUw0TVNSVGp1UVh6Q0g1SlRPemRyT2h0MU",
        "id": 3032815,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNNG9xOUdpcV8zaU9UaTJCR1RVWUs4aUxyUWtjaGFzajZwUVUyc3lUZ1ZvbFhLZUM1TklvZ1VYS0p5c1lVaTBhMXBYMEQ3dXFpX2pkaWlqUy1nR0tHN1BmaUwwajQzZ3JOS180bnRDcnlLUTBNckR0OHZQUWlQTUdORTQzYlZLUUdlVWlfa29NbjdZWDRMT1Nkd0Itb3pCUDJQWDRQS3FBS1VnbVEzRnhn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na poligonie. Nie \u017cyje \u017co\u0142nierz - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T08:50:07.065122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T07:27:03+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNdlZWejEyM1FaODdpZEtJNzFRSndOdjdiNFE4UXlzeVA0b29LeFVLN0wtZlh2U2s0NGIxazNxRjhWTFlkaVlQRjlVdkdpUU9yQXMyOFFERmtVVXRKNGNOdGdKTFdGOWVJMVZsd3F4VEZqVnpMRThuWWRsQ01SVWhFRHluazlXekpPSnFOODBHNm9saEdOOUNrWVh2ZmhxOEk?oc=5\" target=\"_blank\">\"To jaka\u015b kpina\". Decyzja prokuratury ws. Magdaleny \u017buk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font>",
        "id": 3032014,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNdlZWejEyM1FaODdpZEtJNzFRSndOdjdiNFE4UXlzeVA0b29LeFVLN0wtZlh2U2s0NGIxazNxRjhWTFlkaVlQRjlVdkdpUU9yQXMyOFFERmtVVXRKNGNOdGdKTFdGOWVJMVZsd3F4VEZqVnpMRThuWWRsQ01SVWhFRHluazlXekpPSnFOODBHNm9saEdOOUNrWVh2ZmhxOEk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To jaka\u015b kpina\". Decyzja prokuratury ws. Magdaleny \u017buk - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T11:00:11.889415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T07:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQaDZEb3IzRW9VOFJ2SW9oelducmNiTEJPaDQwdnR0Y1l2djBrM0xuTmtNc0o1ems0Z1ljMnVnVExPZTE4c2lOYzFHU0hjYnJyeTBMUERyM1dfd3pKYXFZVC00aDZYWExFSDNZdzVKMEJtZ0I5OUF2cHlZNUVNSDFLMG1KYWkybTNWQ0JtNkF4MHRXOXfSAY8BQVVfeXFMTWMzM1dUc0xNaUVQNm9DWjFxQnFVZm00bDBJRWVYRkh2VzBTd3NoNjZaamI2TENqRlFIajhvLXItcU40emNPX3VRcF9aaTRvdnlBM3J3aExBcGtjeXBEaVRGNUpZV2JFc0tUaVU1dG40YUtFQzhiaE0zYnZMa09oY0U5em9NZnZEMDFuYVg1QUE?oc=5\" target=\"_blank\">Myrcha chwali Giertycha. Chodzi o protesty wyborcze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxObEllMTQzSVpyWEc3c081QjV1ODVGX2VCNjlwSkluYm5uN0ltWE5Kd0doMjdwZlprcW9QakZLSnRpNjNzV0NKZ2VBblVlM01Ubk51RFhfU0lMUldINHJBQzk5ckJZWUVVQTJtai11OU1VQ3lPSjJnQUlvTlNDY3I3ZDBOUUIxVldFWjE1aHNZSXZLb2R3NTRUbTF2eXZoOHg3eTZRSWU5bnRHOEdPZnRWYUY3ck1QNHJjNWdKcXh3WElON2t6QzBtVFptRkRnZw?oc=5\" target=\"_blank\">Roman Giertych m\u00f3wi kto przej\u0105\u0142 komisje wyborcze. \"Mog\u0119 to",
        "id": 3032816,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQaDZEb3IzRW9VOFJ2SW9oelducmNiTEJPaDQwdnR0Y1l2djBrM0xuTmtNc0o1ems0Z1ljMnVnVExPZTE4c2lOYzFHU0hjYnJyeTBMUERyM1dfd3pKYXFZVC00aDZYWExFSDNZdzVKMEJtZ0I5OUF2cHlZNUVNSDFLMG1KYWkybTNWQ0JtNkF4MHRXOXfSAY8BQVVfeXFMTWMzM1dUc0xNaUVQNm9DWjFxQnFVZm00bDBJRWVYRkh2VzBTd3NoNjZaamI2TENqRlFIajhvLXItcU40emNPX3VRcF9aaTRvdnlBM3J3aExBcGtjeXBEaVRGNUpZV2JFc0tUaVU1dG40YUtFQzhiaE0zYnZMa09oY0U5em9NZnZEMDFuYVg1QUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Myrcha chwali Giertycha. Chodzi o protesty wyborcze - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T08:50:08.821209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T07:12:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQdElGZzJVM0s2RFdvZ3FoYTNISlBydE55MHhQdXBqdDloU1FkcE12azQwNjg4Y0JKTU54dXhxZUVtX2twZU5Bejk4bWZINkdiT2ZwWTlYTHA3ay1xNXQxdkxkZUFmRmJSTDVELW9aTURiaFRRcF90enJibzNiTWd4VFh2aHlFSXUwcGo3anJpUHVXZVRlaEs0VG9naDk1QXR4M1J4V2tNbzNKZmZWdU9Z?oc=5\" target=\"_blank\">Chajzer pozna\u0142 personalia z\u0142odzieja. Z\u0142o\u017cy\u0142 mu niecodzienn\u0105 ofert\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQckREQVlpM3VyTGE3V2EzZzd2Sm9HRHBBeEJyVjhZaGpwcDdacTRleFZvZi1UVkVtOUtaMVpxMVJjNUJrd3Q0RkhfQ0duVmw0RnFBWHc0SFlQYjJ6bzZMeG5KVS16RnBiSkJiMktNOHNUVnJqaUl3b3p4WmZqVEZYajAxVUxuQkR5OGc2bmNLRGRHeG8yNDlXQnBJeEF3ZzI3cmJqd0ttTkZJWlU?oc=5\" target=\"_blank\">Filip Chajzer m\u00f3wi, \u017ce okradli mu kebaba. \"Z\u0142odzieju, ODDAJ PIENI\u0104DZE\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Jastrz\u0105b Post</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxObHc1aVA1Yi1mUXZiSFZjaEowbXV5VFpMYjFsOU5uSjJqQ1ZvRWh",
        "id": 3032020,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQdElGZzJVM0s2RFdvZ3FoYTNISlBydE55MHhQdXBqdDloU1FkcE12azQwNjg4Y0JKTU54dXhxZUVtX2twZU5Bejk4bWZINkdiT2ZwWTlYTHA3ay1xNXQxdkxkZUFmRmJSTDVELW9aTURiaFRRcF90enJibzNiTWd4VFh2aHlFSXUwcGo3anJpUHVXZVRlaEs0VG9naDk1QXR4M1J4V2tNbzNKZmZWdU9Z?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chajzer pozna\u0142 personalia z\u0142odzieja. Z\u0142o\u017cy\u0142 mu niecodzienn\u0105 ofert\u0119 - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T09:55:07.707784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T07:11:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQZjNzSFVBWEJvLTVHeUFfcFRuclE1M0dOS1g1MFFlLUxyS1p4MnBJWHY4LVgyYmNzcXJrek16clFLQTNwWEJTaDFVazYyM3JUTXQ5RnJrTzh1VzJ3T0NQVFcwanJoc3otMlJzLVZaSlRsOXpoeEdEWFIzRGRxN000aERvYllPQmRndk1zTWNhcEZNaEpqcWlZd2U0ZGNELVRMT1BiQlo5azVZNFF6STBzVXA4eEVzWlduZEl0NVVYMEV2ZHdsNDBDVg?oc=5\" target=\"_blank\">Dying Light Retouched wygl\u0105da \u201ejak remake\u201d? Por\u00f3wnanie pokazuje r\u00f3\u017cnice, a gracze chwal\u0105 Techland</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOalgybU1IOGU3WEN4V1pnWk4xM2gxSXFtRUJNMXNzMk5jQkJwSTMybjVnLUJEdExVOHowOHJ0WTQ4eE1ERF93Y3M1LWdUejN2S2hxS0IzUnpIVGlkMl9qSTIwWVJsYjlsT0k2TWNwZzBxV2tuN29Fdzc4WlBqczBFSy1TVkMzQ1haNzRlLVdNc204RzV3VDdzdW51YzJ4Q0VCMUFCdGlrbHpUVWZwbHppS2xsREZrMTJLa1E?oc=5\" target=\"_blank\">Summer of Dying Light \u2013 wielkie aktualizacje obu cz\u0119\u015bci Dying Light</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">INTERIA.PL Gry</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 3032337,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQZjNzSFVBWEJvLTVHeUFfcFRuclE1M0dOS1g1MFFlLUxyS1p4MnBJWHY4LVgyYmNzcXJrek16clFLQTNwWEJTaDFVazYyM3JUTXQ5RnJrTzh1VzJ3T0NQVFcwanJoc3otMlJzLVZaSlRsOXpoeEdEWFIzRGRxN000aERvYllPQmRndk1zTWNhcEZNaEpqcWlZd2U0ZGNELVRMT1BiQlo5azVZNFF6STBzVXA4eEVzWlduZEl0NVVYMEV2ZHdsNDBDVg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dying Light Retouched wygl\u0105da \u201ejak remake\u201d? Por\u00f3wnanie pokazuje r\u00f3\u017cnice, a gracze chwal\u0105 Techland - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T16:25:09.614281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T07:10:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPOFV5M0wtY0Nja3lFZ1N6RW54aXFzYlo2RWdiSGdxWXhPQXlPbkxadXdRS0ExRTFxUklTOEk1Qk9kNy0xbi1pVkw0NFZYOXpQeEZobFoxTC1fRVoyTnd1X3I1NkVpY2xLQTFrY3FsZ1Nxdm01Q0FQekc3dTZSMEpRQjV4OG9FWUFfSmN3aGxhZDNDM2VwcU5ma1dRc00yVjg?oc=5\" target=\"_blank\">Bronis\u0142aw Komorowski jest pewny. Tak zachowa si\u0119 marsza\u0142ek Ho\u0142ownia w sprawie Karola Nawrockiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNNkw3ZmRHdzZlVGZvWHp0dkJWRXZSa19LejF3dllnZlhZU1N2RFk4TnFKQVNIRlIzQmQxWFN3eDRXVk9VZElLQnZrR21aNjcxN3BFMVc2MFk4NmtrMzV5U1B4Mmg1NDRqWUpIVW85TW9UUGF5THRKTkVVc09ZREJYODd2ZDdsQ1B3Ymw0dUtSYXBESkxIM0JsWmJkUk9wX0FPek8yX1doQ1hhR0lzN25VWnQ0MnR5VVU?oc=5\" target=\"_blank\">Ro\u015bnie presja na Szymona Ho\u0142owni\u0119. Chodzi o zaprzysi\u0119\u017cenie Karola Nawrockiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQNF92QVFsYjlrMHVTS2VsS",
        "id": 3035502,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPOFV5M0wtY0Nja3lFZ1N6RW54aXFzYlo2RWdiSGdxWXhPQXlPbkxadXdRS0ExRTFxUklTOEk1Qk9kNy0xbi1pVkw0NFZYOXpQeEZobFoxTC1fRVoyTnd1X3I1NkVpY2xLQTFrY3FsZ1Nxdm01Q0FQekc3dTZSMEpRQjV4OG9FWUFfSmN3aGxhZDNDM2VwcU5ma1dRc00yVjg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bronis\u0142aw Komorowski jest pewny. Tak zachowa si\u0119 marsza\u0142ek Ho\u0142ownia w sprawie Karola Nawrockiego - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T12:05:14.328554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T07:04:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOZjlEanhqaWhpN1h3bi1IdGNhNHJFLXlRV3NlMGZsOG9nZVAyNDVKdE8yVlNaMkkzYjFqSUhpMmthS1FBMkJyaUFzTFYzRHZyYVl5b1lvM1RmM3Y1dlZKSjB1SWphQmZuQ3o3em45OEUyQXNNY0dTSTdxSGJPLU5OOFRnMUx0TXliUVdEeGotbHM?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejna du\u017ca sie\u0107 testuje butelkomaty [LISTA SKLEP\u00d3W]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPbk4tdWRkT3c2UzF5T0FPS0ZreW5OMjFhWWMzYUU5Xzd1ZEhLTDVUalNpeTZ4bEkzTzVmVV84X1hWTk92ejBLLW1QRkJBQmRjb21IX0E3UDdQd2JsUERtVmZhVXJfSE5ORWdiVE9zUl9vNl83dklEeFRfNVB6RmF3Wk1oaHdCc0JhRzB3bjhyd2FQbGl1TE9kamRMZTBYanh1cW0yRUpZU2pqam1QdV9mdWZQd2hfb2JTTDlWZ3c1OWs?oc=5\" target=\"_blank\">Carrefour przed wielk\u0105 zmian\u0105. Klienci ju\u017c oddaj\u0105 butelki (WIDEO)</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal spo\u017cywczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPdGRiZUhyZ01aQnlTWEZBQnZUblZodHdGb3BndkNqb2NfVVpUVkxWenpzQm95LUUt",
        "id": 3033214,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOZjlEanhqaWhpN1h3bi1IdGNhNHJFLXlRV3NlMGZsOG9nZVAyNDVKdE8yVlNaMkkzYjFqSUhpMmthS1FBMkJyaUFzTFYzRHZyYVl5b1lvM1RmM3Y1dlZKSjB1SWphQmZuQ3o3em45OEUyQXNNY0dTSTdxSGJPLU5OOFRnMUx0TXliUVdEeGotbHM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna du\u017ca sie\u0107 testuje butelkomaty [LISTA SKLEP\u00d3W] - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T11:00:14.167626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T07:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQZU92cmxwOWNTb2JvQkNlV0RjM2w4Q3dObEE1M2NETk9NdHBoSEEwYTNIQ0hSV3RDQmVpZkJSM2ZOdGlkclRoTlpoX2dCbWVDRElQaXFfdkw1a09lT2V3SlEzMWtqMnBvb1NMUmpEMFhBX0x5aVZiVTFJOVNtaU5vOGdOSGE1YmJX?oc=5\" target=\"_blank\">Real pokona\u0142 Salzburg. Znamy wszystkie pary 1/8 KM\u015a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">weszlo.com</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQMHhINlVaWWdCdVdkaDlsYjBTMHd3LXNKNWxLcjJRLWtZRFFRdWhNeEh6R2NVY3dsb0xMOE44VnVTdVp5QlQzTHcwN21Kdm0xbnFIQ2hhTURSYi02TERKMG1neDZvTzZJNy1rTjVJVmFqVFIzR0ZnUDNyRXJOWGtQdm5oX0dJVEtDaU12MDkyX0o1dEtfdWtxeTV2UEZkNHpwQlNwdkE4QWVNTDFCcGxDUm53?oc=5\" target=\"_blank\">Real Madryt gromi w KM\u015a. Hity w 1/8 fina\u0142u! Oto wszystkie pary</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxPWW1zak1qMWxjTTNkOGxQTWlic0N6Q1JRRFlaOHV3T2QyeGZNcDFRaGJxQmhlUGYtcGd4b0xSOHg5Tm0yckt6NFFBRUNoR1c3dHMxY1k1dT",
        "id": 3032825,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQZU92cmxwOWNTb2JvQkNlV0RjM2w4Q3dObEE1M2NETk9NdHBoSEEwYTNIQ0hSV3RDQmVpZkJSM2ZOdGlkclRoTlpoX2dCbWVDRElQaXFfdkw1a09lT2V3SlEzMWtqMnBvb1NMUmpEMFhBX0x5aVZiVTFJOVNtaU5vOGdOSGE1YmJX?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Real pokona\u0142 Salzburg. Znamy wszystkie pary 1/8 KM\u015a - weszlo.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T09:55:08.628509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T07:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxObWsxNHdhNFN6bTFYNDlqbFJpVnFJaGtRamJEZmJoY3YxcXVJM0N1OE50eHNzaU1ldmQxekhlRjNmVGh3bS1nWmxjNVlvSWpqQTVpMHNWd21EYk95S2VmX1h5aXR6WmdiTjNaNzZQMXZzVFhOVXF6V0NMNkdVT0w4a3dnOTZxSFJnNzMwOUtudkFWbzZYOU94S0hBMmNqY0JmblJQM0N2WmZQMVFmbEZYckJHUXY4dG5vUEtGWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjny pomys\u0142 na selekcjonera reprezentacji! Kandydat zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPNklrczRzVEhOeGZvc2d2Wjl1UndVRERFU0h3dHNMdFl6RnVpSENzbG93dzRRTVZNOFFVQ3FsSHMwUlhuR0xLRjZWZEVYcjFERlFtNm5LTVpLTmZocnUtYmp5YWlTeEJWTlBfZkFidEVCZFBnSjN2MEFqS2tpemRtVzF1cnl6VFdpQWZhTFNCZDZTa2F6SF9SdE1Yd04yMTl2UkJjYXZTSnpkdDE3WGFneXFIU1NuWWVVSHdTb3hjbEtqQnM3UjlvVzJHTU9uX2FPZ00xWWVvOWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Oto zaskakuj\u0105cy faworyt Cezarego Kuleszy. By\u0142y rozmowy, znamy szczeg\u00f3\u0142y planu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a hre",
        "id": 3032341,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxObWsxNHdhNFN6bTFYNDlqbFJpVnFJaGtRamJEZmJoY3YxcXVJM0N1OE50eHNzaU1ldmQxekhlRjNmVGh3bS1nWmxjNVlvSWpqQTVpMHNWd21EYk95S2VmX1h5aXR6WmdiTjNaNzZQMXZzVFhOVXF6V0NMNkdVT0w4a3dnOTZxSFJnNzMwOUtudkFWbzZYOU94S0hBMmNqY0JmblJQM0N2WmZQMVFmbEZYckJHUXY4dG5vUEtGWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacyjny pomys\u0142 na selekcjonera reprezentacji! Kandydat zabra\u0142 g\u0142os - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T09:55:09.072863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T07:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNaGxMUjc3eXh4WVFJbU02QlNQY21iSlFhYzJOOHZtX19XNWsxa3dWeWNYZG5KRkJMUTR3dzI2MUJCbnlld2Ftd0ZORGlNRV93N3NHMjd5TlJXMVpfUzZpaEtMdGhMLTRSQ1hBaVdRdGQ2bzVKelZGM1RSbms4WDM1QUhSVDE0YldkcWVidlJ0cnMwbVhTemZnWWNRNDFXdlBtVTE0dTZFTVFjVFNyLWE3NmFra1k?oc=5\" target=\"_blank\">Polak podpisa\u0142 kontrakt z klubem NBA! Przed nim wielka szansa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggJBVV95cUxOUXAxdmxGVy1SNDlpTV85dTdkZlpoN2g0cG5ZTWJYeHNBazNWOTFvVDl4aTRzVUxaaU41SVM2OHkwSWF3Mk93R3UwSTBPY3dRbUgxbV9DREkwNXVGVTRCZkdDVVQxTmpyZUNzRUROcUxMdzMyaTlnQXMydEhEMXRmQktBWHY5NkMyMkU2RnVpVV9qdFB0bW1WaEdpbENwcGN0MU1GZmtLWlF6cVNnbUZ3cHRrd1pyT0IxNjloR2VMV2xPNE1Cbkg2NEVuYVpSOUhzb3NVaWNlUTJDYURYTllSaTNWLUdsWkNHNnBURnlUUmFCT3g2U05SVmlqcGJqUVdXR2c?oc=5\" target=\"_blank\">Drugi Polak z kontraktem w NBA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurosport Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com",
        "id": 3032343,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNaGxMUjc3eXh4WVFJbU02QlNQY21iSlFhYzJOOHZtX19XNWsxa3dWeWNYZG5KRkJMUTR3dzI2MUJCbnlld2Ftd0ZORGlNRV93N3NHMjd5TlJXMVpfUzZpaEtMdGhMLTRSQ1hBaVdRdGQ2bzVKelZGM1RSbms4WDM1QUhSVDE0YldkcWVidlJ0cnMwbVhTemZnWWNRNDFXdlBtVTE0dTZFTVFjVFNyLWE3NmFra1k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak podpisa\u0142 kontrakt z klubem NBA! Przed nim wielka szansa - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:15:09.963661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T07:00:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxOc0l2Wk9RMk8zMTZjbk5YSy1sOEpNQ1ZtM3EybjhQYjBCeXNIajlxeDVzenhqWGhSU2dER0ZaUVM5bDNNQjZPSkY5ZXdCd1ZaX29SX29lWERKYlZoLXNCd1dIbGR6VXp2V3JPOFdMM3VlVUF0TjlOUXBHb0VJOFZpMWptdWJnekFkNFBGZEFSdlRBYzM2ZjVlRWxYYnlzWnVNeE5nRUVNeXlDZlpLRklmdURqN0ZYWWo2em9GbFlKZ1l3T1pCWWhWNzBlRFV6TXZVQXVLSEM3V2RGd2JFU2N6VGxR?oc=5\" target=\"_blank\">Jerzy Brz\u0119czek reaguje na sensacyjne wie\u015bci w sprawie reprezentacji Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQdmZzSkh0SHYzNjdmcDkwUDVlQjY5dlcwbmNDdVU5Q3BJQ0l5enNxRDVTREJrMVBwb1hKLXdaeFpwR0NEckMzTGpvZHJNVG5jV0RGVFYwdFFVbmQ5SU1vNDYtTUlmRUtUOTdVcTJlT2FvbHVBeEQ3QnR2Nm9na2k3MTE2dE9NTkw0R1ZmOVU4U0ZNS21CdlpfVG8tblF5NHpqbUp5RWFybHRSMHFJR0dUaHlHM3lVRUcyMTBRcVlXUnoxa3hPTW10NVhMUFhWR01adXRpbjAxbjBZcTZmSmc?oc=5\" target=\"_blank\">Po tek\u015bcie Onetu o faworycie Cezarego Kuleszy wszyscy m\u00f3wi\u0105 jednym g\u0142osem</a>&nbsp;&nbsp;<fo",
        "id": 3034310,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxOc0l2Wk9RMk8zMTZjbk5YSy1sOEpNQ1ZtM3EybjhQYjBCeXNIajlxeDVzenhqWGhSU2dER0ZaUVM5bDNNQjZPSkY5ZXdCd1ZaX29SX29lWERKYlZoLXNCd1dIbGR6VXp2V3JPOFdMM3VlVUF0TjlOUXBHb0VJOFZpMWptdWJnekFkNFBGZEFSdlRBYzM2ZjVlRWxYYnlzWnVNeE5nRUVNeXlDZlpLRklmdURqN0ZYWWo2em9GbFlKZ1l3T1pCWWhWNzBlRFV6TXZVQXVLSEM3V2RGd2JFU2N6VGxR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Brz\u0119czek reaguje na sensacyjne wie\u015bci w sprawie reprezentacji Polski - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T07:45:08.114283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T06:40:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQN1I1b0dyaF9pS1VGdTR6ZGJwVGpYdlV0V1NCX0IwcnNYbHAxVWR6LVdsNUphVnlYZXJkZWdmSmJ0Nkp5bWlUVl81bzc4TWlOZ1pJQ3NvUl9aRVJTeFlQZlhoQjJXLU1pQXVFcFQ2VDZRZEVzT0tqZTk0LXZIdkhCTVhyenh6RjRoTXphRUpNR3UtYlRSY0VaSUl0WThmdy1odnc1VUVubFNQUzgteVE0VTU1NjhSYzZlZW53N3ZYaXFvenhtNm9EVG9RczliVkFR?oc=5\" target=\"_blank\">Jest nowy faworyt na selekcjonera reprezentacji Polski. Ju\u017c zabra\u0142 g\u0142os. \"To zaszczyt\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPNklrczRzVEhOeGZvc2d2Wjl1UndVRERFU0h3dHNMdFl6RnVpSENzbG93dzRRTVZNOFFVQ3FsSHMwUlhuR0xLRjZWZEVYcjFERlFtNm5LTVpLTmZocnUtYmp5YWlTeEJWTlBfZkFidEVCZFBnSjN2MEFqS2tpemRtVzF1cnl6VFdpQWZhTFNCZDZTa2F6SF9SdE1Yd04yMTl2UkJjYXZTSnpkdDE3WGFneXFIU1NuWWVVSHdTb3hjbEtqQnM3UjlvVzJHTU9uX2FPZ00xWWVvOWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Oto zaskakuj\u0105cy faworyt Cezarego Kuleszy. By\u0142y rozmowy, znamy szczeg\u00f3\u0142y planu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl",
        "id": 3031744,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQN1I1b0dyaF9pS1VGdTR6ZGJwVGpYdlV0V1NCX0IwcnNYbHAxVWR6LVdsNUphVnlYZXJkZWdmSmJ0Nkp5bWlUVl81bzc4TWlOZ1pJQ3NvUl9aRVJTeFlQZlhoQjJXLU1pQXVFcFQ2VDZRZEVzT0tqZTk0LXZIdkhCTVhyenh6RjRoTXphRUpNR3UtYlRSY0VaSUl0WThmdy1odnc1VUVubFNQUzgteVE0VTU1NjhSYzZlZW53N3ZYaXFvenhtNm9EVG9RczliVkFR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowy faworyt na selekcjonera reprezentacji Polski. Ju\u017c zabra\u0142 g\u0142os. \"To zaszczyt\" - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T13:10:07.102581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T06:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPSlZaTmRBeFVyR1pwMmMzOV9BZ1ctZ0RIbHlicE9vLTRIQ2JTazZ6T2I1T0laUVY2WXpYM3NzZmR6SDkxTTE3Um4xY3B2RllzWk1vbi14dWpCVEhvUHV1MXA4bnZYS2Z4OVJNdzVmb2tTY1JaYk51N1BWZXgzSEFlYW51OFpidlJ0djU4b3BoOXhGX19wQ3hwQTBWaWdCSGp3NWNpT1JzVUNFeDVZV1pMSmdBNjN5SFFaNEVaZw?oc=5\" target=\"_blank\">Doktor Agnieszka zgin\u0119\u0142a, realizuj\u0105c najwi\u0119ksz\u0105 pasj\u0119. Straszne okoliczno\u015bci \u015bmierci lekarki z Torunia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOcmM2dEFmVUlaR2t5dXBJbXU3WEpmUUtXTlBLSHFmR0VMMXZuZXgyeUljSHY5VzIwTjhWQXRWV3R2cjY0WnNkaFdVanZRTlQ2RDlYME5oMy1oVkZZNTBiekVJcUh6QVVfNTZXN3Z0ckU2eFZQM0NTM3ZyTF9ZaWVBWENXb0lIMWpfX3hkQnV5M3BlVWtkWDBoRjJmMDZqYW9yblZHWTR0STRZVTVvMmtUa2pGR3F2ZlE2cnZPUENoNlk1cWhKckZNdUtaQ2lzc0UtOVE?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczna \u015bmier\u0107 cenionej lekarki. Uton\u0119\u0142a w jeziorze podczas nurkowania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https:",
        "id": 3033701,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPSlZaTmRBeFVyR1pwMmMzOV9BZ1ctZ0RIbHlicE9vLTRIQ2JTazZ6T2I1T0laUVY2WXpYM3NzZmR6SDkxTTE3Um4xY3B2RllzWk1vbi14dWpCVEhvUHV1MXA4bnZYS2Z4OVJNdzVmb2tTY1JaYk51N1BWZXgzSEFlYW51OFpidlJ0djU4b3BoOXhGX19wQ3hwQTBWaWdCSGp3NWNpT1JzVUNFeDVZV1pMSmdBNjN5SFFaNEVaZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doktor Agnieszka zgin\u0119\u0142a, realizuj\u0105c najwi\u0119ksz\u0105 pasj\u0119. Straszne okoliczno\u015bci \u015bmierci lekarki z Torunia - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T12:05:13.515357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T06:30:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQcFpRMnZYa0lNWFFEQUFqOWxWaWhzSy1ObHBBQTBES2NNaGZpdlZ3QURVNlJwOXMtUG9KdU5xYlZmQ3dYUHdJdmx6MDBGbG1yOWdlb3g1aGk4eWZZV1RBNjlWejFHNmgzcDJ3c1dwU29JMk5GTmp6a3Y2eG5wcVgwSG9udjJRMzNpck5ZckFoN3JFanY2VmtzdHk5VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Marcin Mastalerek: Tusk rozp\u0119tuje w Polsce polityczn\u0105 wojn\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wPolityce.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQTXpsSlY0RjRpSHpXMjdsMkxxSllUVmVtQVY0Q0dtaF9kNVVqVWw4YmlPN1Fab3VmVkJmenV6OFZDU0Z5NkpETXNabk5lV1pqRHpBNkRWcHphVDdIQzBDODlKRW8zOXZZandhcmpONlJpY1UzVkJzVVMwQkphcGV4ZmtaTk02Zm5qeHZRUGNuQl9vU2JaTHpaVjdqUF9jd3RJdWowQ2VzWmpHYW1aUHZqb0VxdTc1QTd0dTNfNUhlSHU?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk spotka si\u0119 z Karolem Nawrockim? Jednoznaczna odpowied\u017a premiera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQQ28yQ0NFTy1LckNrTHdFMzlDM1I4aTItaUpyNGlyMGwzZVIxUENmRkZy",
        "id": 3033211,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQcFpRMnZYa0lNWFFEQUFqOWxWaWhzSy1ObHBBQTBES2NNaGZpdlZ3QURVNlJwOXMtUG9KdU5xYlZmQ3dYUHdJdmx6MDBGbG1yOWdlb3g1aGk4eWZZV1RBNjlWejFHNmgzcDJ3c1dwU29JMk5GTmp6a3Y2eG5wcVgwSG9udjJRMzNpck5ZckFoN3JFanY2VmtzdHk5VQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Mastalerek: Tusk rozp\u0119tuje w Polsce polityczn\u0105 wojn\u0119 - wPolityce.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T15:20:07.536064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T06:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxQMng3LUsydUpJaE5mWWtBV3lqQTBzUTZHemVGQU5POXVaTFh2MmFLdms2QkJmT2stRHVUZEZVY0JqUUhRRVRjN3lRS3p2WnRic3lUcW9lQlg4cHJYTkJLMEZnb3VqcUo1Z2xmTDFoZ3pWTm1qSF9jZVRWTVN4WHhVUU0tX2xVNGY1bmZmRWpia2lqRnRsR0FoejNldVV4anlNNlhKX2c3emdoMnNWTHd4bDRKbWNuNjZMUnQ5SDFHM1U2WWptdjNaeW8tdzhjQTh0amxzcnR1WGxGLTA?oc=5\" target=\"_blank\">Synowie Solorza z absolutoriami w Cyfrowym Polsacie. Zbli\u017ca si\u0119 koniec rodzinnego sporu?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Super Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNSVRqdkVZQldXN0tYZXVJdU5mbF9pUUt4dVBmTXg0Tk1JOFJBQnVFdUk4dWE5NFhMbzhjNy1sQ1FiaHRxNU1sVUJhN1oxNElLcG5uenRwNWRzMjBvR3dlSGRBRFJnQjg2NTNsT2ZvbWE5SGdpUE5QVFZ3SHdPc0stbUpZSHRUWHQzYWIwLXM3N1pJajV6cmxWZVhQYW9VZGx6MDRLUjRURnI2dGx0Z2g1ZHowYVdiWE5vaVlSem1lU2FMc1BSVjJ5cg?oc=5\" target=\"_blank\">Burzliwe walne w Polsacie. Tyle zarobili Solorz i jego \u017cona</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a hr",
        "id": 3034839,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxQMng3LUsydUpJaE5mWWtBV3lqQTBzUTZHemVGQU5POXVaTFh2MmFLdms2QkJmT2stRHVUZEZVY0JqUUhRRVRjN3lRS3p2WnRic3lUcW9lQlg4cHJYTkJLMEZnb3VqcUo1Z2xmTDFoZ3pWTm1qSF9jZVRWTVN4WHhVUU0tX2xVNGY1bmZmRWpia2lqRnRsR0FoejNldVV4anlNNlhKX2c3emdoMnNWTHd4bDRKbWNuNjZMUnQ5SDFHM1U2WWptdjNaeW8tdzhjQTh0amxzcnR1WGxGLTA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Synowie Solorza z absolutoriami w Cyfrowym Polsacie. Zbli\u017ca si\u0119 koniec rodzinnego sporu? - Super Biznes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T08:50:06.826041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T06:29:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQa1JYU05DVVZ3RkpCTzRIekdiamJ2ZzBZSWd3b1gycHZBOFQ1bV83UkpnT1Z5eUlIQjBWZURDRmowNjIzcnd3bjdBMUpNTnZ2aVJqM2tOSEJVVXZkRDhfN2ZTbHlvcjB2WVE0UGcwQ0ktVzF4TnZlRXV2dUdwcTVjRGh4cjlFUkQ0M0xrZDZyRVA1ZjFGV2dyZVN2Tm02aTFuTXE3RjhrZlhfQnV4U1RLVEhmTlYyNzFTRFE?oc=5\" target=\"_blank\">Pakiet ustaw Karola Nawrockiego trafi do Sejmu. Jak zareaguje rz\u0105d?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOZUdhb0k4OEZYZVhBWDg2b3ZFTHhOdWJUZHhtQWNkaWswdnZDZHJlSmJrUV84T0hTMUlwcHJWVUtkNzZOTURWOC1MMjNtOVh1MzJVcUFNREZmWTlZMWpCRFZpaFMtZ2JJTUJRS0puSnVXTjdmcUxyQ1dGSksxMXNJcVI2QTI4Y0UzUTdhb0JRZl9CaEZsYUxJY1c3MFR0dFI5bWMwcFpfWG82OG9iZmVTY3Q3Y3VOWU1yZTJXVDFmcnJ3Uzg0MVpyeW1jc1VONEN1?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki szykuje ofensyw\u0119 legislacyjn\u0105. Pakiet ustaw trafi do Sejmu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 3032013,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQa1JYU05DVVZ3RkpCTzRIekdiamJ2ZzBZSWd3b1gycHZBOFQ1bV83UkpnT1Z5eUlIQjBWZURDRmowNjIzcnd3bjdBMUpNTnZ2aVJqM2tOSEJVVXZkRDhfN2ZTbHlvcjB2WVE0UGcwQ0ktVzF4TnZlRXV2dUdwcTVjRGh4cjlFUkQ0M0xrZDZyRVA1ZjFGV2dyZVN2Tm02aTFuTXE3RjhrZlhfQnV4U1RLVEhmTlYyNzFTRFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pakiet ustaw Karola Nawrockiego trafi do Sejmu. Jak zareaguje rz\u0105d? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T08:50:08.088761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T06:22:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQX3U5dGM4VEloM0dqa0J3LVA1V19oUWVwa1N4NmJOckZvZnBaVFZIMl9xb3NJVXgxMUZUWGRYUHBLWkxHemdhMEpjMnF0eFVVTVNfeWpEX3V4VG1abTJPSVFORU4tYThydXJ0YXRqMjIwb0tKRUVjc2tEZ1huRmVCOXR0S3V2OVJZUWlWbXhwejRHNWNBYWVzYXJOdExucWlJ?oc=5\" target=\"_blank\">KFC zamyka restauracje w Danii. Dosz\u0142o do ogromnego skandalu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTE90MmVaelhqWHFoOHZDNjQzX3B3R3k0LWF6YjJNTHBMbDhnRzlnRm1qUzEteHhtTGp2bnpXV3dCSkNBOTBCTmxDWGNaTmtqVWJRcjQxRVJoUEw2dG42NF9tY3dmM1pIc2FHcElfX0pibFhqdklRUkpCLVVMTE8?oc=5\" target=\"_blank\">Kurczak drugiej \u015bwie\u017co\u015bci. Znana sie\u0107 zamkn\u0119\u0142a wszystkie restauracje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNNDlnNGxBYXd2ajdXR2dBZ2RGbHJHejFDQWlzWnEzdWN6TUo1NThrVXNoZnIyWUJKQjZFZFdrd3hueU9nUVpoaTJNR2VwYWJCM193b0lFSk9KWkZnR1FKNDFOLXpTUmFjS0YwemhXUXNtbnNvNz",
        "id": 3032018,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQX3U5dGM4VEloM0dqa0J3LVA1V19oUWVwa1N4NmJOckZvZnBaVFZIMl9xb3NJVXgxMUZUWGRYUHBLWkxHemdhMEpjMnF0eFVVTVNfeWpEX3V4VG1abTJPSVFORU4tYThydXJ0YXRqMjIwb0tKRUVjc2tEZ1huRmVCOXR0S3V2OVJZUWlWbXhwejRHNWNBYWVzYXJOdExucWlJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KFC zamyka restauracje w Danii. Dosz\u0142o do ogromnego skandalu - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:15:07.581124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T06:21:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPT3lvQm5UVmw2MmR2ZmtDZ0xmQUhNanE0clE3d0NqX3hGc3N5T1REY2RmWHk1VW1ZUWJoZW9GTDhJUmNsN2hfLWx4bGRWaGx3bmh1RkdmbkFOcXQtcDgydUhiSm1FQm04bVRKWkx6aGFwQ25SVFVGZFVuaXVReHJUbVhHZHFmalV3cjhuMEJhUHQxYXNpYzlBU1hzV1JnUHl5TzNTdjEtYVBxTGh5?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 \u017co\u0142nierza podczas \u0107wicze\u0144 w Za\u0142uskach. Pojazd przygni\u00f3t\u0142 wojskowego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQUF9adFpiQ2VENU9DUE9NbnhTWTYtQUs3MzdzY0I4LVpXSFB0NnItNzRTTzNFTHQ4ZWFJVk1vWWNkenhlWVA2ckRhbmtVODVRSVRVWFo3d3E2VjRBWjJxOGNTekh5VTYtQ2tpUVJEZlhuUy1BbHJQdDh3NXVHN18wd2UwQVZPZDVXM0tmSEs0R1BlVElvOFczX1BHWUg1MTUyMHhCVEh5SjhkUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek na terenie jednostki wojskowej. Nie \u017cyje \u017co\u0142nierz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPQjJuNm9SSDZVbFRITGNZb1dmOVZjdXdBOWl4eTk5LWJHX0UtUzlDM",
        "id": 3034300,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPT3lvQm5UVmw2MmR2ZmtDZ0xmQUhNanE0clE3d0NqX3hGc3N5T1REY2RmWHk1VW1ZUWJoZW9GTDhJUmNsN2hfLWx4bGRWaGx3bmh1RkdmbkFOcXQtcDgydUhiSm1FQm04bVRKWkx6aGFwQ25SVFVGZFVuaXVReHJUbVhHZHFmalV3cjhuMEJhUHQxYXNpYzlBU1hzV1JnUHl5TzNTdjEtYVBxTGh5?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 \u017co\u0142nierza podczas \u0107wicze\u0144 w Za\u0142uskach. Pojazd przygni\u00f3t\u0142 wojskowego - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T07:45:06.208435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T06:16:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNUWd2dG9kbnlxYVQ4LS1fbzhPd3BKbHdOOG1zNk9OY0lTYlZBTkZBX18tcXFZTkl2a3VQUG50SXV6alV2SUh4cVEyTlVrdE1sdTRRT3RSdDRBR25YcFdpYWJJV1Z3UWlrY0wxZlJMb0ltWkZJZlBNWl9CdEZHalcxSVF4OXZMUTBPc1BjOGI1R3JBYjlvUnNicWN6TjE5d9IBogFBVV95cUxOYXZhT1ZBckthaEE5RVkxVTN3cFVmenFmTTVzQXlKX3ZGZk1GRGhtRmR1aGZMdHJTS0lmdVkyU0ZEanBta1M2VHF3ZnFGM2FIRnk4aF9RZW1JeHRVWWpHazhSZzhtRDNBclRiaUlHX3RGeUtHcVIyR3NESUxNV0hYQ0pPZXdyb3VvOFFFUWNQVUxsb0FIRUhrQ09TY0xmamdFdEE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zab\u00f3jca z Twittera\" stracony. Po\u0107wiartowa\u0142 9 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOZHVxU2w5dW1HOEtFenhhemFYaEZjSk1pam56OUlCTWxxU3NHcXF6aGxDTHNGb3hJbEQ2Wk9OamxFSENUeE8zUVdlQ0N5YXg5OVJEVzM1Rk11YXFGX0J4cnd4V2NEU2p2QXdEUFRLUEhGQS1KZmRySDM5d2E3RUQ5VDVJVDB6bEFTWFNmb0RSSnpwODBvSWRZdVRxSWZ0NHRqMWFhSEYzQXdHSTN6N1FRMw?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsza egzekucja w Japonii od trzech lat. Za co skazano \u201ezab\u00f3",
        "id": 3031736,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNUWd2dG9kbnlxYVQ4LS1fbzhPd3BKbHdOOG1zNk9OY0lTYlZBTkZBX18tcXFZTkl2a3VQUG50SXV6alV2SUh4cVEyTlVrdE1sdTRRT3RSdDRBR25YcFdpYWJJV1Z3UWlrY0wxZlJMb0ltWkZJZlBNWl9CdEZHalcxSVF4OXZMUTBPc1BjOGI1R3JBYjlvUnNicWN6TjE5d9IBogFBVV95cUxOYXZhT1ZBckthaEE5RVkxVTN3cFVmenFmTTVzQXlKX3ZGZk1GRGhtRmR1aGZMdHJTS0lmdVkyU0ZEanBta1M2VHF3ZnFGM2FIRnk4aF9RZW1JeHRVWWpHazhSZzhtRDNBclRiaUlHX3RGeUtHcVIyR3NESUxNV0hYQ0pPZXdyb3VvOFFFUWNQVUxsb0FIRUhrQ09TY0xmamdFdEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zab\u00f3jca z Twittera\" stracony. Po\u0107wiartowa\u0142 9 os\u00f3b - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T06:40:08.456278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T06:14:24+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPOTFMbW5Vd0lzNGwzcTBzNE9xVkdPWUs4aWkwWjZ6TUF5b3B6SGR2c1ZkWXhCd3JVZzYxa2t5bVVJVHZxMHI3SFR1dE13MG94aWJYMjZ1VGtpLWpNVlRCZl9MUWdmc0RCcG1wS1BsV1lUUDliQ3N0UkcxYklYRHdwT25NYUNZTE5BMmV5Z0plQ0dCeXA0dmpjN0trX3F0MHI5SW1IaEU3MTBkZlQ1V2hUOXIwMXZLM0dhdUx0a09ad2wxb3h1dnFsbA?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek na terenie jednostki wojskowej. Nie \u017cyje \u017co\u0142nierz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pJNnRTOERoRmh3LXhhTmxrMW1DZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3031454,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPOTFMbW5Vd0lzNGwzcTBzNE9xVkdPWUs4aWkwWjZ6TUF5b3B6SGR2c1ZkWXhCd3JVZzYxa2t5bVVJVHZxMHI3SFR1dE13MG94aWJYMjZ1VGtpLWpNVlRCZl9MUWdmc0RCcG1wS1BsV1lUUDliQ3N0UkcxYklYRHdwT25NYUNZTE5BMmV5Z0plQ0dCeXA0dmpjN0trX3F0MHI5SW1IaEU3MTBkZlQ1V2hUOXIwMXZLM0dhdUx0a09ad2wxb3h1dnFsbA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek na terenie jednostki wojskowej. Nie \u017cyje \u017co\u0142nierz - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T13:10:07.312169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T06:13:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOOUQybGxVNGJuaWRvX0NSZFFMVXRDT0gxeUZyRWprdUJkdlg5al9FalVRcE9ENUJFaGYxQU16YzgxX3ZoSk5FTGpJZFF5MzVWM0lFd2xFM3FsN3pxeXRTcVQyOFhhV1pBcFpDWmwyMUxqZWRIdEF1a0h5aVA5emdETGJ1WFc2bWh2THpWdUZrOWdicWZGRDV2TkM0cy1BVWJU?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek na terenie jednostki wojskowej. Nie \u017cyje \u017co\u0142nierz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQUF9adFpiQ2VENU9DUE9NbnhTWTYtQUs3MzdzY0I4LVpXSFB0NnItNzRTTzNFTHQ4ZWFJVk1vWWNkenhlWVA2ckRhbmtVODVRSVRVWFo3d3E2VjRBWjJxOGNTekh5VTYtQ2tpUVJEZlhuUy1BbHJQdDh3NXVHN18wd2UwQVZPZDVXM0tmSEs0R1BlVElvOFczX1BHWUg1MTUyMHhCVEh5SjhkUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek na terenie jednostki wojskowej. Nie \u017cyje \u017co\u0142nierz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPNmh2VlZOOWk4dVloS1R0ZGJFcGNmTUw0TVNSVGp1UVh6Q0g1SlRPemRyT2h0MUh1eWl3Y3NjLURPc",
        "id": 3033702,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOOUQybGxVNGJuaWRvX0NSZFFMVXRDT0gxeUZyRWprdUJkdlg5al9FalVRcE9ENUJFaGYxQU16YzgxX3ZoSk5FTGpJZFF5MzVWM0lFd2xFM3FsN3pxeXRTcVQyOFhhV1pBcFpDWmwyMUxqZWRIdEF1a0h5aVA5emdETGJ1WFc2bWh2THpWdUZrOWdicWZGRDV2TkM0cy1BVWJU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek na terenie jednostki wojskowej. Nie \u017cyje \u017co\u0142nierz - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T09:55:06.824349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T06:11:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOcmFscWNSVFNLYWNBZ0ZCdG40XzJQS1kweFdBSUJNNnNoWTZvQ2kwY1lTRFRWNHdRVWtWWUEzTnRFMWRodkw4cVFwWWJhYVdlMUZrVFVUV2w3aWM4NEl4ODY1TGdJeVlCS0FMUkpWdW1VWU1aNW83Qkl2NlpZbUVxOGU4YURxdXJRaWpRQm9JYlE3WGZsbGtwTC1TVzFhclZVaUxUMnFld0RCU0xnMzVYLTA5LTIyTkk?oc=5\" target=\"_blank\">Plan rekonstrukcji rz\u0105du Donalda Tuska. \"Pudrowanie\" to za ma\u0142o. Pi\u0119\u0107 wniosk\u00f3w [KOMENTARZ]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNQnRFbWJTb3d0cFc1dzhIdUwxaWIzT3h5Vmdwdl9fS3p6cWZMcTBtZDMzSXBucmpDdkl2WVJYNFluZTFzNXVpRTd2VHZQc1FfMTFjSzVUZ3U0LUNQbWozTDBLRVd3MWFtYXFfRzhPc1VOTFBobWdlS1FIYURPcEdsU3I3eEVQTUtFM19wNXVQa3RvN3ltTEJJQUhRQ0lGZFRrQzNQdXlXT21rcUhYM2FRWjVrWTA1NmxpQ0hrMGJublp1dnpCMExJ?oc=5\" target=\"_blank\">Mia\u0142o by\u0107 \"ci\u0119cie\" rz\u0105du, ale Tusk ma problem. W koalicji trwa cicha wojna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 3032334,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOcmFscWNSVFNLYWNBZ0ZCdG40XzJQS1kweFdBSUJNNnNoWTZvQ2kwY1lTRFRWNHdRVWtWWUEzTnRFMWRodkw4cVFwWWJhYVdlMUZrVFVUV2w3aWM4NEl4ODY1TGdJeVlCS0FMUkpWdW1VWU1aNW83Qkl2NlpZbUVxOGU4YURxdXJRaWpRQm9JYlE3WGZsbGtwTC1TVzFhclZVaUxUMnFld0RCU0xnMzVYLTA5LTIyTkk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plan rekonstrukcji rz\u0105du Donalda Tuska. \"Pudrowanie\" to za ma\u0142o. Pi\u0119\u0107 wniosk\u00f3w [KOMENTARZ] - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T07:45:07.400634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T06:10:03+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOYzhBb2ZIUmtfdGt2SnYzUGxzVU5QVzB5N0g2Zm1aYXZRQTJDc2l3MTNxcWMxY3RpdE5IcFNBclRwT2VjUE9vVmw3UDFRQ0VrWkppSmtqOW8xRkpkc1dudXFjV1QydE9ic0pOVVd3NXZyd0xrempSLXlHcG44Nm9VcGk3TmxMZWIwSTNiOGxWNFVxc3FqQmVaUkJhSjZIUWhweU1Qcm5ZSVp2STNDb0JXVnFB?oc=5\" target=\"_blank\">Jedna z najbardziej ekstremalnych planet w galaktyce. Wiemy, jak powsta\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Geekweek</font>",
        "id": 3031741,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOYzhBb2ZIUmtfdGt2SnYzUGxzVU5QVzB5N0g2Zm1aYXZRQTJDc2l3MTNxcWMxY3RpdE5IcFNBclRwT2VjUE9vVmw3UDFRQ0VrWkppSmtqOW8xRkpkc1dudXFjV1QydE9ic0pOVVd3NXZyd0xrempSLXlHcG44Nm9VcGk3TmxMZWIwSTNiOGxWNFVxc3FqQmVaUkJhSjZIUWhweU1Qcm5ZSVp2STNDb0JXVnFB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedna z najbardziej ekstremalnych planet w galaktyce. Wiemy, jak powsta\u0142a - Geekweek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T13:10:06.772897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T06:06:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQSkRveDN2VnB2UG9HNFlVODZWMFFTZGVTck1ZSGhzSVhzaWlmVUYzbVgwZkdxRW0yM2xTVHVBN2V1RlloVW5LcndoSnVFSDRKUnA1YkI4WTJ6NG1BQm1qUnVpTUFza3hPOW9oRGlQZkp2b2drcDdtVjhoS0FRWkVraEtMdkJhNHY0TWdQcGhVZjdVMWF3aVVBSTlFS0J0cXJrSUwwaURLRHdIMXFYVF95QjUweDM?oc=5\" target=\"_blank\">O kt\u00f3rej godzinie gra Iga \u015awi\u0105tek? Mecz z Jasmine Paolini [TRANSMISJA NA \u017bYWO, WYNIK]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNS0RhVWFYUGJDVDVMd2dveHV6aWZ3a3d2S3I0YlJLWG4zbEk3SzU4RW1RX3hOc2VDRElCWXUyX01PM2phUEU1U21jQUJDcFpneGxic1h5bzl0X2dUMVh6dW5wV3ZXbGRDT1R2SjN1UWxGSm0zYUZ6OHoxU200ODZILVRPbUh0WTNvUms2dFZMQkpBRFJMMXdqZ29oLTY4QXoxMkw5NWlSMnZUZ0RJYmhxUnpIa2Y4S0pDdnc?oc=5\" target=\"_blank\">Nikt nie przewidzia\u0142 takiego meczu Igi \u015awi\u0105tek. Deklasacja, jest w finale!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 3033700,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQSkRveDN2VnB2UG9HNFlVODZWMFFTZGVTck1ZSGhzSVhzaWlmVUYzbVgwZkdxRW0yM2xTVHVBN2V1RlloVW5LcndoSnVFSDRKUnA1YkI4WTJ6NG1BQm1qUnVpTUFza3hPOW9oRGlQZkp2b2drcDdtVjhoS0FRWkVraEtMdkJhNHY0TWdQcGhVZjdVMWF3aVVBSTlFS0J0cXJrSUwwaURLRHdIMXFYVF95QjUweDM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O kt\u00f3rej godzinie gra Iga \u015awi\u0105tek? Mecz z Jasmine Paolini [TRANSMISJA NA \u017bYWO, WYNIK] - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T07:45:07.194920+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T06:05:35+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNNFlkQVh5RGM3OG5wakY2QV9iZUhTMGQ3MnFta2l0TUhFVHB0eDAzekZWdmFCaU91TTNwWVU1UVRfN0V0Z1M3NGc3MVRjTjFHQWhub0xSMGdqT2dySzZzc1pWTkRZSWtzTnZnendIYllBQ3JlcWVTc2x6UWY2OGpmdnJyX01FdTI2YS05RGhjdFp5YUpnSnZEYmlmXzlTeWpsN2lSeFdJb0k3Y1ZZOEE?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec niebieskiego BSOD w Windows. Microsoft potwierdza zmian\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">dobreprogramy</font>",
        "id": 3031740,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNNFlkQVh5RGM3OG5wakY2QV9iZUhTMGQ3MnFta2l0TUhFVHB0eDAzekZWdmFCaU91TTNwWVU1UVRfN0V0Z1M3NGc3MVRjTjFHQWhub0xSMGdqT2dySzZzc1pWTkRZSWtzTnZnendIYllBQ3JlcWVTc2x6UWY2OGpmdnJyX01FdTI2YS05RGhjdFp5YUpnSnZEYmlmXzlTeWpsN2lSeFdJb0k3Y1ZZOEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec niebieskiego BSOD w Windows. Microsoft potwierdza zmian\u0119 - dobreprogramy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T08:50:07.303616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T05:48:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNWmllOXN6clQ4YkhTSk5vYzQ2MHpLUVNSbXVmVHNvR3lfZ0lSOG5uNnRfNmxUZF9laXVXaTRTTm1hV1VwTE81V2U1YTZwSmNNdnI4ZWRDSjU1U2tQNkJzX1BaM2hHRXc5d3FQMmluM1BNdnpxaVk4NVhqWGdmMFhTVnpBNGc4SFJrdEx6NGUxbVNnYnV0VzdDdk94U1JGWDItZ0cyYzFySUV0UElnWUE?oc=5\" target=\"_blank\">Rzecznik SN komentuje s\u0142owa Tuska. \"Niech si\u0119 nie bierze za polityk\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNQnRFbWJTb3d0cFc1dzhIdUwxaWIzT3h5Vmdwdl9fS3p6cWZMcTBtZDMzSXBucmpDdkl2WVJYNFluZTFzNXVpRTd2VHZQc1FfMTFjSzVUZ3U0LUNQbWozTDBLRVd3MWFtYXFfRzhPc1VOTFBobWdlS1FIYURPcEdsU3I3eEVQTUtFM19wNXVQa3RvN3ltTEJJQUhRQ0lGZFRrQzNQdXlXT21rcUhYM2FRWjVrWTA1NmxpQ0hrMGJublp1dnpCMExJ?oc=5\" target=\"_blank\">Mia\u0142o by\u0107 \"ci\u0119cie\" rz\u0105du, ale Tusk ma problem. W koalicji trwa cicha wojna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOcmFscWNS",
        "id": 3032015,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNWmllOXN6clQ4YkhTSk5vYzQ2MHpLUVNSbXVmVHNvR3lfZ0lSOG5uNnRfNmxUZF9laXVXaTRTTm1hV1VwTE81V2U1YTZwSmNNdnI4ZWRDSjU1U2tQNkJzX1BaM2hHRXc5d3FQMmluM1BNdnpxaVk4NVhqWGdmMFhTVnpBNGc4SFJrdEx6NGUxbVNnYnV0VzdDdk94U1JGWDItZ0cyYzFySUV0UElnWUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzecznik SN komentuje s\u0142owa Tuska. \"Niech si\u0119 nie bierze za polityk\u0119\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T09:55:07.103692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T05:44:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOT3ZtcUJiOE1aeXZ1cElzQ2F2ajhJdzZScGRoVlR1SkRwSjJEYmZsdEpkUURqaHhzbF91aVF4TlJlQ1Fzd0xVcG5RZWw0bkpVdWxpbHdycDVVcUgwY2FHYkc3Z1ZGNTFhcl9iRDA1dWREdFdyUVZlQjJydDVSUmJNOFl2cVFoREs1LXk3b3RRVWl5LWZjbDV3cU9NZzg2c2g4Z2Y1U09wR3Q1ZEFSVXB1VUVMWdIBsgFBVV95cUxNRXVBcmZwa2FzYXhwMktpeGNTZ2hvdnNXQnE1NFd3Y0pfcmI0MTgwZjBwZmhkOTE1LXN3aEZIdHBYWUZsUGVCbjhvWG1vbWtoYlg5OHFIR3BCckZZX2xRWmV2YTJ1Zy1nSUJKdDR0dU9ZTUxCY0FGUjZaWGF5aWVwOE1UMm5zczhSR0NaZEpfdzRoek8tU3pVbl93eDNGVjY4d0hWZWo0dVQtd1IzbGZTUmNR?oc=5\" target=\"_blank\">Kara \u015bmieci wr\u00f3ci\u0142a do Japonii. Wykonano wyrok na \"zab\u00f3jcy z Twittera\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxOd2JwSFVrdGRvWUg5UC1JalNfZTF0SWwzdG1lOGNlRkY1b0tmVzQydkUwcng3Q2JETHNKRU05dDZuaUFjX0lvSURET01uaFNOdmpQUE9YTTVLOUpvRW9QT1Z6RURQaXdQY3lMbmJNTHBPbTZNRXVlLW9UYkhjX2R4VFhn?oc=5\" target=\"_blank\">Zamordowa\u0142 i po\u0107wiartowa\u0142 dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b. \"Zab\u00f3jca z",
        "id": 3032335,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOT3ZtcUJiOE1aeXZ1cElzQ2F2ajhJdzZScGRoVlR1SkRwSjJEYmZsdEpkUURqaHhzbF91aVF4TlJlQ1Fzd0xVcG5RZWw0bkpVdWxpbHdycDVVcUgwY2FHYkc3Z1ZGNTFhcl9iRDA1dWREdFdyUVZlQjJydDVSUmJNOFl2cVFoREs1LXk3b3RRVWl5LWZjbDV3cU9NZzg2c2g4Z2Y1U09wR3Q1ZEFSVXB1VUVMWdIBsgFBVV95cUxNRXVBcmZwa2FzYXhwMktpeGNTZ2hvdnNXQnE1NFd3Y0pfcmI0MTgwZjBwZmhkOTE1LXN3aEZIdHBYWUZsUGVCbjhvWG1vbWtoYlg5OHFIR3BCckZZX2xRWmV2YTJ1Zy1nSUJKdDR0dU9ZTUxCY0FGUjZaWGF5aWVwOE1UMm5zczhSR0NaZEpfdzRoek8tU3pVbl93eDNGVjY4d0hWZWo0dVQtd1IzbGZTUmNR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kara \u015bmieci wr\u00f3ci\u0142a do Japonii. Wykonano wyrok na \"zab\u00f3jcy z Twittera\" - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T09:55:07.914008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T05:31:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOZjNJQ016NWxiQ3VBLUdoLXBIVVV2TzZPTTVHMXVSZzd2eTh6UjZ5bWJUZ1UwOTdWWmhJOEV1Uk9oekZ4YmU2bDVORjRwRmJad1pjbThWR2pKYUUzNi04ZnZxMFJVeE5pQ21xT01na201ZmVHdVpFRGh0ZDljX2RnaG14T01ZV2puUDlKTFo4c2xDRXQ4a3lfRUV4MHNUWTI2QnFnS0tzbm1TXzlRRDB1Z2JQUzJpcVpuX0xma1pFS0pOQUE5TjlNNE5DZzNfNlZGOWc?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy i PlayStation Studios gratuluj\u0105 Hideo Kojimie! Ca\u0142a bran\u017ca \u015bwi\u0119tuje premier\u0119 Death Stranding 2</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOQVVjQ19FRXphOWZ1dUNhUjVnUS1sekFheVNCc09ydDhITTJ4bWppcHZ1a2lkQXEyQVplN2JzWUUyY3J0LWJVRnFINEdiOHdZbUpsLTdsSXFvOVJ4al9KaDhoX0U2YkpCU3VPVzFINjBfVEVfQnpYc2FJeWNLeHlQZ0RFWHJXXzNNOHlQOEdtc3VHWFA2WFZWbko2R0ZRMW1ic1ZDcDBnTnl4VmlvdGNvaGpPR0pHWjZ0NGxQV3RiVTd1bzlVdTM4SE5pUmp1M2lCZU9vcFUzLUlYVDYw?oc=5\" target=\"_blank\">Najpi\u0119kniejsza gra tego roku na PlayStation 5 w\u0142a\u015bnie debiutuje. Death Stranding 2 ju\u017c dost\u0119pne</a>&nbsp;&nb",
        "id": 3032338,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOZjNJQ016NWxiQ3VBLUdoLXBIVVV2TzZPTTVHMXVSZzd2eTh6UjZ5bWJUZ1UwOTdWWmhJOEV1Uk9oekZ4YmU2bDVORjRwRmJad1pjbThWR2pKYUUzNi04ZnZxMFJVeE5pQ21xT01na201ZmVHdVpFRGh0ZDljX2RnaG14T01ZV2puUDlKTFo4c2xDRXQ4a3lfRUV4MHNUWTI2QnFnS0tzbm1TXzlRRDB1Z2JQUzJpcVpuX0xma1pFS0pOQUE5TjlNNE5DZzNfNlZGOWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy i PlayStation Studios gratuluj\u0105 Hideo Kojimie! Ca\u0142a bran\u017ca \u015bwi\u0119tuje premier\u0119 Death Stranding 2 - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T06:40:09.075142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T05:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNRTZzY0lCZXZXQU02YjNfbk15NUNWeHRYdnJ2VFlmejBHRHNYbFZrNkl1V3pUeDJtN0pzUEwyNG9vRUpaZDVIMTJ3RmZUVG5hT0NZcVVpLURHTkttZUVWR0p0RktHRnZ5amFjQkE2aGZLQmlidVFUYjVfcGJpVms4THlWUTNDY2lJTHRCbWtyX0Q2d2NlV29LQ0dUU2I0S1Zhb0NsQW9xWEFXMFllOW1Ia2NzMm4?oc=5\" target=\"_blank\">Gorzkie s\u0142owa Nauczyciela Roku. Wytkn\u0105\u0142 najwi\u0119ksze b\u0142\u0119dy MEN</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPU1NwMGE0VnRrZGxORklFOVZIYmNKSGZ4M3BjUUlMbTNRQXV3dEc5R1RSYmI1TjBOR0YwWUJneFFBSC1naGVuQWtCbWJBSVlreFpnUWNfcFQ2bDNfQ1I2ZkNlV2dzME1MVHB4dGI2TVUzc0l5cnBFSXNQbXBWb1VuWk1nWXY0Yi15ZmlXbGNKRExqTG56cTNGWi1NZElxcGZxZ1lpb1FlTlg?oc=5\" target=\"_blank\">Minister edukacji Barbara Nowacka \"nie zda\u0142a do nast\u0119pnej klasy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PulsHR</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNOXIwQXU4NmI3bFA3MklTYTZ1bm53TWpNSEFIWkQ1VGZOMG9VcS1tcjl0RVJsUVp5blk",
        "id": 3031457,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNRTZzY0lCZXZXQU02YjNfbk15NUNWeHRYdnJ2VFlmejBHRHNYbFZrNkl1V3pUeDJtN0pzUEwyNG9vRUpaZDVIMTJ3RmZUVG5hT0NZcVVpLURHTkttZUVWR0p0RktHRnZ5amFjQkE2aGZLQmlidVFUYjVfcGJpVms4THlWUTNDY2lJTHRCbWtyX0Q2d2NlV29LQ0dUU2I0S1Zhb0NsQW9xWEFXMFllOW1Ia2NzMm4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gorzkie s\u0142owa Nauczyciela Roku. Wytkn\u0105\u0142 najwi\u0119ksze b\u0142\u0119dy MEN - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T09:55:06.366437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T05:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNWG4ydHJtNU5palBGMTB3SHp5UVFBUWYzaDJPMnA5bzFQQkRCQVBpUkRaZWZIRlBfQk9CcFVJNHVzZjNTZzVEUTMzSF82WHVZMkhWc2xyemZmTVVLWDVGT1o1bnlWQ3ZrSE51NDdLenFqUkt1MnNYMi1HY0lvNkpzdEpmRG9qZEI2aUZ1U0ZaVVZKOEVnczJYSlZGY0EteVFwYmlCZ09OdzZLTWhSWlE?oc=5\" target=\"_blank\">Polski rz\u0105d wie, \u017ce to b\u0119dzie szok cenowy. Wyciek\u0142o pismo ws. wielkiej reformy UE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQZTRXbE0tcjlkdHlQdVdSNHBaWDRJWGdHVmlsejJjRWp3anNGbUM3bFI5cnBfUkVXMmtBZkhkSm9GZUdONG9HX2hNNGd3MlFpUzBieGZDaUhyM2Y3cFU0YkRJOFc2Uk9kdGtwMWJOWWJuVkxWR3dxSi1WWnNtVVJpRTV0aFlpekNsUTIwXzNYUzhKaTg4V3NOTnF1cG9rQ05WWFhTYTdwckpTNmlUaC16SmRuV2R3LV9UNDdORUZ1eURfbVEtd1E?oc=5\" target=\"_blank\">Mobilizacja w UE. Polska i inni m\u00f3wi\u0105 \"nie\" wielkiej reformie ETS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQSF9PW",
        "id": 3032332,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNWG4ydHJtNU5palBGMTB3SHp5UVFBUWYzaDJPMnA5bzFQQkRCQVBpUkRaZWZIRlBfQk9CcFVJNHVzZjNTZzVEUTMzSF82WHVZMkhWc2xyemZmTVVLWDVGT1o1bnlWQ3ZrSE51NDdLenFqUkt1MnNYMi1HY0lvNkpzdEpmRG9qZEI2aUZ1U0ZaVVZKOEVnczJYSlZGY0EteVFwYmlCZ09OdzZLTWhSWlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski rz\u0105d wie, \u017ce to b\u0119dzie szok cenowy. Wyciek\u0142o pismo ws. wielkiej reformy UE - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T06:40:09.820183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T05:21:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQY3kxNl95UWdzZ2R0Sl9ONkJQOUZhd20wamYycjZ2cjhVSkNKLUNNUEVYZUgyY3g0eGNfLXBKQnc1SXNSTTM1eFVUbFBDcDNOWXBGcGFBeVJJNDYzTGRPY1pfX0xnRjIyS1MyVmxKYk9yVF8yYnYzQzlRQ1dCNi1XOXFKMkFlWW0zVmFSSE1nNldRejg?oc=5\" target=\"_blank\">Awaria na kolei. Burza wstrzyma\u0142a ruch poci\u0105g\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQYnRBVThWSXRwa0FHSWZXZ1Uzc2pSX2dkSUVmOHpYamFLZFpEeHlFekVyVnNRSl9TX3ZMXzFqbFZ5ZFI2LVpjZkRQMFAwOURUU2I0WWtvOXp2cnpweVVKX2lCazY5c0tDVWRBSzZ2aFR3SnpvejhaMEUyRnBmSHNhR1dPTXBxYTZ1WEFVLW9JQUdEY19WbWVoYUlsT0F3czlaaG1N?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u017ca awaria na kolei. Odwo\u0142ane poci\u0105gi i op\u00f3\u017anienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPSGJFeElWbFc4SURCUTNENzNZNEtCbVVfWTZHbUFaRkxWR2tsMzluc2YwR0JEeDczMlhtOURocnptaXBRTW5xSVM2NVJyWExjcGplMFVnSXVWSjA1Smt0VzhyLVhBcHJvTHQ1QUFCVy1z",
        "id": 3031460,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQY3kxNl95UWdzZ2R0Sl9ONkJQOUZhd20wamYycjZ2cjhVSkNKLUNNUEVYZUgyY3g0eGNfLXBKQnc1SXNSTTM1eFVUbFBDcDNOWXBGcGFBeVJJNDYzTGRPY1pfX0xnRjIyS1MyVmxKYk9yVF8yYnYzQzlRQ1dCNi1XOXFKMkFlWW0zVmFSSE1nNldRejg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria na kolei. Burza wstrzyma\u0142a ruch poci\u0105g\u00f3w - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T07:45:06.543685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T05:13:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQRTd4VEpTTUZFSjJUSTFjVDhtUmVZbHIzSEF4SDN2a3VLZFFfQXdGTzR0MnhGMGJuSXl6SmxYYnNHOTFZTF9TbUFpaEtNSHZLa2pLMUZIRDhESWswYy1wNnpNR2VnbVpySmhUQzhwWWxSLTl1dUhlZnpqVkE3QTl6WEktdzE2T1c2YjlrVkE4NFNhU1Q4MWs0VnhtN29IbFFsMmtVU1hVM3RYTUxQNmNPWEZHYTJqb3ZLRUh3bVJzRU04MG9BbTZB?oc=5\" target=\"_blank\">Burze sparali\u017cowa\u0142y ruch kolejowy w Warszawie. Wstrzymane poci\u0105gi KM i SKM</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQb3l0dl9zbndqNTJJV3pPNUZvUWdDT0toS2JHR050c1ZWTmpGY2lpNUNWWjJUSlVrcHh6NDlKVkNvbzlIakJnLWpBT0JGa0lIMkdFQkp3WHhnQlcxdko5RTNOMk1lLTdSNUJqUzJ1bUR3dU1EN19iUXlEQ0ZKU21PVmlvbWtnZFdiRmpDSHVuWHFLN2VyUHBSaVFhbWpraFRBX2c?oc=5\" target=\"_blank\">Awaria na kolei w Warszawie. Op\u00f3\u017anienia SKM i PKP Intercity</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOOEY4aWtEM243SmpJaWpwSmJXTFM2dU5KcDk3LWVCMFBu",
        "id": 3031737,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQRTd4VEpTTUZFSjJUSTFjVDhtUmVZbHIzSEF4SDN2a3VLZFFfQXdGTzR0MnhGMGJuSXl6SmxYYnNHOTFZTF9TbUFpaEtNSHZLa2pLMUZIRDhESWswYy1wNnpNR2VnbVpySmhUQzhwWWxSLTl1dUhlZnpqVkE3QTl6WEktdzE2T1c2YjlrVkE4NFNhU1Q4MWs0VnhtN29IbFFsMmtVU1hVM3RYTUxQNmNPWEZHYTJqb3ZLRUh3bVJzRU04MG9BbTZB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burze sparali\u017cowa\u0142y ruch kolejowy w Warszawie. Wstrzymane poci\u0105gi KM i SKM - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T06:40:10.624808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T05:12:03+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdmZXMHNoT2lKb09mdTEwYXFYS3h6THRoWHl3TWRvcWEyUDYtcmV1dk8yVlNRVU5DTzFjNEpaZGxXTXFJVDlieGxaQVhDNmwzcHJsaTlvdVhtVmFtQUlnWDQzRzF5blBrWUkxbmpWeWZFSFBwdFdxX1Z2NGU1VW9vd3ZxT2pVVlRWeFFpUUgwWnRkMEtuNnZicmczM0xxTmtrV3BPSG9qaE10NVVrcmd3emtWcFpydw?oc=5\" target=\"_blank\">Quebonafide OB\u015aMIA\u0141 Natali\u0119 Szroeder w nowym utworze? W sieci kr\u0105\u017c\u0105 teorie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Jastrz\u0105b Post</font>",
        "id": 3031463,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdmZXMHNoT2lKb09mdTEwYXFYS3h6THRoWHl3TWRvcWEyUDYtcmV1dk8yVlNRVU5DTzFjNEpaZGxXTXFJVDlieGxaQVhDNmwzcHJsaTlvdVhtVmFtQUlnWDQzRzF5blBrWUkxbmpWeWZFSFBwdFdxX1Z2NGU1VW9vd3ZxT2pVVlRWeFFpUUgwWnRkMEtuNnZicmczM0xxTmtrV3BPSG9qaE10NVVrcmd3emtWcFpydw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quebonafide OB\u015aMIA\u0141 Natali\u0119 Szroeder w nowym utworze? W sieci kr\u0105\u017c\u0105 teorie - Jastrz\u0105b Post",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T07:45:06.957204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T05:08:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQeURHZkpYdE1VVEpka3EyR29jWmN6Q0hvZVpuZWRFbHk1TDFOTkdsbEZsZ0NId1hkYzdlVHdWeGpqZnBFUWphWDhTY3N3S0xfUzl4bHBDWWZCNkZWVmdjYWFYQUc5dThaT2N4SjhRczV2OFlvaHlNQWh6YmFQcmtYZURHMDlCYnJ0VDdIQ2VOazl3b0hUZFI2NjBrblQ5QWx6V1RVUHpxWFVhRGtidHZBSFdaLWdEWUh0SGdmSXNkazNMVzFkRjhMMGNuMFEzbEF3X3Fr?oc=5\" target=\"_blank\">Resident Evil Requiem ma zapewni\u0107 \u201euzale\u017cniaj\u0105cy strach\u201d. Tw\u00f3rcy wracaj\u0105 do korzeni i ujawniaj\u0105 konkrety</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOUGgxUU1ELUNTQlFuRG9PVnl2dnJDRVBfZ0RFYWUwYTRuSll5TWk1TnF4UUo2RHQ2TVZ5ZW41WnYxSzVtVkFPcWsyR2dfNDh6OVdLV1RrQlZ4N0hlOVNlQ1M5b2pGc1E4WUp2ZWFheFJBYXF6NWFtSzhUZjVSV2pzeFBFYTNlUURIZXotTGlSUHZLYXQwSE16TlRJNjRESmc1M0RKUm11RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pokaz Resident Evil 9 ju\u017c dzisiaj! Ogl\u0105dajcie z nami Capcom Spotlight</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 3031739,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQeURHZkpYdE1VVEpka3EyR29jWmN6Q0hvZVpuZWRFbHk1TDFOTkdsbEZsZ0NId1hkYzdlVHdWeGpqZnBFUWphWDhTY3N3S0xfUzl4bHBDWWZCNkZWVmdjYWFYQUc5dThaT2N4SjhRczV2OFlvaHlNQWh6YmFQcmtYZURHMDlCYnJ0VDdIQ2VOazl3b0hUZFI2NjBrblQ5QWx6V1RVUHpxWFVhRGtidHZBSFdaLWdEWUh0SGdmSXNkazNMVzFkRjhMMGNuMFEzbEF3X3Fr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Resident Evil Requiem ma zapewni\u0107 \u201euzale\u017cniaj\u0105cy strach\u201d. Tw\u00f3rcy wracaj\u0105 do korzeni i ujawniaj\u0105 konkrety - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T09:55:06.603328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T05:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQTFBRdkw1b0lNRzFid3Faa3lXYklXZWhISHhLTk42RVJ0S04yUlQ0VTlBRkh3WWNZSy1qczFQdnpmNlBZT25pRTJXZmh0VlpYLUxtV2R6UTJfdU1UeFFselVlMjhlUjRpUU5WODVxbFpiUi1faExFU2dHQWZuWm9kVklEaGRZRnNyOWZTajNwQ3lwMkRaSnI3RW5mMlZGUEx1VDJJb2EtdURBNV95UWt5TlU2RXZPTXEtXzlwX0Ytcw?oc=5\" target=\"_blank\">Pot\u0119\u017cna burza uderzy\u0142a w Wielkopolsk\u0119. Alert RCB nie dotar\u0142 do mieszka\u0144c\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPeGNDanZEbHNVaDBNNThWdmRaZGRUWU8tVVJmamdjbk9Qc1o3bWx1MFZkeEtqMXNlNExwZ2NGQUJYMUdRdUVvbkUtT0otOVoxT28yN0JxWVdpSWw5WEtjNGRsT2hzcHpjWnlmNlpfRkZhdmd6SDZZVEFTUzRWX2hDVWY5dlkwMVZybVZlS3AtOGFhVTMzNjZDUVZaWlpJV1hIcEZjZlNXX0xJd2E1UndF?oc=5\" target=\"_blank\">Burze przesz\u0142y przez Polsk\u0119. Szczyt Rady Europejskiej. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPWG4wRGFySl90cWo4",
        "id": 3032333,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQTFBRdkw1b0lNRzFid3Faa3lXYklXZWhISHhLTk42RVJ0S04yUlQ0VTlBRkh3WWNZSy1qczFQdnpmNlBZT25pRTJXZmh0VlpYLUxtV2R6UTJfdU1UeFFselVlMjhlUjRpUU5WODVxbFpiUi1faExFU2dHQWZuWm9kVklEaGRZRnNyOWZTajNwQ3lwMkRaSnI3RW5mMlZGUEx1VDJJb2EtdURBNV95UWt5TlU2RXZPTXEtXzlwX0Ytcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cna burza uderzy\u0142a w Wielkopolsk\u0119. Alert RCB nie dotar\u0142 do mieszka\u0144c\u00f3w - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T07:45:08.352910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T04:57:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOVEZ1MmgtSC1HMUxfYXJpdFVqQldQMmNqTS1yeWNFYks1UUR3TUliekU4SEFjczdjZGVjMmJPMUFGeE5DOXVNX0tHZ0l4WnVXU3hCYXh6S09ycEp2QkYzZWNvemw0VFlKTkw5MVM2OWduNWs4bUdnNUZmZVk0azJoeG44ajN6SGFNWVVseDBLTzJYWnNBMWlDZ3hzNjdWREcxLWw5VjZDNkJtMEdXYXpR?oc=5\" target=\"_blank\">Real musia\u0142 wygra\u0107 ten mecz na KM\u015a. Zab\u00f3jcze pi\u0119\u0107 minut Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQMHhINlVaWWdCdVdkaDlsYjBTMHd3LXNKNWxLcjJRLWtZRFFRdWhNeEh6R2NVY3dsb0xMOE44VnVTdVp5QlQzTHcwN21Kdm0xbnFIQ2hhTURSYi02TERKMG1neDZvTzZJNy1rTjVJVmFqVFIzR0ZnUDNyRXJOWGtQdm5oX0dJVEtDaU12MDkyX0o1dEtfdWtxeTV2UEZkNHpwQlNwdkE4QWVNTDFCcGxDUm53?oc=5\" target=\"_blank\">Real Madryt gromi w KM\u015a. Hity w 1/8 fina\u0142u! Oto wszystkie pary</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQZU92cmxwOWNTb2JvQkNlV0RjM2w4Q3dObEE1M2NE",
        "id": 3031745,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOVEZ1MmgtSC1HMUxfYXJpdFVqQldQMmNqTS1yeWNFYks1UUR3TUliekU4SEFjczdjZGVjMmJPMUFGeE5DOXVNX0tHZ0l4WnVXU3hCYXh6S09ycEp2QkYzZWNvemw0VFlKTkw5MVM2OWduNWs4bUdnNUZmZVk0azJoeG44ajN6SGFNWVVseDBLTzJYWnNBMWlDZ3hzNjdWREcxLWw5VjZDNkJtMEdXYXpR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Real musia\u0142 wygra\u0107 ten mecz na KM\u015a. Zab\u00f3jcze pi\u0119\u0107 minut Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T21:50:10.260897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T04:56:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9gFBVV95cUxQUXlBajBlbTR5NEt3Q3JFTU1YTlJlaWFuOTl2OVpyMjF4TmlJVi1QUzFSWXlmNV9Wa2R4ZHZrWEwwamxGTWdFSlF0V1VzaGVIV2daMHpFaVdidWtaU1Z4TXNQR1BaS0hWX3kxTFVyaTBCdmlwMnVNM2trXzNJd2E0aExJUG5Pby0wTUI1Z2s0OXFMajlVdGljV1U0WHhQeHpadk4xX1piUEVrUzcweWNyeG5ncHZyLVdFTUw0d21iWFpHc0tVNlB1d2VmRUF1S0l5b3RVeDZpeVdhQjJYTGhXYzBXX1NTbUhaMUVsSlZqUUxsWU9hWVE?oc=5\" target=\"_blank\">Hubert Hurkacz wycofa\u0142 si\u0119 z Wimbledonu z powodu problem\u00f3w ze zdrowiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Flashscore.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOQi1aTDVNV2IyVTh5X05kZG1CZF9kZTUtRWRaZ3ZQMU9YYU9HMUs5YVpFYVluaDhnanRSd3dIV0QzQWlwS1JxTWc3U3RneFVJdDRHWFB6YUxJcEx5c0p0eURFYTg1MzlUR2ZsWlR5cFZLVndtM25Mb0tPNU5vSUZrcmFmd05mck0tZDRheHhORnlSNEtlRnVSMDRQbFFKZGVQeE9RVTNXTzdVQUwzNExJTjBpRjhUYWhETFBsWklUXzVtcE1LNlp6bw?oc=5\" target=\"_blank\">Hubert Hurkacz og\u0142osi\u0142 decyzj\u0119. Rozp\u0119ta\u0142 piek\u0142o. \"Nigdy nie wr\u00f3ci na szczyt\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6",
        "id": 3037983,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi9gFBVV95cUxQUXlBajBlbTR5NEt3Q3JFTU1YTlJlaWFuOTl2OVpyMjF4TmlJVi1QUzFSWXlmNV9Wa2R4ZHZrWEwwamxGTWdFSlF0V1VzaGVIV2daMHpFaVdidWtaU1Z4TXNQR1BaS0hWX3kxTFVyaTBCdmlwMnVNM2trXzNJd2E0aExJUG5Pby0wTUI1Z2s0OXFMajlVdGljV1U0WHhQeHpadk4xX1piUEVrUzcweWNyeG5ncHZyLVdFTUw0d21iWFpHc0tVNlB1d2VmRUF1S0l5b3RVeDZpeVdhQjJYTGhXYzBXX1NTbUhaMUVsSlZqUUxsWU9hWVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hubert Hurkacz wycofa\u0142 si\u0119 z Wimbledonu z powodu problem\u00f3w ze zdrowiem - Flashscore.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:15:08.200225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T04:53:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPZWJUcHRkRjFDV2YxU2xreEhZeFdldXhQeHNJVFVMSmlEY2Q3MEl1XzNfNVJkRjU0RGw4SkZhT3VaQ0RWaFIxLTFpdVJscXBIQXBtSUJ3aTRIcVFmb1ZSbE5aaFBZak5JOWZYRHNyVnNTeUk3MkFrSkV3ZFl3THZlQTFjeUhiTGhtRXpJU3c4V1dkVl8wS2N1Zy11M3pFZG0zYmZONUZPZWNqd3NiZ2xkdElZQnVWOTFBWlRqS2l3?oc=5\" target=\"_blank\">Ajatollah Ali Chamenei wskazuje na pow\u00f3d w\u0142\u0105czenia si\u0119 USA do wojny. \u201eZniszczyliby\u015bmy Izrael\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQVVRscU9VbENZLVFoT0tJcEllVEpvaFJ1WnNJczNhdjZyUEZMbTNHbDliTUNJTmlqLUNGSVNicVNjdjMwYUd6bXRmUHNHOU1CeDJsUk1fMFFsdE1ZUFV4QkFrOUNKeUUzQUVtOGtVazhjbVQta21pX3I3eXppQ1plaEl4Rl9DTGpoNVBUQldoLVNQMDJmTGFCTzVFT2I4dF9qclU0WVk5OGxjcmQtQnhzalpNazI1Z1NBX1Jr?oc=5\" target=\"_blank\">Jak piloci USA radz\u0105 sobie podczas d\u0142ugiej misji? \"Lekarz zezwoli\u0142 na amfetamin\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.goog",
        "id": 3034303,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPZWJUcHRkRjFDV2YxU2xreEhZeFdldXhQeHNJVFVMSmlEY2Q3MEl1XzNfNVJkRjU0RGw4SkZhT3VaQ0RWaFIxLTFpdVJscXBIQXBtSUJ3aTRIcVFmb1ZSbE5aaFBZak5JOWZYRHNyVnNTeUk3MkFrSkV3ZFl3THZlQTFjeUhiTGhtRXpJU3c4V1dkVl8wS2N1Zy11M3pFZG0zYmZONUZPZWNqd3NiZ2xkdElZQnVWOTFBWlRqS2l3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ajatollah Ali Chamenei wskazuje na pow\u00f3d w\u0142\u0105czenia si\u0119 USA do wojny. \u201eZniszczyliby\u015bmy Izrael\u201d - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T06:40:11.453721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T04:51:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOYVdzQTc5VjVGazhUYU9DMGtGRW84UURVdmhjS1BzSGVrT0dsUFl1TVJzQWQyNDR1YUp3cFZ5Z0hTSXh5YkFsZDFxU21pVTJ1TWJHWW04S2tPaC1SOXJFM1gtWlR4cWxyck5zZERxbUxpVFNMQkxIX0VxSllBLU9nd3pEV0xGRmdqaG8tdTRWMkZ6RjBlZ1dXV2dUWE1KM2xKMm9ZcVNVM0tTdTB4SENFczk5THdXSlFpZUtydVJIY1llcHNWV05v?oc=5\" target=\"_blank\">Klubowe M\u015a: Real Madryt w 1/8 fina\u0142u, wysoka wygrana na koniec rywalizacji grupowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQMHhINlVaWWdCdVdkaDlsYjBTMHd3LXNKNWxLcjJRLWtZRFFRdWhNeEh6R2NVY3dsb0xMOE44VnVTdVp5QlQzTHcwN21Kdm0xbnFIQ2hhTURSYi02TERKMG1neDZvTzZJNy1rTjVJVmFqVFIzR0ZnUDNyRXJOWGtQdm5oX0dJVEtDaU12MDkyX0o1dEtfdWtxeTV2UEZkNHpwQlNwdkE4QWVNTDFCcGxDUm53?oc=5\" target=\"_blank\">Real Madryt gromi w KM\u015a. Hity w 1/8 fina\u0142u! Oto wszystkie pary</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 3031467,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOYVdzQTc5VjVGazhUYU9DMGtGRW84UURVdmhjS1BzSGVrT0dsUFl1TVJzQWQyNDR1YUp3cFZ5Z0hTSXh5YkFsZDFxU21pVTJ1TWJHWW04S2tPaC1SOXJFM1gtWlR4cWxyck5zZERxbUxpVFNMQkxIX0VxSllBLU9nd3pEV0xGRmdqaG8tdTRWMkZ6RjBlZ1dXV2dUWE1KM2xKMm9ZcVNVM0tTdTB4SENFczk5THdXSlFpZUtydVJIY1llcHNWV05v?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klubowe M\u015a: Real Madryt w 1/8 fina\u0142u, wysoka wygrana na koniec rywalizacji grupowej - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T07:45:06.749510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T04:48:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQWDhFRzdlekFwa3I4b21TZUlDWlBFblFyS2dMTTRqR0hzdkQtb2wzdGdKUkc4eXdjbEhFY2RFVTlRc3FXQWtSLTRqX1lGaElKNzA5V2ZlZ0hobUR0SFZlM2tRRC14bUR4RzVfbjlJZ1hyejVlN0FYTjA0QVI4dzNfS0JVQTJnOXR2eWg4aFpicnlVVkxSb2tFMTJ6ZEpWQUtuQi11SU1UUmZMUk5rcmxDZGNJU05SMWlBWDZNU0ZlUXdUcURGclYxSW1B?oc=5\" target=\"_blank\">USA i Chiny podpisuj\u0105 prze\u0142omowe porozumienie. Donald Trump szykuje kolejne umowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxORE9sUTlScXR6ZDFta0JfaFAtTW0tSHpiNEhnNG02WUJGNlg4VHNJN0lWVVFuNmZtY1ZPRW92S3BBR3h5U09NWEhMc0V4TmVyQS1FdXVRTHdnY1lQRlJHb2hKc1hKWThEZzNWOXdNSWttRnIxeWFkYVRhQ3FTcGkxWE5VU0JlT2lOdkV0Z1gyNkJ6VWdFTVlzTWRRc0w?oc=5\" target=\"_blank\">Umowa USA-Chiny. Donald Trump: \"podpisali\u015bmy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOeWZwR1pSSm0tU08wN19ERHRFOGQ3RlduZFg",
        "id": 3031738,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQWDhFRzdlekFwa3I4b21TZUlDWlBFblFyS2dMTTRqR0hzdkQtb2wzdGdKUkc4eXdjbEhFY2RFVTlRc3FXQWtSLTRqX1lGaElKNzA5V2ZlZ0hobUR0SFZlM2tRRC14bUR4RzVfbjlJZ1hyejVlN0FYTjA0QVI4dzNfS0JVQTJnOXR2eWg4aFpicnlVVkxSb2tFMTJ6ZEpWQUtuQi11SU1UUmZMUk5rcmxDZGNJU05SMWlBWDZNU0ZlUXdUcURGclYxSW1B?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA i Chiny podpisuj\u0105 prze\u0142omowe porozumienie. Donald Trump szykuje kolejne umowy - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T05:35:20.436741+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T04:47:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQZTBmNGQxR2JGd2lTWlhScmZyUjBsQ3dCLW9qbGxSWW9ISlFMaWNCT3V4SS1jcjMyMGdQR05XOTd2ejMwbzhvNTFTQWROODYxclJ1aGZSUi1UNFAyUzFEUTVIcjdRZ0pLb08zd3pqempDTzBRRXl3eWlWZjN4eTFQRWxGX3hhQm1UcWZfNEprTXJUeVg1SmN4SmpDQUxHNnZYbm03YTJjS1M0LU5TZWZzbFEyZVY?oc=5\" target=\"_blank\">Ta niedziela dla wielu mo\u017ce by\u0107 zaskoczeniem. Chodzi o sklepy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNM3JfQkhoOHU1SG1xX0lBbTlZQlF2Qklwa003Wlp1MmFlb3dKRkRkOFp2YmdtRUcyZVk2cnROOFQ2ODlCOWE1SzczVVQwWlBhaFM5dFN4a2xHZUVtVklFd2V4WmpnT2ZOa3QxVDJTMnAtdGVNZHlfY05zTkNzNXdrTUlIRndjMGNIblBWY2tDNENOdDFrODgxQXFCMWxGZ1R6ZUZDVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trzy ju\u017c za nami, zosta\u0142o pi\u0119\u0107. Czy 29 czerwca to niedziela handlowa?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNOFhreG9HTkc2WjZrMjdzZllRejZwV01KMldHalJLZDFPLTU5a",
        "id": 3031194,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQZTBmNGQxR2JGd2lTWlhScmZyUjBsQ3dCLW9qbGxSWW9ISlFMaWNCT3V4SS1jcjMyMGdQR05XOTd2ejMwbzhvNTFTQWROODYxclJ1aGZSUi1UNFAyUzFEUTVIcjdRZ0pLb08zd3pqempDTzBRRXl3eWlWZjN4eTFQRWxGX3hhQm1UcWZfNEprTXJUeVg1SmN4SmpDQUxHNnZYbm03YTJjS1M0LU5TZWZzbFEyZVY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta niedziela dla wielu mo\u017ce by\u0107 zaskoczeniem. Chodzi o sklepy - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T07:45:07.844158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T04:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNbEVTOVFvM1NGb1NlMi1EWDNDX1padUhfcHprbUFFSUw3LUVxN0R5UDJGeFFXZ1o2UXZqRWVsRGttQ3RVQThJeDRWWGgzblVrVHBKMEd5X1Vmakc5TVRCdk9vanpYTzZSdUxqT3dzNGdOME4yenlLc2xCczhSVERiV3ZISUk3ZFRIU3IzVjlHQkxIaHZlMUpBOHBMMWhwWE10WUVKd1dpZG9PNlU?oc=5\" target=\"_blank\">Koncert na Narodowym, przejazd rowerzyst\u00f3w. Zmiany w ruchu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQbDlHTlBrdHZ2dDBsZGxkRkdxYVBpWWg5Z2ppVkxRZHp2U2NVd0o5bG16Rlo2SkhTeHRlYU1aUGlWbWRJby1ZcVp6eTcxV1pPX3R6RW5VVnh4c2Z3WUVIb3RNaGtVZVZ5Qzc4S29Nc0VVNW9ma1VoSnJMZVpZb2F3VWpoQ3VCaFhmTmEzT0VHSWJGZXRpX1pqUzR6V1lOWWhLV2hONTJYcG5NaUxyemh6NFROTEIxa1dWYkxDbzRCbDU5REVTS3RN?oc=5\" target=\"_blank\">Znakomity spektakl czy pretensjonalny performance? Za nami pierwsza cz\u0119\u015b\u0107 po\u017cegnania Quebonafide</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTE8tRHB1V",
        "id": 3031743,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNbEVTOVFvM1NGb1NlMi1EWDNDX1padUhfcHprbUFFSUw3LUVxN0R5UDJGeFFXZ1o2UXZqRWVsRGttQ3RVQThJeDRWWGgzblVrVHBKMEd5X1Vmakc5TVRCdk9vanpYTzZSdUxqT3dzNGdOME4yenlLc2xCczhSVERiV3ZISUk3ZFRIU3IzVjlHQkxIaHZlMUpBOHBMMWhwWE10WUVKd1dpZG9PNlU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koncert na Narodowym, przejazd rowerzyst\u00f3w. Zmiany w ruchu - TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T06:40:07.976728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T04:42:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPNzl4dXNaRHA3RXZtQnZVS1FLZ0RkbndOZEdCVktJb245ekU4c3dTMjhXVEM3SGczczlVazkyVndjNW9rWFBubXpNY294cEkyUG1QVDl6WnVzVXFSQnZFQ3pwOXRxT2xWTjNKN2p1NzZmbGtXVF9oU2VXQ3JOLWN6YU9GU0N6WVFfcUIydGFrZU80SUFlcHNIOUV5WHdPQTNheHljR1dIM21TTExOWm5EUzJBcGdnTUx5YTFRMDA3SEYxUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec polskiej prezydencji w Radzie UE. Donald Tusk zwraca uwag\u0119 na \"gigantyczne zagro\u017cenie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNMFo4cmRrbk1rSzVrUXN5NUdtS2lnNVRWcTdwR2owdUVWSEx4QzFmajRpcnBiVjA3eWRoTjJ4bnJYWXFPWlZwQTNQS0g0TkVrX1Y5Y3NrSUFnbGdOc211YmtKdS02T3hsVTdZN1ZaY2JGVnNLaGpXaXo3ZW5yM1Rta3NSRHB0ZDdIeF9yemZ1M1VQdWYzR2VVOThweERpOG94RlVEdFEzSzA1QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Von der Leyen podsumowa\u0142a polsk\u0105 prezydencj\u0119. Zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 3031452,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPNzl4dXNaRHA3RXZtQnZVS1FLZ0RkbndOZEdCVktJb245ekU4c3dTMjhXVEM3SGczczlVazkyVndjNW9rWFBubXpNY294cEkyUG1QVDl6WnVzVXFSQnZFQ3pwOXRxT2xWTjNKN2p1NzZmbGtXVF9oU2VXQ3JOLWN6YU9GU0N6WVFfcUIydGFrZU80SUFlcHNIOUV5WHdPQTNheHljR1dIM21TTExOWm5EUzJBcGdnTUx5YTFRMDA3SEYxUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec polskiej prezydencji w Radzie UE. Donald Tusk zwraca uwag\u0119 na \"gigantyczne zagro\u017cenie\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T05:35:20.648142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T04:41:30+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOSjdvWVdWS1FkOWExRmR6cVV3SWRvMDQ2UmFyeUdxQkhySHJQUGtsYlUtcDY1MFJ6QUJjNlBRazdRTmVTNlVvU1Z6eWktVDRiWGUzNkUwejJLcm1COWJocndOc3F2TE1xY2hfaGdfU1VWRkpKcGhTX0I2OGR3RW9jSmt5STN2Tk9nOTZZZE5mYXg1MDdfdVd5RzRxSGh6X0ZkYzU1QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Znana sie\u0107 zamyka cz\u0119\u015b\u0107 plac\u00f3wek. Szykuj\u0105 si\u0119 du\u017ce zwolnienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font>",
        "id": 3031195,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOSjdvWVdWS1FkOWExRmR6cVV3SWRvMDQ2UmFyeUdxQkhySHJQUGtsYlUtcDY1MFJ6QUJjNlBRazdRTmVTNlVvU1Z6eWktVDRiWGUzNkUwejJLcm1COWJocndOc3F2TE1xY2hfaGdfU1VWRkpKcGhTX0I2OGR3RW9jSmt5STN2Tk9nOTZZZE5mYXg1MDdfdVd5RzRxSGh6X0ZkYzU1QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znana sie\u0107 zamyka cz\u0119\u015b\u0107 plac\u00f3wek. Szykuj\u0105 si\u0119 du\u017ce zwolnienia - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T05:35:19.507367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T04:34:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQNmtCTUF0ZzI5bHFMQzRJT19XQ2p3QkFFUW9jYWZLbXJEOXZBNHpmNWJNZ0R5WUtKcUVMQ3dldzJqa2s2TndMTDFnVjAwZ1BoY01Za1FPQ3lEWTFpajdZaUpnaG92N1FnV2xFMnVqNjByZG1ud0xVN1NVME9kekNZRFBKdU9URndjTkVQQTFfWUJzdjExUUJCUkFhWm1DNzNFZ05SYS1B0gGqAUFVX3lxTE9RSzEyOWkyT2Z5X21zcnNleE1rZUpBNVEtS0dxWk1ZVk5aTGxHR1N0bV84VTk3cnI2ZEZfekxRdDJWbjd1MGU4dnVOOU03VUdkdVV1SE0wWUVDVzV6SVNMVHI5UUhMZktMOUoweWtabWd4RUQyN0JNUnlNazZqeGE4LWVJVXNzZEFPNXRnX1JWZG5FZldGM0JlcGJDNThwTmVfOXFKSGpLRWNn?oc=5\" target=\"_blank\">Awaria na warszawskiej kolei. Powa\u017cne utrudnienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQRVJpdGIybUFCRlhBMGswRmo5MEtZaXliei1XOS0wQ3NBdml0cVpQTkxOVUlUdV9NZlJpaFhRMHZ5SnFIZlB4S2gxX2loX243RGVJbktTdWlsNEhBSWZUSFRJX0VfWjBUOHFKU05BLVg3ZUhicC16VWlwNkpFS2RVTlFuOG96N2tJS0Z5THNhaUxmdVhJTkwxOUV2M3VUVmkzTnc?oc=5\" target=\"_blank\">Pot\u0119\u017cne utrudnienia na kolei w Warszawie</a>&nbsp;&nbsp;<font ",
        "id": 3031190,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQNmtCTUF0ZzI5bHFMQzRJT19XQ2p3QkFFUW9jYWZLbXJEOXZBNHpmNWJNZ0R5WUtKcUVMQ3dldzJqa2s2TndMTDFnVjAwZ1BoY01Za1FPQ3lEWTFpajdZaUpnaG92N1FnV2xFMnVqNjByZG1ud0xVN1NVME9kekNZRFBKdU9URndjTkVQQTFfWUJzdjExUUJCUkFhWm1DNzNFZ05SYS1B0gGqAUFVX3lxTE9RSzEyOWkyT2Z5X21zcnNleE1rZUpBNVEtS0dxWk1ZVk5aTGxHR1N0bV84VTk3cnI2ZEZfekxRdDJWbjd1MGU4dnVOOU03VUdkdVV1SE0wWUVDVzV6SVNMVHI5UUhMZktMOUoweWtabWd4RUQyN0JNUnlNazZqeGE4LWVJVXNzZEFPNXRnX1JWZG5FZldGM0JlcGJDNThwTmVfOXFKSGpLRWNn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria na warszawskiej kolei. Powa\u017cne utrudnienia - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T06:40:10.418650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T04:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQc3JjcXNtc3ZYLUw2dlVWS1pqa19vWWR4NGtSYzdBeXhSbkwxRXY2UklTVER3c1M4ZmpjN3kwZ3d6RDhkUWozcEo4cTFQNEJzN0l3aFM5RUpNNUZqbDM0akpvR29ZOWRwWEpXYlpOVDYyNTJjekhWc0I3SHg4dXduUEhlRVoyeGJlTXlnYURXbVlXTG1tUS1zcUVzR29IcHdqQTZuQVJSUW1JZVV2RnR6LWFvNTBvQ1NySEtENWduYkx0UHF3eGxKaWphQjlKT19R?oc=5\" target=\"_blank\">Bogus\u0142aw Linda i Lidia Popiel s\u0105 razem od ponad 30 lat. Rzadko pojawiaj\u0105 si\u0119 razem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPVGViU21mTDM2R2I0UTlFX21vZGZXYVZXRzhFWEFINlVwYmtINVV1MzZ4N21zN1VZOFFoNVRBNHB0Y3h3b3ZTbnkteGpfajBXTEM4dXVlNjZKZkJvVVFON2VjVFNJajF4UkpjaExDWW91ckRrc3V5MDluX2N6cTFZZkhnaU5jc1A3dVR3dmZWeEVhQl9taDNsZncyV1BNV2lHOHdrbW1nV3c1Zmph?oc=5\" target=\"_blank\">Powr\u00f3t Lindy wywo\u0142a\u0142 niema\u0142e poruszenie. \u017bona stoi za nim murem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxOVEhnS0",
        "id": 3031462,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQc3JjcXNtc3ZYLUw2dlVWS1pqa19vWWR4NGtSYzdBeXhSbkwxRXY2UklTVER3c1M4ZmpjN3kwZ3d6RDhkUWozcEo4cTFQNEJzN0l3aFM5RUpNNUZqbDM0akpvR29ZOWRwWEpXYlpOVDYyNTJjekhWc0I3SHg4dXduUEhlRVoyeGJlTXlnYURXbVlXTG1tUS1zcUVzR29IcHdqQTZuQVJSUW1JZVV2RnR6LWFvNTBvQ1NySEtENWduYkx0UHF3eGxKaWphQjlKT19R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Linda i Lidia Popiel s\u0105 razem od ponad 30 lat. Rzadko pojawiaj\u0105 si\u0119 razem - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T11:00:11.249085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T04:29:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNenBJVVVCRjEzV01LOW1XLTV0SjBFdUg5YXl5WDFNYzVhNFdIczhOdWc1TW9zb0R1MzVkbFBieGp4c3IyOEdUbW9BWjA2cFpkcUVPdnZFcmg2bXc0ODF3Wkg2RHJGUzZJaUg1LVR2Y3ZJUm43M0VSVEtzSC13R3BBeEVLdE4tQWtoellHYlhFcEgwLXlSeUhwZ1ZKaUEwRVFK?oc=5\" target=\"_blank\">Trump szykuje prawdziw\u0105 geopolityczn\u0105 bomb\u0119. Niebywa\u0142a oferta dla Iranu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQVVRscU9VbENZLVFoT0tJcEllVEpvaFJ1WnNJczNhdjZyUEZMbTNHbDliTUNJTmlqLUNGSVNicVNjdjMwYUd6bXRmUHNHOU1CeDJsUk1fMFFsdE1ZUFV4QkFrOUNKeUUzQUVtOGtVazhjbVQta21pX3I3eXppQ1plaEl4Rl9DTGpoNVBUQldoLVNQMDJmTGFCTzVFT2I4dF9qclU0WVk5OGxjcmQtQnhzalpNazI1Z1NBX1Jr?oc=5\" target=\"_blank\">Jak piloci USA radz\u0105 sobie podczas d\u0142ugiej misji? \"Lekarz zezwoli\u0142 na amfetamin\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNalI0UlJVUXVjYm9qQklTNFZ4Q3k4OTl6X1JH",
        "id": 3032813,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNenBJVVVCRjEzV01LOW1XLTV0SjBFdUg5YXl5WDFNYzVhNFdIczhOdWc1TW9zb0R1MzVkbFBieGp4c3IyOEdUbW9BWjA2cFpkcUVPdnZFcmg2bXc0ODF3Wkg2RHJGUzZJaUg1LVR2Y3ZJUm43M0VSVEtzSC13R3BBeEVLdE4tQWtoellHYlhFcEgwLXlSeUhwZ1ZKaUEwRVFK?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump szykuje prawdziw\u0105 geopolityczn\u0105 bomb\u0119. Niebywa\u0142a oferta dla Iranu - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T08:50:09.076373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T04:14:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQMHhINlVaWWdCdVdkaDlsYjBTMHd3LXNKNWxLcjJRLWtZRFFRdWhNeEh6R2NVY3dsb0xMOE44VnVTdVp5QlQzTHcwN21Kdm0xbnFIQ2hhTURSYi02TERKMG1neDZvTzZJNy1rTjVJVmFqVFIzR0ZnUDNyRXJOWGtQdm5oX0dJVEtDaU12MDkyX0o1dEtfdWtxeTV2UEZkNHpwQlNwdkE4QWVNTDFCcGxDUm53?oc=5\" target=\"_blank\">Real Madryt gromi w KM\u015a. Hity w 1/8 fina\u0142u! Oto wszystkie pary</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQQmN0cTRKNWstblVvNVYzM2dscE9waTJteGJlY0I3MDJmaEpoV2lJRHBnbjhPM0RRal8xNHYzY2RKTVRId2lrUVJXM3lNN1o1X3BoVTJ3VVpwLVEzSGJWQTh4T3A4Z2lrSHh4V0xxSGhZbjFsSzFvSnBJRXkzVWZ0ZG5MTUYzNlU0bWI2YVl2UV9GbU5xd2RSaGtueGdUODBCZElpaFNrUFNhRTFOLTl5bmNJT1o?oc=5\" target=\"_blank\">Trzy gole w meczu Realu Madryt. Europejski rywal pogr\u0105\u017cony, odpada z Klubowych Mistrzostw \u015awiata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUx",
        "id": 3032021,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQMHhINlVaWWdCdVdkaDlsYjBTMHd3LXNKNWxLcjJRLWtZRFFRdWhNeEh6R2NVY3dsb0xMOE44VnVTdVp5QlQzTHcwN21Kdm0xbnFIQ2hhTURSYi02TERKMG1neDZvTzZJNy1rTjVJVmFqVFIzR0ZnUDNyRXJOWGtQdm5oX0dJVEtDaU12MDkyX0o1dEtfdWtxeTV2UEZkNHpwQlNwdkE4QWVNTDFCcGxDUm53?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Real Madryt gromi w KM\u015a. Hity w 1/8 fina\u0142u! Oto wszystkie pary - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T05:35:21.529420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T04:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPNklrczRzVEhOeGZvc2d2Wjl1UndVRERFU0h3dHNMdFl6RnVpSENzbG93dzRRTVZNOFFVQ3FsSHMwUlhuR0xLRjZWZEVYcjFERlFtNm5LTVpLTmZocnUtYmp5YWlTeEJWTlBfZkFidEVCZFBnSjN2MEFqS2tpemRtVzF1cnl6VFdpQWZhTFNCZDZTa2F6SF9SdE1Yd04yMTl2UkJjYXZTSnpkdDE3WGFneXFIU1NuWWVVSHdTb3hjbEtqQnM3UjlvVzJHTU9uX2FPZ00xWWVvOWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Oto zaskakuj\u0105cy faworyt Cezarego Kuleszy. By\u0142y rozmowy, znamy szczeg\u00f3\u0142y planu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQM2xCWVNoaHNhN08ydXJ1YTlJY0JwSDBZTUdKcW1paDNhVGF6Y1pObEJQNUFMWHpjTnMtMlFnUmdpcWdCb1dDWmt3NkY3WGV0TExuYmlxUEo3MHFFblZDWjl6aHJWQWxvbmprN0k2MXNQeVdlTllsV3VsWWFEdlJrOEJSMXlOTXUwNW55QzFTcmRoZFI5Qkh2Q3lNdzNKQ0JMVzg2RF9xX05VQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zadziwiaj\u0105cy zwrot ws. selekcjonera! Maszyna ruszy\u0142a, powr\u00f3t marze\u0144 Reprezentacja Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news",
        "id": 3031198,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPNklrczRzVEhOeGZvc2d2Wjl1UndVRERFU0h3dHNMdFl6RnVpSENzbG93dzRRTVZNOFFVQ3FsSHMwUlhuR0xLRjZWZEVYcjFERlFtNm5LTVpLTmZocnUtYmp5YWlTeEJWTlBfZkFidEVCZFBnSjN2MEFqS2tpemRtVzF1cnl6VFdpQWZhTFNCZDZTa2F6SF9SdE1Yd04yMTl2UkJjYXZTSnpkdDE3WGFneXFIU1NuWWVVSHdTb3hjbEtqQnM3UjlvVzJHTU9uX2FPZ00xWWVvOWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto zaskakuj\u0105cy faworyt Cezarego Kuleszy. By\u0142y rozmowy, znamy szczeg\u00f3\u0142y planu - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T05:35:18.365110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T04:01:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPM2ZmLW5MVy05N3dTMGI2aG5DT1M4ZERhOWxpZUY2OEp1OUg1a3JVMjg5VEJOdVB2M05CR0EyRThnblZHTkp5NWlIR2t6cmZyQmRBQzhHOWtRNHBXeEd5bnhiMGROWUE1azBOdHZHVDAxb2NIY1lXUjVCcllVdnBKSFNabFVRWS1wRG1jSlhzTG1kbmwyaTJWTEVaSHVYMVp0MmZCdVpzaEhaWW1Vem9WblNZNldsYkp6VUJYTU51ZFk1cklWamVzVUkxRnQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wygra\u0142 Trzaskowski, by\u0142am tego pewna\". \u015awiadkowie m\u00f3wi\u0105, jak dochodzi\u0142o do pomy\u0142ek wyborczych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQaXh3SzdlaEpBbTlIVEVlWHhkOUczaVBCUFBOQ201d3hhLV9Mc3pDeHNsYkk3UTVZNGZMeFEyNjE4azZodWdaODlJWFVFdDBlcGpLcVpJTHZhcFRsaXZ2NGg3ZEZkUHd2Znd2ZjJCaTk5YUZtUTdZWWdNbFFBcGNPX1R6akxxZWxBVnVRZFdLNVhSNmhrdHZieFUwb2lNRmY2S1lzNnNGeWRnYno3XzJkNlh2dUNaUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejne teorie i ra\u017c\u0105ce b\u0142\u0119dy. Nie ma szans na zmian\u0119 wyniku wybor\u00f3w [ANALIZA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https:/",
        "id": 3031185,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPM2ZmLW5MVy05N3dTMGI2aG5DT1M4ZERhOWxpZUY2OEp1OUg1a3JVMjg5VEJOdVB2M05CR0EyRThnblZHTkp5NWlIR2t6cmZyQmRBQzhHOWtRNHBXeEd5bnhiMGROWUE1azBOdHZHVDAxb2NIY1lXUjVCcllVdnBKSFNabFVRWS1wRG1jSlhzTG1kbmwyaTJWTEVaSHVYMVp0MmZCdVpzaEhaWW1Vem9WblNZNldsYkp6VUJYTU51ZFk1cklWamVzVUkxRnQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wygra\u0142 Trzaskowski, by\u0142am tego pewna\". \u015awiadkowie m\u00f3wi\u0105, jak dochodzi\u0142o do pomy\u0142ek wyborczych - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T05:35:21.225454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T04:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPMVRLZmxFX0xMejJnRk5kTmpxRzd0TnZNcnB0VTk0Z0dTbGswa0h4NXlNS2hUV0RhNENFdG41SDc1Tm15anVYUVhpSlp5TTZjenZ2RmQ0TDZYNHEwenZZWFc5SzdPcEpQZElOcGRMbjBnV1NGNHVWQmgxWDZ5Q05PblVhZkJQOVM2WlBRS2N5TTVUR1VvUUs4UDc3LXBWVno2OUJNNl9aQVhSaEFLSjR4OEJicVJvd1Y4ODlLenZyV1psY1YxS0FlMnFTSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bogus\u0142aw Linda jest z ni\u0105 od ponad 30 lat. Lidia Popiel zdradzi\u0142a recept\u0119 na udany zwi\u0105zek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Jastrz\u0105b Post</font>",
        "id": 3031197,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPMVRLZmxFX0xMejJnRk5kTmpxRzd0TnZNcnB0VTk0Z0dTbGswa0h4NXlNS2hUV0RhNENFdG41SDc1Tm15anVYUVhpSlp5TTZjenZ2RmQ0TDZYNHEwenZZWFc5SzdPcEpQZElOcGRMbjBnV1NGNHVWQmgxWDZ5Q05PblVhZkJQOVM2WlBRS2N5TTVUR1VvUUs4UDc3LXBWVno2OUJNNl9aQVhSaEFLSjR4OEJicVJvd1Y4ODlLenZyV1psY1YxS0FlMnFTSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Linda jest z ni\u0105 od ponad 30 lat. Lidia Popiel zdradzi\u0142a recept\u0119 na udany zwi\u0105zek - Jastrz\u0105b Post",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T04:30:06.218000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T03:53:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPeGNDanZEbHNVaDBNNThWdmRaZGRUWU8tVVJmamdjbk9Qc1o3bWx1MFZkeEtqMXNlNExwZ2NGQUJYMUdRdUVvbkUtT0otOVoxT28yN0JxWVdpSWw5WEtjNGRsT2hzcHpjWnlmNlpfRkZhdmd6SDZZVEFTUzRWX2hDVWY5dlkwMVZybVZlS3AtOGFhVTMzNjZDUVZaWlpJV1hIcEZjZlNXX0xJd2E1UndF?oc=5\" target=\"_blank\">Burze przesz\u0142y przez Polsk\u0119. Szczyt Rady Europejskiej. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQbnlHYW9fSmNoekViODA4VlotaTFyb3A5enJTYnltNlowZ1h1eGpwdDdyT3NKVjNudDlZNnlpMHRoZzZLYU54em1mTDUyNmNkTDRCendRVkg3ZkRJclo4RDFrTUtNN0tEQVh0OUR5Sl9RMURibzFRSjh6RVVITnpzT1VTWEwwXzBSdTUzbHJLWVdOTHN3cF9aUzkzd2d6X0FITVM5elhhZVlRZw?oc=5\" target=\"_blank\">Zalane ulice, powalone drzewa. Wasze relacje z burzowego czwartku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxORGplaHR2ZU5SeUs0bHdHWVlzd0VjcUEtQURWV2l5dXpDeUlBaG9j",
        "id": 3030926,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPeGNDanZEbHNVaDBNNThWdmRaZGRUWU8tVVJmamdjbk9Qc1o3bWx1MFZkeEtqMXNlNExwZ2NGQUJYMUdRdUVvbkUtT0otOVoxT28yN0JxWVdpSWw5WEtjNGRsT2hzcHpjWnlmNlpfRkZhdmd6SDZZVEFTUzRWX2hDVWY5dlkwMVZybVZlS3AtOGFhVTMzNjZDUVZaWlpJV1hIcEZjZlNXX0xJd2E1UndF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burze przesz\u0142y przez Polsk\u0119. Szczyt Rady Europejskiej. Podsumowanie nocy - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T05:35:19.955312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T03:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPVkxnQjh5RTQ0SW93a0tObmJHam5jZUpGOEJjS1ctbEdGMmFXTzRpMVp2WnNiSEc4QmdZQ1EtRDU4c0IxQTRiTzM3MUQySXpkcFVWaDh4TDFBbm9jODdqWlh0WTNlelo1WUtHaGJxLTJJbmVmellCYTIzS29HQmQtRHJrZHFFdmdHSnAyb011a2lTcTE1dWVJbW8wLWVaRkJSeU1GbFRTejBOQmx2NkZyZmdhaUtGWGxRSHZ3N2Zn?oc=5\" target=\"_blank\">Ozempic zwi\u0119ksza ryzyko problem\u00f3w zdrowotnych? \u015awiatowy hit na odchudzanie pod lup\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxPZEZDTXFJUm56c3FZUXJoMUhseUdkV3NiZFFUN2lkb056WHpJM0o5Q0Z0VG1VcHc4ZlBKX1J1UlVVZ1hMazBTOE5jQklaXy1SU1lzSjA0cVktS2ZybEpicGNqbkR2R0kyV1UxcmtFMGZwN0J6QnoxY29ndUlCdGtCNTZGZThjdTJScWYwa2JtaUZWcWdEVTFuMXcxZDFDUjVuUG9zcUdoSnp5SFVRdGJ3QmVhdnE0ZEFPel80RzFabkJ5OHNETm9jeUNUQmJNNkxsNzA2MjBrNjN2Qm16eUU1WTYtMXhMRFdLc0x0UzF6Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Utrata masy cia\u0142a i d\u017agni\u0119cia cukrzycy powi\u0105zane z potencjalnie \u015bmiertelnym efektem ubocznym | Science, Climate & Tech News<",
        "id": 3031192,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPVkxnQjh5RTQ0SW93a0tObmJHam5jZUpGOEJjS1ctbEdGMmFXTzRpMVp2WnNiSEc4QmdZQ1EtRDU4c0IxQTRiTzM3MUQySXpkcFVWaDh4TDFBbm9jODdqWlh0WTNlelo1WUtHaGJxLTJJbmVmellCYTIzS29HQmQtRHJrZHFFdmdHSnAyb011a2lTcTE1dWVJbW8wLWVaRkJSeU1GbFRTejBOQmx2NkZyZmdhaUtGWGxRSHZ3N2Zn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ozempic zwi\u0119ksza ryzyko problem\u00f3w zdrowotnych? \u015awiatowy hit na odchudzanie pod lup\u0105 - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T05:35:20.229546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T03:44:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOZmdWOUZKSnd5b3RIdm45Q2lLcEQ5UEtZZG5qMS0wU3BLcHZiWHJlOXFITWJYOXJ6TFlwaWJEaWhBSTFOQmFKTUJpbFFlUzVZN1RxZzNuSndnWkprbmlyUnE1NkFGYm5CQWlHX1QzTVR2QzljTEhzZThZUml2T1prSk9Gb2RkbVAyRGFOSFctNTdZcXF2MWNzM3N6YjlhVVJWWjcwOTF2R3JmMmw2aG1IdzhVYngtcWRQaXU5X2dDYU9CSzlPQkVSVGdB?oc=5\" target=\"_blank\">Polska mo\u017ce mie\u0107 problem z paliwami. Brakuje magazyn\u00f3w. Ekspert bije na alarm</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxORlJPNDRLc3plZ09kZnY1ZUlhRVlUMGJYbjlmbWxhektnWVNPT3JvTGhyMldxY1FBQjN2RWtvMWFxXzVOcjJBMkt0QklYMHJfMXhLWUdfX1Z1MGowNi1PU0tTRGVra1JMeUgydUxWd18xRGU0NURudWhiOXhmU19rOUpqOXN1blNfYnVjMFZUYjZMY01tVlhhM0ljZnpVVmRZSjRTV2VuS1hGSWZQTkZFd1VfQmU?oc=5\" target=\"_blank\">Brakuje zbiornik\u00f3w na paliwa. Za cztery lata mo\u017ce by\u0107 za p\u00f3\u017ano</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxORkF4QW",
        "id": 3031193,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOZmdWOUZKSnd5b3RIdm45Q2lLcEQ5UEtZZG5qMS0wU3BLcHZiWHJlOXFITWJYOXJ6TFlwaWJEaWhBSTFOQmFKTUJpbFFlUzVZN1RxZzNuSndnWkprbmlyUnE1NkFGYm5CQWlHX1QzTVR2QzljTEhzZThZUml2T1prSk9Gb2RkbVAyRGFOSFctNTdZcXF2MWNzM3N6YjlhVVJWWjcwOTF2R3JmMmw2aG1IdzhVYngtcWRQaXU5X2dDYU9CSzlPQkVSVGdB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska mo\u017ce mie\u0107 problem z paliwami. Brakuje magazyn\u00f3w. Ekspert bije na alarm - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T11:00:12.993078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T03:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOZHIzX1BXb25LOTByZ3dnMTNVVGhXY3NHTk1pam5oUHFTQzM2YUhfcUxpemFXZ0FiTEJ3alN0bkZ5a2dPN052SGFvTjV5cUM3T0gta3ZiczFwLWNnZnY2eFhjSVFZNEVKMm4wYjFKX3U5OU55OGY5UWx3LV9uWTVLZkVSeEFPLWV2UWYzd1FOUHhlSDlRVnRMUUNvTGpIRzhHOTVnR0V3NnZGRlAyQ05LWDZ6S2pITl91ekdzTUFtb0c5aGvSAcIBQVVfeXFMTUdERXc0ZUltbVZJZ1J6cFBtNzIxZkFmWXRyMTJJMk1rTVNzSDA4eWRfLVpGLXNiYUVvcUtIY280LVlrOGFacDJxYmVkNXNvNDBRaERRXzg5Y1ZBcHVjaVRYS0RocWdYdncyemxoclBxWDZjZUplTGt0ZE1XaXdnaTdDZ0EybTkxQkJUa1JteThpbkJzTVhYd2tCdWEtU3N0LTZ0NkplRlhrZXJhZm1ROFZCMkpTdlkwbi13aFhGaWZhVlE?oc=5\" target=\"_blank\">Trump podstawia NATO nog\u0119. Ekspert: Wszyscy nadal s\u0105 zdumieni stanem rzeczy w USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNRFNwa0QxdGV6NUg4TDdGbFNzVDJyME9PRnIyV0pMejV4VzFiRTZZWFo5aWUxMTFQWWdZVGUtZ2czVWJmd1Q2SHlSLTV4cjdLbEhDbngyNG5FeGZydXVvYzkyMklTV0J5MWVuT0JxcF85bUlMcjRiRlQ1TmtXUnFBNnM0YWQweUJyNnoxSWxkLUsw",
        "id": 3032821,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOZHIzX1BXb25LOTByZ3dnMTNVVGhXY3NHTk1pam5oUHFTQzM2YUhfcUxpemFXZ0FiTEJ3alN0bkZ5a2dPN052SGFvTjV5cUM3T0gta3ZiczFwLWNnZnY2eFhjSVFZNEVKMm4wYjFKX3U5OU55OGY5UWx3LV9uWTVLZkVSeEFPLWV2UWYzd1FOUHhlSDlRVnRMUUNvTGpIRzhHOTVnR0V3NnZGRlAyQ05LWDZ6S2pITl91ekdzTUFtb0c5aGvSAcIBQVVfeXFMTUdERXc0ZUltbVZJZ1J6cFBtNzIxZkFmWXRyMTJJMk1rTVNzSDA4eWRfLVpGLXNiYUVvcUtIY280LVlrOGFacDJxYmVkNXNvNDBRaERRXzg5Y1ZBcHVjaVRYS0RocWdYdncyemxoclBxWDZjZUplTGt0ZE1XaXdnaTdDZ0EybTkxQkJUa1JteThpbkJzTVhYd2tCdWEtU3N0LTZ0NkplRlhrZXJhZm1ROFZCMkpTdlkwbi13aFhGaWZhVlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump podstawia NATO nog\u0119. Ekspert: Wszyscy nadal s\u0105 zdumieni stanem rzeczy w USA - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T06:40:11.243051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T03:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQVUxmRVhrcDk5UE82VDBsN21tMU9fYnQ0VUlsZGZJVklfUDAxbTB6TlN4Xy02Ymx3VGlpQUpwNzdEbTM0ZXZLSWJ2aHN1OUdIRHBrTkpkeGtNSEhheVBfa1EyRkVncTR4QU5LWk9MQktyTXdQSmZmY1A2VlNmZ3I4b25Pa3FEWnpqZXRkaHBPeWxzWjhJT0lnS05LR2tsLUQ2bEtFa09VU2ZJZTlx?oc=5\" target=\"_blank\">Listkiewicz m\u00f3wi wprost. To on powinien zosta\u0107 selekcjonerem. 'Legenda' Reprezentacja Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPNklrczRzVEhOeGZvc2d2Wjl1UndVRERFU0h3dHNMdFl6RnVpSENzbG93dzRRTVZNOFFVQ3FsSHMwUlhuR0xLRjZWZEVYcjFERlFtNm5LTVpLTmZocnUtYmp5YWlTeEJWTlBfZkFidEVCZFBnSjN2MEFqS2tpemRtVzF1cnl6VFdpQWZhTFNCZDZTa2F6SF9SdE1Yd04yMTl2UkJjYXZTSnpkdDE3WGFneXFIU1NuWWVVSHdTb3hjbEtqQnM3UjlvVzJHTU9uX2FPZ00xWWVvOWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Oto zaskakuj\u0105cy faworyt Cezarego Kuleszy. By\u0142y rozmowy, znamy szczeg\u00f3\u0142y planu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https:",
        "id": 3031466,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQVUxmRVhrcDk5UE82VDBsN21tMU9fYnQ0VUlsZGZJVklfUDAxbTB6TlN4Xy02Ymx3VGlpQUpwNzdEbTM0ZXZLSWJ2aHN1OUdIRHBrTkpkeGtNSEhheVBfa1EyRkVncTR4QU5LWk9MQktyTXdQSmZmY1A2VlNmZ3I4b25Pa3FEWnpqZXRkaHBPeWxzWjhJT0lnS05LR2tsLUQ2bEtFa09VU2ZJZTlx?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Listkiewicz m\u00f3wi wprost. To on powinien zosta\u0107 selekcjonerem. 'Legenda' Reprezentacja Polski - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T07:45:05.107660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T03:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOZDhxRkczVzZ3ZF9JS0NSeFZLZ1FMOEZ6a0padG1FM3BaUWFtRVBXTUt0Z2E3c3lGdkdjdVpucmt3cGt0UHlKNlBsMngwdDNLT04zLUNHTUI5QmFXRnh6X0FtaktwVjY0NHlvUVFHMjRCcW9iWjNOQjFaaVZJRjdkQ0NYUXNwLUN3YkN4UUstZmNZcEFfenI5dk1MSUZlekdBVFVJQkhIM3c0Z0VFaEM1MC1Hb2ZrcTRF?oc=5\" target=\"_blank\">Wielowieyska: W prote\u015bcie sztabu Trzaskowskiego zabrak\u0142o kluczowych danych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPMS14Q08yQ0FRM2J6bnJYUFhoZ2VuUEN2blZxQk1tRnljRnlFZXM4ZF9jaGxKOXlSbTk5UWpSZzZHdGJseFM4aU4yd2VBTUVIalBDMFJqeFh2M2UzMGNYT2F4YWZtTHl0MGNwZEZ5YzlRa0Fpd0pJd1lqMU84b3A1ZGt3SExNdVQyNnZsdXVmeWN6NjJuTU9DVGNHTWZIWmhaaG9WdVlVZTBVYnpvSzVLMA?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnica wi\u0119cej ni\u017c trzech os\u00f3b - to ju\u017c nie tajemnica /AUDIO/</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Podlasie24.pl|Siedlce</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPQXhTSHB5c2hXZTZaUjdN",
        "id": 3031731,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOZDhxRkczVzZ3ZF9JS0NSeFZLZ1FMOEZ6a0padG1FM3BaUWFtRVBXTUt0Z2E3c3lGdkdjdVpucmt3cGt0UHlKNlBsMngwdDNLT04zLUNHTUI5QmFXRnh6X0FtaktwVjY0NHlvUVFHMjRCcW9iWjNOQjFaaVZJRjdkQ0NYUXNwLUN3YkN4UUstZmNZcEFfenI5dk1MSUZlekdBVFVJQkhIM3c0Z0VFaEM1MC1Hb2ZrcTRF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielowieyska: W prote\u015bcie sztabu Trzaskowskiego zabrak\u0142o kluczowych danych - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T07:45:04.865484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T02:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxOQXVwbmhScFc4Y01ZajNxejF3N3NVYUx0WlF3RTVNaXl1bF9JWWdKVk5HdVdxeFRxRklKaGRhYUZrN0VqdmxxQ19QLTNjV05ZUnRucUdIMndkOXE5UHRZR3NFMm5uWUtQVXhLZkNCSVhKUlN1VkMzckNzaFlXUU10RVZweDViVVBoY2JNaEFnYXFoMnYwS1E4VHh5Y2xKdUwxQURYWXZtUm5ZcVpOZC1ZcWNBcXFTaWtSdWRYVEpRcnRuWFNOOFVXZzNSX0RSdGNjZWNoMlNGbmdVS1ZwdFowTXZPd0pEMk0?oc=5\" target=\"_blank\">Prezes Izby Kontroli Nadzwyczajnej SN: Na pewno zd\u0105\u017cymy rozpatrzy\u0107 wszystkie protesty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPaTZvUmhCd3VBUTFuSDVsRlBnOWc5aVQ5NjJyV184RHBzZkdaYlptcUFRSXh2WnhxYVpYSURSNm04TVBNQVJ4WURjd3lxN05VM203eTdTcjdNSTNGeUlrX0VFejdXdmR4TVBvUWVGN0plckEtbERFUGZvb1RwcjZyOVNZcTNPQmVRdjdJTVlnMEhfcGhIWjNtN2s2aWd0X1dOVkxGVncxMHdfN1JTRE9zSWNB?oc=5\" target=\"_blank\">Gor\u0105co przed S\u0105dem Najwy\u017cszym. Atmosfera robi si\u0119 napi\u0119ta [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><",
        "id": 3031730,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxOQXVwbmhScFc4Y01ZajNxejF3N3NVYUx0WlF3RTVNaXl1bF9JWWdKVk5HdVdxeFRxRklKaGRhYUZrN0VqdmxxQ19QLTNjV05ZUnRucUdIMndkOXE5UHRZR3NFMm5uWUtQVXhLZkNCSVhKUlN1VkMzckNzaFlXUU10RVZweDViVVBoY2JNaEFnYXFoMnYwS1E4VHh5Y2xKdUwxQURYWXZtUm5ZcVpOZC1ZcWNBcXFTaWtSdWRYVEpRcnRuWFNOOFVXZzNSX0RSdGNjZWNoMlNGbmdVS1ZwdFowTXZPd0pEMk0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes Izby Kontroli Nadzwyczajnej SN: Na pewno zd\u0105\u017cymy rozpatrzy\u0107 wszystkie protesty - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T07:45:06.001385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T02:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPX1F3RGdBZnBZbW42RVZCeWtDR083aGZoNUFWbjNMbjRwQ0swV2ZIOFRHUDllc21VdnBCTktPZVlCQWd5aVAzcFhFb0xhU0pTN3NuckVUdTZRSE5TQUVZREZvMWF6M2dyTmxIcExNT0w0cHNtbHFVMGZtV3FDVlpEZjFWYTNaeG96ejNOSndQdFNyR2h4ZGJheDNOT3hZZ1VRVDJ5a2Q1Y3RVaVRNS0NfTDcxZE0zd2ZW0gG3AUFVX3lxTE11b1k4NkVSMExJVUk1UnlLLV94MzNyNE1uM05IdGoyM0tCYmxxbExnUFo5a3Y2MkhZZk5mQkEyd3AzbENqSFRlWS1BMV9mTHZWTEtBQ24xbGVsQnJSWFFyMjl6VFctNDBfMUs1UGVCNjFTRVRwdTB1a1dzT3ZTekh5aTJPb0FZRXRQN2dScFpCWV9Dd1hoaHpyeEtKdkdSV1NuTC1mSHFSM3hvRF9mbjIwZTk4SVQ0bw?oc=5\" target=\"_blank\">UE zerwie si\u0119 z ameryka\u0144skiej smyczy big tech\u00f3w. Uniezale\u017cnienie ruszy\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNb01HSG9RUV9HV1lEOFp1aGlLNXM4d2VoRXVBY2t1YUtybXQtQlVXcXRubzlyLWhjZGpmOVJ6aXZpQ1VyWFB6bjBDZ1NObXd0TXVtV2N6aVQzWnZGTlRNc1QwRGJ3OXN3SHVNSXI3cWk5blNEWVEybHFNc29zenRmWXJ0T2lucTltQTJNYXFqSkZqQ0RCUUIxQVZ4SkdLZWpfQzVRU3BhZGhoU2JjWm",
        "id": 3031735,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPX1F3RGdBZnBZbW42RVZCeWtDR083aGZoNUFWbjNMbjRwQ0swV2ZIOFRHUDllc21VdnBCTktPZVlCQWd5aVAzcFhFb0xhU0pTN3NuckVUdTZRSE5TQUVZREZvMWF6M2dyTmxIcExNT0w0cHNtbHFVMGZtV3FDVlpEZjFWYTNaeG96ejNOSndQdFNyR2h4ZGJheDNOT3hZZ1VRVDJ5a2Q1Y3RVaVRNS0NfTDcxZE0zd2ZW0gG3AUFVX3lxTE11b1k4NkVSMExJVUk1UnlLLV94MzNyNE1uM05IdGoyM0tCYmxxbExnUFo5a3Y2MkhZZk5mQkEyd3AzbENqSFRlWS1BMV9mTHZWTEtBQ24xbGVsQnJSWFFyMjl6VFctNDBfMUs1UGVCNjFTRVRwdTB1a1dzT3ZTekh5aTJPb0FZRXRQN2dScFpCWV9Dd1hoaHpyeEtKdkdSV1NuTC1mSHFSM3hvRF9mbjIwZTk4SVQ0bw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE zerwie si\u0119 z ameryka\u0144skiej smyczy big tech\u00f3w. Uniezale\u017cnienie ruszy\u0142o - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T14:15:08.677634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T02:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNMzdiRUlpTFZoM25ZUEpqMk9za2hDRmE4LXhfbm5jeVprcjdXTlRmVldKckFVRENRb3lWNndWM1pKQlRGVXZ6bndDTnhoa1daVDRPR2JxcHN4NTdpZHV3R0VlWE5nQnRyTnl1T3hIZmY1LUpydzdGNWpQTkZEOXBsQlJHYXM5QkJLQVhUdUpMeXdlMlBTQlEtSnZuaV9EMlJIRERJSUVUcGYxLUFDR2FmazVyclVJbGZxa2pvejV1UXBTWDJPQk5ZMtIBxwFBVV95cUxQNzExdk5wNVhKNTc3VEdsd0llOUNMaHNBT1ZnVk5hNnRRWjQ3d29xME43VEEzUE14cEVXampwaDRBdWgzakwwcWswajg5bkY1M2tvbVgySDhIOU5wdVB0cTZDd0tQTVpPY3VnQnlQdUViLVUtdnlYemNSb05BU1hQa09DTFJyamZYSVJqMXBLT0hPNHNmdUhJVXhsLUg5MUtxZ0ItdG9YOXNJci1fYzBUTUFYQ2ZDaWFWMVlTNEhZZWk5SzRSOUlj?oc=5\" target=\"_blank\">Deeskalacja sporu wewn\u0105trz Cyfrowego Polsatu. Zygmunt Solorz pogodzi\u0142 si\u0119 z wyrokiem?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNSVRqdkVZQldXN0tYZXVJdU5mbF9pUUt4dVBmTXg0Tk1JOFJBQnVFdUk4dWE5NFhMbzhjNy1sQ1FiaHRxNU1sVUJhN1oxNElLcG5uenRwNWRzMjBvR3dlSGRBRFJnQjg2NTNsT2ZvbWE5SGdpUE5QVFZ3SHdPc0stbUpZSHR",
        "id": 3034305,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNMzdiRUlpTFZoM25ZUEpqMk9za2hDRmE4LXhfbm5jeVprcjdXTlRmVldKckFVRENRb3lWNndWM1pKQlRGVXZ6bndDTnhoa1daVDRPR2JxcHN4NTdpZHV3R0VlWE5nQnRyTnl1T3hIZmY1LUpydzdGNWpQTkZEOXBsQlJHYXM5QkJLQVhUdUpMeXdlMlBTQlEtSnZuaV9EMlJIRERJSUVUcGYxLUFDR2FmazVyclVJbGZxa2pvejV1UXBTWDJPQk5ZMtIBxwFBVV95cUxQNzExdk5wNVhKNTc3VEdsd0llOUNMaHNBT1ZnVk5hNnRRWjQ3d29xME43VEEzUE14cEVXampwaDRBdWgzakwwcWswajg5bkY1M2tvbVgySDhIOU5wdVB0cTZDd0tQTVpPY3VnQnlQdUViLVUtdnlYemNSb05BU1hQa09DTFJyamZYSVJqMXBLT0hPNHNmdUhJVXhsLUg5MUtxZ0ItdG9YOXNJci1fYzBUTUFYQ2ZDaWFWMVlTNEhZZWk5SzRSOUlj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deeskalacja sporu wewn\u0105trz Cyfrowego Polsatu. Zygmunt Solorz pogodzi\u0142 si\u0119 z wyrokiem? - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T06:40:09.281944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T02:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQSjlyTkpPV0NiOE5SOG5wdi02Vmg0aHJPYVVPQTBJTE02VG1NUnVXN19LamFuc0U1LUNZMV8wNksyRWd6VmJwekwyZGhTZ190RmcwdDNsWktLazdtS0VlaW9sVFJrUkVkaDFzdzBjNnlJcW1OamdXRHFwYTk2ME0yeVFvZlpmZlJDSzd3RGJBVHVQR0Y4OWpPYXZQbzA0ejFySWJqdGY2WHlRLXMzM2dMb0hnZE83TmhGUTM4TmZ4TUJDQQ?oc=5\" target=\"_blank\">USA mog\u0105 wy\u0142\u0105czy\u0107 Europ\u0119? Cyfrowy \u201eguzik\" Donalda Trumpa rozpala wyobra\u017ani\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPX1F3RGdBZnBZbW42RVZCeWtDR083aGZoNUFWbjNMbjRwQ0swV2ZIOFRHUDllc21VdnBCTktPZVlCQWd5aVAzcFhFb0xhU0pTN3NuckVUdTZRSE5TQUVZREZvMWF6M2dyTmxIcExNT0w0cHNtbHFVMGZtV3FDVlpEZjFWYTNaeG96ejNOSndQdFNyR2h4ZGJheDNOT3hZZ1VRVDJ5a2Q1Y3RVaVRNS0NfTDcxZE0zd2ZW0gG3AUFVX3lxTE11b1k4NkVSMExJVUk1UnlLLV94MzNyNE1uM05IdGoyM0tCYmxxbExnUFo5a3Y2MkhZZk5mQkEyd3AzbENqSFRlWS1BMV9mTHZWTEtBQ24xbGVsQnJSWFFyMjl6VFctNDBfMUs1UGVCNjFTRVRwdTB1a1dzT3ZTekh5aTJPb0FZRXRQN2dScFpCWV9Dd1hoaHpyeEtKdkd",
        "id": 3031458,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQSjlyTkpPV0NiOE5SOG5wdi02Vmg0aHJPYVVPQTBJTE02VG1NUnVXN19LamFuc0U1LUNZMV8wNksyRWd6VmJwekwyZGhTZ190RmcwdDNsWktLazdtS0VlaW9sVFJrUkVkaDFzdzBjNnlJcW1OamdXRHFwYTk2ME0yeVFvZlpmZlJDSzd3RGJBVHVQR0Y4OWpPYXZQbzA0ejFySWJqdGY2WHlRLXMzM2dMb0hnZE83TmhGUTM4TmZ4TUJDQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA mog\u0105 wy\u0142\u0105czy\u0107 Europ\u0119? Cyfrowy \u201eguzik\" Donalda Trumpa rozpala wyobra\u017ani\u0119 - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T05:35:19.748377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T00:44:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQa2EyR29mU2lBSjJYOExrVmN1VmJINkR1LWc4bkF6MWV3OWQwVzBuZ3lNWDU2bE45ckYtSFdIMl9ZQXZpXzktd2k3V0JkdXJwR0hxYVllR2dXOGhMRVpDalRWNWIzMmdwdFIxc1BxV2p1Q0FORTRtNlpQZG1BOVM0bzNMb2hZS29nOW93ZFQ2VGlGYmpjemx0bVR2ZWtUVHBWQmZV?oc=5\" target=\"_blank\">Trump dogada si\u0119 z Iranem? USA rozwa\u017caj\u0105 zniesienie sankcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPejFCS1ZVVkRmTGdOVTdROEdIQl9kTGZxd1lrT2FKVkFsOUdrR21ieXdHSUY5S1kyeXlvTTRJVlMzeEt3RFFZdUtEUkhSaVZ2UFNWT1JBOTRiak05M1ZwcWk0NEEzNk5BUFNRb3F2eFc3SlgzLXZGV1BKaF9mVkQ0ZTl0eTJYUmN3VGpLWUI4Tzh5VDBsZC0yTWo1SGVqU3RUcjFnalpFQThGWXFIaXpSRW5B?oc=5\" target=\"_blank\">USA znios\u0105 sankcje na Iran? Donald Trump: Maj\u0105 do\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNd191dEVubnl1eF9VZkQxZlNCOEZodlJJTWpKcmg3R19NR09TUHRPNXFFdkg0RHlnSHpDeUpuTGdMM3BFdUFYV",
        "id": 3031191,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQa2EyR29mU2lBSjJYOExrVmN1VmJINkR1LWc4bkF6MWV3OWQwVzBuZ3lNWDU2bE45ckYtSFdIMl9ZQXZpXzktd2k3V0JkdXJwR0hxYVllR2dXOGhMRVpDalRWNWIzMmdwdFIxc1BxV2p1Q0FORTRtNlpQZG1BOVM0bzNMb2hZS29nOW93ZFQ2VGlGYmpjemx0bVR2ZWtUVHBWQmZV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump dogada si\u0119 z Iranem? USA rozwa\u017caj\u0105 zniesienie sankcji - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-27T05:35:18.607461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-27T00:16:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPdFlva1N5a2xOZURYOXZ3UTZaZGpxbHBEZlI3SlhKY3J5QjBSQTA2TGlZN1dCalpaZjNLUTNlOFlaclVfX2xCYVNGTXUwZ3hsaXdmTXFGanc0Yk94SWQxdndvOEpKX1hSWUI1UmhZQTIzclhvRUlZdzc5b2V2TXp0SVAwWnltTG9QM3YxUFhmZlRwOXpfXzRSUER6Vk1RWXFzNDhBRHNJeUVyT2NWdklPRm9kZ2lNR2pCRWtNdFBQeTFPNkU?oc=5\" target=\"_blank\">Ursula von der Leyen: prezydencja Polski w UE by\u0142a trudna, ale zako\u0144czy\u0142a si\u0119 sukcesem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPNzl4dXNaRHA3RXZtQnZVS1FLZ0RkbndOZEdCVktJb245ekU4c3dTMjhXVEM3SGczczlVazkyVndjNW9rWFBubXpNY294cEkyUG1QVDl6WnVzVXFSQnZFQ3pwOXRxT2xWTjNKN2p1NzZmbGtXVF9oU2VXQ3JOLWN6YU9GU0N6WVFfcUIydGFrZU80SUFlcHNIOUV5WHdPQTNheHljR1dIM21TTExOWm5EUzJBcGdnTUx5YTFRMDA3SEYxUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec polskiej prezydencji w Radzie UE. Donald Tusk zwraca uwag\u0119 na \"gigantyczne zagro\u017cenie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li",
        "id": 3031186,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPdFlva1N5a2xOZURYOXZ3UTZaZGpxbHBEZlI3SlhKY3J5QjBSQTA2TGlZN1dCalpaZjNLUTNlOFlaclVfX2xCYVNGTXUwZ3hsaXdmTXFGanc0Yk94SWQxdndvOEpKX1hSWUI1UmhZQTIzclhvRUlZdzc5b2V2TXp0SVAwWnltTG9QM3YxUFhmZlRwOXpfXzRSUER6Vk1RWXFzNDhBRHNJeUVyT2NWdklPRm9kZ2lNR2pCRWtNdFBQeTFPNkU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ursula von der Leyen: prezydencja Polski w UE by\u0142a trudna, ale zako\u0144czy\u0142a si\u0119 sukcesem - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    }
]