[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T16:39:46.428900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T16:00:54+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nCzy ludzko\u015bci grozi apokalipsa rodem z \"The last of us\"? Nieszczeg\u00f3lnie, zw\u0142aszcza \u017ce od premiery serialu zmieni\u0142a si\u0119 systematyka i te potencjalnie niebezpieczne grzyby nie nale\u017c\u0105 ju\u017c do kordyceps\u00f3w. Natomiast... infekcje grzybami w\u015br\u00f3d ludzi si\u0119 zdarzaj\u0105. A co gorsza \u2013 my sami tworzymy grzyby, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 dla nas potencjalnie gro\u017aniejsze. O co chodzi? O tym w nowym odcinku \"Gatunku Zero\".\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQjDx1rqjZeP2pLFd-lzB6HN\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.fa",
        "id": 2534997,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Z6HoilT0HMw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/Z6HoilT0HMw/hqdefault.jpg",
        "title": "W \"THE LAST OF US\" PRZESADZILI, ALE... GRZYBY MOG\u0104 INFEKOWA\u0106 LUDZI. I B\u0118DZIE TYLKO GORZEJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T16:39:46.595105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T15:36:32+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #papie\u017c #franciszek #religia #watykan #chrze\u015bcija\u0144stwo #konklawe #kardyna\u0142",
        "id": 2534998,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=smgA83yu92c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/smgA83yu92c/hqdefault.jpg",
        "title": "JAK D\u0141UGO ZAJMIE WYBRANIE NOWEGO PAPIE\u017bA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T15:35:06.228904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T15:06:55+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPrzemys\u0142aw Rudzki i jego go\u015bcie: Wojciech Kowalczyk, Adam Targowski i Filip Kapica zapraszaj\u0105 na pi\u0142karskie podsumowanie tygodnia.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQhmMoob8nJWSwL-V5u-bFhu\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #pi\u0142kano\u017cna #rudzki #kowal #kapica #twarowski #ekstraklasa #sport #ligamistrz\u00f3w",
        "id": 2534587,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ekC9PPzmtbQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/ekC9PPzmtbQ/hqdefault.jpg",
        "title": "0:0 RUDZKI, KOWAL, TWAROWSKI, KAPICA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T17:44:50.469437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T15:04:37+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nWarga i Tede zapraszaj\u0105 na poniedzia\u0142kowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64Edyta Kochlewska, redaktor naczelna dlahandlu.pl, projekt \"Koszyk cenowy\", \n\ud83d\udc64Jakub Rutka, pisarz, konferansjer, lektor, Mystery TV, \n\ud83d\udc64prof. Robert Gwiazdowski\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #warga #tede #poranek #gwiazdowski #tajemnice #pieni\u0105dze #handel #zakupy #pisanie",
        "id": 2535373,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Jn0WscxgT5Y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/Jn0WscxgT5Y/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 WARGA & TEDE - PORANEK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T14:30:05.437933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T14:15:06+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW Rzymie dochodzi dzi\u015b do historycznych wydarze\u0144 - z jednej strony pogrzeb papie\u017ca Franciszka, z drugiej strony istotne rozmowy polityczne. W Watykanie spotkali si\u0119 Donald Trump i Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Rozmowa trwa\u0142a 15 minut, ale jak stwierdzi\u0142 Bia\u0142y Dom by\u0142a \"bardzo produktywna\". S\u0142awomir D\u0119bski w swoim komentarzu zastanawia si\u0119 gdzie w tych \"rozmowach na szczycie\" jest Polska. Zapraszamy do ogl\u0105dania.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \n\n\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83e\udd32\ud83c\udffc Wesprzyj nasz\u0105 zbi\u00f3rk\u0119 na ma\u0142ego Maksia \u27a1\ufe0f https://www.siepomaga.pl/kanal-zero \n\n\ud83e\udef5\ud83c\udffb Pobierz aplikacj\u0119 Kana\u0142u Zero:\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbhJuCQH \n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbnAri4f \"\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: h",
        "id": 2534247,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nGV_p2wBw4I",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/nGV_p2wBw4I/hqdefault.jpg",
        "title": "ZE\u0141E\u0143SKI I TRUMP SPOTKALI SI\u0118 W BAZYLICE \u015aWI\u0118TEGO PIOTRA. KOLEJNA FAZA ROZM\u00d3W O UKRAINIE BEZ POLSKI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T14:30:05.560476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T13:34:28+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #papie\u017c #franciszek #trump #zelenski #stanyzjednoczone #ukraina",
        "id": 2534248,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mANBV2odAFM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/mANBV2odAFM/hqdefault.jpg",
        "title": "TRUMP I ZE\u0141E\u0143SKI SPOTKALI SI\u0118 NA POGRZEBIE PAPIE\u017bA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T13:24:48.079739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T12:33:52+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #rosja #polska #\u015bmig\u0142owiec #wojsko #obrona",
        "id": 2533842,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QXSd4seoHbA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/QXSd4seoHbA/hqdefault.jpg",
        "title": "ROSYJSKI \u015aMIG\u0141OWIEC NARUSZY\u0141 POLSKIE TERYTORIUM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T12:11:21.895780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T11:30:43+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMija 500 dni od zaprzysi\u0119\u017cenia rz\u0105du Donalda Tuska. We wrze\u015bniu, pod koniec kampanii wyborczej, przysz\u0142y premier og\u0142osi\u0142 na konwencji KO \"100 konkret\u00f3w na pierwsze 100 dni rz\u0105d\u00f3w\" \u2013 lider Platformy Obywatelskiej obiecywa\u0142 w\u00f3wczas, \u017ce wszystkie konkrety b\u0119d\u0105 zrealizowane na czas, je\u017celi Polacy mu zaufaj\u0105. Jaki jest tego efekt po 500 dniach?  Sprawdzi\u0142 to Robert Mazurek.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83e\udd32\ud83c\udffc Wesprzyj nasz\u0105 zbi\u00f3rk\u0119 na ma\u0142ego Maksia \u27a1\ufe0f https://www.siepomaga.pl/kanal-zero \n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.ti",
        "id": 2533492,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=p2xrSBZZVe4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/p2xrSBZZVe4/hqdefault.jpg",
        "title": "100 KONKRET\u00d3W TUSKA NA 500 DNI RZ\u0104DU. MAZUREK ROZLICZA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T07:45:45.414765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T07:00:15+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRobert Mazurek i Krzysztof Stanowski zapraszaj\u0105 na 54. odcinek programu MAZUREK & STANOWSKI, gdzie prowadz\u0105cy z humorem opowiadaj\u0105 o ostatnich wydarzeniach z naszego kraju.\n\nPolecany film: https://youtu.be/G2WsmbgeL4I?si=ijeGAm3gAPTIN-qv\n\n\ud83e\udd32\ud83c\udffc Wesprzyj zbi\u00f3rk\u0119 dla Laury, kt\u00f3ra walczy z zepso\u0142em Retta \u27a1\ufe0f https://www.siepomaga.pl/mazurekstanowski\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83e\uddd4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f ZERO kompromis\u00f3w w skutecznej walce ze zmarszczkami \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/4lgm0Vm\n\n\ud83d\ude97 Tylko dla widz\u00f3w Kana\u0142u Zero 100 z\u0142 zwrotu za zakup OC na Mub\u27a1\ufe0fhttps://bonus.mubi.pl/id-kz-0425-mazurekstanowski-05\n\n\ud83c\udf74Odkryj smak kie\u0142bas bez os\u0142onki JBB Ba\u0142dyga!\u00a0\ud83d\udc49 https://jedzbardziejbosko.pl\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Fin",
        "id": 2532323,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Gz-v5YrdB0E",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/Gz-v5YrdB0E/hqdefault.jpg",
        "title": "MAZUREK & STANOWSKI #54 - WZRUSZAJ\u0104CY PREZENT. \u0141ZY ROBERTA. \"ZBUJ\" WITEK. HO\u0141OWNIA ZIOMEM PAPIE\u017bA",
        "vote": 0
    }
]