[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T18:48:35.200542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T18:48:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/38cddf3cfa7175-948-568-0-116-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europejski Trybuna\u0142 Praw Cz\u0142owieka (ETPC) uzna\u0142 w og\u0142oszonym w czwartek wyroku, \u017ce nie rejestruj\u0105c zawartego w Wielkiej Brytanii ma\u0142\u017ce\u0144stwa os\u00f3b tej samej p\u0142ci, Polska z\u0142ama\u0142a artyku\u0142 8. Konwencji o ochronie praw cz\u0142owieka i podstawowych wolno\u015bci. Skarg\u0119 wni\u00f3s\u0142 obywatel RP Bartholomew Kyle Andersen.</p>",
        "id": 2535616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europejski-Trybunal-Praw-Czlowieka-dyscyplinuje-Polske-Chodzi-o-malzenstwa-osob-jednej-plci-8930455.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejski Trybuna\u0142 Praw Cz\u0142owieka dyscyplinuje Polsk\u0119. Chodzi o ma\u0142\u017ce\u0144stwa os\u00f3b jednej p\u0142ci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T18:48:34.558644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T18:48:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/0a5ec32054e467-948-568-0-27-1000-600.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zamiast jednego du\u017cego mieszkania, dwa mniejsze? Motywacje\ndo takiej zmiany s\u0105 r\u00f3\u017cne \u2013 ch\u0119\u0107 wynajmu jednej cz\u0119\u015bci, potrzeba stworzenia\nprzestrzeni dla cz\u0142onka rodziny lub po prostu inwestycja w przysz\u0142o\u015b\u0107. Cho\u0107 na\npierwszy rzut oka mo\u017ce si\u0119 to wydawa\u0107 proste, podzia\u0142 mieszkania to proces,\nkt\u00f3ry wymaga spe\u0142nienia okre\u015blonych warunk\u00f3w formalnych oraz odpowiedniego\nprzygotowania technicznego.</p>",
        "id": 2535613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podzial-mieszkania-na-dwa-Podpowiadamy-jak-to-przeprowadzic-8927527.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podzia\u0142 mieszkania na dwa. Podpowiadamy, jak to przeprowadzi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T18:48:35.992700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T18:48:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/12eebf063d9273-948-568-271-946-3456-2073.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przedstawiciele samorz\u0105du, ZE PAK i Las\u00f3w Pa\u0144stwowych podpisali we wtorek w Skorz\u0119cinie list intencyjny ws. inwestycji, kt\u00f3re maj\u0105 przyspieszy\u0107 zalewanie pokopalnianych odkrywek w Wielkopolsce. Wart ok. 70 mln z\u0142 projekt ma uratowa\u0107 wysychaj\u0105ce jeziora Pojezierza Gnie\u017anie\u0144skiego.</p>",
        "id": 2535620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pojezierze-Gnieznienskie-wysycha-Lasy-Panstwowe-maja-plan-ratunku-8928611.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pojezierze Gnie\u017anie\u0144skie wysycha. Lasy Pa\u0144stwowe maj\u0105 plan ratunku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T18:48:35.379959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T18:48:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/1a12e6f62cfb18-948-568-0-88-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d Wielkiej Brytanii zabroni\u0142 w nowym pakiecie sankcji wymierzonych w Rosj\u0119 eksportu pad\u00f3w do gier, poniewa\u017c wykorzystywane s\u0105 do kierowania dronami wojskowymi - poda\u0142 portal Politico. \u0141\u0105cznie w czwartek na Downing Street og\u0142oszono 150 nowych sankcji, kt\u00f3rymi zosta\u0142a obj\u0119ta Rosja ze wzgl\u0119du na inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.</p>",
        "id": 2535617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosjanie-nie-pograja-sobie-w-gry-Wielka-Brytania-zakazuje-eksportu-padow-8930098.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie nie pograj\u0105 sobie w gry. Wielka Brytania zakazuje eksportu pad\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T18:48:35.560428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T18:48:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/c4aeb47bb005cc-948-568-0-0-1674-1004.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rent\u0119 rolnicz\u0105 na koniec 2024 roku pobiera\u0142o 164 tys. 928 os\u00f3b, a rok wcze\u015bniej Kasa Rolniczego Ubezpieczenia Spo\u0142ecznego wyp\u0142aca\u0142a to \u015bwiadczenie 167 tys. 733 osobom - wynika z danych Biura Statystyki KRUS.</p>",
        "id": 2535618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ubylo-rolniczych-rencistow-Swiadczenie-z-KRUS-pobieralo-prawie-165-tys-rolnikow-8930270.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uby\u0142o rolniczych rencist\u00f3w. \u015awiadczenie z KRUS pobiera\u0142o prawie 165 tys. rolnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T18:48:35.747753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T18:48:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/e2b2f8d0f627ed-797-478-77-155-797-478.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przedstawiona przez USA propozycja zako\u0144czenia wojny w Ukrainie nagradza agresora i porzuca ofiar\u0119 agresji; tak dzia\u0142a mi\u0119dzynarodowa polityka, gdy uprawiaj\u0105 j\u0105 gangster W\u0142adimir Putin oraz pysza\u0142kowaty narcyz Donald Trump - oceni\u0142a niemiecka prasa.</p>",
        "id": 2535619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Uliczny-gangster-Putin-i-narcyz-Trump-kreca-deal-nad-Ukraina-8929950.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uliczny gangster Putin i narcyz Trump \"kr\u0119c\u0105 deal\" nad Ukrain\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T18:48:35.021227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T18:48:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/ff09b6921453c3-948-568-0-0-3485-2091.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski otrzyma\u0142 miejsce w pierwszym rz\u0119dzie na pogrzebie papie\u017ca Franciszka na placu \u015awi\u0119tego Piotra w sobot\u0119 wbrew watyka\u0144skiemu protoko\u0142owi; siedzia\u0142 11 miejsc od prezydenta USA Donalda Trumpa po kr\u00f3tkim spotkaniu dw\u00f3ch przyw\u00f3dc\u00f3w - przekaza\u0142 brytyjski \"Telegraph\".</p>",
        "id": 2535615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Watykan-nagial-protokol-Zelenski-otrzymal-miejsce-w-pierwszym-rzedzie-na-pogrzebie-papieza-8931674.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Watykan nagi\u0105\u0142 protok\u00f3\u0142. Ze\u0142enski otrzyma\u0142 miejsce w pierwszym rz\u0119dzie na pogrzebie papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T18:48:34.773412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T18:48:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/a601e4f83302b8-945-560-67-168-1852-1111.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura Rejonowa w W\u0105brze\u017anie bada spraw\u0119 wypadku na hulajnodze elektrycznej w miejscowo\u015bci Przydw\u00f3rz. Po kilku dniach od zdarzenia w \u015brod\u0119 w szpitalu zmar\u0142a 17-latka, kt\u00f3ra jecha\u0142a z 15-latkiem. Ch\u0142opak nadal jest w szpitalu i nie jest mo\u017cliwe jego przes\u0142uchanie.</p>",
        "id": 2535614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/We-dwojke-na-hulajnodze-elektrycznej-Sledczy-zajma-sie-sprawa-smierci-17-latka-8930032.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "We dw\u00f3jk\u0119 na hulajnodze elektrycznej. \u015aledczy zajm\u0105 si\u0119 spraw\u0105 \u015bmierci 17-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T15:22:55.215390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T15:22:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/76a008dfdcdd1b-948-568-144-14-1776-1065.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Muzeum Auschwitz, ze wzgl\u0119du na rosn\u0105c\u0105 liczb\u0119 odwiedzaj\u0105cych, od 1 maja zmienia niekt\u00f3re zasady wej\u015bcia na jego teren. Bezp\u0142atne karty wst\u0119pu dla odwiedzaj\u0105cych bez przewodnika b\u0119d\u0105 dost\u0119pne wy\u0142\u0105cznie w internecie \u2013 poda\u0142a plac\u00f3wka.</p>",
        "id": 2534541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Awantury-o-bilety-przed-Muzeum-Auschwitz-Placowka-zmienia-zasady-wejscia-8930039.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantury o bilety przed Muzeum Auschwitz? Plac\u00f3wka zmienia zasady wej\u015bcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T15:22:55.397921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T15:22:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/c8554688d8849f-948-568-0-0-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wst\u0119pne plany budowy Mi\u0119dzynarodowej Stacji Badawczej na Ksi\u0119\u017cycu (ILRS), projektu pod egid\u0105 chi\u0144skiej i rosyjskiej agencji kosmicznej, zak\u0142adaj\u0105 umieszczenie reaktora j\u0105drowego na powierzchni Ksi\u0119\u017cyca - wynika z czwartkowej prezentacji Pei Zhaoyu, g\u0142\u00f3wnego in\u017cyniera chi\u0144skiej misji Chang\u2019e 8.</p>",
        "id": 2534542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-z-Rosja-chca-podbic-Ksiezyc-Rozwazaja-umieszczenie-tam-reaktora-jadrowego-8929057.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny z Rosj\u0105 chc\u0105 podbi\u0107 Ksi\u0119\u017cyc? Rozwa\u017caj\u0105 umieszczenie tam reaktora j\u0105drowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T15:22:55.606790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T15:22:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/a5776df633843e-945-560-56-151-1674-1004.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przedstawiciele firm zajmuj\u0105cych si\u0119 lobbingiem i stowarzysze\u0144 handlowych dzia\u0142aj\u0105cych na rzecz chi\u0144skiego giganta technologicznego Huawei nie b\u0119d\u0105 mog\u0142y spotyka\u0107 si\u0119 z unijnymi urz\u0119dnikami. W ten spos\u00f3b Komisja Europejska rozszerzy\u0142a zakaz na\u0142o\u017cony po wybuchu skandalu zwanym Huaweigate.</p>",
        "id": 2534543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Firma-non-grata-w-Europie-UE-uszczelnia-zakaz-dotyczacy-lobbystow-Huawei-8930219.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Firma non grata w Europie? UE uszczelnia zakaz dotycz\u0105cy lobbyst\u00f3w Huawei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T15:22:55.034180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T15:22:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/e/f372fad2d8683d-948-568-15-135-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W tym roku na d\u0142ugi weekend majowy planujemy przeznaczy\u0107 oko\u0142o 1024,80 z\u0142, czyli o 249 z\u0142 mniej ni\u017c w ubieg\u0142ym roku. Niemal co trzeci Polak nie ma jeszcze plan\u00f3w na ten czas \u2013 wynika z najnowszej edycji cyklicznego badania Barometr Providenta. Z kolei najch\u0119tniej wybierane aktywno\u015bci to odpoczynek na \u015bwie\u017cym powietrzu, grill i spacery.</p>",
        "id": 2534540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Majowkowy-grill-z-marchewka-zamiast-hamburgerem-Polacy-oszczedzaja-na-dlugim-weekendzie-8929231.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maj\u00f3wkowy grill z marchewk\u0105 zamiast hamburgerem. Polacy oszcz\u0119dzaj\u0105 na d\u0142ugim weekendzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T15:22:55.787462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T15:22:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/045502f5146760-945-560-581-474-3036-1821.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />B. so\u0142tys Warcimina 25-letni Remigiusz C. zosta\u0142 prawomocnie skazany na rok i 5 miesi\u0119cy wi\u0119zienia w procesie odwo\u0142awczym o m.in. zastrzelenie \u017cubra Pyrka. S\u0105d Okr\u0119gowy w S\u0142upsku tym samym utrzyma\u0142 w czwartek w mocy wyrok s\u0105du I instancji.</p>",
        "id": 2534544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-mogl-pomylic-go-z-dzikiem-Byly-soltys-skazany-za-zastrzelenie-zubra-Pyrka-8929998.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie m\u00f3g\u0142 pomyli\u0107 go z dzikiem\". By\u0142y so\u0142tys skazany za zastrzelenie \u017cubra Pyrka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T15:22:53.214875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T15:22:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/7314c5ec9f0392-948-567-0-35-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Co najmniej 8 mld z\u0142 rocznie traci gospodarka przez bezsenno\u015b\u0107 i z\u0142y sen, na kt\u00f3re skar\u017cy si\u0119 ponad 40 proc. obywateli. Firmy cierpi\u0105, poniewa\u017c znacznie obni\u017ca to produktywno\u015b\u0107 pracownik\u00f3w - informuje \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2534531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niewyspany-jak-Polak-Gospodarka-traci-na-tym-miliardy-zlotych-8930677.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niewyspany jak Polak. Gospodarka traci na tym miliardy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T15:22:52.602308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T15:22:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/5121c65399ff82-945-560-0-25-3352-2011.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adimir Putin potwierdzi\u0142 gotowo\u015b\u0107 do negocjacji z Ukrain\u0105 bez warunk\u00f3w wst\u0119pnych podczas spotkania z wys\u0142annikiem prezydenta USA Donalda Trumpa Stevem Witkoffem, poinformowa\u0142a w sobot\u0119 agencja Interfax, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rzecznika Kremla Dmitrija Pieskowa.</p>",
        "id": 2534528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pieskow-Putin-potwierdzil-gotowosc-do-negocjacji-z-Ukraina-bez-warunkow-wstepnych-8931656.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pieskow: Putin potwierdzi\u0142 gotowo\u015b\u0107 do negocjacji z Ukrain\u0105 bez warunk\u00f3w wst\u0119pnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T15:22:52.964504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T15:22:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/65d9ad229684de-948-568-690-217-2310-1385.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Polsce do prawie 43 lat zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 mediana wieku. Wed\u0142ug najnowszych danych WorldData daje nam to ju\u017c 33. miejsce na \u015bwiecie. Do 2050 r. mediana wieku mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107 u nas nawet do prawie 52 lat.</p>",
        "id": 2534530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-sie-szybko-starzeje-Mediana-wieku-to-juz-prawie-43-lat-8929110.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska si\u0119 szybko starzeje. Mediana wieku to ju\u017c prawie 43 lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T15:22:52.783813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T15:22:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/8673f992c16cfc-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ostrza\u0142 rakietowy obszar\u00f3w cywilnych przez Rosj\u0119 sprawia, \u017ce my\u015bl\u0119, i\u017c Putin mo\u017ce nie chcie\u0107 zatrzyma\u0107 wojny i mnie zwodzi - oznajmi\u0142 w sobot\u0119 prezydent USA Donald Trump. Kolejny raz zagrozi\u0142 przy tym na\u0142o\u017ceniem dodatkowych sankcji na Rosj\u0119.</p>",
        "id": 2534529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-Mysle-ze-Putin-moze-mnie-zwodzic-i-wcale-nie-chce-zatrzymac-wojny-8931658.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: My\u015bl\u0119, \u017ce Putin mo\u017ce mnie zwodzi\u0107 i wcale nie chce zatrzyma\u0107 wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T15:22:55.968772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T15:22:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/7fce6149ffb1d9-948-568-0-30-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Weryfikacja to\u017csamo\u015bci metod\u0105 kryptograficzn\u0105 w lokalu wyborczym jest najbezpieczniejsza i potwierdza autentyczno\u015b\u0107 mDowodu - zapewni\u0142 w czwartek minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski. Chodzi o zeskanowanie przez wyborc\u0119 kodu QR, kt\u00f3ry zostanie mu okazany w obwodowej komisji wyborczej.</p>",
        "id": 2534545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Z-kodem-QR-na-wybory-Gawkowski-To-najbezpieczniejsza-weryfikacja-tozsamosci-8930036.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z kodem QR na wybory. Gawkowski: To najbezpieczniejsza weryfikacja to\u017csamo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T15:22:53.578092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T15:22:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/2962034a099484-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Radni Zakopanego z komisji ekonomiki nie zgodzili si\u0119, by post\u00f3j dla doro\u017cek konnych przy Placu Niepodleg\u0142o\u015bci przekszta\u0142ci\u0107 w post\u00f3j dla elektrycznych meleks\u00f3w, co proponowa\u0142 lokalny przedsi\u0119biorca. Ich zdaniem zmiana mog\u0142aby zagrozi\u0107 wieloletniej tradycji fiakerskiej w stolicy Tatr.</p>",
        "id": 2534533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zakopane-znow-ma-problem-z-meleksami-Fiakrzy-nie-chca-podzielic-sie-postojem-8929167.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakopane zn\u00f3w ma problem z meleksami. Fiakrzy nie chc\u0105 podzieli\u0107 si\u0119 postojem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T15:22:53.787135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T15:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/79dd48784d5de3-948-568-12-179-2547-1528.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cztery ofiary \u015bmiertelne, 516 os\u00f3b rannych - to najnowszy bilans pot\u0119\u017cnej eksplozji, kt\u00f3ra w sobot\u0119 wstrz\u0105sn\u0119\u0142a portem Szahid Rad\u017ca'i w ira\u0144skim mie\u015bcie Bandar-e Abbas - poinformowa\u0142y pa\u0144stwowe media. Przyczyna katastrofy nie jest znana, w\u0142adze na razie wykluczy\u0142y sabota\u017c.</p>",
        "id": 2534534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Eksplozja-w-iranskim-porcie-Sa-ofiary-smiertelne-pol-tysiaca-rannych-8931644.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozja w ira\u0144skim porcie. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne, p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T15:22:54.852559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T14:56:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/569ba9ea268cee-948-568-340-520-3066-1840.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy o\u015bwiadczy\u0142 w sobot\u0119, \u017ce walki w obwodzie kurskim trwaj\u0105, a ukrai\u0144skie jednostki skutecznie odpieraj\u0105 ataki, mimo doniesienia rosyjskiego dow\u00f3dztwa o zako\u0144czeniu operacji maj\u0105cej na celu odzyskanie pe\u0142nej kontroli nad tym obwodem w Rosji.</p>",
        "id": 2534539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-dementuje-doniesienia-Moskwy-ze-ta-odzyskala-kontrole-nad-obwodem-kurskim-8931643.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina dementuje doniesienia Moskwy, \u017ce ta odzyska\u0142a kontrol\u0119 nad obwodem kurskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T15:22:53.990747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T14:43:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/c53423d562c49a-948-568-20-200-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ekipy poszukiwawcze nie dotar\u0142y jeszcze do szcz\u0105tk\u00f3w ludzkich podczas prac, prowadzonych w Pu\u017anikach na zachodzie Ukrainy \u2013 ustali\u0142a PAP nieoficjalnie w miejscu poszukiwa\u0144 w tej nieistniej\u0105cej wsi, gdzie w 1945 r. ukrai\u0144scy nacjonali\u015bci wymordowali \u2013 wed\u0142ug r\u00f3\u017cnych \u017ar\u00f3de\u0142 \u2013 od 50 do 120 Polak\u00f3w.</p>",
        "id": 2534535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ruszyly-ekshumacje-w-Puznikach-Ponad-40-specjalistow-szuka-szczatkow-polskich-ofiar-zbrodni-wolynskiej-8931637.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142y ekshumacje w Pu\u017anikach. Ponad 40 specjalist\u00f3w szuka szcz\u0105tk\u00f3w polskich ofiar zbrodni wo\u0142y\u0144skiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T15:22:54.601922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T14:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/aa91517ed2854c-948-568-20-62-4113-2467.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jak zostan\u0119 prezydentem, nie podpisz\u0119 \u017cadnej ustawy, kt\u00f3ra podnosi i komplikuje podatki \u2013 zapowiedzia\u0142 w sobot\u0119 na wiecu wyborczym w Rudzie \u015al\u0105skiej kandydat Konfederacji na prezydenta S\u0142awomir Mentzen.</p>",
        "id": 2534538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mentzen-Nie-podpisze-zadnej-ustawy-ktora-podnosi-i-komplikuje-podatki-8931631.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen: Nie podpisz\u0119 \u017cadnej ustawy, kt\u00f3ra podnosi i komplikuje podatki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T15:22:53.396408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T14:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/14f532092362d2-948-568-473-342-3558-2134.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na czwartkowej sesji Rady Warszawy radni przyj\u0119li stanowisko w sprawie wyst\u0105pienia do sto\u0142ecznej policji w sprawie elektrycznych rower\u00f3w poruszaj\u0105cych si\u0119 po chodnikach i drogach rowerowych. Chodzi m.in. o kieruj\u0105cych rowerami elektrycznymi, kt\u00f3rzy \u0142ami\u0105 przepisy drogowe.</p>",
        "id": 2534532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/60km-h-na-e-rowerze-po-chodniku-Warszawa-prosi-policje-o-interwencje-8930027.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "60km/h na e-rowerze po chodniku? Warszawa prosi policj\u0119 o interwencj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T15:22:54.187191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T13:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/b80526603f7b73-948-568-1067-252-2676-1606.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W zwi\u0105zku z og\u0142oszon\u0105 na sobot\u0119 przez Prezydenta PR \u017ca\u0142ob\u0105 narodow\u0105 rz\u0105d nie wprowadzi\u0142 \u017cadnych zakaz\u00f3w, nakaz\u00f3w, restrykcji ani sankcji wobec obywateli i ich aktywno\u015bci tego dnia - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 w po\u0142udnie premier Donald Tusk.</p>",
        "id": 2534536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dzis-zaloba-narodowa-Ale-nie-ma-zadnych-dodatkowych-restrykcji-8931615.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b \u017ca\u0142oba narodowa. \"Ale nie ma \u017cadnych dodatkowych restrykcji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T15:22:54.414707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T12:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/bd9357957faf9f-948-568-122-428-3179-1907.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />USA od\u0142o\u017cy\u0142y o dwa miesi\u0105ce pocz\u0105tek obowi\u0105zywania sankcji wobec najwi\u0119kszego koncernu naftowego Serbii NIS - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 serbski prezydent Aleksandar Vuczi\u0107. Firma trafi\u0142a na list\u0119 sankcyjn\u0105 USA, bo wi\u0119kszo\u015b\u0107 udzia\u0142\u00f3w posiadaj\u0105 w niej rosyjskie przedsi\u0119biorstwa Gazprom i Gazprom Nieft.</p>",
        "id": 2534537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najwiekszy-koncern-naftowy-Serbii-otrzymal-trzecie-zwolnienie-od-sankcji-USA-8931601.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119kszy koncern naftowy Serbii otrzyma\u0142 trzecie zwolnienie od sankcji USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T09:53:42.841253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T09:53:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/a44f3c74598c58-948-568-146-0-3702-2221.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Og\u0142oszenia na portalach pracy s\u0105 najcz\u0119\u015bciej wybieranym sposobem poszukiwania pracy - wskazuje na nie 58,8 proc. ankietowanych - wynika z badania \"Barometr rynku pracy 2025\". W ci\u0105gu roku zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 liczba pracodawc\u00f3w prowadz\u0105cych rekrutacje przez takie portale.</p>",
        "id": 2532839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-Polacy-szukaja-pracy-Najmlodsi-w-ogole-pomijaja-urzedy-pracy-8931534.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Polacy szukaj\u0105 zatrudnienia? Najm\u0142odsi w og\u00f3le pomijaj\u0105 urz\u0119dy pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T09:53:43.278544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T09:53:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/f4e22b8a950f31-850-509-0-40-850-509.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Korea P\u00f3\u0142nocna zaprezentowa\u0142a nowy \"wielozadaniowy\", wyposa\u017cony w \"najpot\u0119\u017cniejsz\u0105 bro\u0144\" niszczyciel dla marynarki wojennej, nazwany Choe Hyon na cze\u015b\u0107 zmar\u0142ego bojownika rewolucyjnego - poinformowa\u0142a w sobot\u0119 agencja KCNA. Ceremonia wodowania odby\u0142a si\u0119 w porcie Nampho, w obecno\u015bci Kim Dzong Una i jego c\u00f3rki.</p>",
        "id": 2532841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Marynarka-wojenna-Korei-Polnocnej-ujawnila-nowy-wielozadaniowy-niszczyciel-rakietowy-8931556.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marynarka wojenna Korei P\u00f3\u0142nocnej ujawni\u0142a nowy \"wielozadaniowy\" niszczyciel rakietowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T09:53:44.405211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T09:53:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/37d4d92ceaa6db-948-568-4-0-1915-1149.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Naukowcy opracowali farb\u0119 zawieraj\u0105ca antyseptyczn\u0105 i antybakteryjn\u0105 chlorheksydyn\u0119, kt\u00f3ra niszczy m.in. oporne na metycylin\u0119 szczepy gronkowca. Mo\u017cna j\u0105 wykorzysta\u0107 np. w szpitalach czy transporcie  \u2013 informuje pismo \"Scientific Reports\".</p>",
        "id": 2532845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Opracowano-nowa-farbe-antybakteryjna-Mozna-ja-wykorzystac-i-w-szpitalach-i-na-lotniskach-8931517.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opracowano now\u0105 farb\u0119 antybakteryjn\u0105. Mo\u017cna j\u0105 wykorzysta\u0107 i w szpitalach, i na lotniskach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T09:53:43.474769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T09:53:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/441ad24dd3ff66-948-568-40-10-4055-2433.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015amig\u0142owiec rosyjskiej Floty Ba\u0142tyckiej naruszy\u0142 w pi\u0105tek wieczorem polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 nad Ba\u0142tykiem - poinformowa\u0142o w sobot\u0119 Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych (DORSZ). W ocenie wojskowych Rosja sprawdza w ten spos\u00f3b gotowo\u015b\u0107 polskich system\u00f3w obrony powietrznej.</p>",
        "id": 2532842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjski-smiglowiec-naruszyl-przestrzen-powietrzna-Polski-8931589.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski \u015bmig\u0142owiec naruszy\u0142 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T09:53:43.066360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T09:53:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/c36931c936aa7d-948-568-7-11-1481-888.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump spotka\u0142 si\u0119 ze swoim ukrai\u0144skim odpowiednikiem Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim i przeprowadzi\u0142 z nim bardzo produktywn\u0105 rozmow\u0119 - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 przedstawiciel Bia\u0142ego Domu, cytowany przez agencj\u0119 Reutera.</p>",
        "id": 2532840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-spotkal-sie-w-Watykanie-z-Zelenskim-8931583.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump spotka\u0142 si\u0119 z Ze\u0142enskim. \"Bardzo produktywna rozmowa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T09:53:43.729067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T09:53:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/923abb0c13d01f-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144scy i ira\u0144scy negocjatorzy spotkaj\u0105 si\u0119 w sobot\u0119 w stolicy Omanu, Maskacie, na trzeciej rundzie rozm\u00f3w o nowym porozumieniu nuklearnym. Celem porozumienia ma by\u0107 ograniczenie programu atomowego Teheranu w zamian za zniesienie sankcji. Kluczow\u0105 kwesti\u0105 jest kwestia wzbogacania uranu przez Iran.</p>",
        "id": 2532843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzecia-runda-amerykansko-iranskich-rozmow-o-porozumieniu-nuklearnym-8931569.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzecia runda ameryka\u0144sko-ira\u0144skich rozm\u00f3w o porozumieniu nuklearnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T09:53:44.226296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T09:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/93a39a082ae902-948-568-555-60-2445-1466.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Stoj\u0105cy w obliczu federalnego zarzutu morderstwa dyrektora generalnego UnitedHealthcare Briana Thompsona, Luigi Mangione nie przyzna\u0142 si\u0119 w pi\u0105tek do winy. S\u0119dzia okr\u0119gowa Margaret Garnett ostrzeg\u0142a Departament Sprawiedliwo\u015bci, aby zaprzesta\u0142 publicznych komentarzy, kt\u00f3re mog\u0142yby zaszkodzi\u0107 sprawie.</p>",
        "id": 2532844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Luigi-Mangione-nie-przyznal-sie-do-zabojstwa-szefa-giganta-ubezpieczeniowego-8931559.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luigi Mangione nie przyzna\u0142 si\u0119 do zab\u00f3jstwa szefa giganta ubezpieczeniowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T08:47:24.338413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T08:47:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/a63ba5ad18dadf-948-568-0-0-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wojna handlowa i\u00a0trudna sytuacja geopolityczna stanowi\u0105 zagro\u017cenie dla\u00a0funkcjonowania firm. Niepewno\u015b\u0107 sytuacji gospodarczej to obok wysokich koszt\u00f3w pracowniczych najcz\u0119\u015bciej wskazywana bariera utrudniaj\u0105ca dzia\u0142alno\u015b\u0107. 60 proc. w\u0142a\u015bcicieli i\u00a0zarz\u0105dzaj\u0105cych firmami w\u00a0Polsce uwa\u017ca j\u0105 za najwi\u0119ksze zagro\u017cenie.\u00a0</p>",
        "id": 2532584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Amerykanski-wiatr-w-oczy-polskich-firm-To-niepozadana-sytuacja-dla-biznesu-8929780.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ski wiatr w oczy polskich firm. \"To niepo\u017c\u0105dana sytuacja dla biznesu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T08:47:23.817206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T08:47:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/0ec5922022f66d-948-568-307-517-1627-976.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Boles\u0142aw Chrobry i Mieszko II byli w\u0142adcami autorytarnymi; dzi\u015b raczej nie chcieliby\u015bmy mie\u0107 takich prezydent\u00f3w czy premier\u00f3w \u2013 podkre\u015bli\u0142 w rozmowie z PAP historyk dr Micha\u0142 Bogacki.</p>",
        "id": 2532582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Boleslaw-Choroby-na-premiera-Historyk-Nie-chcielibysmy-takich-rzadzacych-8929779.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boles\u0142aw Choroby na premiera? Historyk: Nie chcieliby\u015bmy takich rz\u0105dz\u0105cych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T08:47:24.066203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T08:47:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/dfde68c75966c3-948-568-580-790-3133-1880.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ci\u0105gu pierwszych trzech miesi\u0119cy 2025 r. do Ukrainy importowano 127,8 tys. cywilnych bezza\u0142ogowych statk\u00f3w powietrznych, g\u0142\u00f3wnie z Chin, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 371,3 mln dolar\u00f3w - poinformowa\u0142a Pa\u0144stwowa S\u0142u\u017cba Celna Ukrainy.</p>",
        "id": 2532583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-importuje-hurtowo-drony-z-Chin-W-ciagu-trzech-miesiecy-kupila-w-sumie-130-tys-maszyn-8928964.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina importuje hurtowo drony z Chin. W ci\u0105gu trzech miesi\u0119cy kupi\u0142a w sumie 130 tys. maszyn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T08:47:23.474388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T08:47:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/ab08c86ce7db15-948-568-10-50-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump przyby\u0142 w sobot\u0119 rano wraz z ma\u0142\u017conk\u0105 Melani\u0105 na plac \u015awi\u0119tego Piotra na pogrzeb papie\u017ca Franciszka. W rejonie Watykanu w zwi\u0105zku z obecno\u015bci\u0105 160 delegacji i kilkudziesi\u0119ciu \u015bwiatowych przyw\u00f3dc\u00f3w panuj\u0105 nadzwyczajne \u015brodki bezpiecze\u0144stwa.</p>",
        "id": 2532581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wszystkie-oczy-na-Watykan-Glowy-panstw-z-calego-swiata-na-pogrzebie-papieza-Franciszka-8931562.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszystkie oczy na Watykan. G\u0142owy pa\u0144stw z ca\u0142ego \u015bwiata na pogrzebie papie\u017ca Franciszka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T07:42:13.045159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T07:42:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/78fd2f69e751c6-948-568-300-0-3700-2220.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polacy obawiaj\u0105 si\u0119 lokowa\u0107 swoje oszcz\u0119dno\u015bci na rynku kapita\u0142owym \u2013 podaje PIE w najnowszej edycji swojego tygodnika. Tylko 4,5 proc. aktyw\u00f3w gospodarstw domowych ulokowanych jest w akcjach.</p>",
        "id": 2532293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-boja-sie-gieldy-Wola-obligacje-i-nieruchomosci-8931526.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy boj\u0105 si\u0119 gie\u0142dy. Wol\u0105 obligacje i nieruchomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T07:42:13.916396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T07:42:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/78cef10933c647-948-567-0-2-1000-599-GR.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />47 zagranicznych podr\u00f3\u017cy do \u0142\u0105cznie 66 kraj\u00f3w \u015bwiata, 4 encykliki, 5 adhoracji apostolskich, ponad 160 mianowanych kardyna\u0142\u00f3w - to liczby trwaj\u0105cego ponad 12 lat pontyfikatu 266. papie\u017ca, jednego z najstarszych, kt\u00f3rzy stali na czele Ko\u015bcio\u0142a, pierwszego pochodz\u0105cego z kontynentu ameryka\u0144skiego. Franciszek zmar\u0142 w poniedzia\u0142ek w wielu 88 lat.</p>",
        "id": 2532296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pontyfikat-papieza-Franciszka-w-liczbach-12-lat-266-papieza-jednego-z-najstarszych-na-czele-Kosciola-8931513.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pontyfikat papie\u017ca Franciszka w liczbach. 12 lat 266. papie\u017ca, jednego z najstarszych na czele Ko\u015bcio\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T07:42:13.252220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T07:42:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/b4c83ad4996a45-948-568-0-420-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Michael Gloss, syn wicedyrektorki CIA Juliane Gallina, zaci\u0105gn\u0105\u0142 si\u0119 do rosyjskiej armii i zgin\u0105\u0142 w Ukrainie - powiadomi\u0142 rosyjski niezale\u017cny portal Moscow Times. Gallina zosta\u0142a w 2024 r. nominowana na stanowisko wicedyrektora CIA ds. innowacji cyfrowych.</p>",
        "id": 2532294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Syn-wicedyrektorki-CIA-zginal-w-Ukrainie-Walczyl-po-stronie-Rosji-8931557.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn wicedyrektorki CIA zgin\u0105\u0142 w Ukrainie. Walczy\u0142 po stronie Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T07:42:13.596472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T07:42:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/d313e52e3c10da-948-568-5-15-2042-1225.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />USA w niepublicznych rozmowach zadeklarowa\u0142y gotowo\u015b\u0107 do udzielenia gwarancji bezpiecze\u0144stwa tzw. koalicji ch\u0119tnych, czyli europejskich si\u0142, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 rozlokowane w Ukrainie po osi\u0105gni\u0119ciu rozejmu - napisa\u0142 w pi\u0105tek wieczorem brytyjski \"Telegraph\".</p>",
        "id": 2532295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-gotowe-do-wsparcia-koalicji-chetnych-Zadeklarowaly-to-w-niepublicznych-rozmowach-8931550.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA gotowe do wsparcia koalicji ch\u0119tnych. Zadeklarowa\u0142y to w niepublicznych rozmowach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T06:37:06.449907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T06:37:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/1fa2a55a421cc1-948-568-0-65-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />-\u00a0Finansowanie polskiej nauki wymaga zmian, ale do tego potrzeba politycznej woli i\u00a0odwagi - ocenia prof. dr hab. Grzegorz Mazurek, rektor Akademii Leona Ko\u017ami\u0144skiego. W\u015br\u00f3d propozycji wymienia stworzenie systemu zach\u0119t dla\u00a0biznesu do inwestowania w\u00a0nauk\u0119 i\u00a0edukacj\u0119, wyznaczenie strategicznych obszar\u00f3w bada\u0144, na kt\u00f3re b\u0119d\u0105 trafia\u0142y fundusze, czy\u00a0rozliczanie instytucji naukowych z\u00a0wykorzystania publicznych pieni\u0119dzy.</p>",
        "id": 2531779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bieda-piszczy-w-polskiej-nauce-Potrzeba-odwago-rzadzacych-do-reformy-systemu-8929774.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bieda piszczy w polskiej nauce. \"Potrzeba odwagi rz\u0105dz\u0105cych do reformy systemu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T06:37:04.569252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T06:37:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/5332718e2fccaf-891-534-6-103-891-534.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />30 po\u017car\u00f3w aut elektrycznych i\u00a0niemal 9,5 tys. \npo\u017car\u00f3w aut spalinowych - to statystyki za ubieg\u0142y rok. Jak podkre\u015blaj\u0105 \neksperci, statystycznie pojazdy elektryczne p\u0142on\u0105 rzadziej ni\u017c \nspalinowe. W przeliczeniu na tysi\u0105c zarejestrowanych pojazd\u00f3w wska\u017anik \npo\u017car\u00f3w w\u00a0przypadku elektryk\u00f3w wynosi 0,372, a w\u00a0przypadku aut \nspalinowych 0,424. Specjali\u015bci\u00a0s\u0105 zgodni co do tego, \u017ce w\u00a0powszechnym \nobiegu brakuje rzetelnej wiedzy na temat samochod\u00f3w elektrycznych i\u00a0ich \nbezpiecze\u0144stwa po\u017carowego.</p>",
        "id": 2531770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Elektryki-plona-czesciej-Liczby-mowia-zupelnie-co-innego-8928304.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektryki p\u0142on\u0105 cz\u0119\u015bciej? Liczby m\u00f3wi\u0105 zupe\u0142nie co innego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T06:37:06.085071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T06:37:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/9069421a00bac2-945-560-5-43-1072-643.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pierwszym kwartale tego roku hakerzy zaatakowali systemy sprzeda\u017cy bilet\u00f3w w\u00a0polskiej i\u00a0ukrai\u0144skiej kolei. Zagro\u017cenia wi\u0105\u017c\u0105 si\u0119 jednak r\u00f3wnie\u017c z\u00a0atakami na systemy zasilania i\u00a0zarz\u0105dzania ruchem.\u00a0Wszystkie tego typu zdarzenia maj\u0105 jeden cel - mniejszy lub wi\u0119kszy parali\u017c transportu kolejowego, co w\u00a0obecnej sytuacji geopolitycznej przek\u0142ada si\u0119 na bezpiecze\u0144stwo strategiczne. W wielu przypadkach wci\u0105\u017c najs\u0142abszym ogniwem jest cz\u0142owiek.</p>",
        "id": 2531777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Enter-i-paraliz-na-kolei-gotowy-Nowy-cel-atakow-cyberprzestepcow-8929773.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enter i parali\u017c na kolei gotowy. Nowy cel atak\u00f3w cyberprzest\u0119pc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T06:37:05.680156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T06:37:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/a55209ac0b5b08-948-568-10-288-4110-2466.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015awiatowy Program \u017bywno\u015bciowy (WFP) og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce wyczerpa\u0142y si\u0119 jego zapasy \u017cywno\u015bci zgromadzone w Strefie Gazy. Izrael od pocz\u0105tku marca blokuje dostawy pomocy, w tym \u017cywo\u015bci. W izraelskich atakach na Stref\u0119 Gazy zgin\u0119\u0142o w pi\u0105tek co najmniej 12 os\u00f3b, w tym kobieta w ci\u0105\u017cy.</p>",
        "id": 2531775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Glod-w-Gazie-Swiatowy-Program-Zywnosciowy-alarmuje-skonczyly-sie-nasze-zapasy-zywnosci-8931512.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142\u00f3d w Gazie. \u015awiatowy Program \u017bywno\u015bciowy alarmuje: sko\u0144czy\u0142y si\u0119 nasze zapasy \u017cywno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T06:37:06.941097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T06:37:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/2b654704b3c9aa-948-568-0-0-4000-2400.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Virginia Giuffre, kt\u00f3ra oskar\u017cy\u0142a o wykorzystanie seksualne brytyjskiego ksi\u0119cia Andrzeja i ameryka\u0144skiego miliardera Jeffrey'a Epsteina, pope\u0142ni\u0142a samob\u00f3jstwo - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 brytyjski serwis BBC.</p>",
        "id": 2531781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kobieta-ktora-oskarzyla-ksiecia-Andrzeja-i-Jeffrey-a-Epsteina-popelnila-samobojstwo-8931541.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobieta, kt\u00f3ra oskar\u017cy\u0142a ksi\u0119cia Andrzeja i Jeffrey'a Epsteina, pope\u0142ni\u0142a samob\u00f3jstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T06:37:06.266077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T06:37:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/287cfb7a18a1b4-948-568-310-1320-1415-849.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wprowadzanie kolejnych zakaz\u00f3w w\u00a0ustawie tytoniowej nie\u00a0przyniesie spodziewanego rezultatu - oceniaj\u0105 lekarze i\u00a0terapeuci pracuj\u0105cy z\u00a0osobami uzale\u017cnionymi. Wed\u0142ug nich nale\u017cy osobno rozpisa\u0107 dzia\u0142ania rozwi\u0105zuj\u0105ce problem na poziomie os\u00f3b doros\u0142ych, kt\u00f3re ju\u017c pal\u0105, i\u00a0te, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 nakierowane na ochron\u0119 dzieci i\u00a0m\u0142odzie\u017cy przed dost\u0119pem do wyrob\u00f3w nikotynowych.</p>",
        "id": 2531778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Papierosy-nie-sa-passe-dla-dzieci-i-mlodziezy-Ministerstwo-Zdrowia-musi-to-zmienic-8928908.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papierosy nie s\u0105 pass\u00e9 dla dzieci i m\u0142odzie\u017cy. Ministerstwo Zdrowia musi to zmieni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T06:37:04.786809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T06:37:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/6456a343e5e98a-948-568-20-10-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z najnowszego sonda\u017cu przeprowadzonego przez \u201eNew York Times\u201d i Siena College wynika, \u017ce poparcie Amerykan\u00f3w dla Donalda Trumpa systematycznie si\u0119 kurczy. Obecnie wska\u017anik aprobaty dla prezydenta wynosi 42 proc., podczas gdy niezadowolenie wyra\u017ca a\u017c 54 proc. ankietowanych.</p>",
        "id": 2531771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poparcie-dla-Donalda-Trumpa-systematycznie-sie-kurczy-Historycznie-niskie-notowania-8931521.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poparcie dla Donalda Trumpa systematycznie si\u0119 kurczy. \"Historycznie niskie notowania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T06:37:05.060053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T06:37:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/bfef4b46b888b8-948-568-21-351-4302-2581.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja uwa\u017ca, \u017ce w wojnie przeciwko Ukrainie wci\u0105\u017c mo\u017ce wi\u0119cej osi\u0105gn\u0105\u0107 na polu bitwy ni\u017c dzi\u0119ki ust\u0119pstwom zaproponowanym dotychczas przez prezydenta USA Donalda Trumpa - napisa\u0142 w pi\u0105tek \"New York Times\".</p>",
        "id": 2531772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-uwaza-ze-moze-wiecej-osiagnac-na-polu-bitwy-niz-dzieki-ustepstwom-8931335.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja uwa\u017ca, \u017ce mo\u017ce wi\u0119cej osi\u0105gn\u0105\u0107 na polu bitwy ni\u017c dzi\u0119ki ust\u0119pstwom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T06:37:04.367939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T06:37:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/e224e7072d50a6-948-568-0-126-3160-1895.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Plan prezydenta USA Donalda Trumpa w sprawie utrzymania rosyjskiej kontroli nad okupowanym ukrai\u0144skim terytorium jest niepodwa\u017calny - napisa\u0142 w pi\u0105tek wieczorem brytyjski \"Times\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a.</p>",
        "id": 2531769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosna-naciski-na-Zelenskiego-Trump-grozi-wycofaniem-sie-w-przyszlym-tygodniu-z-procesu-pokojowego-8931535.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosn\u0105 naciski na Ze\u0142enskiego. Trump grozi wycofaniem si\u0119 w przysz\u0142ym tygodniu z procesu pokojowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T06:37:07.336566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T06:37:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/3830de18873887-948-568-30-69-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Projekt ustawy o przywr\u00f3ceniu \u0142adu konstytucyjnego w s\u0105downictwie przewiduje utrzymanie skargi nadzwyczajnej. Resort sprawiedliwo\u015bci uzna\u0142, \u017ce pomimo swoich niedoskona\u0142o\u015bci instytucja ta daje jednak obywatelom realn\u0105 ochron\u0119 - czytamy w uzasadnieniu projektu. Wcze\u015bniej MS zapowiada\u0142o likwidacj\u0119 tych skarg.</p>",
        "id": 2531783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skarga-nadzwyczajna-zostaje-Utrzymano-ja-w-projekcie-ws-przywrocenia-ladu-konstytucyjnego-8931537.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skarga nadzwyczajna zostaje. Utrzymano j\u0105 w projekcie ws. przywr\u00f3cenia \u0142adu konstytucyjnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T06:37:05.265242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T06:37:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/e5965595a5a0ce-948-568-0-62-2509-1505.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zakopane, Tatrza\u0144ski Park Narodowy, Krak\u00f3w, kopalnia soli w Wieliczce, Energylandia oraz podhala\u0144skie termy \u2013 to najcz\u0119\u015bciej odwiedzane atrakcje turystyczne Ma\u0142opolski w 2024 r. Region przyci\u0105gn\u0105\u0142 26,3 mln turyst\u00f3w - podsumowa\u0142 Urz\u0105d Marsza\u0142kowski Wojew\u00f3dztwa Ma\u0142opolskiego.</p>",
        "id": 2531773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zakopane-Tatry-i-Krakow-wsrod-hitow-turystycznych-Malopolski-Na-liscie-tez-Energylandia-8931532.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakopane, Tatry i Krak\u00f3w w\u015br\u00f3d hit\u00f3w turystycznych Ma\u0142opolski. Na li\u015bcie te\u017c Energylandia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T06:37:05.899698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/974f229a6dc144-948-567-0-40-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />System opieki zdrowotnej po PRL wymaga\u0142 gruntowej zmiany. W latach 90. ustalono, \u017ce ubezpieczenie zdrowotne b\u0119dzie opiera\u0107 si\u0119 na zasadach solidaryzmu spo\u0142ecznego. Dyskusja o tym, kto i ile ma p\u0142aci\u0107 na ochron\u0119 zdrowia trwa do dzi\u015b.</p>",
        "id": 2531776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Historia-skladki-zdrowotnej-Tak-poszczegolne-rzady-pracowaly-nad-reforma-8928272.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historia sk\u0142adki zdrowotnej. Tak poszczeg\u00f3lne rz\u0105dy pracowa\u0142y nad reform\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T06:37:06.718462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/68a9910dba8136-948-567-0-42-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Hiszpanii 78 proc. spo\u0142ecze\u0144stwa nie popiera walk byk\u00f3w (korridy), ale tylko 48 proc. zgodzi\u0142oby si\u0119 na zniesienie jej ustawowej ochrony jako dziedzictwa kulturowego \u2013 wynika z sonda\u017cu o\u015brodka Sigma Dos dla dziennika \u201eEl Mundo\u201d.</p>",
        "id": 2531780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hiszpanie-przeciwko-korridzie-78-proc-jej-popiera-narodowej-rozrywki-obywateli-8927958.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hiszpanie przeciwko korridzie. 78 proc. jej popiera narodowej rozrywki obywateli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T06:37:03.782611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/5647cb82b8a225-948-568-0-949-1800-1079.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wielka Brytania jest jednym z kraj\u00f3w, w kt\u00f3rych odnotowano szybkie post\u0119py bezgot\u00f3wkowych form p\u0142atno\u015bci. Odwr\u00f3t od got\u00f3wki przynosi, obok spodziewanych, r\u00f3wnie\u017c zupe\u0142nie nieoczywiste efekty. Na jeden z nich wskazali prawdopodobnie badacze eksploruj\u0105cy dane o procedurach medycznych.</p>",
        "id": 2531766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Karta-sie-nie-zakrztusisz-Niespodziewany-efekt-bezgotowkowej-rewolucji-8931064.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kart\u0105 si\u0119 nie zakrztusisz. Niespodziewany efekt bezgot\u00f3wkowej rewolucji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T06:37:04.170761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/fb41f0294c11f3-948-568-47-0-1852-1111.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Co kupi\u0107 w prezencie na pierwsz\u0105 komuni\u0119? To pytanie, kt\u00f3re zadaj\u0105 sobie zar\u00f3wno rodzice, chrzestni, jak i pozostali go\u015bcie zaproszeni na tak\u0105 uroczysto\u015b\u0107. Tymczasem okres komunijny w\u0142a\u015bnie si\u0119 zaczyna. Sprawdzili\u015bmy, co w tym roku cieszy si\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 popularno\u015bci\u0105, a przede wszystkim, ile trzeba wyda\u0107, aby sprawi\u0107 dziecku przyjemno\u015b\u0107.</p>",
        "id": 2531768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezent-na-komunie-2025-Moze-kosztowac-nawet-kilkanascie-tysiecy-zlotych-8930796.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezent na komuni\u0119 2025. Mo\u017ce kosztowa\u0107 nawet kilkana\u015bcie tysi\u0119cy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T06:37:07.137142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/4d06a053460857-948-568-97-134-2800-1679.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rynek biodegradowalnych tworzyw sztucznych do 2031 roku ponad trzykrotnie zwi\u0119kszy swoje obroty. R\u00f3wnie\u017c tworzywa biopochodne s\u0105 coraz cz\u0119\u015bciej rozwijane i\u00a0wykorzystywane. Cho\u0107 rynki na \u015bwiecie notuj\u0105 dynamiczny rozw\u00f3j, nap\u0119dzany nie\u00a0tylko \u015bwiadomo\u015bci\u0105 klient\u00f3w, ale te\u017c surowymi przepisami \u015brodowiskowymi, w\u00a0Polsce ten potencja\u0142 jest wykorzystywany szcz\u0105tkowo. Tymczasem biotworzywa mog\u0105 z\u00a0powodzeniem zast\u0105pi\u0107 wi\u0119kszo\u015b\u0107 materia\u0142\u00f3w syntetycznych.</p>",
        "id": 2531782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Raczkujacy-rynek-biotworzyw-w-Polsce-A-jest-na-czym-zarabiac-8929766.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raczkuj\u0105cy rynek biotworzyw w Polsce. A jest na czym zarabia\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T06:37:05.457959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/097f0db85b57d0-948-568-0-388-2592-1555.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mo\u017cna powiedzie\u0107, \u017ce ka\u017cdy, kto jest u\u017cytkownikiem medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych w Polsce, korzysta tak\u017ce z YouTube'a - przekaza\u0142 ekspert ds. medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych Marcin Pietraszek. Na pocz\u0105tku 2025 roku YT mia\u0142 w naszym kraju 29 mln u\u017cytkownik\u00f3w.</p>",
        "id": 2531774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/YouTube-podbil-polskie-serca-Na-poczatku-2025-roku-liczyl-29-mln-uzytkownikow-8928883.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YouTube podbi\u0142 polskie serca. Na pocz\u0105tku 2025 roku liczy\u0142 29 mln u\u017cytkownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T06:37:03.974210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/fe34cd7e8bf9de-948-568-182-417-1440-864.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kryptowaluty na trampolinie, z\u0142oto w rakiecie, a polski konsument z pustym koszykiem - mijaj\u0105cy tydzie\u0144 obfitowa\u0142 w rekordy, dane i swoje zaskoczenia, cho\u0107 tych nie brakuje od momentu, kiedy Donald Trump ponownie wprowadzi\u0142 si\u0119 do Bia\u0142ego Domu. Oto przegl\u0105d najciekawszych wydarze\u0144 ekonomicznych.\u00a0</p>",
        "id": 2531767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloty-tydzien-marudzacy-polski-konsument-i-moze-majowe-a-moze-nie-obnizki-stop-procentowych-8930867.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty tydzie\u0144, marudz\u0105cy polski konsument i mo\u017ce majowe [a mo\u017ce nie] obni\u017cki st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    }
]