[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T17:42:34.994466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T17:10:29+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nJu\u017c dzi\u015b, 1 pa\u017adziernika, oficjalnie ruszy\u0142 system kaucyjny. Niby sprawa jest prosta - p\u0142acisz za butelk\u0119 wi\u0119cej, ale potem lecisz do sklepu czy automatu, oddajesz butelk\u0119 i dostajesz z powrotem kas\u0119. Cho\u0107 jest to proste jak konstrukcja cepa, to system jeszcze nie dzia\u0142a. Ale spokojnie - przed nami trzymiesi\u0119czny okres przej\u015bciowy. Z systemem kaucyjnym postanowi\u0142 zderzy\u0107 si\u0119 Dawid Ch\u0119\u0107.\n\n\ud83e\udd73 Zarezerwuj dat\u0119 i \u015bwi\u0119tuj z nami 25-lecie SFD: 3\u20135.10.2025 w Nadarzynie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/FIWE-k1637.html\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83d\udc40 Gotowi na wielk\u0105 uczt\u0119?! Zapraszamy na 7. urodziny Kuchni Vikinga! \ud83e\udd73 Z tej okazji, z kodem: ZERO25 zyskasz 25% rabatu przy kolejnym zam\u00f3wieniu!\nZam\u00f3w w aplikacji Kuchnia Vikinga lub na https://bit.ly/kuchniavikingazero \u2694\ufe0f\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Test",
        "id": 3711453,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jhct0V21Cp8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/jhct0V21Cp8/hqdefault.jpg",
        "title": "JAK (NIE)DZIA\u0141A SYSTEM KAUCYJNY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T17:42:35.183436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T16:37:59+00:00",
        "description": "\ud83d\udc55Zam\u00f3w oficjalny merch Kana\u0142u Zero. Kolekcja limitowana \ud83d\udc49https://zerosklep.pl\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #reklama #ciuchy #ubrania",
        "id": 3711454,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/Mn8QRgaiDXQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/Mn8QRgaiDXQ/hqdefault.jpg",
        "title": "A JAK TY PRZYCHODZISZ DO PRACY?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T17:42:35.281445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T16:30:03+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #tusk #nazwa #statek #\u017caglowiec #news",
        "id": 3711455,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/7UnFtziOBCY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/7UnFtziOBCY/hqdefault.jpg",
        "title": "JAK POWINIEN NAZYWA\u0106 SI\u0118 NOWY POLSKI \u017bAGLOWIEC?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T17:42:35.412525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T16:15:05+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #wolny #warga #poranek #zawierucha",
        "id": 3711456,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/jlo_IYpf72s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/jlo_IYpf72s/hqdefault.jpg",
        "title": "ZAWIERUCHA RUSZA DO STAN\u00d3W ZJEDNOCZONYCH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T17:42:35.536206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T16:05:58+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #nowacka #minister #polityka #polskapolityka #mazurek #edukacjazdrowotna #edukacja #szko\u0142a",
        "id": 3711457,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/B9F9k0ivCNs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/B9F9k0ivCNs/hqdefault.jpg",
        "title": "MA\u0141 KTO CHCIA\u0141 EDUKACJE ZDROWOTN\u0104",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:03:08.270539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:50:41+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #wolny #warga #poranek #zawierucha",
        "id": 3710195,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/4AEXjTBcUxY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/4AEXjTBcUxY/hqdefault.jpg",
        "title": "U\u017bYWANIE SMARTFONA MO\u017bE SI\u0118 \u0179LE SKO\u0143CZY\u0106",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:03:08.410309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:30:34+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nWi\u0119kszo\u015b\u0107 uczni\u00f3w wypisa\u0142a si\u0119 z edukacji zdrowotnej, brak prac domowych nie wytrzyma\u0142a zderzenia z rzeczywisto\u015bci\u0105, a lista lektur\u2026 No c\u00f3\u017c! Bilans sukces\u00f3w Barbary Nowackiej w Ministerstwie Edukacji Narodowej jest mizerny, cho\u0107 zapowiada\u0142a si\u0119 jako zupe\u0142nie nowa jako\u015b\u0107 po rz\u0105dach Przemys\u0142awa Czarnka. O podsumowanie niemal dw\u00f3ch lat Nowackiej w fotelu ministra pokusi\u0142 si\u0119 Robert Mazurek. Zapraszamy na komentarz.\n\n\ud83e\udd73 Zarezerwuj dat\u0119 i \u015bwi\u0119tuj z nami 25-lecie SFD: 3\u20135.10.2025 w Nadarzynie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/FIWE-k1637.html\n\n\ud83d\udc40 Gotowi na wielk\u0105 uczt\u0119?! Zapraszamy na 7. urodziny Kuchni Vikinga! \ud83e\udd73 Z tej okazji, z kodem: ZERO25 zyskasz 25% rabatu przy kolejnym zam\u00f3wieniu!\nZam\u00f3w w aplikacji Kuchnia Vikinga lub na https://bit.ly/kuchniavikingazero \u2694\ufe0f\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\udc55Zam\u00f3w oficjalny merch Kana\u0142u Zero. Kolekcja limitowana\u00a0\ud83d\udc49https://ze",
        "id": 3710196,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mGy0f0lIn-g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/mGy0f0lIn-g/hqdefault.jpg",
        "title": "MAZUREK: EDUKACJA ZDROWOTNA KOLEJN\u0104 PORA\u017bK\u0104 BARBARY NOWACKIEJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:03:08.527556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:01:07+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #zalewski #komisja #komisja\u015bledcza #pegasus",
        "id": 3710197,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/WVUEoTGjESU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/WVUEoTGjESU/hqdefault.jpg",
        "title": "DLACZEGO TUSK STAWIA NA PRZECI\u0118TNO\u015a\u0106?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:03:08.670483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:33:10+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDonald Tusk otoczy\u0142 si\u0119 w partii lud\u017ami, kt\u00f3rzy nie stanowi\u0105 zagro\u017cenia ani dla niego ani dla jego ego. Jednocze\u015bnie jednak \u201cgang przeci\u0119tniak\u00f3w\u201d nie jest w stanie sprosta\u0107 wymaganiom jakie szef im stawia. Dok\u0105d mo\u017ce zaprowadzi\u0107 ta pokr\u0119tna logika - o tym Igor Zalewski.\n\n\ud83e\udd73 Zarezerwuj dat\u0119 i \u015bwi\u0119tuj z nami 25-lecie SFD: 3\u20135.10.2025 w Nadarzynie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/FIWE-k1637.html\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83d\udc40 Gotowi na wielk\u0105 uczt\u0119?! Zapraszamy na 7. urodziny Kuchni Vikinga! \ud83e\udd73 Z tej okazji, z kodem: ZERO25 zyskasz 25% rabatu przy kolejnym zam\u00f3wieniu!\nZam\u00f3w w aplikacji Kuchnia Vikinga lub na https://bit.ly/kuchniavikingazero \u2694\ufe0f\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\udc55Zam\u00f3w oficjalny merch Kana\u0142u Zero. Kolekcja limitowana\u00a0\ud83d\udc49https://zeroskle",
        "id": 3710198,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3RZVqT1DXy0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/3RZVqT1DXy0/hqdefault.jpg",
        "title": "DONALD TUSK NIE LUBI SILNYCH OSOBOWO\u015aCI, STAWIA NA \u015aREDNIAK\u00d3W",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:20:30.695819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T13:39:35+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nPiotr Po\u0142a\u0107 i Krzysztof Pieszko zapraszaj\u0105 na czwartkowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64Mateusz Szurpit\n\ud83d\udc64Katarzyna Vainio\n\ud83d\udc64Miko\u0142aj Bagi\u0144ski - tw\u00f3rca DRE$$CODE, uczestnik \"Ta\u0144ca z Gwiazdami\"\n\ud83d\udc64Magdalena Tarnowska - tancerka, uczestniczka \"Ta\u0144ca z Gwiazdami\"\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #po\u0142a\u0107 #pieszko #poranek #tanieczgwiazdami #taniec",
        "id": 3708649,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tRFswlgxjVI",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/tRFswlgxjVI/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 PIOTR PO\u0141A\u0106 & KRZYSZTOF PIESZKO - PORANEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:20:30.767418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T13:15:08+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #\u017curek #polska #polityka #polskapolityka",
        "id": 3708650,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/msmwtMy_j-4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/msmwtMy_j-4/hqdefault.jpg",
        "title": "\u017bUREK OCENIA ZIOBRO NA KOMISJI DS. PEGASUSA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:20:30.838433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T13:00:17+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #\u017curek #polska #polityka #polskapolityka",
        "id": 3708651,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/7x-_kKPwFbM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/7x-_kKPwFbM/hqdefault.jpg",
        "title": "\u017bUREK OBLA\u0141 J\u0118ZYK ROSYJSKI W SZKOLE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:20:30.909787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:45:01+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #\u017curek #polska #polityka #polskapolityka",
        "id": 3708652,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/AJf21KiLeBs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/AJf21KiLeBs/hqdefault.jpg",
        "title": "\u017bUREK POSIADA KROKODYLA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:20:30.981305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:15:02+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #\u017curek #polska #polityka #polskapolityka",
        "id": 3708653,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/E2fVlkUyqGE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/E2fVlkUyqGE/hqdefault.jpg",
        "title": "WALDEMAR \u017bUREK O EWIE WRZOSEK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:20:31.052336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:01:58+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #\u017curek #polska #polityka #polskapolityka",
        "id": 3708654,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/KDmeguYINW4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/KDmeguYINW4/hqdefault.jpg",
        "title": "WALDEMAR \u017bUREK O ALKOHOLU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:04:21.765805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:30:38+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPodb\u00f3j kosmosu przez cz\u0142owieka nie by\u0142by mo\u017cliwy, gdyby nie zwierz\u0119ta. Te cz\u0119sto by\u0142y po\u015bwi\u0119cane dla nauki. Najbardziej znane s\u0105 psy \u0141ajka, Bie\u0142ka i Strie\u0142ka, ale pierwsze, kt\u00f3re polecia\u0142y na wysoko\u015b\u0107 100 km to by\u0142y muszki owoc\u00f3wki. Wi\u0119cej o tych nietypowych kosmonautach opowie Tomek Ro\u017cek. Zapraszamy na Naukowe Zero.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #kosmos #nauka #zwierz\u0119ta #ro\u017cek #technologia #ciekawostki",
        "id": 3707799,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=d5WIYOwjhUE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/d5WIYOwjhUE/hqdefault.jpg",
        "title": "MUCHY, MA\u0141PY, MYSZY, PSY - CZYLI CO CZ\u0141OWIEK WYS\u0141A\u0141 W KOSMOS | NAUKOWE ZERO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:04:21.958708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:00:52+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanyzjednoczone #ameryka #wojsko #donaldtrump #trump #petehegseth #wojna #pinkwart",
        "id": 3707800,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/R9CIi7yEmys",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/R9CIi7yEmys/hqdefault.jpg",
        "title": "KONIEC ERY DZIWADE\u0141 W WOJSKU AMERYKA\u0143SKIM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:04:22.111039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:48:41+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrokodyl i je\u017c, Roman Giertych i ko\u0144, sp\u00f3r o s\u0105downictwo, osobisty maj\u0105tek i oblany egzamin z j\u0119zyka rosyjskiego - zapraszamy na skr\u00f3t najlepszych fragment\u00f3w wypowiedzi ministra sprawiedliwo\u015bci Waldemara \u017burka z Godziny Zero.\n\n\ud83e\udd73 Zarezerwuj dat\u0119 i \u015bwi\u0119tuj z nami 25-lecie SFD: 3\u20135.10.2025 w Nadarzynie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/FIWE-k1637.html\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83d\udc40 Gotowi na wielk\u0105 uczt\u0119?! Zapraszamy na 7. urodziny Kuchni Vikinga! \ud83e\udd73 Z tej okazji, z kodem: ZERO25 zyskasz 25% rabatu przy kolejnym zam\u00f3wieniu!\nZam\u00f3w w aplikacji Kuchnia Vikinga lub na https://bit.ly/kuchniavikingazero \u2694\ufe0f\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\udc55Zam\u00f3w oficjalny merch Kana\u0142u Zero. Kolekcja limitowana \ud83d\udc49https://zerosklep.pl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtub",
        "id": 3707801,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ZXFN1LBtxWw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/ZXFN1LBtxWw/hqdefault.jpg",
        "title": "WALDEMAR \u017bUREK - SKR\u00d3T NAJLEPSZYCH WYPOWIEDZI Z GODZINY ZERO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T10:36:36.316125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:24:05+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wk #ekipawk #warszawskikoks #owca #ponczek #robur #saker #si\u0142ownia #sport #youtube #biznes",
        "id": 3707192,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/rn3CxYWoR0A",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/rn3CxYWoR0A/hqdefault.jpg",
        "title": "EKIPA WK ODPOWIADA NA PYTANIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:10:19.616378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:30:13+00:00",
        "description": "\ud83d\udc55Zam\u00f3w oficjalny merch Kana\u0142u Zero. Kolekcja limitowana\u00a0\ud83d\udc49https://zerosklep.pl\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #sklep #reklama #koszulki",
        "id": 3706638,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/RSIz7HF47mM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/RSIz7HF47mM/hqdefault.jpg",
        "title": "AWANTURA W KANALE ZERO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:10:19.853229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:01:05+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #\u017curek #polska #polityka #polskapolityka",
        "id": 3706639,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/p28HMmoidKc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/p28HMmoidKc/hqdefault.jpg",
        "title": "\u017bUREK O WYPADKU Z MASZYN\u0104 DO CZYSZCZENIA POD\u0141OGI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:48:27.352277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:30:10+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nWashington Post zapowiada\u0142 og\u0142oszenie  wycofania wojsk ameryka\u0144skich z Europy. Jednak jak si\u0119 okaza\u0142o \u015bci\u0105gni\u0119cie wszystkich najwa\u017cniejszych genera\u0142\u00f3w z ca\u0142ego \u015bwiata potrzebne by\u0142o Sekretarzowi Wojny, by przedstawi\u0107 now\u0105 strategi\u0119... wewn\u0119trzn\u0105. Od teraz koniec z grubymi oficerami! Testy sprawno\u015bciowe - dwa razy w roku dla wszystkich. Koniec z \"facetami w kieckach\". I koniec z zatrudnianiem na podstawie koloru sk\u00f3ry, czy p\u0142ci. Liczy\u0107 si\u0119 maj\u0105 kompetencje i waleczne serca. Co jeszcze Pete Hegseth umie\u015bci\u0142 w \"Etosie Wojownika\" i kt\u00f3r\u0105 wojn\u0119 Donald Trump uwa\u017ca za najtrudniejsz\u0105 do zako\u0144czenia - opowie Joanna Pinkwart.\n\n\ud83e\udd73 Zarezerwuj dat\u0119 i \u015bwi\u0119tuj z nami 25-lecie SFD: 3\u20135.10.2025 w Nadarzynie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/FIWE-k1637.html\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero.  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83d\udc40 Gotowi na wielk\u0105 uczt\u0119?! Zapraszamy na 7. urodziny Kuchni Viki",
        "id": 3706086,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=K2zIbYz8taM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/K2zIbYz8taM/hqdefault.jpg",
        "title": "HEGSETH I TRUMP KA\u017b\u0104 \u017bO\u0141NIERZOM SI\u0118 GOLI\u0106, \u0106WICZY\u0106 I ZAPOWIADAJ\u0104 KRES ERY DZIWADE\u0141 W WOJSKU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:48:27.545568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:23:49+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na Godzin\u0119 Zero. Go\u015bciem jest Piotr Korczarowski\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #korczarowski",
        "id": 3706087,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kbTy8r1oBHs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/kbTy8r1oBHs/hqdefault.jpg",
        "title": "GODZINA ZERO #140 KRZYSZTOF STANOWSKI I PIOTR KORCZAROWSKI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:48:27.835264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:00:56+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #\u017curek #polska #polityka #polskapolityka",
        "id": 3706088,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/qAx2njoa1KY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/qAx2njoa1KY/hqdefault.jpg",
        "title": "\u017bUREK NIE CHCE UJAWNI\u0106 MAJ\u0104TKU. DLACZEGO?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:48:28.048060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:30:07+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #\u017curek #polska #polityka #polskapolityka",
        "id": 3706089,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/CFrBR6Hi3UY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/CFrBR6Hi3UY/hqdefault.jpg",
        "title": "CZY KO\u0143 JEST WINNY?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:30:18.835414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:00:15+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #\u017curek #polska #polityka #polskapolityka",
        "id": 3705321,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/K_622-fMYpc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/K_622-fMYpc/hqdefault.jpg",
        "title": "CZY \u017bUREK WYTOCZY\u0141 C\u00d3RCE PROCES O ALIMENTY?",
        "vote": 0
    }
]