[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T21:34:48.573918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T21:34:47+00:00",
        "description": "Prezydent Wenezueli Nicolas Maduro powiedzia\u0142, \u017ce jest gotowy og\u0142osi\u0107 stan wyj\u0105tkowy w zwi\u0105zku z gro\u017ab\u0105 agresji ze strony USA. Zdaniem dyktatora w\u0142adze w Waszyngtonie prowadz\u0105 dzia\u0142ania wskazuj\u0105ce na mo\u017cliwy atak. Dyktator przyzna\u0142 sobie wcze\u015bniej specjalne uprawnienia, kt\u00f3re jeszcze bardziej rozszerzaj\u0105 jego w\u0142adz\u0119.",
        "id": 3713551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-01/maduro-gotowy-do-ogloszenia-stanu-wyjatkowego-maduro-oskarza-usa-o-probe-ataku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicolas Maduro gotowy do og\u0142oszenia stanu wyj\u0105tkowego. Oskar\u017ca USA o pr\u00f3b\u0119 ataku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T20:15:20.386054+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T20:15:19+00:00",
        "description": "- To kluczowy krok na drodze do osi\u0105gni\u0119cia wsp\u00f3lnej gotowo\u015bci obronnej do 2030 roku - m\u00f3wi\u0142 Antonio Costa w trakcie konferencji prasowej po unijnym szczycie w Kopenhadze. Szef Rady Europejskiej og\u0142osi\u0142, \u017ce w trakcie spotkania europejscy przyw\u00f3dcy poparli flagowe projekty obronne, w tym utworzenie tzw. muru dronowego.",
        "id": 3712973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-01/mur-dronowy-na-wschodniej-flance-nato-europejscy-liderzy-podjeli-decyzje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mur dronowy\" na wschodniej flance NATO. Europejscy liderzy podj\u0119li decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T20:15:20.583189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T20:15:19+00:00",
        "description": "- B\u0119dziemy naiwni, je\u015bli nie uznamy, \u017ce rosyjska tajna armia rozprzestrzenia si\u0119 w naszych demokracjach - przekonywa\u0142 prezydent Francji Emmanuel Macron. Polityk wskaza\u0142 na bezimiennych wojownik\u00f3w zwanych cyfrowymi botami. T\u0142umaczy\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce Kreml ingeruje w sfer\u0119 informacyjn\u0105 wszystkich pa\u0144stw Europy.",
        "id": 3712974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-01/tajna-armia-putina-w-europie-prezydent-kraju-nato-wskazal-zagrozenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Tajna armia\" Putina w Europie. Emmanuel Macron wskaza\u0142 zagro\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T17:25:37.428598+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T17:25:36+00:00",
        "description": "S\u0142ynny ukrai\u0144ski prezenter telewizyjny i dziennikarz Wadym Karpiak og\u0142osi\u0142, \u017ce zamierza wst\u0105pi\u0107 w szeregi Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy. Stwierdzi\u0142, \u017ce my\u015bl ta nie opuszcza\u0142a go od pocz\u0105tku inwazji na pe\u0142n\u0105 skal\u0119. Dziennikarz ujawni\u0142, w jakiej jednostce b\u0119dzie s\u0142u\u017cy\u0142.",
        "id": 3711318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-01/popularny-dziennikarz-zmobilizowany-do-armii-nie-mozna-tylko-czekac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popularny ukrai\u0144ski dziennikarz zmobilizowany do armii. \"Nie mo\u017cna tylko czeka\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T17:25:37.649196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T17:25:36+00:00",
        "description": "Dw\u00f3ch ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy mia\u0142o zgin\u0105\u0107 we Lwowie w atakach zorganizowanych przez rosyjsk\u0105 agentur\u0119. Obaj wojskowi za po\u015brednictwem popularnej aplikacji um\u00f3wili si\u0119 na randki z podstawionymi kobietami. W miejscach, gdzie mia\u0142o doj\u015b\u0107 do spotka\u0144 zainstalowane by\u0142y materia\u0142y wybuchowe. Ataki zosta\u0142y udaremnione przez S\u0142u\u017cb\u0119 Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy (SBU).",
        "id": 3711319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-01/wybuchowe-randki-we-lwowie-sbu-udaremnila-spisek-rosyjskich-sluzb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wybuchowe randki\" we Lwowie. SBU udaremni\u0142a spisek rosyjskich s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T15:44:34.725990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:44:32+00:00",
        "description": "Izrael nasila ofensyw\u0119 w Strefie Gazy. Mi\u0119dzynarodowy Komitet Czerwonego Krzy\u017ca (MKCK) og\u0142osi\u0142, \u017ce z powodu eskalacji dzia\u0142a\u0144 zbrojnych zosta\u0142 zmuszony do tymczasowego zawieszenia dzia\u0142alno\u015bci w mie\u015bcie Gaza.",
        "id": 3709728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-01/czerwony-krzyz-zawiesza-dzialalnosc-w-gazie-mozliwosci-pomocy-powaznie-ograniczone",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czerwony Krzy\u017c zawiesza dzia\u0142alno\u015b\u0107 w Gazie. \"Mo\u017cliwo\u015bci pomocy powa\u017cnie ograniczone\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T13:23:54.059300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T13:23:53+00:00",
        "description": "Blisko 100 os\u00f3b na pok\u0142adzie wycieczkowca linii Royal Caribbean International zg\u0142osi\u0142o z\u0142e samopoczucie, w tym wymioty i b\u00f3le brzucha. Z informacji podanych przez ameryka\u0144sk\u0105 agencj\u0119 ds. kontroli zaka\u017ce\u0144 wynika, \u017ce dosz\u0142o do wybuchu epidemii norowirusa. To 19. taki przypadek w tym roku - podaje Fox Business.",
        "id": 3708468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-01/luksusowy-rejs-zmienil-sie-w-koszmar-doszlo-do-zakazenia-pasazerowie-w-izolatce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luksusowy rejs zmieni\u0142 si\u0119 w koszmar. Dosz\u0142o do zaka\u017cenia, pasa\u017cerowie w izolatce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T13:23:54.218270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T13:23:53+00:00",
        "description": "Odessa od kilkudziesi\u0119ciu godzin walczy z gwa\u0142townymi powodziami. Ukrai\u0144skie s\u0142u\u017cby ratunkowe poinformowa\u0142y w \u015brod\u0119 o \u015bmierci pi\u0119cioosobowej rodziny uwi\u0119zionej w domu zalanym wod\u0105. Ulewne deszcze pozbawi\u0142y pr\u0105du i dachu nad g\u0142ow\u0105 tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w.",
        "id": 3708470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-01/powodz-nawiedzila-ukraine-zginela-piecioosobowa-rodzina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pow\u00f3d\u017a nawiedzi\u0142a Ukrain\u0119. Zgin\u0119\u0142a pi\u0119cioosobowa rodzina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T13:23:54.138518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T13:23:53+00:00",
        "description": "Rosyjska ofensywa w Ukrainie spowolni\u0142a o po\u0142ow\u0119 we wrze\u015bniu w por\u00f3wnaniu do sierpnia - poda\u0142a Ukrai\u0144ska Prawda, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na raport DeepState. W ubieg\u0142ym miesi\u0105cu Rosjanie zdo\u0142ali zdoby\u0107 jedyne dodatkowe 0,04 proc. ca\u0142kowitej powierzchni Ukrainy.",
        "id": 3708469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-01/rosyjska-ofensywa-zwalnia-niepokojace-dane-dla-kremla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjska ofensywa zwalnia. Niepokoj\u0105ce dane dla Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:47:04.295103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:47:02+00:00",
        "description": "Zak\u0142\u00f3cenie w funkcjonowaniu transportu publicznego, zamkni\u0119cie port\u00f3w, szpitali, szk\u00f3\u0142 i urz\u0119d\u00f3w. To najpowa\u017cniejsze skutki 24-godzinnego strajku pracownik\u00f3w sektora publicznego i prywatnego w Atenach. Grecy wyra\u017caj\u0105 sprzeciw wobec zmian w prawie pracy, kt\u00f3re maj\u0105 nara\u017ca\u0107 ich na nadu\u017cycia ze strony prze\u0142o\u017conych.",
        "id": 3707705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-01/grecy-tlumnie-wyszli-na-ulice-strajk-sparalizowal-ateny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grecy t\u0142umnie wyszli na ulice. Strajk sparali\u017cowa\u0142 Ateny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T10:19:15.638488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:19:15+00:00",
        "description": "- Powinien pobiec do ko\u015bcio\u0142a, je\u015bli twierdzi, \u017ce odwiedzaj\u0105 go demony - powiedzia\u0142a rzecznika rosyjskiego MSZ Maria Zacharowa o Karolu Nawrockim. Prezydent przyzna\u0142 ostatnio, \u017ce zdarza mus si\u0119 rozmawia\u0107 z duchem marsza\u0142ka J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego. Urz\u0119dniczka zasugerowa\u0142a, \u017ce takie wizje mog\u0105 si\u0119 pojawia\u0107 po za\u017cyciu \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych, co jest cz\u0119stym motywem w kremlowskiej narracji propagandowej.",
        "id": 3707074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-01/rosyjska-propaganda-kpi-z-nawrockiego-odwiedzaja-go-demony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjska propaganda kpi z Nawrockiego. \"Odwiedzaj\u0105 go demony\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T10:19:15.711631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:19:15+00:00",
        "description": "By\u0142y rosyjski prezydent Dmitrij Miedwiediew odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do s\u0142\u00f3w Donalda Trumpa, kt\u00f3ry nazwa\u0142 go bardzo g\u0142upi\u0105 osob\u0105, gro\u017c\u0105c\u0105 u\u017cyciem broni. Zdementowa\u0142 s\u0142owa g\u0142owy ameryka\u0144skiego pa\u0144stwa o wys\u0142aniu w pobli\u017ce Rosji okr\u0119t\u00f3w podwodnych. - Trudno znale\u017a\u0107 czarnego kota w ciemnym pokoju, zw\u0142aszcza je\u015bli go tam nie ma - napisa\u0142 Miedwiediew.",
        "id": 3707075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-01/trump-mowil-o-bardzo-glupiej-osobie-odezwal-sie-miedwiediew",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump m\u00f3wi\u0142 o \"bardzo g\u0142upiej osobie\". Odezwa\u0142 si\u0119 Miedwiediew",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T08:55:46.480027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:55:45+00:00",
        "description": "W\u0142adze Niemiec s\u0105 przekonane, \u017ce drony, kt\u00f3re w zesz\u0142ym tygodniu przelecia\u0142y nad krajem zwi\u0105zkowym Szlezwik-Holsztyn by\u0142y tam wys\u0142ane celowo. 25 wrze\u015bnia obiekty zauwa\u017cono m.in. nad elektrowni\u0105, Szpitalem Uniwersyteckim w Kilonii i budynkiem rz\u0105du kraju zwi\u0105zkowego Szlezwik-Holsztyn. \u015aledczy badaj\u0105 spraw\u0119 pod k\u0105tem sabota\u017cu i szpiegostwa.",
        "id": 3706571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-01/drony-nad-niemcami-wladze-podejrzewaja-sabotaz-i-szpiegostwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drony nad Niemcami. W\u0142adze podejrzewaj\u0105 \"sabota\u017c i szpiegostwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:34:35.284470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:27:00+00:00",
        "description": "Od wczesnych godzin porannych w Monachium trwa akcja policji i stra\u017cy po\u017carnej po strza\u0142ach i eksplozjach. Na miejscu obecne s\u0105 r\u00f3wnie\u017c jednostki specjalne i specjali\u015bci od usuwania \u0142adunk\u00f3w wybuchowych. Jak podaje Bild, znaleziono cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny i osob\u0119 z ranami postrza\u0142owymi.",
        "id": 3706002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-01/eksplozje-i-strzaly-w-niemczech-akcja-sluzb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozje i strza\u0142y w Niemczech. Akcja s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T05:16:05.985216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:16:04+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski Senat odrzuci\u0142 we wtorkowym g\u0142osowaniu dwa projekty prowizorium bud\u017cetowego obydwu partii. Brak uchwalenia bud\u017cetu oznacza, \u017ce w \u015brod\u0119 ok. 750 tysi\u0119cy pracownik\u00f3w federalnych (w\u015br\u00f3d nich m.in. zatrudnieni w Pentagonie) zaprzestanie pracy.",
        "id": 3705119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-01/senat-usa-nie-przyjal-prowizorium-budzetowego-rozpoczal-sie-shutdown",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Senat USA nie przyj\u0105\u0142 prowizorium bud\u017cetowego. Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 shutdown",
        "vote": 0
    }
]