[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T21:00:42.654708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T20:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fe/8b/1e/z32030462IHG,szczepionka-przeciwko-wsciekliznie--zdj--ilustracy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Osoby przebywaj\u0105ce w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie podkarpackim powinny zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0107 uwag\u0119 na prowadzon\u0105 tam akcj\u0119 szczepie\u0144 lis\u010f\u017c\u02ddw - w tej sprawie wys\u0142ano do nich Alert RCB. Na co powinno si\u0119 zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0107 szczeg\u010f\u017c\u02ddln\u0105 uwag\u0119?",
        "id": 3713336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32294385,mieszkancy-podkarpacia-dostali-nietypowy-alert-rcb-nie-dotykaj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fe/8b/1e/z32030462IHG,szczepionka-przeciwko-wsciekliznie--zdj--ilustracy.jpg",
        "title": "Mieszka\u0144cy Podkarpacia dostali nietypowy alert RCB. \"Nie dotykaj kapsu\u0142ki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T21:00:42.734528+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T20:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/08/cc/1e/z32294664IHG,Franciszek-Sterczewski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Franciszek Sterczewski uczestniczy w misji Global Sumud Flotilla. Statek, na kt\u010f\u017c\u02ddrym p\u0142yn\u0105\u0142, Sirius, zosta\u0142 przechwycony przez izraelskie wojsko. Na polskiej stronie organizacji pojawi\u0142a si\u0119 informacja, \u017ce pose\u0142 \"zosta\u0142 porwany\". To samo spotka\u0142o innego przedstawiciela Polski - Omara Farisa.",
        "id": 3713337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32294599,izrael-przejal-statek-ze-sterczewskim-jesli-widzicie-to-wideo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/08/cc/1e/z32294664IHG,Franciszek-Sterczewski.jpg",
        "title": "Izrael przej\u0105\u0142 statek ze Sterczewskim. \"Je\u015bli widzicie to wideo, to znaczy, \u017ce zosta\u0142em porwany\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski, Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T21:00:42.815557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T19:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/70/cc/1e/z32294512IHG,Strefa-Gazy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Hamasie nie ma zgody co do odpowiedzi na ameryka\u0144ski plan pokojowy dla Gazy. Cz\u0119\u015b\u0107 przedstawicieli chce zgodzi\u0107 na plan Trumpa niezale\u017cnie od warunk\u010f\u017c\u02ddw, by tylko zatrzyma\u0107 wojn\u0119, inni uwa\u017caj\u0105, \u017ce propozycja faworyzuje Izrael i pomija interesy Palesty\u0144czyk\u010f\u017c\u02ddw. Tymczasem rz\u0105dy kraj\u010f\u017c\u02ddw arabskich maj\u0105 wywiera\u0107 presj\u0119 na przyj\u0119cie planu Trumpa.",
        "id": 3713338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32294367,co-zrobi-hamas-z-planem-trumpa-sa-tarcia-frakcji-i-zadanie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/70/cc/1e/z32294512IHG,Strefa-Gazy.jpg",
        "title": "Co zrobi Hamas z planem Trumpa? S\u0105 tarcia frakcji i \u017c\u0105danie mi\u0119dzynarodowych gwarancji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T19:38:59.909902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T19:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/12/cc/1e/z32294162IHG,Wysypisko-smieci--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W wojew\u010f\u017c\u02dddztwie wielkopolskim zatrzymano 11 os\u010f\u017c\u02ddb w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem dotycz\u0105cym mafii \u015bmieciowej. Wed\u0142ug doniesie\u0144 medialnych w\u015br\u010f\u017c\u02ddd nich jest prezes znanego klubu sportowego. W marcu w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 zatrzymano oko\u0142o 50 os\u010f\u017c\u02ddb, a ponad 20 zosta\u0142o aresztowanych. O co dok\u0142adnie chodzi?",
        "id": 3712619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32294003,kolejne-zatrzymania-ws-mafii-smieciowej-wsrod-podejrzewanych.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/12/cc/1e/z32294162IHG,Wysypisko-smieci--zdj--ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Kolejne zatrzymania ws. mafii \u015bmieciowej. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd podejrzewanych prezes klubu sportowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T19:39:00.041638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T19:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/39/c2/1c/z30156857IHG,Szpital-dzieciecy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u017bycie Stasia i jego bliskich zmieni\u0142o si\u0119 diametralnie w ci\u0105gu zaledwie kilku miesi\u0119cy. Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od - jak wszyscy my\u015bleli - zwyk\u0142ej infekcji. Dzi\u015b 11-latek nie m\u010f\u017c\u02ddwi i nie chodzi, chocia\u017c jest do tego fizjologicznie zdolny. Nie uda\u0142o si\u0119 go tak\u017ce zdiagnozowa\u0107. Lekarze rozk\u0142adaj\u0105 r\u0119ce.",
        "id": 3712620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32294309,tajemnicza-choroba-zawladnela-zyciem-stasia-jakby-nagle-zostal.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/39/c2/1c/z30156857IHG,Szpital-dzieciecy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Tajemnicza choroba zaw\u0142adn\u0119\u0142a \u017cyciem Stasia. \"Jakby nagle zosta\u0142 zamkni\u0119ty w swoim ciele\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T19:39:00.206542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T18:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/21/cc/1e/z32294433IHG,Flotylla-Gaza-Sumud.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Flotylla Global Sumud, p\u0142yn\u0105ca z pomoc\u0105 humanitarn\u0105 do Strefy Gazy, zosta\u0142a otoczona przez izraelskie statki. Wojsko naciska te\u017c na aktywist\u010f\u017c\u02ddw, aby nie zbli\u017cali si\u0119 do brzegu i zmienili kurs. Dwie \u0142odzie mia\u0142y zosta\u0107 ju\u017c przechwycone przez Izraelczyk\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3712621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32294399,izraelskie-statki-otoczyly-flotylle-global-sumud-nakazano-im.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/21/cc/1e/z32294433IHG,Flotylla-Gaza-Sumud.jpg",
        "title": "Flotylla Global Sumud: Nasze statki s\u0105 nielegalnie przechwytywane. Izrael m\u010f\u017c\u02ddwi o \"prowokacji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T19:39:00.364052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T18:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b4/cc/1e/z32294324IHG,Szkolny-wlamywacz-zlapany-po-poscigu-na-Ursynowie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>24-letni mieszkaniec Warszawy w\u0142ama\u0142 si\u0119 do szko\u0142y podstawowej na Ursynowie i dokona\u0142 serii zniszcze\u0144 oraz kradzie\u017cy. Policja zatrzyma\u0142a go po kilku godzinach po dynamicznym po\u015bcigu. Straty po jego rajdzie si\u0119gaj\u0105 kilkudziesi\u0119ciu tysi\u0119cy z\u0142otych.",
        "id": 3712622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32294314,24-latek-wlamal-sie-do-szkoly-i-niszczyl-co-popadnie-poscig.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b4/cc/1e/z32294324IHG,Szkolny-wlamywacz-zlapany-po-poscigu-na-Ursynowie.jpg",
        "title": "24-latek w\u0142ama\u0142 si\u0119 do szko\u0142y i niszczy\u0142 co popadnie. Po\u015bcig na warszawskim Ursynowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Rawicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T19:39:00.493707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T18:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/49/c9/1e/z32282953IHG,Polska-2050---na-zdjeciu-m-in--Szymon-Holownia--w-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz i Ryszard Petru - p\u010f\u017c\u02ddki co ta dw\u010f\u017c\u02ddjka polityk\u010f\u017c\u02ddw Polski 2050 ma ubiega\u0107 si\u0119 w styczniu o sched\u0119 po Szymonie Ho\u0142owni. Niewykluczone, \u017ce do\u0142\u0105czy do nich jeszcze Pawe\u0142 \u015aliz, kt\u010f\u017c\u02ddry - jak dowiadujemy si\u0119 nieoficjalnie - powa\u017cnie rozwa\u017ca start na szefa partii. I to on, jak s\u0142yszymy, m\u010f\u017c\u02ddg\u0142by by\u0107 tym, kt\u010f\u017c\u02ddry po\u0142\u0105czy r\u010f\u017c\u02dd\u017cne frakcje w Polsce 2050.",
        "id": 3712623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32294109,pelczynska-nalecz-czy-petru-szefem-polski-2050-moze-zostac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/49/c9/1e/z32282953IHG,Polska-2050---na-zdjeciu-m-in--Szymon-Holownia--w-.jpg",
        "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz czy Petru? Szefem Polski 2050 mo\u017ce zosta\u0107 kto\u015b zupe\u0142nie inny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T19:39:00.705746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T18:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/46/cc/1e/z32293958IHG,Rafalowi-Z--zaatakowal-swoja-o-trzy-lata-mlodsza-z.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W S\u0105dzie Okr\u0119gowym w Gda\u0144sku zapad\u0142 wyrok w sprawie Rafa\u0142a Z. oskar\u017canego o zab\u010f\u017c\u02ddjstwo \u017cony. Do zbrodni dosz\u0142o w ubieg\u0142ym roku w Jagatowie niedaleko Pruszcza Gda\u0144skiego (woj. pomorskie).",
        "id": 3712624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32294194,zabil-bo-zona-chciala-sie-z-nim-rozwiesc-zapadl-wyrok-ws.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/46/cc/1e/z32293958IHG,Rafalowi-Z--zaatakowal-swoja-o-trzy-lata-mlodsza-z.jpg",
        "title": "Zabi\u0142, bo \u017cona chcia\u0142a si\u0119 z nim rozwie\u015b\u0107. Zapad\u0142 wyrok ws. zbrodni w Jagatowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kalita",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T18:16:32.457421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T18:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/48/cb/1e/z32291912IHG,Protest-we-Wroclawiu--Lipiec-2025.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Strach kreuj\u0105 najcz\u0119\u015bciej ci politycy, kt\u010f\u017c\u02ddrzy w danym momencie maj\u0105 w\u0142adz\u0119. Zale\u017cy im, by j\u0105 utrzyma\u0107 i wzmacnia\u0107. Obywateli mobilizuj\u0105 za pomoc\u0105 l\u0119ku - m\u010f\u017c\u02ddwi prof. Uniwersytetu Rzeszowskiego Anna Siewierska, politolo\u017cka oraz autorka ksi\u0105\u017cki \"Polityka strachu. Jak strach zabija demokracj\u0119\".",
        "id": 3711933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32291903,wojna-uchodzcy-przyszlosc-politykom-zalezy-zebysmy-sie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/48/cb/1e/z32291912IHG,Protest-we-Wroclawiu--Lipiec-2025.jpg",
        "title": "Wojna, uchod\u017acy, przysz\u0142o\u015b\u0107. \"Politykom zale\u017cy, \u017ceby\u015bmy si\u0119 bali\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T18:16:32.536704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T17:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d6/6b/1e/z31897046IHG,Marcin-Romanowski---chwilowo-bawi-na-Wegrzech--gdz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trybuna\u0142 Konstytucyjny uzna\u0142 nowelizacj\u0119 odbieraj\u0105c\u0105 aresztowanym pos\u0142om i senatorom prawo do uposa\u017cenia i wykonywania obowi\u0105zk\u010f\u017c\u02ddw parlamentarnych za sprzeczn\u0105 z konstytucj\u0105. Wniosek o jej zbadanie z\u0142o\u017cy\u0142 prezydent Andrzej Duda, wskazuj\u0105c, \u017ce Senat przekroczy\u0142 swoje kompetencje wprowadzaj\u0105c poprawki. Wyrok zapad\u0142 jednog\u0142o\u015bnie.",
        "id": 3711934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32294206,tk-lex-romanowski-niezgodne-z-konstytucja-cala-ustawa-upadla.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d6/6b/1e/z31897046IHG,Marcin-Romanowski---chwilowo-bawi-na-Wegrzech--gdz.jpg",
        "title": "TK: \"Lex Romanowski\" niezgodne z konstytucj\u0105. Ca\u0142a ustawa upad\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T18:16:32.616024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T17:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0d/cc/1e/z32294157IHG,Tatrzanskie-szczyty-oproszone-sniegiem--30-09-2025.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Tatrach spad\u0142 \u015bnieg. Ratownicy TOPR-u ostrzegaj\u0105 turyst\u010f\u017c\u02ddw przed trudnymi warunkami panuj\u0105cymi w g\u010f\u017c\u02ddrach. Og\u0142oszono pierwszy stopie\u0144 zagro\u017cenia lawinowego.",
        "id": 3711935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pogoda-i-klimat/7,198071,32294053,20-cm-sniegu-i-zagrozenie-lawinowe-w-tatrach-pierwsze-uderzenie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0d/cc/1e/z32294157IHG,Tatrzanskie-szczyty-oproszone-sniegiem--30-09-2025.jpg",
        "title": "20 cm \u015bniegu i zagro\u017cenie lawinowe. W Tatrach pierwsze uderzenie zimy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T18:16:32.695176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T17:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a6/cc/1e/z32294310IHG,Widok-z-kamer-na-lodziach-flotylli-Sumud.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Izraelskie okr\u0119ty wojskowe prowokowa\u0142y pokojow\u0105 Flotyll\u0119 Sumud. Dwa p\u0142yn\u0105ce w niej statki straci\u0142y \u0142\u0105czno\u015b\u0107 i nawigacj\u0119. Aktywi\u015bci s\u0105 coraz bli\u017cej Gazy. Nied\u0142ugo spr\u010f\u017c\u02ddbuj\u0105 prze\u0142ama\u0107 izraelsk\u0105 blokad\u0119 morsk\u0105 i dostarczy\u0107 pomoc humanitarn\u0105.",
        "id": 3711936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32294195,flotylla-coraz-blizej-gazy-izraelskie-okrety-wojskowe-okrazaly.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a6/cc/1e/z32294310IHG,Widok-z-kamer-na-lodziach-flotylli-Sumud.jpg",
        "title": "Flotylla z pomoc\u0105 dop\u0142ywa do Gazy. W pobli\u017cu ponad 20 niezidentyfikowanych \u0142odzi. \"Mo\u017cliwa blokada\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T18:16:32.774842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T16:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3a/eb/1d/z31372090IHG,Donald-Tusk--Marcin-Kierwinski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po kradzie\u017cy samochodu Donalda Tuska dosz\u0142o do powa\u017cnych zmian w S\u0142u\u017cbie Ochrony Pa\u0144stwa. Zwolniono kierownictwo odpowiedzialne za ochron\u0119 premiera, a szef SOP zosta\u0142 wys\u0142any na p\u010f\u017c\u02dd\u0142roczny urlop. Kontrowersje wzbudza te\u017c fakt obj\u0119cia ochron\u0105 SOP ca\u0142ej rodziny szefa rz\u0105du.",
        "id": 3711937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32294116,trzesienie-ziemi-w-sop-po-kradziezy-lexusa-tuska-leca-glowy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3a/eb/1d/z31372090IHG,Donald-Tusk--Marcin-Kierwinski.jpg",
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w SOP po kradzie\u017cy lexusa Tuska. Lec\u0105 g\u0142owy i ro\u015bnie ochrona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:37.289969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6f/cc/1e/z32293999IHG,Pozar-w-rosyjskiej-rafinerii.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W rosyjskiej rafinerii w Jaros\u0142awiu wybuch\u0142 po\u017car. Obiekt nale\u017c\u0105cy do sp\u010f\u017c\u02dd\u0142ki S\u0142awnieft jest pi\u0105t\u0105 co do wielko\u015bci rafineri\u0105 ropy naftowej w kraju. Lokalne w\u0142adze stwierdzi\u0142y, \u017ce do zdarzenia nie dosz\u0142o w wyniku ataku dron\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3710946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198077,32293648,bolesny-cios-dla-rosyjskiego-przemyslu-naftowego-pozar-rafinerii.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6f/cc/1e/z32293999IHG,Pozar-w-rosyjskiej-rafinerii.jpg",
        "title": "Bolesny cios dla rosyjskiego przemys\u0142u naftowego. Po\u017car rafinerii w Jaros\u0142awiu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:37.515591+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/31/cc/1e/z32294193IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ameryka\u0144skie media wymieniaj\u0105 powielane przez Donalda Trumpa fa\u0142szywe twierdzenia na temat NATO, zako\u0144czonych przez siebie wojen czy wcze\u015bniejszych dzia\u0142a\u0144 Joe Bidena. Wiele z nich powt\u010f\u017c\u02ddrzy\u0142 30 wrze\u015bnia w swoim przem\u010f\u017c\u02ddwieniu skierowanym do przedstawicieli wojska w Wirginii.",
        "id": 3710947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32293370,coraz-wiecej-falszywych-twierdzen-donalda-trumpa-ostatnio-sklamal.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/31/cc/1e/z32294193IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Coraz wi\u0119cej fa\u0142szywych twierdze\u0144 Donalda Trumpa. Ostatnio sk\u0142ama\u0142 ws. wydatk\u010f\u017c\u02ddw NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Hanna Dobrowolska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:37.806531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cd/cc/1e/z32294093IHG,-Fama---zatrzymanie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Fama go wyprzedza, a jego karta karna od niemal trzech dekad jest g\u0119sto zapisana. M\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 o nim, \u017ce jest gro\u017any, nieobliczalny i bezwzgl\u0119dny. Przyjmie ka\u017cd\u0105 \"robot\u0119\" i gotowy jest eliminowa\u0107 wszystkich, kt\u010f\u017c\u02ddrzy stan\u0105 na jego drodze. Za zlecenie zab\u010f\u017c\u02ddjstwa s\u0119dziego, prokuratora i jego \u017cony \"Fama\" zosta\u0142 w\u0142a\u015bnie skazany na kolejne 25 lat w wi\u0119zieniu.",
        "id": 3710948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32294073,ten-sedzia-ma-byc-pobity-rurami-tym-razem-to-gangster-wydal.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/cd/cc/1e/z32294093IHG,-Fama---zatrzymanie.jpg",
        "title": "\"Ten s\u0119dzia ma by\u0107 pobity rurami\". Tym razem to gangster wyda\u0142 wyrok. Jest fina\u0142 sprawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Widzyk/Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:37.989805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c9/cc/1e/z32294089IHG,Brama-Brandenburska-podswietlona-w-kolory-Ukrainy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Minister spraw wewn\u0119trznych Saksonii Armin Schuster domaga si\u0119 szybkiego ograniczenia \u015bwiadcze\u0144 dla uchod\u017ac\u010f\u017c\u02ddw z Ukrainy. Polityk powo\u0142uje si\u0119 na decyzje Polski, kt\u010f\u017c\u02ddra niedawno zaostrzy\u0142a swoje przepisy w tej sprawie.",
        "id": 3710949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198076,32293825,apel-o-pilne-ciecia-zasilkow-dla-ukraincow-w-tle-decyzja-polskiego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c9/cc/1e/z32294089IHG,Brama-Brandenburska-podswietlona-w-kolory-Ukrainy.jpg",
        "title": "Apel o pilne ci\u0119cia zasi\u0142k\u010f\u017c\u02ddw dla Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw. W tle decyzja polskiego rz\u0105du ws. 800 plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Strza\u0142kowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:38.195304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/73/cc/1e/z32293491IHG,Butelkomat.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>System kaucyjny oficjalnie ruszy\u0142 w Polsce 1 pa\u017adziernika. Ale r\u010f\u017c\u02ddwnie oficjalnie nikt nie ukrywa, \u017ce najbli\u017csze miesi\u0105ce b\u0119d\u0105 okresem rozbiegowym, a upowszechnienie si\u0119 kaucji jeszcze potrwa. W centrum Warszawy znale\u017ali\u015bmy miejsca, gdzie mo\u017cna zwraca\u0107 butelki, ale w sklepach tych z kaucj\u0105 na razie nie wida\u0107. I nie jest to zaskoczeniem.",
        "id": 3710950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,174372,32293153,poszlismy-szukac-systemu-kaucyjnego-oddac-butelki-teoretycznie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/73/cc/1e/z32293491IHG,Butelkomat.jpg",
        "title": "Poszli\u015bmy szuka\u0107 systemu kaucyjnego. Odda\u0107 butelki \"teoretycznie mo\u017cna, w praktyce zobaczymy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Strza\u0142kowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:59:21.535460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/73/cc/1e/z32293491IHG,Butelkomat.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>System kaucyjny oficjalnie ruszy\u0142 w Polsce 1 pa\u017adziernika. Ale r\u010f\u017c\u02ddwnie oficjalnie nikt nie ukrywa, \u017ce najbli\u017csze miesi\u0105ce b\u0119d\u0105 okresem rozbiegowym, a upowszechnienie si\u0119 kaucji jeszcze potrwa. W centrum Warszawy znale\u017ali\u015bmy miejsca, gdzie mo\u017cna zwraca\u0107 butelki, ale w sklepach tych z kaucj\u0105 na razie nie wida\u0107. I nie jest to zaskoczeniem.",
        "id": 3709183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,174372,32293153,poszlismy-szukac-systemu-kaucyjnego-oddac-butelki-teoretycznie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/73/cc/1e/z32293491IHG,Butelkomat.jpg",
        "title": "Poszli\u015bmy szuka\u0107 systemu kaucyjnego. Odda\u0107 butelki \"teoretycznie mo\u017cna, w praktyce zobaczymy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:59:21.795348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5a/cc/1e/z32293210IHG,Viktor-Orban.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adys\u0142aw Teofil Bartoszewski stanowczo zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do Viktora Orbana, kt\u010f\u017c\u02ddry skrytykowa\u0142 Donalda Tuska za okre\u015blenie wojny w Ukrainie mianem \"naszej wojny\". Co powiedzia\u0142 wiceszef polskiego MSZ?",
        "id": 3709184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32293207,orban-zaatakowal-tuska-jest-reakcja-msz-pan-finansuje-te.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5a/cc/1e/z32293210IHG,Viktor-Orban.jpg",
        "title": "Orban zaatakowa\u0142 Tuska. Jest reakcja MSZ. \"Pan finansuje t\u0119 wojn\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:38.374522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5a/cc/1e/z32293210IHG,Viktor-Orban.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adys\u0142aw Teofil Bartoszewski stanowczo zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do Viktora Orbana, kt\u010f\u017c\u02ddry skrytykowa\u0142 Donalda Tuska za okre\u015blenie wojny w Ukrainie mianem \"naszej wojny\". Co powiedzia\u0142 wiceszef polskiego MSZ?",
        "id": 3710951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32293207,orban-zaatakowal-tuska-jest-reakcja-msz-pan-finansuje-te.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5a/cc/1e/z32293210IHG,Viktor-Orban.jpg",
        "title": "Orban zaatakowa\u0142 Tuska. Jest reakcja MSZ. \"Pan finansuje t\u0119 wojn\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:38.520135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T13:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ba/cc/1e/z32293306IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u010f\u017c\u02ddw ma negatywny stosunek do dzia\u0142alno\u015bci Donalda Tuska - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla Onetu. Najwi\u0119ksz\u0105 grup\u0119 stanowi\u0105 respondenci, kt\u010f\u017c\u02ddrzy \"zdecydowanie \u017ale\" oceniaj\u0105 post\u0119powanie premiera.",
        "id": 3710952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32293244,polacy-bezlitosni-dla-tuska-sondaz-pokazal-jak-oceniaja-jego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ba/cc/1e/z32293306IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Te wyniki nie uciesz\u0105 Donalda Tuska. Sonda\u017c pokaza\u0142, jak Polacy oceniaj\u0105 jego dzia\u0142ania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:59:21.927207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T13:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ba/cc/1e/z32293306IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u010f\u017c\u02ddw ma negatywny stosunek do dzia\u0142alno\u015bci Donalda Tuska - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla Onetu. Najwi\u0119ksz\u0105 grup\u0119 stanowi\u0105 respondenci, kt\u010f\u017c\u02ddrzy \"zdecydowanie \u017ale\" oceniaj\u0105 post\u0119powanie premiera.",
        "id": 3709185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32293244,polacy-bezlitosni-dla-tuska-sondaz-pokazal-jak-oceniaja-jego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ba/cc/1e/z32293306IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Te wyniki nie uciesz\u0105 Donalda Tuska. Sonda\u017c pokaza\u0142, jak Polacy oceniaj\u0105 jego dzia\u0142ania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:59:22.259099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T13:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/cc/1e/z32293257IHG,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polacy nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci, kto powinien zast\u0105pi\u0107 Donalda Tuska - wynika z sonda\u017cu dla \"Super Expressu\". Jego szanse oceni\u0142 politolog prof. Kazimierz Kik.",
        "id": 3709186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32293118,polacy-wskazali-kto-powinien-zastapic-donalda-tuska-politolog.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/89/cc/1e/z32293257IHG,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Polacy wskazali, kto m\u010f\u017c\u02ddg\u0142by zast\u0105pi\u0107 Donalda Tuska. Politolog: To jedyny profesjonalny minister",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:38.733386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T13:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/cc/1e/z32293257IHG,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polacy nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci, kto powinien zast\u0105pi\u0107 Donalda Tuska - wynika z sonda\u017cu dla \"Super Expressu\". Jego szanse oceni\u0142 politolog prof. Kazimierz Kik.",
        "id": 3710953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32293118,polacy-wskazali-kto-powinien-zastapic-donalda-tuska-politolog.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/89/cc/1e/z32293257IHG,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Polacy wskazali, kto m\u010f\u017c\u02ddg\u0142by zast\u0105pi\u0107 Donalda Tuska. Politolog: To jedyny profesjonalny minister",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:38.925668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/07/cc/1e/z32293639IHG,Nord-Stream.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wo\u0142odymyr Z., podejrzany o wysadzenie Nord Stream, najbli\u017cszy tydzie\u0144 sp\u0119dzi w areszcie. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o tymczasowym aresztowaniu. Ukrainiec by\u0142 poszukiwany w zwi\u0105zku z Europejskim Nakazem Aresztowania na wniosek Niemiec. Jego obro\u0144ca przekonywa\u0142, \u017ce \u017caden Ukrainiec nie powinien odpowiada\u0107 karnie za niszczenie rosyjskiej infrastruktury.",
        "id": 3710954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32293463,jest-decyzja-sadu-ws-wolodymyra-z-to-podejrzany-o-wysadzenie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/07/cc/1e/z32293639IHG,Nord-Stream.jpg",
        "title": "Jest decyzja s\u0105du ws. Wo\u0142odymyra Z. To podejrzany o wysadzenie Nord Stream",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:59:22.396527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/07/cc/1e/z32293639IHG,Nord-Stream.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wo\u0142odymyr Z., podejrzany o wysadzenie Nord Stream, najbli\u017cszy tydzie\u0144 sp\u0119dzi w areszcie. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o tymczasowym aresztowaniu. Ukrainiec by\u0142 poszukiwany w zwi\u0105zku z Europejskim Nakazem Aresztowania na wniosek Niemiec. Jego obro\u0144ca przekonywa\u0142, \u017ce \u017caden Ukrainiec nie powinien odpowiada\u0107 karnie za niszczenie rosyjskiej infrastruktury.",
        "id": 3709187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32293463,jest-decyzja-sadu-ws-wolodymyra-z-to-podejrzany-o-wysadzenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/07/cc/1e/z32293639IHG,Nord-Stream.jpg",
        "title": "Jest decyzja s\u0105du ws. Wo\u0142odymyra Z. To podejrzany o wysadzenie Nord Stream",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:43:38.411678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/65/cb/1e/z32291685IHG,Polskie-wojsko--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zasady dotycz\u0105ce najbli\u017cszej kwalifikacji wojskowej oraz mobilizacji w Polsce budz\u0105 coraz wi\u0119ksze zainteresowanie. Kto zatem mo\u017ce zosta\u0107 w najbli\u017cszym czasie powo\u0142any do wojska?",
        "id": 3708113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32292894,kwalifikacja-wojskowa-obejmie-ponad-250-tys-osob-kto-dostanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/65/cb/1e/z32291685IHG,Polskie-wojsko--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Kwalifikacja wojskowa obejmie ponad 250 tys. os\u010f\u017c\u02ddb. Kto dostanie wezwanie? Nie tylko m\u0119\u017cczy\u017ani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:39.200401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/65/cb/1e/z32291685IHG,Polskie-wojsko--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zasady dotycz\u0105ce najbli\u017cszej kwalifikacji wojskowej oraz mobilizacji w Polsce budz\u0105 coraz wi\u0119ksze zainteresowanie. Kto zatem mo\u017ce zosta\u0107 w najbli\u017cszym czasie powo\u0142any do wojska?",
        "id": 3710955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32292894,kwalifikacja-wojskowa-obejmie-ponad-250-tys-osob-kto-dostanie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/65/cb/1e/z32291685IHG,Polskie-wojsko--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Kwalifikacja wojskowa obejmie ponad 250 tys. os\u010f\u017c\u02ddb. Kto dostanie wezwanie? Nie tylko m\u0119\u017cczy\u017ani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:39.461304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fd/cc/1e/z32293117IHG,Pozar-autobusu-w-miejscowosci-Satopy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na terenie wojew\u010f\u017c\u02dddztwa wielkopolskiego dosz\u0142o do po\u017caru autobusu, kt\u010f\u017c\u02ddrym podr\u010f\u017c\u02dd\u017cowa\u0142y dzieci w wieku przedszkolnym. Uczestnicy wycieczki jechali do gospodarstwa agroturystycznego. Stra\u017c po\u017carna poinformowa\u0142a o przebiegu akcji.",
        "id": 3710956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32292988,chwile-grozy-w-wielkopolsce-autobus-z-przedszkolakami-stanal.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fd/cc/1e/z32293117IHG,Pozar-autobusu-w-miejscowosci-Satopy.jpg",
        "title": "Chwile grozy w Wielkopolsce. Autobus z przedszkolakami stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:43:38.545531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fd/cc/1e/z32293117IHG,Pozar-autobusu-w-miejscowosci-Satopy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na terenie wojew\u010f\u017c\u02dddztwa wielkopolskiego dosz\u0142o do po\u017caru autobusu, kt\u010f\u017c\u02ddrym podr\u010f\u017c\u02dd\u017cowa\u0142y dzieci w wieku przedszkolnym. Uczestnicy wycieczki jechali do gospodarstwa agroturystycznego. Stra\u017c po\u017carna poinformowa\u0142a o przebiegu akcji.",
        "id": 3708114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32292988,chwile-grozy-w-wielkopolsce-autobus-z-przedszkolakami-stanal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fd/cc/1e/z32293117IHG,Pozar-autobusu-w-miejscowosci-Satopy.jpg",
        "title": "Chwile grozy w Wielkopolsce. Autobus z przedszkolakami stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:43:38.728833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/17/cc/1e/z32293143IHG,Zaginelo-malzenstwo-z-Sopotu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sopocka policja poszukuje 25-letnich Tomasza i Karoliny Wilczy\u0144skich. Funkcjonariusze apeluj\u0105 do wszystkich, kt\u010f\u017c\u02ddrzy mog\u0105 mie\u0107 informacje na temat miejsca pobytu ma\u0142\u017ce\u0144stwa.",
        "id": 3708115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32293111,tajemnicze-zaginiecie-mlodego-malzenstwa-z-sopotu-policja-apeluje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/17/cc/1e/z32293143IHG,Zaginelo-malzenstwo-z-Sopotu.jpg",
        "title": "Tajemnicze zagini\u0119cie m\u0142odego ma\u0142\u017ce\u0144stwa z Sopotu. Policja apeluje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:39.615435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/17/cc/1e/z32293143IHG,Zaginelo-malzenstwo-z-Sopotu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sopocka policja poszukuje 25-letnich Tomasza i Karoliny Wilczy\u0144skich. Funkcjonariusze apeluj\u0105 do wszystkich, kt\u010f\u017c\u02ddrzy mog\u0105 mie\u0107 informacje na temat miejsca pobytu ma\u0142\u017ce\u0144stwa.",
        "id": 3710957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32293111,tajemnicze-zaginiecie-mlodego-malzenstwa-z-sopotu-policja-apeluje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/17/cc/1e/z32293143IHG,Zaginelo-malzenstwo-z-Sopotu.jpg",
        "title": "Tajemnicze zagini\u0119cie m\u0142odego ma\u0142\u017ce\u0144stwa z Sopotu. Policja apeluje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:39.785448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/91/83/1e/z31996305IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Nie u\u017cywa\u0142em Pegasusa i nie mia\u0142em wp\u0142ywu na dzia\u0142ania operacyjne. Wi\u0119c o tym wiem tyle, co przeci\u0119tny Polak - niewiele\" - napisa\u0142 Micha\u0142 Wo\u015b. By\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci stawi\u0142 si\u0119 dzie\u0144 wcze\u015bniej w prokuraturze.",
        "id": 3710958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32292939,michal-wos-uslyszal-zarzuty-zabral-glos-chetnie-bym-to-zrobil.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/91/83/1e/z31996305IHG.jpg",
        "title": "Micha\u0142 Wo\u015b us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Zabra\u0142 g\u0142os: Ch\u0119tnie bym to zrobi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:43:38.847985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/91/83/1e/z31996305IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Nie u\u017cywa\u0142em Pegasusa i nie mia\u0142em wp\u0142ywu na dzia\u0142ania operacyjne. Wi\u0119c o tym wiem tyle, co przeci\u0119tny Polak - niewiele\" - napisa\u0142 Micha\u0142 Wo\u015b. By\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci stawi\u0142 si\u0119 dzie\u0144 wcze\u015bniej w prokuraturze.",
        "id": 3708116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32292939,michal-wos-uslyszal-zarzuty-zabral-glos-chetnie-bym-to-zrobil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/91/83/1e/z31996305IHG.jpg",
        "title": "Micha\u0142 Wo\u015b us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Zabra\u0142 g\u0142os: Ch\u0119tnie bym to zrobi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:43:38.951924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c4/cb/1e/z32292804IHG,Flotylla-Global-Sumud--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pose\u0142 KO Franciszek Sterczewski zrelacjonowa\u0142, \u017ce flotylla p\u0142yn\u0105ca do Strefy Gazy by\u0142a okr\u0105\u017cana przez okr\u0119ty. W pewnym momencie mia\u0142y one wykonywa\u0107 niebezpieczne manewry.",
        "id": 3708117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32292716,flotylle-plynaca-do-strefy-gazy-spotkala-niepokojaca-sytuacja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c4/cb/1e/z32292804IHG,Flotylla-Global-Sumud--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Flotyll\u0119 p\u0142yn\u0105c\u0105 do Strefy Gazy spotka\u0142a niepokoj\u0105ca sytuacja. \"To nie by\u0142 fa\u0142szywy alarm\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:39.902642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c4/cb/1e/z32292804IHG,Flotylla-Global-Sumud--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pose\u0142 KO Franciszek Sterczewski zrelacjonowa\u0142, \u017ce flotylla p\u0142yn\u0105ca do Strefy Gazy by\u0142a okr\u0105\u017cana przez okr\u0119ty. W pewnym momencie mia\u0142y one wykonywa\u0107 niebezpieczne manewry.",
        "id": 3710959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32292716,flotylle-plynaca-do-strefy-gazy-spotkala-niepokojaca-sytuacja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c4/cb/1e/z32292804IHG,Flotylla-Global-Sumud--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Flotyll\u0119 p\u0142yn\u0105c\u0105 do Strefy Gazy spotka\u0142a niepokoj\u0105ca sytuacja. \"To nie by\u0142 fa\u0142szywy alarm\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:40.079426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b6/cb/1e/z32292790IHG,Trzesienie-ziemi-w-Filipinach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nowe tragiczne informacje nap\u0142ywaj\u0105 z Filipin - liczba ofiar trz\u0119sienia ziemi wzros\u0142a do 69 os\u010f\u017c\u02ddb, a wielu ludzi wci\u0105\u017c mo\u017ce znajdowa\u0107 si\u0119 pod zawalonymi budynkami. W prowincji Cebu og\u0142oszono stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej. S\u0142u\u017cby prowadz\u0105 akcje ratunkowe.",
        "id": 3710960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32292717,wzrosla-liczba-ofiar-trzesienia-ziemi-na-filipinach-trwa-akcja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b6/cb/1e/z32292790IHG,Trzesienie-ziemi-w-Filipinach.jpg",
        "title": "Wzros\u0142a liczba ofiar trz\u0119sienia ziemi na Filipinach. Trwa akcja ratunkowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:43:39.077121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b6/cb/1e/z32292790IHG,Trzesienie-ziemi-w-Filipinach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nowe tragiczne informacje nap\u0142ywaj\u0105 z Filipin - liczba ofiar trz\u0119sienia ziemi wzros\u0142a do 69 os\u010f\u017c\u02ddb, a wielu ludzi wci\u0105\u017c mo\u017ce znajdowa\u0107 si\u0119 pod zawalonymi budynkami. W prowincji Cebu og\u0142oszono stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej. S\u0142u\u017cby prowadz\u0105 akcje ratunkowe.",
        "id": 3708118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32292717,wzrosla-liczba-ofiar-trzesienia-ziemi-na-filipinach-trwa-akcja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b6/cb/1e/z32292790IHG,Trzesienie-ziemi-w-Filipinach.jpg",
        "title": "Wzros\u0142a liczba ofiar trz\u0119sienia ziemi na Filipinach. Trwa akcja ratunkowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:43:39.187401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ea/cb/1e/z32292842IHG,Akta-sprawy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d wyda decyzj\u0119 ws. tymczasowego aresztowania Wo\u0142odymyra Z. Ukrainiec jest podejrzewany przez niemieckie s\u0142u\u017cby o udzia\u0142 w wysadzeniu gazoci\u0105gu Nord Stream. Pe\u0142nomocnik m\u0119\u017cczyzny zabra\u0142 g\u0142os w tej sprawie.",
        "id": 3708119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32292810,juz-dzis-decyzja-ws-wolodymyra-z-pelnomocnik-podejrzewanego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ea/cb/1e/z32292842IHG,Akta-sprawy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Ju\u017c dzi\u015b decyzja ws. Wo\u0142odymyra Z. Pe\u0142nomocnik podejrzewanego o wysadzenie Nord Stream zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:40.257091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ea/cb/1e/z32292842IHG,Akta-sprawy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d wyda decyzj\u0119 ws. tymczasowego aresztowania Wo\u0142odymyra Z. Ukrainiec jest podejrzewany przez niemieckie s\u0142u\u017cby o udzia\u0142 w wysadzeniu gazoci\u0105gu Nord Stream. Pe\u0142nomocnik m\u0119\u017cczyzny zabra\u0142 g\u0142os w tej sprawie.",
        "id": 3710961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32292810,juz-dzis-decyzja-ws-wolodymyra-z-pelnomocnik-podejrzewanego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ea/cb/1e/z32292842IHG,Akta-sprawy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Ju\u017c dzi\u015b decyzja ws. Wo\u0142odymyra Z. Pe\u0142nomocnik podejrzewanego o wysadzenie Nord Stream zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:40.383669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fc/cb/1e/z32292860IHG,Kaufland.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiceminister funduszy zareagowa\u0142 na dzia\u0142anie Kauflandu, kt\u010f\u017c\u02ddrym sklep omin\u0105\u0142 system kaucyjny. \"Czyste antypolskie cwaniactwo\" - stwierdzi\u0142 Jan Szyszko.",
        "id": 3710962,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32292727,kaufland-obchodzi-system-kaucyjny-minister-reaguje-czyste.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fc/cb/1e/z32292860IHG,Kaufland.jpg",
        "title": "Kaufland obchodzi system kaucyjny. Minister reaguje. \"Czyste antypolskie cwaniactwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:43:39.293070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fc/cb/1e/z32292860IHG,Kaufland.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiceminister funduszy zareagowa\u0142 na dzia\u0142anie Kauflandu, kt\u010f\u017c\u02ddrym sklep omin\u0105\u0142 system kaucyjny. \"Czyste antypolskie cwaniactwo\" - stwierdzi\u0142 Jan Szyszko.",
        "id": 3708120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32292727,kaufland-obchodzi-system-kaucyjny-minister-reaguje-czyste.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fc/cb/1e/z32292860IHG,Kaufland.jpg",
        "title": "Kaufland obchodzi system kaucyjny. Minister reaguje. \"Czyste antypolskie cwaniactwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Widzyk, Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:43:39.417738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4d/cc/1e/z32292941IHG,Drony--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Drony zaobserwowane w ub. tygodniu nad Szlezwikiem-Holsztynem mia\u0142y dokona\u0107 pomiar\u010f\u017c\u02ddw elektrowni, szpitala i siedziby w\u0142adz - podaje \"Spiegel\"",
        "id": 3708121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198076,32292861,tajemnicze-drony-nad-infrastruktura-krytyczna-niemiec-nieoficjalnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4d/cc/1e/z32292941IHG,Drony--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Tajemnicze drony nad infrastruktur\u0105 krytyczn\u0105 Niemiec. Nieoficjalnie: Dokona\u0142y pomiar\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Widzyk, Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:40.626026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4d/cc/1e/z32292941IHG,Drony--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Drony zaobserwowane w ub. tygodniu nad Szlezwikiem-Holsztynem mia\u0142y dokona\u0107 pomiar\u010f\u017c\u02ddw elektrowni, szpitala i siedziby w\u0142adz - podaje \"Spiegel\"",
        "id": 3710963,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198076,32292861,tajemnicze-drony-nad-infrastruktura-krytyczna-niemiec-nieoficjalnie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4d/cc/1e/z32292941IHG,Drony--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Tajemnicze drony nad infrastruktur\u0105 krytyczn\u0105 Niemiec. Nieoficjalnie: Dokona\u0142y pomiar\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:40.865575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/eb/cb/1e/z32292587IHG,Nepal-wybral-Kumari.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nowa Kumari - dwuletnia Aryatara Shakya - stanie si\u0119 obiektem kultu, kt\u010f\u017c\u02ddrej b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo b\u0119dzie oznacza\u0142o dla wierz\u0105cych ochron\u0119 przed z\u0142ym losem. Ju\u017c teraz jednak wiadomo, \u017ce za kilka lat spotka j\u0105 nieuchronna sytuacja.",
        "id": 3710964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32292072,nepal-wybral-dwulatke-na-nowa-boginie-jej-poprzedniczke-spotka.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/eb/cb/1e/z32292587IHG,Nepal-wybral-Kumari.jpg",
        "title": "Nepal wybra\u0142 dwulatk\u0119 na now\u0105 \"bogini\u0119\". Jej poprzedniczk\u0119 spotka \"ponura przysz\u0142o\u015b\u0107\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:43:39.519940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/eb/cb/1e/z32292587IHG,Nepal-wybral-Kumari.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nowa Kumari - dwuletnia Aryatara Shakya - stanie si\u0119 obiektem kultu, kt\u010f\u017c\u02ddrej b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo b\u0119dzie oznacza\u0142o dla wierz\u0105cych ochron\u0119 przed z\u0142ym losem. Ju\u017c teraz jednak wiadomo, \u017ce za kilka lat spotka j\u0105 nieuchronna sytuacja.",
        "id": 3708122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32292072,nepal-wybral-dwulatke-na-nowa-boginie-jej-poprzedniczke-spotka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/eb/cb/1e/z32292587IHG,Nepal-wybral-Kumari.jpg",
        "title": "Nepal wybra\u0142 dwulatk\u0119 na now\u0105 \"bogini\u0119\". Jej poprzedniczk\u0119 spotka \"ponura przysz\u0142o\u015b\u0107\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:08:09.329661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0f/cb/1e/z32292623IHG,Strazacy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W wyniku po\u017caru w Koszalinie poszkodowanych zosta\u0142o dziewi\u0119\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb, w tym dwoje dzieci. Jedna kobieta by\u0142a reanimowana. Poinformowano te\u017c, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre ewakuowano z p\u0142on\u0105cego budynku, nie mo\u017ce wr\u010f\u017c\u02ddci\u0107 do domu.",
        "id": 3707474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32292542,nowe-informacje-ws-pozaru-w-koszalinie-wsrod-poszkodowanych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0f/cb/1e/z32292623IHG,Strazacy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Nowe informacje ws. po\u017caru w Koszalinie. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd poszkodowanych dzieci. Mieszka\u0144cy nie mog\u0105 wr\u010f\u017c\u02ddci\u0107 do domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:41.044882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0f/cb/1e/z32292623IHG,Strazacy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W wyniku po\u017caru w Koszalinie poszkodowanych zosta\u0142o dziewi\u0119\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb, w tym dwoje dzieci. Jedna kobieta by\u0142a reanimowana. Poinformowano te\u017c, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre ewakuowano z p\u0142on\u0105cego budynku, nie mo\u017ce wr\u010f\u017c\u02ddci\u0107 do domu.",
        "id": 3710965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32292542,nowe-informacje-ws-pozaru-w-koszalinie-wsrod-poszkodowanych.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0f/cb/1e/z32292623IHG,Strazacy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Nowe informacje ws. po\u017caru w Koszalinie. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd poszkodowanych dzieci. Mieszka\u0144cy nie mog\u0105 wr\u010f\u017c\u02ddci\u0107 do domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:08:09.554854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/67/cb/1e/z32292455IHG,Jaroslaw-Kaczynski-i-politycy-PiS.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ostry konflikt i podzia\u0142 w dolno\u015bl\u0105skim klubie PiS doprowadzi\u0142y do wykluczenia cz\u0119\u015bci radnych z sejmiku. W o\u015bwiadczeniu przekazano, \u017ce decyzj\u0119 podj\u0119to \"na podstawie jednostronnej i nieprawdziwej relacji zdarze\u0144\".",
        "id": 3707475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32292439,wyrzucili-ich-z-pis-zamiast-refleksji-kolejne-ataki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/67/cb/1e/z32292455IHG,Jaroslaw-Kaczynski-i-politycy-PiS.jpg",
        "title": "Wyrzucili ich z PiS. \"Zamiast refleksji, kolejne ataki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:41.283991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/67/cb/1e/z32292455IHG,Jaroslaw-Kaczynski-i-politycy-PiS.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ostry konflikt i podzia\u0142 w dolno\u015bl\u0105skim klubie PiS doprowadzi\u0142y do wykluczenia cz\u0119\u015bci radnych z sejmiku. W o\u015bwiadczeniu przekazano, \u017ce decyzj\u0119 podj\u0119to \"na podstawie jednostronnej i nieprawdziwej relacji zdarze\u0144\".",
        "id": 3710966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32292439,wyrzucili-ich-z-pis-zamiast-refleksji-kolejne-ataki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/67/cb/1e/z32292455IHG,Jaroslaw-Kaczynski-i-politycy-PiS.jpg",
        "title": "Wyrzucili ich z PiS. \"Zamiast refleksji, kolejne ataki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:41.482373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0b/cb/1e/z32292363IHG,Mezczyzna-jest-podejrzany-o-zabojstwo-ze-szczegoln.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>31-latka zmar\u0142a w po\u017carze mieszkania na terenie Warszawy. Policja ustali\u0142a, \u017ce kobieta zosta\u0142a zamordowana. Podejrzany us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u010f\u017c\u02ddjstwa ze szczeg\u010f\u017c\u02ddlnym okrucie\u0144stwem. Funkcjonariusze opisali szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y sprawy.",
        "id": 3710967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32292313,okrutne-morderstwo-w-warszawie-31-latka-spala-mowil-ze-rozpalil.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0b/cb/1e/z32292363IHG,Mezczyzna-jest-podejrzany-o-zabojstwo-ze-szczegoln.jpg",
        "title": "Okrutne morderstwo w Warszawie. 31-latka spa\u0142a. M\u010f\u017c\u02ddwi\u0142, \u017ce \"rozpali\u0142 grilla\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:08:09.681199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0b/cb/1e/z32292363IHG,Mezczyzna-jest-podejrzany-o-zabojstwo-ze-szczegoln.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>31-latka zmar\u0142a w po\u017carze mieszkania na terenie Warszawy. Policja ustali\u0142a, \u017ce kobieta zosta\u0142a zamordowana. Podejrzany us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u010f\u017c\u02ddjstwa ze szczeg\u010f\u017c\u02ddlnym okrucie\u0144stwem. Funkcjonariusze opisali szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y sprawy.",
        "id": 3707476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32292313,okrutne-morderstwo-w-warszawie-31-latka-spala-mowil-ze-rozpalil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0b/cb/1e/z32292363IHG,Mezczyzna-jest-podejrzany-o-zabojstwo-ze-szczegoln.jpg",
        "title": "Okrutne morderstwo w Warszawie. 31-latka spa\u0142a. M\u010f\u017c\u02ddwi\u0142, \u017ce \"rozpali\u0142 grilla\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:41.664388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a9/73/1e/z31928489IHG,Ambasada-USA-w-Warszawie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Stanach Zjednoczonych nie uchwalono bud\u017cetu. Administracja federalna rozpocz\u0119\u0142a wi\u0119c cz\u0119\u015bciowe zawieszenie dzia\u0142alno\u015bci. W zwi\u0105zku z tym Ambasada USA w Warszawie wyda\u0142a komunikat.",
        "id": 3710968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32292264,shutdown-w-usa-zaskakujacy-wpis-amerykanskiej-ambasady-w-warszawie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a9/73/1e/z31928489IHG,Ambasada-USA-w-Warszawie.jpg",
        "title": "Shutdown w USA. Zaskakuj\u0105cy wpis ameryka\u0144skiej ambasady w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:08:09.849905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a9/73/1e/z31928489IHG,Ambasada-USA-w-Warszawie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Stanach Zjednoczonych nie uchwalono bud\u017cetu. Administracja federalna rozpocz\u0119\u0142a wi\u0119c cz\u0119\u015bciowe zawieszenie dzia\u0142alno\u015bci. W zwi\u0105zku z tym Ambasada USA w Warszawie wyda\u0142a komunikat.",
        "id": 3707477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32292264,shutdown-w-usa-zaskakujacy-wpis-amerykanskiej-ambasady-w-warszawie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a9/73/1e/z31928489IHG,Ambasada-USA-w-Warszawie.jpg",
        "title": "Shutdown w USA. Zaskakuj\u0105cy wpis ameryka\u0144skiej ambasady w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Strza\u0142kowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:41.838294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f1/ca/1e/z32287473IHG,Xi-Jinping.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ogromny rozw\u010f\u017c\u02ddj energetyki odnawialnej, sadzenie las\u010f\u017c\u02ddw oraz przestawienie transportu na elektryczny - tak Chiny zamierzaj\u0105 osi\u0105gn\u0105\u0107 sw\u010f\u017c\u02ddj cel klimatyczny na rok 2035. Po raz pierwszy chi\u0144ski przyw\u010f\u017c\u02dddca poda\u0142 konkretn\u0105 warto\u015b\u0107, o jak\u0105 kraj zamierza w tym okresie obni\u017cy\u0107 swoje emisje.",
        "id": 3710969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,174372,32287297,chiny-po-raz-pierwszy-postawily-sobie-taki-cel-klimatyczny.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f1/ca/1e/z32287473IHG,Xi-Jinping.jpg",
        "title": "Chiny po raz pierwszy postawi\u0142y sobie taki cel klimatyczny. A energia s\u0142oneczna ma wzrosn\u0105\u0107 6-krotnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Strza\u0142kowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:08:10.027612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f1/ca/1e/z32287473IHG,Xi-Jinping.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ogromny rozw\u010f\u017c\u02ddj energetyki odnawialnej, sadzenie las\u010f\u017c\u02ddw oraz przestawienie transportu na elektryczny - tak Chiny zamierzaj\u0105 osi\u0105gn\u0105\u0107 sw\u010f\u017c\u02ddj cel klimatyczny na rok 2035. Po raz pierwszy chi\u0144ski przyw\u010f\u017c\u02dddca poda\u0142 konkretn\u0105 warto\u015b\u0107, o jak\u0105 kraj zamierza w tym okresie obni\u017cy\u0107 swoje emisje.",
        "id": 3707478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,174372,32287297,chiny-po-raz-pierwszy-postawily-sobie-taki-cel-klimatyczny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f1/ca/1e/z32287473IHG,Xi-Jinping.jpg",
        "title": "Chiny po raz pierwszy postawi\u0142y sobie taki cel klimatyczny. A energia s\u0142oneczna ma wzrosn\u0105\u0107 6-krotnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:42.021293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9c/7e/1e/z31974812IHG,Dmitrij-Miedwiediew.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>By\u0142y prezydent Rosji Dmitrij Miedwiediew odpowiedzia\u0142 Donaldowi Trumpowi po jego ostatnich deklaracjach w sprawie wys\u0142ania ameryka\u0144skich okr\u0119t\u010f\u017c\u02ddw podwodnych na wybrze\u017ce Rosji. Wcze\u015bniej prezydent USA nazwa\u0142 go \"g\u0142upim cz\u0142owiekiem\".",
        "id": 3710970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32292212,miedwiediew-odpowiada-na-slowa-trumpa-wysmial-prezydenta-usa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9c/7e/1e/z31974812IHG,Dmitrij-Miedwiediew.jpg",
        "title": "Miedwiediew odpowiada na s\u0142owa Trumpa. Wy\u015bmia\u0142 prezydenta USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:08:10.143894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9c/7e/1e/z31974812IHG,Dmitrij-Miedwiediew.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>By\u0142y prezydent Rosji Dmitrij Miedwiediew odpowiedzia\u0142 Donaldowi Trumpowi po jego ostatnich deklaracjach w sprawie wys\u0142ania ameryka\u0144skich okr\u0119t\u010f\u017c\u02ddw podwodnych na wybrze\u017ce Rosji. Wcze\u015bniej prezydent USA nazwa\u0142 go \"g\u0142upim cz\u0142owiekiem\".",
        "id": 3707479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32292212,miedwiediew-odpowiada-na-slowa-trumpa-wysmial-prezydenta-usa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9c/7e/1e/z31974812IHG,Dmitrij-Miedwiediew.jpg",
        "title": "Miedwiediew odpowiada na s\u0142owa Trumpa. Wy\u015bmia\u0142 prezydenta USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:42.154936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/28/c4/1e/z32261928IHG,Marcin-Kierwinski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polska przed\u0142u\u017ca tymczasowe kontrole na granicach z Niemcami i Litw\u0105 do 4 kwietnia 2026 r. - Wy\u0142apujemy osoby, kt\u010f\u017c\u02ddre nielegalnie pr\u010f\u017c\u02ddbuj\u0105 przerzuca\u0107 migrant\u010f\u017c\u02ddw na Zach\u010f\u017c\u02ddd - poinformowa\u0142 Marcin Kierwi\u0144ski.",
        "id": 3710971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32292345,polska-przedluza-kontrole-na-granicach-z-niemcami-i-litwa-marcin.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/28/c4/1e/z32261928IHG,Marcin-Kierwinski--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Polska przed\u0142u\u017ca kontrole na granicach z Niemcami i Litw\u0105. Marcin Kierwi\u0144ski ujawni\u0142 pow\u010f\u017c\u02ddd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:44:32.901565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/28/c4/1e/z32261928IHG,Marcin-Kierwinski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polska przed\u0142u\u017ca tymczasowe kontrole na granicach z Niemcami i Litw\u0105 do 4 kwietnia 2026 r. - Wy\u0142apujemy osoby, kt\u010f\u017c\u02ddre nielegalnie pr\u010f\u017c\u02ddbuj\u0105 przerzuca\u0107 migrant\u010f\u017c\u02ddw na Zach\u010f\u017c\u02ddd - poinformowa\u0142 Marcin Kierwi\u0144ski.",
        "id": 3706866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32292345,polska-przedluza-kontrole-na-granicach-z-niemcami-i-litwa-marcin.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/28/c4/1e/z32261928IHG,Marcin-Kierwinski--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Polska przed\u0142u\u017ca kontrole na granicach z Niemcami i Litw\u0105. Marcin Kierwi\u0144ski ujawni\u0142 pow\u010f\u017c\u02ddd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:44:32.977682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7d/cb/1e/z32292221IHG,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W miejscowo\u015bci Lipa powsta\u0142 poligon dronowy. Na terenie obiektu b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0107 szkolenia ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy. Szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w uroczysto\u015bci otwarcia o\u015brodka.",
        "id": 3706867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32292105,poligon-dronowy-na-podkarpaciu-kosiniak-kamysz-otworzyl-osrodek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7d/cb/1e/z32292221IHG,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg",
        "title": "Poligon dronowy na Podkarpaciu. Kosiniak-Kamysz otworzy\u0142 o\u015brodek szkoleniowy dla Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:42.364430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b2/c3/1e/z32257202IHG,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W miejscowo\u015bci Lipa powsta\u0142 poligon dronowy. Na terenie obiektu b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0107 szkolenia ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy. Szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w uroczysto\u015bci otwarcia o\u015brodka.",
        "id": 3710972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32292105,poligon-dronowy-na-podkarpaciu-kosiniak-kamysz-otworzyl-osrodek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b2/c3/1e/z32257202IHG,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg",
        "title": "Poligon dronowy na Podkarpaciu. Kosiniak-Kamysz otworzy\u0142 o\u015brodek szkoleniowy dla Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Szyma\u0144ski/Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:42.523638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/97/cb/1e/z32292247IHG,Alarm-bombowy-w-Monachium.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adze Monachium dosta\u0142y informacje o \u0142adunku wybuchowym. Wcze\u015bniej do eksplozji dosz\u0142o w innej cz\u0119\u015bci miasta, jedna osoba nie \u017cyje.",
        "id": 3710973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198076,32292088,wybuchy-wystrzaly-i-alarm-bombowy-w-monachium-oktoberfest.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/97/cb/1e/z32292247IHG,Alarm-bombowy-w-Monachium.jpg",
        "title": "Wybuchy, wystrza\u0142y i alarm bombowy w Monachium. Oktoberfest zamkni\u0119ty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Szyma\u0144ski/Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:44:33.056069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/97/cb/1e/z32292247IHG,Alarm-bombowy-w-Monachium.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adze Monachium dosta\u0142y informacje o \u0142adunku wybuchowym. Wcze\u015bniej do eksplozji dosz\u0142o w innej cz\u0119\u015bci miasta, jedna osoba nie \u017cyje.",
        "id": 3706868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198076,32292088,wybuchy-wystrzaly-i-alarm-bombowy-w-monachium-oktoberfest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/97/cb/1e/z32292247IHG,Alarm-bombowy-w-Monachium.jpg",
        "title": "Wybuchy, wystrza\u0142y i alarm bombowy w Monachium. Oktoberfest zamkni\u0119ty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "W\u0142adys\u0142aw Jacenko",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:44:33.234918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3e/cb/1e/z32291902IHG,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosja zn\u010f\u017c\u02ddw straszy wojn\u0105 \u015bwiatow\u0105 i pr\u010f\u017c\u02ddbuje przerzuci\u0107 win\u0119 na Ukrain\u0119. Kremlowskie media donosz\u0105 o \"prowokacji\" przeciwko Polsce i Rumunii, kt\u010f\u017c\u02ddra mia\u0142aby wci\u0105gn\u0105\u0107 NATO do konfliktu. - To typowa operacja dezinformacyjna. Moskwa chce por\u010f\u017c\u02dd\u017cni\u0107 Warszaw\u0119 i Kij\u010f\u017c\u02ddw, by zatrzyma\u0107 dostawy broni - m\u010f\u017c\u02ddwi dla Gazeta.pl Iwan Stupak, ekspert wojskowy i by\u0142y pracownik S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy.",
        "id": 3706870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32292019,rosyjskie-media-strasza-polske-ukrainska-prowokacja-byly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3e/cb/1e/z32291902IHG,Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "Rosyjskie media strasz\u0105 Polsk\u0119 \"ukrai\u0144sk\u0105 prowokacj\u0105\". By\u0142y pracownik SBU: Kreml szuka idealnego scenariusza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "W\u0142adys\u0142aw Jacenko",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:42.874397+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3e/cb/1e/z32291902IHG,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosja zn\u010f\u017c\u02ddw straszy wojn\u0105 \u015bwiatow\u0105 i pr\u010f\u017c\u02ddbuje przerzuci\u0107 win\u0119 na Ukrain\u0119. Kremlowskie media donosz\u0105 o \"prowokacji\" przeciwko Polsce i Rumunii, kt\u010f\u017c\u02ddra mia\u0142aby wci\u0105gn\u0105\u0107 NATO do konfliktu. - To typowa operacja dezinformacyjna. Moskwa chce por\u010f\u017c\u02dd\u017cni\u0107 Warszaw\u0119 i Kij\u010f\u017c\u02ddw, by zatrzyma\u0107 dostawy broni - m\u010f\u017c\u02ddwi dla Gazeta.pl Iwan Stupak, ekspert wojskowy i by\u0142y pracownik S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy.",
        "id": 3710975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32292019,rosyjskie-media-strasza-polske-ukrainska-prowokacja-byly.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3e/cb/1e/z32291902IHG,Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "Rosyjskie media strasz\u0105 Polsk\u0119 \"ukrai\u0144sk\u0105 prowokacj\u0105\". By\u0142y pracownik SBU: Kreml szuka idealnego scenariusza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:42:42.687219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3b/cb/1e/z32291899IHG,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosyjskie media pa\u0144stwowe przekaza\u0142y, \u017ce wed\u0142ug S\u0142u\u017cby Wywiadu Zagranicznego Rosji Ukraina ma przygotowywa\u0107 prowokacj\u0119 przeciwko Polsce i Rumunii. By\u0142y dow\u010f\u017c\u02dddca GROM gen. Roman Polko wyja\u015bni\u0142 w rozmowie z Gazeta.pl, co Kreml pr\u010f\u017c\u02ddbuje w ten spos\u010f\u017c\u02ddb osi\u0105gn\u0105\u0107.",
        "id": 3710974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32291789,tak-rosja-chce-sklocic-polske-i-ukraine-general-alarmuje-przegrywamy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3b/cb/1e/z32291899IHG,Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "Tak Rosja chce sk\u0142\u010f\u017c\u02ddci\u0107 Polsk\u0119 i Ukrain\u0119. Genera\u0142 alarmuje: Przegrywamy wojn\u0119 informacyjn\u0105. \"To pora\u017caj\u0105ce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:44:33.144786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3b/cb/1e/z32291899IHG,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosyjskie media pa\u0144stwowe przekaza\u0142y, \u017ce wed\u0142ug S\u0142u\u017cby Wywiadu Zagranicznego Rosji Ukraina ma przygotowywa\u0107 prowokacj\u0119 przeciwko Polsce i Rumunii. By\u0142y dow\u010f\u017c\u02dddca GROM gen. Roman Polko wyja\u015bni\u0142 w rozmowie z Gazeta.pl, co Kreml pr\u010f\u017c\u02ddbuje w ten spos\u010f\u017c\u02ddb osi\u0105gn\u0105\u0107.",
        "id": 3706869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32291789,tak-rosja-chce-sklocic-polske-i-ukraine-general-alarmuje-przegrywamy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3b/cb/1e/z32291899IHG,Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "Tak Rosja chce sk\u0142\u010f\u017c\u02ddci\u0107 Polsk\u0119 i Ukrain\u0119. Genera\u0142 alarmuje: Przegrywamy wojn\u0119 informacyjn\u0105. \"To pora\u017caj\u0105ce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:44:33.332851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/52/cb/1e/z32289874IHG,Nord-Stream-2.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Chcia\u0142 kupi\u0107 nieruchomo\u015b\u0107 w Polsce, a nie\u015bwiadomie uruchomi\u0142 procedury, kt\u010f\u017c\u02ddre doprowadzi\u0142y do jego zatrzymania. Wo\u0142odymyr Z., \u015bcigany za udzia\u0142 w sabota\u017cu Nord Stream, sam sprowadzi\u0142 policj\u0119 pod swoje drzwi - wynika z ustale\u0144 RMF FM.",
        "id": 3706871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32291955,wysadzenie-nord-stream-zaskakujace-kulisy-zatrzymania-wolodymyra.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/52/cb/1e/z32289874IHG,Nord-Stream-2.jpg",
        "title": "Wysadzenie Nord Stream. Zaskakuj\u0105ce kulisy zatrzymania Wo\u0142odymyra Z. Sam niechc\u0105cy uruchomi\u0142 systemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:44:33.450736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a6/cb/1e/z32292006IHG,Krakow--KAS-znalazla-15-kg-wlosow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ma\u0142opolska Krajowa Administracja Skarbowa znalaz\u0142a w baga\u017cach jednego z podr\u010f\u017c\u02dd\u017cnych 15 kg ludzkich w\u0142os\u010f\u017c\u02ddw. Nie zosta\u0142y one zg\u0142oszone, pomimo swojej ogromnej warto\u015bci.",
        "id": 3706872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32291909,kas-przechwycila-15-kg-wlosow-na-krakowskim-lotnisku-nietypowy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a6/cb/1e/z32292006IHG,Krakow--KAS-znalazla-15-kg-wlosow.jpg",
        "title": "KAS przechwyci\u0142a 15 kg w\u0142os\u010f\u017c\u02ddw na krakowskim lotnisku. Nietypowy \u0142adunek okaza\u0142 si\u0119 cenny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T08:19:03.432699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6f/cb/1e/z32291951IHG,Elektrownia-jadrowa-w-Zaporozu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sytuacja w Zaporoskiej Elektrowni J\u0105drowej jest krytyczna - twierdzi prezydent Ukrainy. Kontrolowany przez Rosjan obiekt dzia\u0142a dzi\u0119ki alternatywnemu zasilaniu. Uniemo\u017cliwiaj\u0105 oni napraw\u0119 linii energetycznych prowadz\u0105cych do elektrowni.",
        "id": 3706356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198077,32291699,wolodymyr-zelenski-sytuacja-w-zaporoskiej-elektrowni-jadrowej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6f/cb/1e/z32291951IHG,Elektrownia-jadrowa-w-Zaporozu.jpg",
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski alarmuje: Sytuacja w Zaporoskiej Elektrowni J\u0105drowej jest krytyczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T08:19:03.780167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/91/cb/1e/z32291729IHG,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosyjskie media pa\u0144stwowe grzmi\u0105, \u017ce Ukraina rzekomo szykuje prowokacj\u0119 w Polsce, kt\u010f\u017c\u02ddra mia\u0142aby wci\u0105gn\u0105\u0107 europejskie kraje NATO w konflikt z Moskw\u0105. Wed\u0142ug agencji TASS \"re\u017cim Ze\u0142enskiego jest got\u010f\u017c\u02ddw p\u010f\u017c\u02ddj\u015b\u0107 na ca\u0142o\u015b\u0107, nawet kosztem wywo\u0142ania wielkiej wojny\". Eksperci podkre\u015blaj\u0105, \u017ce informacje te maj\u0105 charakter typowy dla rosyjskiej propagandy i w wi\u0119kszo\u015bci s\u0142u\u017c\u0105 kreowaniu obrazu Ukrainy jako agresora.",
        "id": 3706357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32291702,rosja-straszy-wielka-wojna-w-tle-prowokacja-przeciwko-polsce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/91/cb/1e/z32291729IHG,Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "Rosja straszy \"wielk\u0105 wojn\u0105\". W tle prowokacja przeciwko Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kalita",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T08:19:04.007804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/48/cb/1e/z32291912IHG,Protest-we-Wroclawiu--Lipiec-2025.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Strach kreuj\u0105 najcz\u0119\u015bciej ci politycy, kt\u010f\u017c\u02ddrzy w danym momencie posiadaj\u0105 w\u0142adz\u0119 i zale\u017cy im, by j\u0105 utrzyma\u0107 i wzmacnia\u0107. Obywateli mobilizuj\u0105 za pomoc\u0105 l\u0119ku - m\u010f\u017c\u02ddwi prof. Uniwersytetu Rzeszowskiego Anna Siewierska, politolo\u017cka oraz autorka ksi\u0105\u017cki \"Polityka strachu. Jak strach zabija demokracj\u0119\".",
        "id": 3706358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,197990,32291903,wojna-uchodzcy-przyszlosc-politykom-zalezy-zebysmy-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/48/cb/1e/z32291912IHG,Protest-we-Wroclawiu--Lipiec-2025.jpg",
        "title": "Wojna, uchod\u017acy, przysz\u0142o\u015b\u0107. \"Politykom zale\u017cy, \u017ceby\u015bmy si\u0119 bali\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T08:19:04.295672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/be/c6/1e/z32270782IHG,Barbara-Nowacka--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Barbara Nowacka podj\u0119\u0142a dzia\u0142ania w sprawie niepokoj\u0105cych zjawisk, kt\u010f\u017c\u02ddre zaobserwowano w\u015br\u010f\u017c\u02ddd m\u0142odzie\u017cy. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd nich jest mi\u0119dzy innymi \"szon patrol\".",
        "id": 3706359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32291716,szon-patrol-pod-lupa-men-barbara-nowacka-napisala-list-do.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/be/c6/1e/z32270782IHG,Barbara-Nowacka--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "\"Szon patrol\" pod lup\u0105 MEN. Barbara Nowacka napisa\u0142a list do kuratori\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T08:19:04.525252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/22/b9/1e/z32215586IHG,Ryszard-Petru.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"B\u0119d\u0119 startowa\u0142 na przewodnicz\u0105cego partii Polska 2050\" - przekaza\u0142 Ryszard Petru. Tym samym potwierdzi\u0142y si\u0119 informacje Gazeta.pl.",
        "id": 3706360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32291867,potwierdzaja-sie-informacje-gazeta-pl-petru-chce-zastapic-holownie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/22/b9/1e/z32215586IHG,Ryszard-Petru.jpg",
        "title": "Potwierdzaj\u0105 si\u0119 informacje Gazeta.pl. Petru chce zast\u0105pi\u0107 Ho\u0142owni\u0119. \"Wiem, jak to zrobi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T08:19:04.695770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/65/cb/1e/z32291685IHG,Polskie-wojsko--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polska i Finlandia wysy\u0142aj\u0105 \u017co\u0142nierzy do Danii, aby wzmocni\u0107 ochron\u0119 podczas mi\u0119dzynarodowego szczytu w Kopenhadze. Fi\u0144skie Si\u0142y Zbrojne poinformowa\u0142y, \u017ce wys\u0142ana jednostka specjalizuje si\u0119 w wykrywaniu i neutralizowaniu dron\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3706361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32291654,finlandia-i-polska-wysylaja-swoje-wojska-do-danii-otrzymali.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/65/cb/1e/z32291685IHG,Polskie-wojsko--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Finlandia i Polska wysy\u0142aj\u0105 swoje wojska do Danii. \"Otrzymali prawo do u\u017cycia si\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:59:34.612576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/11/7c/1e/z31965201IHG,Pogoda--przymrozki--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kalendarzowa zima jest jeszcze daleko, ale najbli\u017csze noce w niekt\u010f\u017c\u02ddrych miejscach mog\u0105 sprawdzi\u0107 wra\u017cenie, \u017ce da ona o sobie zna\u0107 wcze\u015bniej. IMGW poinformowa\u0142o, jak du\u017cego och\u0142odzenia mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107.",
        "id": 3705699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pogoda-i-klimat/7,198071,32291662,zimowa-pogoda-w-polsce-imgw-prognozuje-przymrozki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/11/7c/1e/z31965201IHG,Pogoda--przymrozki--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Zimowa pogoda w Polsce? IMGW prognozuje przymrozki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:59:34.837092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4f/cb/1e/z32291663IHG,Donald-Trump-podczas-spotkania-w-bazie-Quantico--3.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump podczas spotkania z genera\u0142ami przedstawi\u0142 swoj\u0105 koncepcj\u0119 d\u0105\u017cenia do \"pokoju dzi\u0119ki sile\". Prezydent USA powiedzia\u0142, jak\u0105 rol\u0119 ma w tym procesie odgrywa\u0107 wojsko. Trump stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce je\u015bli nie dostanie Pokojowej Nagrody Nobla, b\u0119dzie to \"obraza dla Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych\".",
        "id": 3705700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32291647,niepokojaca-zapowiedz-trumpa-na-spotkaniu-z-generalami-tak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4f/cb/1e/z32291663IHG,Donald-Trump-podczas-spotkania-w-bazie-Quantico--3.jpg",
        "title": "Niepokoj\u0105ca zapowied\u017a Trumpa na spotkaniu z genera\u0142ami. Tak chce u\u017cy\u0107 wojska. \"Musimy by\u0107 bezwzgl\u0119dni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:59:35.031647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2a/c9/1e/z32281898IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Skarbnik Prawa i Sprawiedliwo\u015bci ujawni\u0142, ile wydano na kampani\u0119 wyborcz\u0105 Karola Nawrockiego. - Osi\u0105gni\u0119ty zosta\u0142 limit - powiedzia\u0142 Henryk Kowalczyk.",
        "id": 3705701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32291625,tyle-kosztowala-kampania-karola-nawrockiego-skarbnik-pis-ujawnia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2a/c9/1e/z32281898IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Tyle kosztowa\u0142a kampania Karola Nawrockiego. Skarbnik PiS ujawnia. Gigantyczna kwota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:59:35.194754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/af/1e/z32176089IHG,Donald-Tusk-i-Katarzyna-Pelczynska-Nalecz--zdjecie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz zosta\u0142a zarekomendowana przez Polsk\u0119 2050 na stanowisko wicepremierki. Zdaniem jednego z parlamentarzyst\u010f\u017c\u02ddw mo\u017ce to wp\u0142yn\u0105\u0107 na relacje z Donaldem Tuskiem z konkretnych powod\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3705702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32291619,tusk-nam-zetnie-glowe-polska-2050-wskazala-katarzyne-pelczynska-nalecz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d9/af/1e/z32176089IHG,Donald-Tusk-i-Katarzyna-Pelczynska-Nalecz--zdjecie.jpg",
        "title": "\"Tusk nam zetnie g\u0142ow\u0119\". Polska 2050 wskaza\u0142a Katarzyn\u0119 Pe\u0142czy\u0144sk\u0105-Na\u0142\u0119cz. Jakie b\u0119d\u0105 konsekwencje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "redakcja",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:59:35.372671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T04:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/65/c7/1e/z32272997IHG,Prognoza-pogody-dla-miasta-Wroclaw---deszcz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prognoza pogody dla Wroc\u0142awia na 1 pa\u017adziernika 2025 roku przewiduje umiarkowane temperatury, przelotne opady deszczu i podwy\u017cszone ci\u015bnienie atmosferyczne. Nale\u017cy przygotowa\u0107 si\u0119 na odczuwalny ch\u0142\u010f\u017c\u02ddd i wilgotne powietrze.",
        "id": 3705703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pogoda-i-klimat/7,198071,32291606,jakie-niespodzianki-szykuje-pogoda-dla-wroclawia-1-pazdziernika.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/65/c7/1e/z32272997IHG,Prognoza-pogody-dla-miasta-Wroclaw---deszcz.jpg",
        "title": "Jakie niespodzianki szykuje pogoda dla Wroc\u0142awia 1 pa\u017adziernika 2025? Sprawd\u017a co si\u0119 wydarzy dzi\u015b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "redakcja",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:59:35.493433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T04:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/47/c7/1e/z32272967IHG,Prognoza-pogody-dla-miasta-Krakow---deszcz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prognoza pogody dla Krakowa na 30 wrze\u015bnia 2025 roku przewiduje niskie temperatury, wysokie ci\u015bnienie atmosferyczne oraz przelotne opady deszczu. Mieszka\u0144cy powinni przygotowa\u0107 si\u0119 na ch\u0142odny i wilgotny dzie\u0144.",
        "id": 3705704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pogoda-i-klimat/7,198071,32291604,nieoczekiwane-warunki-czekaja-mieszkancow-krakowa-sprawdz-pogodowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/47/c7/1e/z32272967IHG,Prognoza-pogody-dla-miasta-Krakow---deszcz.jpg",
        "title": "Nieoczekiwane warunki czekaj\u0105 mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw Krakowa. Sprawd\u017a pogodow\u0105 zagadk\u0119 na 30 wrze\u015bnia 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "redakcja",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:59:35.613720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T04:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5c/c7/1e/z32272988IHG,Prognoza-pogody-dla-miasta-Warszawa---deszcz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prognoza pogody dla Warszawy na \u015brod\u0119, 1 pa\u017adziernika 2025 roku, przewiduje umiarkowane temperatury, wysokie ci\u015bnienie atmosferyczne i niewielkie opady deszczu. Dzie\u0144 b\u0119dzie typowy dla pocz\u0105tku pa\u017adziernika, z temperaturami od 8&#176;C rano do 13,8&#176;C w najcieplejszym momencie dnia.",
        "id": 3705705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pogoda-i-klimat/7,198071,32291602,jaka-niespodzianke-przyniesie-pogoda-w-warszawie-1-pazdziernika.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5c/c7/1e/z32272988IHG,Prognoza-pogody-dla-miasta-Warszawa---deszcz.jpg",
        "title": "Jak\u0105 niespodziank\u0119 przyniesie pogoda w Warszawie 1 pa\u017adziernika 2025? Sprawd\u017a co czeka mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw stolicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:59:35.709497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T04:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/14/c7/1e/z32273428IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ameryka\u0144ski Senat odrzuci\u0142 ustaw\u0119 bud\u017cetow\u0105. To oznacza, \u017ce rz\u0105d Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych zawiesza dzia\u0142alno\u015b\u0107.",
        "id": 3705706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32291597,shutdown-rzadu-w-usa-administracja-trumpa-przestala-dzialac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/14/c7/1e/z32273428IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Shutdown rz\u0105du w USA. Administracja Trumpa przesta\u0142a dzia\u0142a\u0107. \"Nikt w Kapitolu nie wie, co dalej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:59:35.793421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T04:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/12/cb/1e/z32291346IHG,W-Rosji-otwarto-szkole--w-ktorej-dzieci-beda-zgleb.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Krasnodarze na po\u0142udniu Rosji otwarto pierwsz\u0105 szko\u0142\u0119, w kt\u010f\u017c\u02ddrej dzieci b\u0119d\u0105 si\u0119 uczy\u0107 monta\u017cu oraz obs\u0142ugi dron\u010f\u017c\u02ddw. - To kierunek nauczania ciesz\u0105cy si\u0119 ogromnym zapotrzebowaniem - oceni\u0142 mer miasta Jewgienij Naumow.",
        "id": 3705707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32291317,pierwsza-taka-szkola-w-rosji-jesli-ojczyzna-wezwie-beda-gotowi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/12/cb/1e/z32291346IHG,W-Rosji-otwarto-szkole--w-ktorej-dzieci-beda-zgleb.jpg",
        "title": "Pierwsza taka szko\u0142a w Rosji. \"Je\u015bli ojczyzna wezwie, b\u0119d\u0105 gotowi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:59:35.860319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T03:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7c/cb/1e/z32291452IHG,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Z klubu PiS w sejmiku dolno\u015bl\u0105skim usuni\u0119tych zosta\u0142o siedmioro radnych. Decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Tym samym klub tej partii skurczy\u0142 si\u0119 do sze\u015bciorga cz\u0142onk\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3705708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32291427,dolnoslaskie-ostry-ruch-kaczynskiego-usunal-z-klubu-pis-az.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7c/cb/1e/z32291452IHG,Jaroslaw-Kaczynski.jpg",
        "title": "Dolno\u015bl\u0105skie: ostry ruch Kaczy\u0144skiego. Usun\u0105\u0142 z klubu PiS a\u017c siedmioro radnych",
        "vote": 0
    }
]