[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T20:54:35.689382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T19:57:56+00:00",
        "description": "W USA, w stanie Waszyngton, powsta\u0142 kompleks laboratoryjny Grid Storage Launchpad (GSL), zaprojektowany z my\u015bl\u0105 o badaniach i testowaniu innowacyjnych system\u00f3w magazynowania energii. Arup, globalna firma, kt\u00f3ra uczestniczy\u0142a w budowie obiektu podzieli\u0142a si\u0119 kulisami jego powstawania w biuletynie The Arup Journal. W trakcie prac in\u017cynierowie stworzyli pierwsze standardy w projektowaniu tego typu laboratori\u00f3w.",
        "id": 3713285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/tam-ma-sie-dokonac-rewolucja-w-energetyce-wielki-kompleks-w-waszyngtonie-juz-dziala/pggcdem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tam ma si\u0119 dokona\u0107 rewolucja w energetyce. Wielki kompleks w Waszyngtonie ju\u017c dzia\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T20:54:35.867937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T19:35:21+00:00",
        "description": "\"Proponowana sprzeda\u017c nie b\u0119dzie mia\u0142a negatywnego wp\u0142ywu na gotowo\u015b\u0107 obronn\u0105 USA\" \u2014 podano w komunikacie. Departament Stanu wyda\u0142 decyzj\u0119 zatwierdzaj\u0105c\u0105 sprzeda\u017c zagraniczn\u0105 rz\u0105dowi Kanady system\u00f3w rakiet artyleryjskich M142 o wysokiej mobilno\u015bci oraz powi\u0105zanego wyposa\u017cenia o szacunkowym koszcie 1,75 mld dol. Jeszcze niedawno administracja Donalda Trumpa nak\u0142ada\u0142a na Kanad\u0119 wysokie c\u0142a i zanosi\u0142o si\u0119 na wojn\u0119 celn\u0105.",
        "id": 3713286,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zgoda-usa-na-sprzedaz-wyrzutni-rakiet-niedawno-nakladaly-na-ten-kraj-cla/zwpy3mh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zgoda USA na sprzeda\u017c HIMARS-\u00f3w. Niedawno nak\u0142ada\u0142y na ten kraj c\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T19:32:44.584857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T19:02:37+00:00",
        "description": "Co pi\u0105ty doros\u0142y Polak (19 proc.) w ci\u0105gu ostatnich dw\u00f3ch lat skorzysta\u0142 z po\u017cyczki lub kredytu got\u00f3wkowego \u2014 wynika z bada\u0144 przeprowadzonych dla Banku Pocztowego. Najch\u0119tniej si\u0119gaj\u0105 po nie mieszka\u0144cy \u015brednich miast.",
        "id": 3712561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/co-piaty-polak-bierze-pozyczki-najczesciej-robi-to-z-koniecznosci/rs50ec5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co pi\u0105ty Polak bierze po\u017cyczki. Najcz\u0119\u015bciej robi to z konieczno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T19:32:44.655858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T18:43:38+00:00",
        "description": "LOT ma otrzyma\u0107 pierwszy samolot Airbus A220 do po\u0142owy 2027 r. \u2014 poinformowa\u0142 prezes sp\u00f3\u0142ki Micha\u0142 Fijo\u0142. Zdaniem pe\u0142nomocnika rz\u0105du ds. CPK Macieja Laska Polska potrzebuje silnego LOT-u, nowoczesnej infrastruktury i wsp\u00f3\u0142pracy z globalnymi partnerami.",
        "id": 3712562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/najwiekszy-kontrakt-w-historii-lot-u-podano-kiedy-przyleci-pierwszy-samolot/f3hqrkv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Najwi\u0119kszy kontrakt w historii LOT-u\". Podano, kiedy przyleci pierwszy Airbus A220",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T19:32:44.725840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T18:29:08+00:00",
        "description": "Senat USA w \u015brod\u0119 ponownie odrzuci\u0142 siedmiotygodniowe prowizorium bud\u017cetowe, przed\u0142u\u017caj\u0105c trwaj\u0105cy od p\u00f3\u0142nocy tzw. shutdown, czyli zamkni\u0119cie pracy du\u017cej cz\u0119\u015bci administracji federalnej. \u017badna z partii nie wyrazi\u0142a gotowo\u015bci do kompromisu.",
        "id": 3712563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/shutdown-w-usa-senat-ponownie-nie-przyjal-prowizorium-brakuje-pieciu-glosow/9g4bq18",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shutdown w USA. Senat ponownie nie przyj\u0105\u0142 prowizorium. Brakuje pi\u0119ciu g\u0142os\u00f3w demokrat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T19:32:44.795439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T18:14:34+00:00",
        "description": "OpenAI wprowadza ChatGPT Pulse, innowacyjn\u0105 us\u0142ug\u0119, kt\u00f3ra ma dostarcza\u0107 u\u017cytkownikom spersonalizowane i aktualne informacje na podstawie danych zgromadzonych w ci\u0105gu dnia - pisze \"Rzeczpospolita\". Co dzie\u0144 rano przedstawi nam zestaw kart z propozycjami kierunku kontynuowania rozm\u00f3w, czy rodzaju posi\u0142k\u00f3w, kt\u00f3re mo\u017cemy zje\u015b\u0107. Na razie funkcja jest dost\u0119pna w wersji zapoznawczej na urz\u0105dzeniach mobilnych dla u\u017cytkownik\u00f3w ChatGPT Pro.",
        "id": 3712564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/chatgpt-wprowadzil-rewolucyjna-usluge-ma-pomoc-nam-organizowac-zycie/6ewzyts",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ChatGPT wprowadzi\u0142 rewolucyjn\u0105 us\u0142ug\u0119. Ma nam pom\u00f3c organizowa\u0107 \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T18:08:42.240385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T17:43:26+00:00",
        "description": "Agencja AFP poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce na pok\u0142ad tankowca u zachodnich wybrze\u017cy Francji, wi\u0105zanego z rosyjsk\u0105 tzw. flot\u0105 cieni, weszli \u017co\u0142nierze francuscy. Wcze\u015bniej we Francji wszcz\u0119to \u015bledztwo dotycz\u0105ce tej jednostki, znajduj\u0105cej si\u0119 na Atlantyku, w rejonie miasta Saint-Nazaire.",
        "id": 3711800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/francuscy-zolnierze-weszli-na-statek-rosyjskiej-floty-cieni-wszczeto-sledztwo/zbg4kl1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francuscy \u017co\u0142nierze weszli na statek rosyjskiej floty cieni. \"Wszcz\u0119to \u015bledztwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T18:08:42.310857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T17:18:39+00:00",
        "description": "Od \u015brody w Anglii zaczynaj\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 nowe przepisy zakazuj\u0105ce promocji cenowych na niezdrow\u0105 \u017cywno\u015b\u0107 i napoje, takie jak popularne oferty \"kup jeden, drugi dostaniesz gratis\". P\u00f3\u017aniej nowe przepisy wprowadzi Walia, a zastanawia si\u0119 nad nimi te\u017c Szkocja. Ograniczenia obejm\u0105 supermarkety, wi\u0119ksze sklepy przy g\u0142\u00f3wnych ulicach oraz sprzedawc\u00f3w internetowych. Zakaz dotyczy\u0107 b\u0119dzie m.in. napoj\u00f3w s\u0142odzonych jak np. coli oraz chips\u00f3w, zakazane b\u0119d\u0105 te\u017c gratisowe dolewki w restauracjach.",
        "id": 3711801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/promocje-dwa-plus-jeden-zakazane-na-wyspach-czarna-lista-towarow/nyy5zby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Promocje dwa plus jeden zakazane na Wyspach. Czarna lista towar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T18:08:42.380910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T16:35:53+00:00",
        "description": "Holenderska producentka i komiczka stworzy\u0142a posta\u0107 Tilly Norwood, kt\u00f3ra jest okre\u015blana jako \"pierwsza aktorka AI\". Kreacja sztucznej inteligencji wywo\u0142uje ogromne kontrowersje i wzburzenie w Hollywood. Tym bardziej \u017ce o \"aktork\u0119 AI\" maj\u0105 ju\u017c zabiega\u0107 agencje talent\u00f3w.",
        "id": 3711802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tilly-norwood-to-pierwsza-aktorka-ai-w-hollywood-wrze/jxp1ccr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza \"aktorka AI\" burzy krew w Hollywood",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:34:07.066872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T16:22:12+00:00",
        "description": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny uzna\u0142 w \u015brod\u0119 za niezgodne z konstytucj\u0105 przepisy nowelizacji ustawy o wykonywaniu mandatu pos\u0142a i senatora, potocznie nazywanej \"lex Romanowski\". Wed\u0142ug TK zakres wprowadzonych do noweli poprawek Senatu wykroczy\u0142 poza materi\u0119 ustawy uchwalonej przez Sejm, co jest \"niedopuszczalne\", bo to wymaga inicjatywy ustawodawczej.",
        "id": 3710790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/trybunal-zakwestionowal-przepisy-lex-romanowski-niedopuszczalne/kx81wy6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trybuna\u0142 zakwestionowa\u0142 przepisy \"lex Romanowski\". \"Niedopuszczalne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:34:07.200779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T16:20:19+00:00",
        "description": "Pierwszy rok Marka Ruttego jako sekretarza generalnego NATO obfitowa\u0142 w trudne zadania, kt\u00f3re koncentrowa\u0142y si\u0119 wok\u00f3\u0142 relacji z Donaldem Trumpem oraz wyzwa\u0144 zwi\u0105zanych z Rosj\u0105 \u2014 podsumowuje niemiecki portal DW. Rutte obj\u0105\u0142 najwa\u017cniejsze stanowisko w strukturach Sojuszu dok\u0142adnie rok temu, w prze\u0142omowym momencie dla globalnej polityki bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 3710791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mark-rutte-pierwszy-rok-jako-sekretarz-generalny-nato-kluczowe-wyzwania/82b7qbw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak spisuje si\u0119 sekretarz generalny NATO? Media wskazuj\u0105 na trudne zadania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:34:07.333832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T16:06:24+00:00",
        "description": "Skandal z kremami przeciws\u0142onecznymi w Australii narasta, a ze sprzeda\u017cy wycofywane s\u0105 kolejne produkty. Analiza przeprowadzona przez organizacj\u0119 konsumenck\u0105 wykaza\u0142a, \u017ce kilka popularnych i drogich krem\u00f3w przeciws\u0142onecznych nie zapewnia\u0142o ochrony deklarowanej przez producent\u00f3w, np. zamiast SPF 50 mia\u0142o SPF 4. Australia ma najwy\u017cszy wska\u017anik zachorowa\u0144 na raka sk\u00f3ry na \u015bwiecie.",
        "id": 3710792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/skandal-z-drogimi-kosmetykami-w-autralii-wycofano-kolejne-produkty/hwgv2qj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosmetyczna afera w Australii. Ze sprzeda\u017cy wycofano kolejne produkty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:34:07.494299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:57:57+00:00",
        "description": "Brytyjskie gospodarstwa domowe przygotowuj\u0105 si\u0119 na trudn\u0105 zim\u0119. Wed\u0142ug najnowszych bada\u0144, a\u017c 58 proc. z nich planuje ograniczy\u0107 ogrzewanie. W ten spos\u00f3b Brytyjczycy zamierzaj\u0105 poradzi\u0107 sobie z rosn\u0105cymi rachunkami za energi\u0119.",
        "id": 3710793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wiekszosc-brytyjczykow-zamierza-oszczedzac-na-ogrzewaniu-zima/bn2br58",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Brytyjczyk\u00f3w zamierza oszcz\u0119dza\u0107 na ogrzewaniu zim\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:34:07.628569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:48:08+00:00",
        "description": "Kreml przygotowuje mechanizm b\u0142yskawicznej nacjonalizacji i sprzeda\u017cy zagranicznych aktyw\u00f3w w Rosji \u2014 ma to by\u0107 odpowied\u017a na ewentualne decyzje Unii Europejskiej o zaj\u0119ciu rosyjskich rezerw zamro\u017conych za granic\u0105.",
        "id": 3710794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/kreml-nowe-przepisy-o-nacjonalizacji-aktywow-zagranicznych-w-rosji/l7gp2kv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Rosja chce zaszachowa\u0107 UE. \"Symetryczne \u015brodki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:34:07.791568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:28:59+00:00",
        "description": "OpenAI i po\u0142udniowokorea\u0144skie konglomeraty technologiczne og\u0142osi\u0142y partnerstwo w celu dostarczenia chip\u00f3w i innych rozwi\u0105za\u0144 dla Stargate, projektu o warto\u015bci 500 miliard\u00f3w dolar\u00f3w, kt\u00f3rego celem jest budowa infrastruktury zwi\u0105zanej ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105.",
        "id": 3710795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/openai-i-korea-poludniowa-lacza-sily-stargate-wart-500-mld-dolarow/lzy3dfx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OpenAI og\u0142asza wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z po\u0142udniowokorea\u0144skimi gigantami. Powstan\u0105 p\u0142ywaj\u0105ce centra danych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:34:07.965818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:27:44+00:00",
        "description": "Administracja Donalda Trumpa zapowiedzia\u0142a uruchomienie platformy internetowej, kt\u00f3ra umo\u017cliwi pacjentom zakup lek\u00f3w na recept\u0119 po znacznie obni\u017conych cenach. Dzi\u0119ki wsp\u00f3\u0142pracy z Pfizerem ceny niekt\u00f3rych lek\u00f3w maj\u0105 spa\u015b\u0107 nawet o 85 proc. Kilka dni wcze\u015bniej Donald Trump og\u0142osi\u0142, \u017ce od 1 pa\u017adziernika markowe lub opatentowane produkty farmaceutyczne mog\u0105 podlega\u0107 c\u0142om si\u0119gaj\u0105cym nawet 100 proc.",
        "id": 3710796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pfizer-bedzie-oferowac-tansze-leki-na-stronie-internetowej-trumpa/7vpjf37",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pfizer b\u0119dzie oferowa\u0107 ta\u0144sze leki za po\u015brednictwem strony internetowej Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:34:08.157910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:24:57+00:00",
        "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy Stan\u00f3w Zjednoczonych odm\u00f3wi\u0142 prezydentowi Donaldowi Trumpowi natychmiastowego odwo\u0142ania cz\u0142onkini Rady Gubernator\u00f3w Fed, Lisy Cook. To powa\u017cne os\u0142abienie jego stara\u0144 o zwi\u0119kszenie wp\u0142ywu Bia\u0142ego Domu na bank centralny.",
        "id": 3710797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/spor-o-niezaleznosc-fed-sad-najwyzszy-usa-wspiera-lise-cook-przeciw-trumpowi/hkeyqvj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna pora\u017cka Trumpa w wojnie o przej\u0119cie Fed. S\u0105d Najwy\u017cszy blokuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:34:08.337322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:12:47+00:00",
        "description": "W rozmowie w Tok FM dziennikarka Karolina Lewicka zapyta\u0142a ministra Andrzeja Doma\u0144skiego o kwesti\u0119 funkcjonowania obok bud\u017cetu szeregu funduszy, kt\u00f3re zaciemnia\u0142y rzeczywisty obraz finans\u00f3w publicznych. Minister skomentowa\u0142 te\u017c kwesti\u0119 potencjalnych wet prezydenta do podwy\u017cek podatk\u00f3w oraz skutki obni\u017cenia perspektywy rating\u00f3w kredytowych przez agencje Fitch i Moody's. Wed\u0142ug niego reakcja rynk\u00f3w pokaza\u0142a, jak dobrze nasz\u0105 gospodark\u0119 ocenia rynek.",
        "id": 3710798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/minister-domanski-komentuje-efekt-gorszych-perspektyw-ratingow-jestesmy-stabilnym/rv6yrjl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister Doma\u0144ski komentuje efekt gorszych perspektyw rating\u00f3w. \"Jeste\u015bmy stabilnym krajem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:34:08.453941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:08:56+00:00",
        "description": "InPost, europejski lider w dziedzinie innowacji logistycznych, wykorzystuj\u0105c rozwi\u0105zania polskiego fintechu buycoffee.to, wprowadza now\u0105 funkcjonalno\u015b\u0107 w swojej aplikacji InPost Mobile, w ramach kt\u00f3rej b\u0119dzie mo\u017cna wyrazi\u0107 wdzi\u0119czno\u015b\u0107 za codzienn\u0105 prac\u0119 kurier\u00f3w InPost.",
        "id": 3710799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/inpost-za-posrednictwem-buycoffeeto-umozliwia-postawienie-wirtualnej-kawy-dla/5wktfnb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "InPost za po\u015brednictwem buycoffee.to umo\u017cliwia postawienie wirtualnej kawy dla Kurier\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:34:08.574233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:00:50+00:00",
        "description": "Obowi\u0105zek publikacji cen przez deweloper\u00f3w dla wielu inwestycji zacz\u0105\u0142 obowi\u0105zywa\u0107 dopiero od 11 wrze\u015bnia 2025 r. i z najnowszych danych mo\u017cna wnosi\u0107, \u017ce wywo\u0142a\u0142o to niema\u0142e zamieszanie na rynku. Sprzeda\u017c nowych mieszka\u0144 wzros\u0142a o niemal 40 proc. we wrze\u015bniu. To po cz\u0119\u015bci reakcja na now\u0105 stretegi\u0119 cz\u0119\u015bci deweloper\u00f3w, kt\u00f3rzy zamiast rabat\u00f3w wol\u0105 z miejsca zaproponowa\u0107 ceny ni\u017csze.",
        "id": 3710800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ustawa-o-jawnosci-cen-zmienila-strategie-deweloperow-mocny-wzrost-sprzedazy-mieszkan/0hk52fc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustawa o jawno\u015bci cen zmieni\u0142a strategi\u0119 deweloper\u00f3w. Mocny wzrost sprzeda\u017cy mieszka\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:34:08.694025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:00:39+00:00",
        "description": "Kim Dzong Un zaostrzy\u0142 przepisy dotycz\u0105ce udzielania prywatnych korepetycji. Przekona\u0142 si\u0119 o tym nauczyciel z prowincji Hamgyong P\u00f3\u0142nocny (p\u00f3\u0142nocno-wschodnia cz\u0119\u015b\u0107 Korei P\u00f3\u0142nocnej), kt\u00f3ry za prywatne lekcje muzyki trafi\u0142 do obozu pracy. Miesi\u0119cznie bra\u0142 od ka\u017cdego z uczni\u00f3w r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 200 z\u0142.",
        "id": 3710801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tyle-kosztuja-korepetycje-w-korei-polnocnej-kim-dzong-un-srogo-za-nie-karze/1cnhjdp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dawa\u0142 uczniom w domu prywatne lekcje. Tak ukarali go ludzie Kim Dzong Una",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:52:42.822715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:34:04+00:00",
        "description": "Zmiany w podatku od nieruchomo\u015bci, kt\u00f3re obowi\u0105zuj\u0105 od pocz\u0105tku 2025 r., sprowokowa\u0142y wiele nowych spor\u00f3w z w\u0142a\u015bcicielami. Gminy s\u0105 bardzo aktywne i domagaj\u0105 si\u0119 wy\u017cszej daniny. W tym od nieruchomo\u015bci, kt\u00f3re do ko\u0144ca 2024 r. nie by\u0142y opodatkowane. W efekcie firmy mierz\u0105 si\u0119 ze sporami o podatek m.in. od transformator\u00f3w, instalacji w budynkach, pustostan\u00f3w, kontener\u00f3w i innych.",
        "id": 3709081,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/przedsiebiorcy-zaskoczeni-zadaniami-w-sprawie-podatku-od-nieruchomosci/btn1f61",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przybywa spor\u00f3w o podatek od nieruchomo\u015bci. Firmy zaskoczone \u017c\u0105daniami gmin [Rozmowa]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:52:42.896964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:18:46+00:00",
        "description": "Codziennie Polska odpiera od 2 do 4 tys. cyberatak\u00f3w, z kt\u00f3rych 99 proc. jest skutecznie neutralizowanych \u2014 poinformowa\u0142 wicepremier i minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski podczas inauguracji roku akademickiego na Politechnice Bydgoskiej. Minister przekonywa\u0142, \u017ce cyberprzestrze\u0144 staje si\u0119 kluczowym polem walki w dobie zagro\u017ce\u0144 hybrydowych, a liczba specjalist\u00f3w z tej dziedziny w kraju wci\u0105\u017c pozostawia wiele do \u017cyczenia.",
        "id": 3709082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/cyberbezpieczenstwo-w-polsce-4-tys-atakow-dziennie-99-proc-odpartych/j2yjjd9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyberwojna trwa ka\u017cdego dnia. Polska skutecznie broni si\u0119 przed zagro\u017ceniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:52:42.969552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:11:17+00:00",
        "description": "Ka\u017cdego dnia zamkni\u0119cia ameryka\u0144skiego rz\u0105du na przymusowym, bezp\u0142atnym urlopie b\u0119dzie oko\u0142o 750 tys. pracownik\u00f3w federalnych. Ekonomi\u015bci szacuj\u0105, \u017ce ka\u017cdy tydzie\u0144 to ni\u017cszy wzrost gospodarczy o 0,1 pkt proc. Analitycy rynku finansowego obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce kilka istotnych publikacji na temat stanu gospodarki nie ujrzy \u015bwiat\u0142a dziennego.",
        "id": 3709083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/shutdown-w-usa-koszty-dla-gospodarki-i-skutki-dla-rynku-finansowego/thl1w0h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shutdown w USA. Eksperci o kosztach dla gospodarki i skutkach dla rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:52:43.042425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:05:05+00:00",
        "description": "Prezydent Karol Nawrocki zajmuje pierwsze miejsce w najnowszym rankingu zaufania przygotowanym przez CBOS \u2014 popiera go 58 proc. respondent\u00f3w. Na drugiej pozycji uplasowali si\u0119 ex aequo wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz oraz szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski, z wynikiem po 45 proc.",
        "id": 3709084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/cbos-karol-nawrocki-liderem-zaufania-popiera-go-58-proc-polakow/8mjcv5m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komu ufaj\u0105 Polacy? Jest zdecydowany lider [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:52:43.117192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:04:42+00:00",
        "description": "ZUS wyp\u0142aci\u0142 ju\u017c ponad 1,2 mld z\u0142 na szkolne wyprawki. Od pocz\u0105tku lipca 2025 r. rodzice i opiekunowie z\u0142o\u017cyli ponad 3,1 mln wniosk\u00f3w o \u015bwiadczenie 300 plus w ramach programu Dobry Start \u2014 poinformowa\u0142 Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. Od tego roku szkolnego wprowadzono zmiany dotycz\u0105ce uchod\u017ac\u00f3w z Ukrainy.",
        "id": 3709085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/program-dobry-start-300-zl-na-wyprawke-szkolna-najnowszy-komunikat-zus/j6ds833",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad miliard z\u0142otych na wyprawki szkolne. ZUS informuje o rekordowych wyp\u0142atach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:52:43.189661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T13:49:38+00:00",
        "description": "W\u0142adze PKP Cargo ujawni\u0142y wyniki finansowe. Drugi kwarta\u0142 przyni\u00f3s\u0142 zyski, cho\u0107 nie pokry\u0142y w pe\u0142ni strat z pierwszego kwarta\u0142u. Inwestorzy us\u0142yszeli te\u017c kilka informacji na temat restrukturyzacji. To wszystko pobudzi\u0142o gie\u0142dowych graczy do wyj\u0105tkowej aktywno\u015bci.",
        "id": 3709086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/pkp-cargo-wsrod-bohaterow-sesji-na-gieldzie-panstwowy-przewoznik-odkryl-karty/3q9h2dd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwowy przewo\u017anik mocno zyska\u0142 w oczach inwestor\u00f3w. Odkry\u0142 karty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:52:43.263013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T13:28:13+00:00",
        "description": "Polskie Linie Lotnicze LOT zdecydowa\u0142y o czasowym wstrzymaniu po\u0142\u0105czenia z Radomia do Rzymu w zimowym rozk\u0142adzie lot\u00f3w. Przewo\u017anik podkre\u015bla, \u017ce jest to rozwi\u0105zanie tymczasowe, wynikaj\u0105ce z analizy sezonowego popytu.",
        "id": 3709087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/lot-zawiesza-loty-radom-rzym-na-zime-analiza-popytu-kluczowa/wmpl6bq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak si\u0119 ko\u0144czy megalomania w biznesie. Radom zostaje z jednym po\u0142\u0105czeniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:52:43.336119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T13:20:00+00:00",
        "description": "Lufthansa og\u0142osi\u0142a, \u017ce do 2030 r. planuje zwolni\u0107 cztery tysi\u0105ce os\u00f3b \u2014 b\u0119d\u0105 to najwi\u0119ksze redukcje w najwi\u0119kszej grupie lotniczej Europy od czasu pandemii, kt\u00f3ra powa\u017cnie dotkn\u0119\u0142a bran\u017c\u0119. Linie d\u0105\u017c\u0105 w ten spos\u00f3b do poprawy rentowno\u015bci.",
        "id": 3709088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/lufthansa-przeprowadzi-zwolnienia-skala-przyczyny-i-plany-redukcji-etatow/pkt0ffj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigant lotniczy w kryzysie? Planuje zwolni\u0107 tysi\u0105ce os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:52:43.408817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T13:12:48+00:00",
        "description": "Od \u015brody w Polsce zaczyna obowi\u0105zywa\u0107 d\u0142ugo oczekiwany system kaucyjny, kt\u00f3ry ma zmieni\u0107 spos\u00f3b gospodarowania odpadami opakowaniowymi. Chocia\u017c przepisy wesz\u0142y w \u017cycie, w pe\u0142ni funkcjonuj\u0105cego mechanizmu nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 za kilka miesi\u0119cy, a by\u0107 mo\u017ce nawet p\u00f3\u0142 roku, jak przewiduje wiceminister klimatu Anita Sowi\u0144ska.",
        "id": 3709089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/anita-sowinska-o-systemie-kaucyjnym-to-kluczowa-zmiana-dla-sektora/q2wgcx1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "System kaucyjny w Polsce. Rewolucja, a kiedy efekty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:52:43.543746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:47:20+00:00",
        "description": "Posiedzenie S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie, dotycz\u0105ce wniosku o tymczasowy areszt dla Wo\u0142odymyra Z., zako\u0144czy\u0142o si\u0119. Podejrzany jest on o udzia\u0142 w zniszczeniu gazoci\u0105gu Nord Stream. Jak poinformowa\u0142 jego adwokat Tymoteusz Paprocki, decyzja s\u0105du zapadnie niebawem.",
        "id": 3709090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/warszawa-sad-rozstrzygnie-o-areszcie-dla-wolodymyra-z-w-sprawie-nord-stream/mbfv55p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawski s\u0105d rozpatruje areszt dla podejrzanego o wysadzenie Nord Stream",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:34:47.374899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:31:52+00:00",
        "description": "Kreml przygotowuje si\u0119 do sprowadzania benzyny z Chin oraz innych pa\u0144stw Azji \u2014 to reakcja na rosn\u0105ce niedobory paliwa spowodowane atakami ukrai\u0144skich dron\u00f3w na rafinerie. Wed\u0142ug dziennika \"Kommiersant\", w\u0142adze Rosji rozwa\u017caj\u0105 r\u00f3wnie\u017c import z Korei Po\u0142udniowej i Singapuru w celu zrekompensowania strat na rynku krajowym.",
        "id": 3708041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/kreml-import-benzyny-z-azji-jako-reakcja-na-kryzys-paliwowy/mrhk01p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja szuka paliwa w Azji. Chiny na ratunek po atakach dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:34:47.550036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:30:41+00:00",
        "description": "Rosyjskie drony i my\u015bliwce testuj\u0105 granice NATO, wywo\u0142uj\u0105c reakcj\u0119 Europy. Pomys\u0142 budowy wsp\u00f3lnej tarczy antydronowej zyskuje poparcie kluczowych lider\u00f3w, ale nie brakuje sceptyk\u00f3w. W\u0105tpliwo\u015bci maj\u0105 m.in. Niemcy.",
        "id": 3708042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mur-dronow-nad-europa-wspolpraca-polski-i-ukrainy-w-obronie-przeciw-dronom-2025/rbskrpv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia Europejska stworzy mur dron\u00f3w? To odpowied\u017a na zagro\u017cenie z Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:34:47.720182+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:20:17+00:00",
        "description": "\"Polskie i czeskie sp\u00f3\u0142ki kolejowe oraz transportowe z Grupy Orlen sfinalizowa\u0142y proces konsolidacji\" \u2014 poinformowa\u0142 pa\u0144stwowy gigant. Po przej\u0119ciu b\u0119dzie dysponowa\u0107 m.in. ponad 200 lokomotywami i realizowa\u0107 przewozy na poziomie 20 mln ton rocznie.",
        "id": 3708043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/orlen-umacnia-sie-w-czechach-przejmuje-na-torach-i-drogach/5yq05gd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polsko-czeskie porz\u0105dki w Orlenie. Przejmuje na torach i drogach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:34:47.873012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:00:40+00:00",
        "description": "Krak\u00f3w Airport zamkn\u0105\u0142 wrzesie\u0144 imponuj\u0105cym wynikiem \u2014 ponad 1,215 mln pasa\u017cer\u00f3w skorzysta\u0142o z us\u0142ug tego portu lotniczego. To o 17 proc. wi\u0119cej w por\u00f3wnaniu do wrze\u015bnia ubieg\u0142ego roku. Jak przekaza\u0142 \u0141ukasz Struty\u0144ski, prezes lotniska, wynik ten jest znacz\u0105cy, szczeg\u00f3lnie bior\u0105c pod uwag\u0119, \u017ce miesi\u0105c ten pozostaje poza szczytem sezonu wakacyjnego.",
        "id": 3708044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/krakow-airport-rekordowy-wrzesien-z-ponad-1215-mln-pasazerow/b07vyp8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowy wrzesie\u0144 lotniska w Krakowie. Tylu pasa\u017cer\u00f3w obs\u0142u\u017cyli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:34:48.044316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:50:27+00:00",
        "description": "Rosja przeprowadzi\u0142a 110 atak\u00f3w na terenie Europy w ci\u0105gu ostatnich lat \u2014 wynika z najnowszego raportu Mi\u0119dzynarodowego Centrum ds. Zwalczania Terroryzmu (ICCT) i GLOBSEC, kt\u00f3rego dane przytacza serwis rp.pl. S\u0142u\u017cby Kremla coraz cz\u0119\u015bciej rekrutuj\u0105 kryminalist\u00f3w do dzia\u0142a\u0144 sabota\u017cowych, tworz\u0105c struktur\u0119 hybrydowej ofensywy wymierzonej w bezpiecze\u0144stwo Starego Kontynentu.",
        "id": 3708045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/moskwa-raport-ujawnia-110-atakow-hybrydowych-w-europie/fp8klgm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moskwa rekrutuje przest\u0119pc\u00f3w do atak\u00f3w na Europ\u0119. Raport ujawnia skal\u0119 zagro\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:34:48.202487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:48:45+00:00",
        "description": "Nastroje w niemieckim przemy\u015ble lekko si\u0119 pogorszy\u0142y. W tym samym czasie lepsze wyniki pokaza\u0142 polski indeks PMI. \"Po dawnej korelacji wci\u0105\u017c nie ma \u015bladu\" \u2014 komentuj\u0105 ekonomi\u015bci jednego z najwi\u0119kszych polskich bank\u00f3w. Inni eksperci wskazuj\u0105, \u017ce wi\u0119ksza poprawa w polskim przemy\u015ble przyjdzie dopiero w 2026 r.",
        "id": 3708046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/pmi-dla-przemyslu-nozyce-miedzy-polska-a-niemcami-ponownie-sie-zamknely/t31bg5x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"No\u017cyce mi\u0119dzy Polsk\u0105 a Niemcami ponownie si\u0119 zamkn\u0119\u0142y\". Eksperci komentuj\u0105 nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:02:03.454369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:44:45+00:00",
        "description": "Raiffeisen Bank International (RBI) podj\u0105\u0142 kolejn\u0105 ju\u017c pr\u00f3b\u0119 sprzeda\u017cy udzia\u0142\u00f3w w swoim rosyjskim biznesie \u2014 donosi Reuters, opieraj\u0105c si\u0119 na informacjach od anonimowych \u017ar\u00f3de\u0142 zorientowanych w sprawie. Pr\u00f3ba jednak si\u0119 nie powiod\u0142a, prawdopodobnie dlatego, \u017ce austriacki bank jest dla Rosji wa\u017cnym ogniwem \u0142\u0105cz\u0105cym go ze \u015bwiatowymi rynkami, pomimo sankcji gospodarczych.",
        "id": 3707408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/to-kluczowy-most-finansowy-rosji-urzednicy-putina-blokuja-jego-sprzedaz/hwvnxh8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta firma to \"kluczowy most finansowy\" Rosji. Kreml blokuje jej sprzeda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:02:03.519917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:35:04+00:00",
        "description": "Dmitrij Miedwiediew zareagowa\u0142 na ostre s\u0142owa Donalda Trumpa pod jego adresem. \"Trump ponownie poruszy\u0142 temat okr\u0119t\u00f3w podwodnych, kt\u00f3re rzekomo \u00bbwys\u0142a\u0142 na rosyjskie wybrze\u017ce\u00ab, twierdz\u0105c, \u017ce s\u0105 \u00bbbardzo dobrze ukryte\u00ab\" \u2014 napisa\u0142 na portalu X.",
        "id": 3707409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/miedwiediew-odpowiada-donaldowi-trumpowi-nowy-odcinek-thrillera/x0jqswt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump uderzy\u0142 w Dmitrija Miedwiediewa. Jest odpowied\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:02:03.585651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:25:15+00:00",
        "description": "Grupa \u017babka podaje, \u017ce zaktualizowa\u0142a swoj\u0105 strategi\u0119. Cel otwar\u0107 na lata 2025\u20132028 zosta\u0142 podniesiony do ponad 1,3 tys. otwar\u0107 rocznie oraz 1 tys. na lata 2026 \u2014 2028 w dotychczasowych planach \u2014 czytamy w komunikacie.",
        "id": 3707410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wiecej-otwarc-i-gotowosc-do-dywidendy-zabka-pokazuje-swoje-plany/ts0h2pj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej otwar\u0107 i \"gotowo\u015b\u0107 do dywidendy\". \u017babka pokazuje swoje plany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:02:03.650911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:14:15+00:00",
        "description": "Velobank ostrzega przed phishingiem. Cyberprzest\u0119pcy nieustannie szukaj\u0105 nowych sposob\u00f3w na wy\u0142udzanie danych i pieni\u0119dzy. Jednym z ich ulubionych narz\u0119dzi pozostaj\u0105 fa\u0142szywe maile, w kt\u00f3rych podszywaj\u0105 si\u0119 pod instytucje finansowe, takie jak banki. \"Je\u015bli otrzymasz mail z linkiem do odblokowania karty, nie otwieraj go\" \u2014 alarmuje Velobank.",
        "id": 3707411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/velobank-ostrzega-przed-phishingiem-falszywe-maile-z-prosba-o-odblokowanie-karty/fc9n986",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Velobank bije na alarm. Zuchwa\u0142y atak phishingowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:02:03.716277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:12:46+00:00",
        "description": "Premier W\u0119gier Viktor Orban stwierdzi\u0142 przed wyjazdem do Kopenhagi, gdzie rozpoczyna si\u0119 nieformalny szczyt szef\u00f3w pa\u0144stw i rz\u0105d\u00f3w UE, \u017ce jego kraj \"musi zachowa\u0107 ostro\u017cno\u015b\u0107 przed niebezpiecznym szczytem Unii Europejskiej, to b\u0119dzie jak walka w klatce\".",
        "id": 3707412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/orban-ostrzega-przed-szczytem-ue-europa-zmierza-ku-wojnie/c6e7px3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Viktor Orban ostrzega przed szczytem UE. \"To b\u0119dzie jak walka w klatce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:02:03.782300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:51:21+00:00",
        "description": "Stolica nie jest pod wzgl\u0119dem zarobk\u00f3w najlepsza do \u017cycia. Wi\u0119cej zarabia si\u0119 w jednej z gmin zag\u0142\u0119bia miedziowego. I jest to wyj\u0105tkowe miejsce w Polsce \u2014 tylko tam mediana pensji brutto jest pi\u0119ciocyfrowa. Sprawdzili\u015bmy wszystkie samorz\u0105dy w naszym kraju. Zobacz, jak naprawd\u0119 zarabia si\u0119 w twojej gminie i czy jeste\u015b w dolnej, czy w g\u00f3rnej po\u0142\u00f3wce pod wzgl\u0119dem wysoko\u015bci pensji.",
        "id": 3707413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/to-tutaj-zarabia-sie-najlepiej-w-polsce-warszawa-na-drugim-miejscu-nowe-dane/fvsr9vc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To tutaj zarabia si\u0119 najlepiej w Polsce. Warszawa na drugim miejscu [NOWE DANE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:02:03.847899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:37:24+00:00",
        "description": "Wicepremier i minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak Kamysz poinformowa\u0142, \u017ce \"pomoc Ukrainie nie jest jednokierunkowa\". \" Za okazan\u0105 pomoc otrzymujemy to, co najcenniejsze: zdolno\u015bci i umiej\u0119tno\u015bci\" \u2014 podkre\u015bli\u0142 podczas uroczysto\u015bci otwarcia o\u015brodka szkoleniowego dla wojsk Ukrainy w Nowej D\u0119bie (woj. podkarpackie).",
        "id": 3707414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szef-mon-pomoc-ukrainie-to-wymiana-umiejetnosci-i-doswiadczen/73d3znt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MON o pomocy Ukrainie. Korzy\u015bci dla obu stron",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:37:36.690510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:31:06+00:00",
        "description": "Minister Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenie o przed\u0142u\u017ceniu tymczasowej kontroli na granicach z Niemcami i Litw\u0105. Nowe przepisy b\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 a\u017c do 4 kwietnia 2026 r.",
        "id": 3706805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mswia-przedluza-kontrole-na-granicach-z-niemcami-i-litwa-tym-razem-na-wiele-miesiecy/l8ksnbr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska przed\u0142u\u017ca kontrole graniczne z Niemcami i Litw\u0105. Jest nowy termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:37:36.787449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:30:18+00:00",
        "description": "Ju\u017c w listopadzie na orbit\u0119 maj\u0105 trafi\u0107 pierwsze polskie satelity wojskowe \u2014 poinformowa\u0142 minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Nowoczesne urz\u0105dzenia maj\u0105 zapewni\u0107 polskiej armii dost\u0119p do zaawansowanych technologii obrazowania, niezale\u017cnie od warunk\u00f3w pogodowych czy pory dnia.",
        "id": 3706806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polskie-satelity-wojskowe-na-orbicie-kosiniak-kamysz-ujawnia-date/eg7l842",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz og\u0142asza dat\u0119 startu. Satelity b\u0119d\u0105 monitorowa\u0107 ca\u0142\u0105 dob\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:37:36.899979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:29:15+00:00",
        "description": "Tajwan stanowczo odrzuci\u0142 sugesti\u0119 Waszyngtonu, by po\u0142owa produkcji p\u00f3\u0142przewodnik\u00f3w odbywa\u0142a si\u0119 w Stanach Zjednoczonych. Jak podkre\u015bli\u0142a w \u015brod\u0119 wicepremier Cheng Li-chiun, tego typu warunki s\u0105 \"nie do przyj\u0119cia\" i stanowi\u0105 zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa pa\u0144stwa.",
        "id": 3706807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/tajwan-stawi-sie-ludziom-donalda-trumpa-chodzi-o-produkcje-polprzewodnikow/d1kc391",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajwan odrzuca wa\u017cn\u0105 propozycj\u0119 USA. Chodzi o p\u00f3\u0142przewodniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:37:37.025963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:23:22+00:00",
        "description": "Ikea otwiera nowy sklep w Bielsku-Bia\u0142ej. To pierwszy taki format nie tylko w Polsce, ale w Europie. Nowy sklep znajduje w centrum handlowym. Wielkie otwarcie ju\u017c 3 pa\u017adziernika.",
        "id": 3706808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ikea-w-polsce-pierwszy-sklep-w-nowym-formacie-wszystkie-szczegoly/rh1kwlg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego jeszcze nie by\u0142o. IKEA otwiera nowy typ sklepu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:37:37.132777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:06:28+00:00",
        "description": "Osoby podszywaj\u0105ce si\u0119 pod Krajow\u0105 Administracj\u0119 Skarbow\u0105 (KAS) rozsy\u0142aj\u0105 fa\u0142szywe e-maile dotycz\u0105ce kontroli podatkowej. Autorzy tych wiadomo\u015bci pr\u00f3buj\u0105 wy\u0142udzi\u0107 dane, przekierowuj\u0105c u\u017cytkownik\u00f3w na niebezpieczne strony internetowe lub nak\u0142aniaj\u0105c ich do otwarcia za\u0142\u0105cznik\u00f3w. Nale\u017cy zachowa\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107 i zwraca\u0107 uwag\u0119 na adres nadawcy wiadomo\u015bci. Skarb\u00f3wka prezentuje tre\u015b\u0107 przyk\u0142adowego fa\u0142szywego e-maila.",
        "id": 3706809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mail-od-kas-o-kontroli-podatkowej-nie-daj-sie-na-to-zlapac/4zmf8vm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyszed\u0142 do ciebie e-mail o kontroli podatkowej? Uwa\u017caj! Skarb\u00f3wka wyda\u0142a komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:37:37.245997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:01:18+00:00",
        "description": "Inflacja w krajach pos\u0142uguj\u0105cych si\u0119 walut\u0105 euro jest opanowana, ale \u015brodowa publikacja Eurostatu wskaza\u0142a na przyspieszenie podwy\u017cek cen. Przez ostatnie trzy miesi\u0105ce wska\u017anik HICP si\u0119 nie zmienia\u0142 i by\u0142 dok\u0142adnie na poziomie celu Europejskiego Banku Centralnego.",
        "id": 3706810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ceny-w-krajach-z-waluta-euro-tam-sa-najwieksze-podwyzki/7j2ee9j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja w Polsce stabilna, a w strefie euro ro\u015bnie. Nowe dane o cenach z Eurostatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:37:37.367635+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:31:46+00:00",
        "description": "Mimo formalnego zakazu importu wzbogaconego uranu z Rosji, w ubieg\u0142ym roku to w\u0142a\u015bnie rosyjski surowiec pozosta\u0142 kluczowym \u017ar\u00f3d\u0142em paliwa dla ameryka\u0144skich elektrowni j\u0105drowych \u2014 poinformowa\u0142a agencja Bloomberg. Wed\u0142ug danych, na kt\u00f3re powo\u0142uje si\u0119 agencja, dostawy z Rosji pokry\u0142y oko\u0142o 20 proc. ca\u0142kowitego zapotrzebowania Stan\u00f3w Zjednoczonych.",
        "id": 3706811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/handel/zaskakujaca-wspolpraca-rosji-i-usa-stany-zjednoczone-importuja-kluczowy-surowiec/gqw6nxj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ca wsp\u00f3\u0142praca Rosji i USA. Wa\u017cny zakaz nie zatrzyma\u0142 importu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:37:37.460499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:29:01+00:00",
        "description": "Ambasada USA w Polsce ogranicza dzia\u0142alno\u015b\u0107. To efekt braku porozumienia bud\u017cetowego w Kongresie. \"Obecnie planowe us\u0142ugi zwi\u0105zane z obs\u0142ug\u0105 paszport\u00f3w i wiz \u2014 zar\u00f3wno w Stanach Zjednoczonych, jak i w plac\u00f3wkach dyplomatycznych USA za granic\u0105 \u2014 b\u0119d\u0105 kontynuowane w miar\u0119 mo\u017cliwo\u015bci\" \u2014 czytamy m.in. w o\u015bwiadczeniu.",
        "id": 3706812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/shutdown-w-usa-jest-komunikat-ambasady-w-polsce-dzialalnosc-ograniczona/73vpqrf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shutdown w USA odbi\u0142 si\u0119 na ambasadzie w Polsce. Jest oficjalny komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:37:37.583815+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:15:07+00:00",
        "description": "Miliarder Elon Musk og\u0142osi\u0142, \u017ce jego firma xAI pracuje nad stworzeniem nowego serwisu o nazwie Grokipedia, kt\u00f3ry ma rywalizowa\u0107 z popularn\u0105 encyklopedi\u0105 internetow\u0105 Wikipedia. Projekt, kt\u00f3rego nazwa nawi\u0105zuje do Groka \u2014 chatbota opartego na sztucznej inteligencji, ma wed\u0142ug za\u0142o\u017ce\u0144 Muska znacznie przewy\u017csza\u0107 obecne mo\u017cliwo\u015bci Wikipedii.",
        "id": 3706813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/elon-musk-rzuca-wyzwanie-wikipedii-nowy-projekt-budzi-kontrowersje/4zs2hf6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk zapowiada Grokipedi\u0119 \u2013 now\u0105 konkurencj\u0119 dla Wikipedii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:02:04.297149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:06:21+00:00",
        "description": "Ryszard Petru, obecnie pose\u0142 Polski 2050, chce zosta\u0107 szefem tej partii. \"Proponuj\u0119 powr\u00f3t do korzeni, czyli do tego, co sta\u0142o za sukcesem naszego ugrupowania i ca\u0142ej Trzeciej Drogi\" - deklaruje. Chce stawia\u0107 m.in. na przedsi\u0119biorczo\u015b\u0107. Przy tej okazji sprawdzili\u015bmy, co znajduje si\u0119 w jego o\u015bwiadczeniu maj\u0105tkowym.",
        "id": 3707416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/oswiadczenie-majatkowe-ryszarda-petru-zarabia-min-na-wynajmie-nieruchomosci/djy1j07",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryszard Petru chce przej\u0105\u0107 dowodzenie w Polsce 2050. Oto jego maj\u0105tek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T08:12:08.005092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:06:21+00:00",
        "description": "Ryszard Petru, obecnie pose\u0142 Polski 2050, chce zosta\u0107 szefem tej partii. \"Proponuj\u0119 powr\u00f3t do korzeni, czyli do tego, co sta\u0142o za sukcesem naszego ugrupowania i ca\u0142ej Trzeciej Drogi\" - deklaruje. Chce stawia\u0107 m.in. na przedsi\u0119biorczo\u015b\u0107. Przy tej okazji sprawdzili\u015bmy, co znajduje si\u0119 w jego o\u015bwiadczeniu maj\u0105tkowym.",
        "id": 3706293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oswiadczenie-majatkowe-ryszarda-petru-zarabia-min-na-wynajmie-nieruchomosci/wpezgwb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryszard Petru chce przej\u0105\u0107 dowodzenie w Polsce 2050. Oto jego maj\u0105tek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T08:12:08.126390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:03:34+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 nad ranem w p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci Monachium dosz\u0142o do powa\u017cnego incydentu, w kt\u00f3rym interweniowa\u0142a policja oraz stra\u017c po\u017carna. Jak poinformowa\u0142 dziennik Bild, \u015bwiadkowie s\u0142yszeli kilka wybuch\u00f3w i odg\u0142osy strza\u0142\u00f3w. Na miejscu odnaleziono zw\u0142oki jednej osoby, a jedna osoba zosta\u0142a ranna w wyniku u\u017cycia broni palnej.",
        "id": 3706294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niebezpiecznie-w-monachium-w-miescie-bylo-slychac-wybuchy-i-strzaly/r2m36pk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozje i strza\u0142y w Monachium. Trwa akcja s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T08:12:08.235111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:01:30+00:00",
        "description": "Jaka kwota wynagrodzenia oddziela po\u0142ow\u0119 Polak\u00f3w z najwy\u017cszymi i najni\u017cszymi zarobkami? G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny policzy\u0142, \u017ce mediana zarobk\u00f3w to nieca\u0142e 7,3 tys. z\u0142. Lepiej ni\u017c \u015brednia pokazuje typowy poziom p\u0142ac, bo nie zawy\u017caj\u0105 jej bardzo wysokie sumy w\u0105skiej grupy najbogatszych ludzi.",
        "id": 3706295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/prawda-o-zarobkach-w-polsce-gus-podal-mediane-wynagrodzen/q03mxsc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u0142owa Polak\u00f3w zarabia poni\u017cej tej kwoty. GUS publikuje nowy raport p\u0142acowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T08:12:08.315802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:45:10+00:00",
        "description": "Dow\u00f3dztwo Wielonarodowego Korpusu P\u00f3\u0142nocno-Wschodniego w Szczecinie, czyli kluczowa jednostka NATO w naszym regionie, pog\u0142\u0119bia wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Litw\u0105. W jej ramach litewscy \u017co\u0142nierze b\u0119d\u0105 stacjonowa\u0107 w Polsce. Ju\u017c teraz w Szczecinie s\u0142u\u017cy genera\u0142 z Litwy.",
        "id": 3706296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zolnierze-frontowego-kraju-przyjada-do-polski/mp3tnbg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierze \"frontowego\" kraju przyjad\u0105 do Polski. Trafi\u0105 do kluczowej jednostki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T08:12:08.391057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:03:56+00:00",
        "description": "W polskim przemy\u015ble przewa\u017caj\u0105 z\u0142e nastroje \u2014 wynika z ankiet przeprowadzonych w\u015br\u00f3d mened\u017cer\u00f3w logistyki z kilkuset firm. Jest jednak i tak lepiej ni\u017c zapowiadali ekonomi\u015bci. Indeks PMI w \u015brodowej publikacji pozytywnie zaskoczy\u0142. Plus jest te\u017c taki, \u017ce jest poprawa wzgl\u0119dem wyniku sprzed miesi\u0105ca.",
        "id": 3706297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/pmi-dla-polskiego-przemyslu-we-wrzesniu-pod-kreska-co-mowia-w-fabrykach/exsldqg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dane z Polski pozytywnie zaskakuj\u0105, ale ci\u0105gle wynik poni\u017cej kluczowej granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:52:36.805394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:41:15+00:00",
        "description": "Rosja nasila dzia\u0142ania hybrydowe wobec Europy i to dopiero pocz\u0105tek \u2014 ostrzega premier Danii Mette Frederiksen. W rozmowie z dziennikiem \"Financial Times\" podkre\u015bli\u0142a, \u017ce NATO powinno pog\u0142\u0119bi\u0107 dyskusj\u0119 o odpowiedzi na wrogie akty Moskwy, kt\u00f3re \u2014 jak zaznaczy\u0142a \u2014 maj\u0105 jeden cel: podzieli\u0107 Europ\u0119.",
        "id": 3705589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premier-danii-ostrzega-europe-rosja-ma-jeden-cel/lfwkqvh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja nasila dzia\u0142ania hybrydowe. Premier Danii ostrzega Europ\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:52:36.968446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:33:31+00:00",
        "description": "System kaucyjny wszed\u0142 w Polsce od 1 pa\u017adziernika, ale nie od razu klienci odczuj\u0105 w pe\u0142ni nowe prawo. Jednocze\u015bnie Kaufland w swojej gazetce reklamowej ju\u017c prezentuje nowo\u015b\u0107, kt\u00f3ra systemowi kaucyjnemu si\u0119 wymyka \u2014 butelk\u0119 o pojemno\u015bci 3,001 l.",
        "id": 3705590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nie-podlega-systemowi-kaucyjnemu-woda-w-nowym-opakowaniu-trafia-do-sprzedazy/8b4lm4t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "System kaucyjny ruszy\u0142. I ju\u017c pojawi\u0142y si\u0119 nowe butelki, kt\u00f3re go omijaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:52:37.125413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:23:14+00:00",
        "description": "Rados\u0142aw Sikorski jest najcz\u0119\u015bciej wskazywanym politykiem na potencjalnego nast\u0119pc\u0119 Donalda Tuska w roli szefa rz\u0105du \u2014 wynika z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster dla \"Super Expressu\".",
        "id": 3705591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/radoslaw-sikorski-jako-potencjalny-nastepca-donalda-tuska-oto-co-sadza-polacy/w4cnh47",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto za Donalda Tuska na stanowisku premiera? Sonda\u017c nie pozostawia z\u0142udze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:52:37.269525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:11:10+00:00",
        "description": "Przed wyborami w 2023 r., a nawet ju\u017c po nich, politycy z obozu rz\u0105dz\u0105cego wyj\u0105tkowo liberalnie wypowiadali si\u0119 na temat marihuany. Powsta\u0142 nawet Parlamentarny Zespo\u0142u ds. Depenalizacji Marihuany z g\u0142o\u015bnymi nazwiskami w sk\u0142adzie. Co\u015b si\u0119 jednak zmieni\u0142o. Jak informuje \"Rzeczpospolita\", jednoznaczne stanowisko rz\u0105du zaskoczy\u0142o wielu polityk\u00f3w: nie ma mowy o \u017cadnej liberalizacji. Argumentem maj\u0105 by\u0107 m.in. do\u015bwiadczenia innych kraj\u00f3w.",
        "id": 3705592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/ostre-stanowisko-rzadu-ws-marihuany-slowa-donalda-tuska-z-kampanii-juz-nieistotne/g7hlq9n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marihuana tematem w Sejmie. Przysz\u0142o kluczowe pismo z rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T08:12:08.560178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:11:10+00:00",
        "description": "Przed wyborami w 2023 r., a nawet ju\u017c po nich, politycy z obozu rz\u0105dz\u0105cego wyj\u0105tkowo liberalnie wypowiadali si\u0119 na temat marihuany. Powsta\u0142 nawet Parlamentarny Zespo\u0142u ds. Depenalizacji Marihuany z g\u0142o\u015bnymi nazwiskami w sk\u0142adzie. Co\u015b si\u0119 jednak zmieni\u0142o. Jak informuje \"Rzeczpospolita\", jednoznaczne stanowisko rz\u0105du zaskoczy\u0142o wielu polityk\u00f3w: nie ma mowy o \u017cadnej liberalizacji. Argumentem maj\u0105 by\u0107 m.in. do\u015bwiadczenia innych kraj\u00f3w.",
        "id": 3706298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/ostre-stanowisko-rzadu-w-sprawie-marihuany-slowa-donalda-tuska-z-kampanii-juz/g7hlq9n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marihuana tematem w Sejmie. Przysz\u0142o kluczowe pismo z rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:52:37.405875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:44:54+00:00",
        "description": "W regionie miasta Bogo w filipi\u0144skiej prowincji Cebu dosz\u0142o do trz\u0119sienia ziemi o magnitudzie 6,9. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 60 os\u00f3b, a ponad 150 zosta\u0142o rannych. Wstrz\u0105sy odnotowano we wtorek wieczorem czasu lokalnego.",
        "id": 3705593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trzesienie-ziemi-na-filipinach-ponad-60-zabitych-i-setki-rannych-po-wstrzasach/svjylbm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi na Filipinach. Ro\u015bnie liczba ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:52:37.547487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:40:15+00:00",
        "description": "Najnowszy sonda\u017c IBRiS przeprowadzony dla Onetu pokazuje, \u017ce premier Donald Tusk i jego rz\u0105d trac\u0105 poparcie spo\u0142eczne. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 badanych wyra\u017ca negatywn\u0105 opini\u0119 o dzia\u0142alno\u015bci szefa rz\u0105du, co stanowi powa\u017cne ostrze\u017cenie dla Platformy Obywatelskiej i ca\u0142ej koalicji 15 pa\u017adziernika.",
        "id": 3705594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/najnowszy-sondaz-donald-tusk-traci-poparcie-wsrod-polakow/nnptt3l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ocenili premiera Donalda Tuska. Jest nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:52:37.696606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:17:13+00:00",
        "description": "Na gie\u0142dzie sporo si\u0119 dzieje. Gdzie szuka\u0107 okazji inwestycyjnych? W Business Insider Polska wskazujemy kilka sp\u00f3\u0142ek, kt\u00f3re we wrze\u015bniu zwraca\u0142y na siebie szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119 i ciekawie zapowiadaj\u0105 si\u0119 dla nich kolejne tygodnie. W\u015br\u00f3d nich jest m.in. pa\u0144stwowy gigant bran\u017cy wydobywczej, przedstawiciel bran\u017cy spo\u017cywczej, biurowej i budowlanej. Jedne biznesy w trakcie miesi\u0105ca dawa\u0142y inwestorom zarobi\u0107 nawet 100 proc., a inne maj\u0105 potencja\u0142 do podobnych wynik\u00f3w w przysz\u0142o\u015bci.",
        "id": 3705595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/inwestowanie-na-gieldzie-piec-spolek-ktore-warto-miec-na-radarze-w-pazdzierniku/bktjhvz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119\u0107 firm, kt\u00f3re warto mie\u0107 na radarze w pa\u017adzierniku. Du\u017co si\u0119 dzieje wok\u00f3\u0142 nich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:52:37.827543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:12:57+00:00",
        "description": "Ceny energii elektrycznej na rynku spadaj\u0105 \u2014 w drugim kwartale tego roku pr\u0105d na gie\u0142dach i w kontraktach dwustronnych by\u0142 niemal o 50 z\u0142 ta\u0144szy ni\u017c w pierwszym. Czy widoczny trend tworzy szans\u0119 na odej\u015bcie od mro\u017cenia cen, na co liczy m.in. minister energii Mi\u0142osz Motyka? Obni\u017cki taryf s\u0105 mo\u017cliwe, zwykli ludzie odczuj\u0105 je jednak w znikomym stopniu \u2014 m\u00f3wi\u0105 eksperci.",
        "id": 3705596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/energia-tanieje-czy-jest-szansa-na-nizsze-rachunki/lsgkpel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energia na rynku tanieje. Efekty dla odbiorc\u00f3w? \"Ograniczone i op\u00f3\u017anione\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:52:37.959377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:11:54+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek, \u017ce z powodu rosyjskich ostrza\u0142\u00f3w Zaporoska Elektrownia J\u0105drowa si\u00f3dmy dzie\u0144 pozostaje od\u0142\u0105czona od zasilania i pracuje na generatorach dieslowskich, z kt\u00f3rych jeden uleg\u0142 awarii. Si\u0142ownia jest okupowana przez Rosjan od 2022 r.",
        "id": 3705597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/narasta-problem-w-zaporoskiej-elektrowni-jadrowej-prezydent-ukrainy-ostrzega/25dgx78",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krytyczna sytuacja Zaporoskiej Elektrowni J\u0105drowej. Prezydent Ze\u0142enski ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:52:38.111475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:10:20+00:00",
        "description": "Bu\u0142garia, jako ostatni punkt wej\u015bcia rosyjskich gazoci\u0105g\u00f3w do Unii Europejskiej, popiera propozycj\u0119 zako\u0144czenia importu gazu z Rosji do ko\u0144ca 2027 r. Minister energetyki tego kraju, \u017beczo Stankow, potwierdzi\u0142, \u017ce Sofia dostosowuje swoje dzia\u0142ania do europejskiego prawodawstwa i polityki w tej sprawie \u2014 informuje POLITICO. A to rodzi problemy dla W\u0119gier i S\u0142owacji, kt\u00f3re nie chc\u0105 zerwa\u0107 z rosyjskimi dostawami.",
        "id": 3705598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/viktor-orban-zostanie-bez-rosyjskiego-gazu-jasna-deklaracja-bulgarii/xsgqlc2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119gry i S\u0142owacja maj\u0105 problem. Unijny kraj nie przepu\u015bci rosyjskiego gazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:52:38.256473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:02:59+00:00",
        "description": "Poznaj kurs japo\u0144skiego jena na dzie\u0144 01 pa\u017adziernika 2025. Jen jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut rezerwowych \u015bwiata, dlatego ma znaczenie dla \u015bwiatowej gospodarki. Jednak jego kurs interesuje tak\u017ce podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Japonii w celach turystycznych. \u2028Z tego powodu pokazujemy obecny kurs waluty, jak te\u017c zmiany kursu jena w perspektywie dziennej i tygodniowej.",
        "id": 3705599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-1-pazdziernika-2025-r/eek5cfb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 01 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:52:38.366794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:02:46+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs dolara na dzie\u0144 01 pa\u017adziernika 2025. Informujemy, jak przedstawia si\u0119 obecny kurs USD oraz jak zmieni\u0142 si\u0119 on w perspektywie tygodniowej. Wczorajszy kurs ameryka\u0144skiej waluty to 3,6254\u00a0z\u0142.",
        "id": 3705600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-1-pazdziernika-2025/lpk4zfx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 01 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:52:38.445052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:02:41+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105cy kurs waluty euro na dzie\u0144 01 pa\u017adziernika 2025. Euro to obecnie najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej, a od kursu euro uzale\u017cniona jest cena wielu importowanych i eksportowanych towar\u00f3w i produkt\u00f3w. Jak wygl\u0105daj\u0105 jej aktualne notowania oraz ile wynosi warto\u015b\u0107 wzgl\u0119dem z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj kurs euro wynosi\u0142: 4,2647\u00a0z\u0142.",
        "id": 3705601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-1-pazdziernika-2025-r/p95jqbe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 01 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:52:38.511108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:02:15+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs franka szwajcarskiego oraz zmian\u0119 warto\u015bci CHF dzie\u0144 do dnia, a tak\u017ce tydzie\u0144 do tygodnia. Jakim zmianom uleg\u0142 frank w tym okresie? Czy op\u0142aca si\u0119 dzi\u015b wymieni\u0107 franki na z\u0142ot\u00f3wki? Ten artyku\u0142 pomo\u017ce Ci podj\u0105\u0107 decyzj\u0119. Wczorajszy kurs CHF/PLN to 4,5665\u00a0z\u0142.",
        "id": 3705602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-1-pazdziernika-2025/zgnm691",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 01 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:52:38.576948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:02:13+00:00",
        "description": "W tym artykule znajduj\u0105 si\u0119 informacje o bie\u017c\u0105cym kursie funta brytyjskiego 01 pa\u017adziernika 2025. Wczorajszy wynosi\u01424,8824\u00a0z\u0142, jak zmieni\u0142 si\u0119 dzi\u015b? Sprawdzisz poni\u017cej.",
        "id": 3705603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-1-pazdziernika-2025-r/ntr8pfn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 01 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:52:38.642271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:01:57+00:00",
        "description": "Czeska korona nie ma nawet 30 lat, co sprawia, \u017ce jest to jedna z najm\u0142odszych walut europejskich. Pokazujemy bie\u017c\u0105cy kurs waluty CZK z dnia 01 pa\u017adziernika 2025 z godz. 7 rano. Informujemy tak\u017ce o zmianach kursu dzie\u0144 do dnia i tydzie\u0144 do tygodnia. Wczoraj kurs CZK wynosi\u0142: 0,1749\u00a0z\u0142.",
        "id": 3705604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-1-pazdziernika-2025-r/33018h9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 01 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:52:38.707676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:01:54+00:00",
        "description": "Sprawd\u017a, jak zmienia si\u0119 kurs korony norweskiej. Wczoraj wynosi\u0142 0,3630\u00a0z\u0142. Je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119, ile za koron\u0119 norwesk\u0105 trzeba zap\u0142aci\u0107 w tej chwili, przeczytaj poni\u017cszy artyku\u0142.",
        "id": 3705605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-1-pazdziernika-2025-r/ek9kb6p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 01 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:52:38.773253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:01:37+00:00",
        "description": "Prezentujemy aktualne notowania kursu korony szwedzkiej  do z\u0142otego oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dziennym na dzie\u0144 01 pa\u017adziernika 2025. Wczoraj kurs SEK wynosi\u0142 0,3808\u00a0z\u0142. Wi\u0119cej informacji o kursie znajdziesz w tym artykule.",
        "id": 3705606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-1-pazdziernika-2025-r/vek6crh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 01 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:52:38.838804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:01:36+00:00",
        "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, jeste\u015b we w\u0142a\u015bciwym miejscu. W tym artykule znajdziesz bie\u017c\u0105ce notowania DKK. B\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 sprawdzi\u0107, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem du\u0144skiej waluty.",
        "id": 3705607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-1-pazdziernika-2025-r/hy2r9ws",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 01 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:52:38.904675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:01:23+00:00",
        "description": "Zobacz zmiany kursu tureckiej liry do polskiego z\u0142otego (TRY/PLN). Czy lira, jedna z najszybciej trac\u0105cych warto\u015b\u0107 w ostatnich latach walut na \u015bwicie, ponownie si\u0119 os\u0142abi\u0142a? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 liry na inne waluty w tym polsk\u0105?",
        "id": 3705608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-1-pazdziernika-2025-r/s9yym6l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 01 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    }
]