[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T23:14:30.929068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T23:14:30+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3714170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art43112471-kalendarium-czwartek-2-pazdziernika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - czwartek 2 pa\u017adziernika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T21:54:56.189145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T21:54:55+00:00",
        "description": "Barcelona prowadzi\u0142a z Paris Saint-Germain, ale przegra\u0142a 1:2, trac\u0105c bramk\u0119 w samej ko\u0144c\u00f3wce meczu. Wojciech Szcz\u0119sny by\u0142 bez szans. Robert Lewandowski gra\u0142 kilkana\u015bcie minut.",
        "id": 3713639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/sport/art43112871-liga-mistrzow-barcelona-psg-obroncy-trofeum-wygrali-rzutem-na-tasme",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liga Mistrz\u00f3w. Barcelona \u2013 PSG: obro\u0144cy trofeum wygrali rzutem na ta\u015bm\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T21:54:56.537701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T21:54:55+00:00",
        "description": "Rosn\u0105ce ceny transportu drogowego spotykaj\u0105 si\u0119 z oporem nadawc\u00f3w, kt\u00f3rzy domagaj\u0105 si\u0119 w kontraktach dalszych obni\u017cek cen us\u0142ug. Szanse na spe\u0142nienie tych oczekiwa\u0144 s\u0105 niewielkie.",
        "id": 3713640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art43112861-nie-ma-dyskusji-aby-ceny-frachtow-poszly-w-dol",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie ma dyskusji, aby ceny fracht\u00f3w posz\u0142y w d\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T21:54:56.926916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T21:54:55+00:00",
        "description": "Mia\u0142 sporo szcz\u0119\u015bcia. Kilkadziesi\u0105t lat spoczywa\u0142 w sejfie, w niezmieniaj\u0105cych si\u0119 warunkach, z dala od zawirowa\u0144 historii. Przez lata pobytu w Nowym Jorku nikt go nie dotkn\u0105\u0142.",
        "id": 3713641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nauka/art43110181-nikt-tego-skarbu-nie-badal-trop-prowadzi-do-jednego-z-najwybitniejszych-polakow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nikt tego skarbu nie bada\u0142. Trop prowadzi do jednego z najwybitniejszych Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T20:37:11.492263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T20:37:10+00:00",
        "description": "Radom, Lublin i P\u0142ock \u2013 w tych miastach na prze\u0142omie wrze\u015bnia i pa\u017adziernika biuro podr\u00f3\u017cy Anex Tour Poland otworzy\u0142o w\u0142asne salony sprzeda\u017cy. Wszystkie w galeriach handlowych \u2013  w S\u0142onecznej w Radomiu, w Vivie w Lublinie i w Wi\u015ble w P\u0142ocku.",
        "id": 3713118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art43112771-anex-tour-poland-mamy-kolejne-trzy-biura-z-naszymi-wycieczkami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anex Tour Poland: Mamy kolejne trzy biura z naszymi wycieczkami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T20:37:11.604766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T20:37:10+00:00",
        "description": "Minister obrony Izraela wezwa\u0142 w \u015brod\u0119 wszystkich pozosta\u0142ych Palesty\u0144czyk\u00f3w do opuszczenia Gazy, okre\u015blaj\u0105c to jako ich \u201eostatni\u0105 szans\u0119\u201d. Zapowiedzia\u0142, \u017ce ka\u017cdy, kto pozostanie w mie\u015bcie, b\u0119dzie uwa\u017cany za zwolennika Hamasu i stanie si\u0119 celem izraelskiej armii.  IDF rozpocz\u0119\u0142a akcj\u0119 przejmowania statk\u00f3w Global Sumud Flotilla.",
        "id": 3713119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43112641-izrael-o-ostatniej-szansie-mieszkancow-gazy-armia-przejmuje-statki-flotylli-z-pomoca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael o \u201eostatniej szansie\u201d mieszka\u0144c\u00f3w Gazy.  Armia przejmuje statki flotylli z pomoc\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T20:37:11.363594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T20:37:10+00:00",
        "description": "W maju przysz\u0142ego roku klienci biura podr\u00f3\u017cy Coral Travel z Wielkopolski zyskaj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 bezpo\u015bredniego podr\u00f3\u017cowania z Poznania do egipskiego kurortu Marsa Matruh nad Morzem \u015ar\u00f3dziemnym.",
        "id": 3713117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art43112801-nowosc-coral-travel-poland-zabierze-klientow-z-poznania-na-plaze-polnocnego-egiptu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowo\u015b\u0107 - Coral Travel Poland zabierze klient\u00f3w z Poznania na pla\u017ce p\u00f3\u0142nocnego Egiptu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T19:11:31.453268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T19:11:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 3712367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art43112611-dziennik-ustaw-z-1-pazdziernika-2025-r-poz-1327-1332",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 1 pa\u017adziernika 2025 r. (poz. 1327-1332)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T19:11:31.855535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T19:11:30+00:00",
        "description": "Iga \u015awi\u0105tek mia\u0142a odrabia\u0107 straty do nieobecnej w Pekinie liderki rankingu WTA Aryny Sabalenki, ale w 1/8 fina\u0142u przegra\u0142a z Amerykank\u0105 Emm\u0105 Navarro 4:6, 6:4, 0:6.",
        "id": 3712370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art43112651-iga-swiatek-nie-wygra-turnieju-w-pekinie-bolesna-porazka-polki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek nie wygra turnieju w Pekinie. Bolesna pora\u017cka Polki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T19:11:31.710878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T19:11:30+00:00",
        "description": "S\u0142ynna brytyjska badaczka naczelnych i obro\u0144czyni przyrody, Jane Goodall, zmar\u0142a w wieku 91 lat, og\u0142osi\u0142a za\u0142o\u017cona przez ni\u0105 organizacja.",
        "id": 3712369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art43112681-legendarna-badaczka-przyrody-jane-goodall-nie-zyje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legendarna badaczka przyrody, Jane Goodall, nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T19:11:31.596703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T19:11:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 3712368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art43112621-monitor-polski-z-1-pazdziernika-2025-r-poz-1027-1028",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor Polski z 1 pa\u017adziernika 2025 r. (poz. 1027-1028)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T17:47:45.956863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T17:47:45+00:00",
        "description": "Licz\u0105ca 2 lata i 8 miesi\u0119cy Aryatara Shakya zosta\u0142a wybrana \u017cyw\u0105 bogini\u0105 Kumari, czyli \u201edziewicz\u0105 bogini\u0105\u201d, czczon\u0105 w Nepalu zar\u00f3wno przez hinduist\u00f3w, jak i wyznawc\u00f3w buddyzmu.",
        "id": 3711497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art43112491-dwulatka-wybrana-nowym-wcieleniem-bogini-czczonej-w-nepalu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwulatka wybrana nowym wcieleniem bogini czczonej w Nepalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T17:47:45.823140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T17:47:45+00:00",
        "description": "Rosjanie pr\u00f3buj\u0105 pod\u0142\u0105czy\u0107 do swoich sieci energetycznych okupowan\u0105 przez nich ukrai\u0144sk\u0105 elektrowni\u0119 atomow\u0105 w Zaporo\u017cu. Na razie si\u0142ownia znalaz\u0142a si\u0119 na kraw\u0119dzi katastrofy.",
        "id": 3711496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43110961-najwieksza-elektrownia-atomowa-europy-w-stanie-krytycznym-grozi-nam-nowy-czarnobyl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksza elektrownia atomowa Europy w stanie krytycznym. Grozi nam nowy Czarnobyl?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:10:16.034597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T16:10:15+00:00",
        "description": "\u201eZa podatkowe aberracje rz\u0105du zap\u0142ac\u0105 rodziny\u201d \u2013 zaznacza Fundacja FOR. To odpowied\u017a ekonomist\u00f3w na stwierdzenie premiera Donalda Tuska, i\u017c \"lepiej opodatkowa\u0107 banki ni\u017c polskie rodziny\".",
        "id": 3710391,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art43111051-for-podwyzka-cit-dla-bankow-zaszkodzi-polakom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FOR: podwy\u017cka CIT dla bank\u00f3w zaszkodzi Polakom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:10:15.742418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T16:10:15+00:00",
        "description": "Ministerstwo Energii zapowiedzia\u0142o dialog ze stron\u0105 spo\u0142eczn\u0105 na temat z\u0142ej sytuacji polskiego przemys\u0142u hutniczego. W tle jest tak\u017ce niejasna przysz\u0142o\u015b\u0107 JSW, kt\u00f3ra przez niskie ceny w\u0119gla koksuj\u0105cego zmaga si\u0119 z problemami finansowymi. Z informacji \u201eRzeczpospolitej\u201d wynika, \u017ce resort energii ma swoje propozycje, aby pom\u00f3c tej sp\u00f3\u0142ce.",
        "id": 3710388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art43109821-jsw-bedzie-moglo-skorzystac-z-oslon-spolecznych-i-przetrwac-znamy-szacunki-kosztow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JSW b\u0119dzie mog\u0142o skorzysta\u0107 z os\u0142on spo\u0142ecznych i przetrwa\u0107? Znamy szacunki koszt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:10:15.663598+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T16:10:15+00:00",
        "description": "Du\u0144ska marka jubilerska Pandora og\u0142osi\u0142a w\u0142a\u015bnie powo\u0142anie nowej osoby na stanowisku prezesa. Szefow\u0105 firmy niebawem zostanie Berta de Pablos-Barbier, dotychczasowa dyrektorka ds. marketingu marki i ekspertka z prawie 30-letnim do\u015bwiadczeniem w bran\u017cy luksusowej.",
        "id": 3710387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes/art43100791-jubilerski-gigant-ma-nowa-prezeske-to-pierwsza-w-historii-firmy-kobieta-na-tym-stanowisku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jubilerski gigant ma now\u0105 prezesk\u0119. To pierwsza w historii firmy kobieta na tym stanowisku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:10:16.192757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T16:10:15+00:00",
        "description": "Po kradzie\u017cy samochodu premiera Donalda Tuska konsekwencje ponie\u015bli wysocy rang\u0105 funkcjonariusze S\u0142u\u017cby Ochrony Pa\u0144stwa. Ale na dymisj\u0119 mianowanego przez PiS komendanta SOP nie b\u0119dzie zgody prezydenta.",
        "id": 3710392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43110901-kradziez-auta-donalda-tuska-w-sop-polecialy-glowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kradzie\u017c auta Donalda Tuska. W SOP polecia\u0142y g\u0142owy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:10:15.864410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T16:10:15+00:00",
        "description": "To by\u0142 test naszej odporno\u015bci na informacyjne prowokacje \u2013 m\u00f3wi\u0142 w Podca\u015bcie \u201eRzecz w tym\u201d Micha\u0142 Fedorowicz z kolektywu analitycznego Res Futura o tym, co dzieje si\u0119 w polskim internecie po ataku rosyjskich dron\u00f3w.",
        "id": 3710389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43111411-podcast-rzecz-w-tym-rosjanie-testuja-nas-rowniez-w-sieci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201eRzecz w tym\u201d: Rosjanie testuj\u0105 nas r\u00f3wnie\u017c w sieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:10:15.949184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T16:10:15+00:00",
        "description": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny uzna\u0142, \u017ce nowelizacja ustawy o wykonywaniu mandatu pos\u0142a i senatora, wedle kt\u00f3rej nie tylko pose\u0142 pozbawiony wolno\u015bci, ale i tymczasowo aresztowany lub ukrywaj\u0105cy si\u0119 nie mo\u017ce pe\u0142ni\u0107 swojej funkcji, by\u0142a niezgodna z konstytucj\u0105. Zawa\u017cy\u0142y b\u0142\u0119dy proceduralne przy uchwalaniu ustawy.",
        "id": 3710390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art43110381-tk-lex-romanowski-niezgodny-z-konstytucja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TK: Lex Romanowski niezgodny z konstytucj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:27:43.066736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:27:41+00:00",
        "description": "Ustronianka na rozpocz\u0119cie dzia\u0142ania systemu kaucyjnego wprowadzi\u0142a do sklep\u00f3w butelk\u0119 wody, kt\u00f3ra zaledwie o 1 mililitr omija granic\u0119 3 litr\u00f3w obj\u0119to\u015bci, kt\u00f3re obejmuje kaucja. Internet rechocze.",
        "id": 3708713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art43109641-aleksandra-ptak-iglewska-butelka-symbolem-cwaniactwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aleksandra Ptak-Iglewska: Butelka symbolem cwaniactwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:27:42.584722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:27:41+00:00",
        "description": "Mi\u0119dzynarodowy Komitet Czerwonego Krzy\u017ca (MKCK) poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce z powodu zaostrzenia si\u0119 dzia\u0142a\u0144 wojennych zmuszony jest do tymczasowego zawieszenia dzia\u0142alno\u015bci w mie\u015bcie Gaza i przeniesienia personelu.",
        "id": 3708709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43109761-dramatyczna-decyzja-czerwonego-krzyza-zawieszamy-dzialalnosc-w-gazie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna decyzja Czerwonego Krzy\u017ca. \u201eZawieszamy dzia\u0142alno\u015b\u0107 w Gazie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:27:42.717596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:27:41+00:00",
        "description": "Ods\u0142oni\u0119cie cen wszystkich mieszka\u0144 w ofercie deweloper\u00f3w zmieni\u0142o obraz rynku pierwotnego. Gdzie \u015brednie ceny posz\u0142y w g\u00f3r\u0119?",
        "id": 3708710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art43110151-efekt-odsloniecia-cen-mieszkan-jak-apartamenty-premium-wplywaja-na-rynek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Efekt ods\u0142oni\u0119cia cen mieszka\u0144. Jak apartamenty premium wp\u0142ywaj\u0105 na rynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:27:42.953856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:27:41+00:00",
        "description": "S\u0105d uwzgl\u0119dni\u0142 wniosek prokuratury dotycz\u0105cy tymczasowego aresztowania na siedem dni Wo\u0142odymyra \u017b. - poinformowa\u0142a s\u0119dzia S\u0105du Okr\u0119gowego Anna Wielgolewska. M\u0119\u017cczyzna podejrzany jest o udzia\u0142 w wysadzeniu gazoci\u0105gu Nord Stream 2.",
        "id": 3708712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art43109931-jest-decyzja-sadu-ws-mezczyzny-podejrzanego-o-udzial-w-wysadzeniu-nord-stream-2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest decyzja s\u0105du ws. m\u0119\u017cczyzny, podejrzanego o udzia\u0142 w wysadzeniu Nord Stream 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:27:42.152930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:27:41+00:00",
        "description": "Na czele Polski 2050 stanie polityczka, kt\u00f3ra nie ma dobrych relacji z premierem Donaldem Tuskiem. Cz\u0119\u015bci partii jest bli\u017cej do formacji Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Karol Nawrocki z PiS umiej\u0119tnie rozgrywaj\u0105 napi\u0119cia w koalicji rz\u0105dowej, kt\u00f3ra ma coraz mniejsze szanse na przetrwanie do wybor\u00f3w w 2027 r.",
        "id": 3708705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43109111-koalicja-rzadowa-wisi-na-polsce-2050-donald-tusk-ma-problem-dlaczego-szymon-holownia-odchodzi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalicja rz\u0105dowa wisi na Polsce 2050, Donald Tusk ma problem. Dlaczego Szymon Ho\u0142ownia odchodzi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:27:42.814661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:27:41+00:00",
        "description": "Dla wielu firm prowadz\u0105cych us\u0142ugow\u0105 ksi\u0119gowo\u015b\u0107 i ich klient\u00f3w KSeF to b\u0119dzie rewolucja w dokumentacji i wzajemnym porozumiewaniu si\u0119. Do uruchomienia systemu pozosta\u0142y 122 dni \u2013 ma on ruszy\u0107 1 lutego 2026 r.",
        "id": 3708711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/vat/art43109581-ksef-to-nie-tylko-fakturowanie-to-nowy-system-biznesowej-korespondencji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KSeF to nie tylko fakturowanie. To nowy system biznesowej korespondencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:27:42.369227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:27:41+00:00",
        "description": "Proces wyk\u0142adowczyni uniwersyteckiej, kt\u00f3r\u0105 prokuratura oskar\u017cy\u0142a o zn\u0119canie si\u0119 nad zwierz\u0119tami po tym, jak na oczach student\u00f3w zabi\u0142a karpie bez wcze\u015bniejszego og\u0142uszania, ruszy\u0142 przed krakowskim s\u0105dem rejonowym. Nagranie ze zdarzenia wyciek\u0142o do sieci.",
        "id": 3708707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art43099151-na-zajeciach-ze-studentami-zabila-karpie-bez-ogluszania-ruszyl-precedensowy-proces-wykladowczyni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na zaj\u0119ciach ze studentami zabi\u0142a karpie bez og\u0142uszania. Ruszy\u0142 precedensowy proces wyk\u0142adowczyni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:27:42.459705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:27:41+00:00",
        "description": "Innowacje dla biznesu, cyfryzacja oraz praktyczne wdro\u017cenia technologii w logistyce, produkcji i magazynowaniu \u2013 to g\u0142\u00f3wne akcenty konferencji OPTIDATA TECH 2025, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 15-16 pa\u017adziernika w Krakowie. Wydarzenie zgromadzi ekspert\u00f3w, lider\u00f3w bran\u017cowych i partner\u00f3w technologicznych, staj\u0105c si\u0119 jednym z kluczowych punkt\u00f3w w kalendarzu biznesu i bran\u017cy TSL w Polsce.",
        "id": 3708708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43110441-optidata-tech-2025-smart-solutions",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OPTIDATA TECH 2025 \u2013 Smart Solutions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:27:43.202590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:27:41+00:00",
        "description": "Najwi\u0119kszy polski ubezpieczyciel wzmacnia swoj\u0105 ofert\u0119 \u017cyciow\u0105. Klientom oferuje wsparcie w ci\u0119\u017ckiej chorobie i dost\u0119p do leczenia za granic\u0105.",
        "id": 3708714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia/art43109671-pzu-odswieza-i-rozszerza-oferte-ubezpieczen-na-zycie-i-zdrowie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PZU od\u015bwie\u017ca i rozszerza ofert\u0119 ubezpiecze\u0144 na \u017cycie i zdrowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:27:43.500581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:27:41+00:00",
        "description": "Minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski ostrzega, \u017ce zad\u0142u\u017canie pa\u0144stwa ju\u017c w 2028 r. przekroczy ustawowe progi ostro\u017cno\u015bciowe. By unikn\u0105\u0107 tej podbramkowej sytuacji, zapowiada te\u017c dzia\u0142ania konsolidacyjne.",
        "id": 3708716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art43109681-rzad-ma-dwa-lata-na-redukcje-dlugu-czeka-nas-ostre-zaciskanie-pasa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d ma dwa lata na redukcj\u0119 d\u0142ugu. Czeka nas ostre zaciskanie pasa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:27:43.685836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:27:41+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki umocni\u0142 si\u0119 na czele rankingu zaufania - wynika z wrze\u015bniowego badani CBOS-u.",
        "id": 3708717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43109741-sondaz-duzy-wzrost-zaufania-do-prezydenta-karola-nawrockiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Du\u017cy wzrost zaufania do prezydenta Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:27:42.243090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:27:41+00:00",
        "description": "26 i 29 wrze\u015bnia 2025 Teatr Capitol sta\u0142 si\u0119 miejscem wyj\u0105tkowego wydarzenia artystycznego \u2013 \u015bwiatowej prapremiery spektaklu \u201eP\u00f3\u0142 \u017cartem\u201d. To pierwsze na \u015bwiecie wystawienie tej sztuki, kt\u00f3ra powsta\u0142a na podstawie g\u0142o\u015bnego spektaklu \u201eMarilyn and me\u201d autorstwa brytyjskiego dramatopisarza, Petera Quiltera.",
        "id": 3708706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/teatr/art43110971-swiatowa-prapremiera-spektaklu-pol-zartem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiatowa prapremiera spektaklu \u201eP\u00f3\u0142 \u017cartem\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:27:43.329415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:27:41+00:00",
        "description": "Dom mody Versace zmieni w\u0142a\u015bciciela. W\u0142oski koncern Prada Group, do kt\u00f3rego nale\u017c\u0105 ju\u017c\u00a0marki Prada, Miu Miu czy Church's, dosta\u0142 od Komisji Europejskiej zielone \u015bwiat\u0142o na kupno s\u0142ynnej marki.",
        "id": 3708715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/biznes/art43109441-transakcja-dekady-na-rynku-dobr-luksusowych-bruksela-daje-zielone-swiatlo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transakcja dekady na rynku d\u00f3br luksusowych. Bruksela daje zielone \u015bwiat\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:27:43.812324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:19:00+00:00",
        "description": "Stawki w domach studenckich potrafi\u0105 si\u0119gn\u0105\u0107 nawet 1400 z\u0142. Obiady w sto\u0142\u00f3wkach studenckich te\u017c nie zawsze s\u0105 na studenck\u0105 kiesze\u0144. By podreperowa\u0107 bud\u017cet, studenci bior\u0105 urlopy dzieka\u0144skie i wyje\u017cd\u017caj\u0105 na saksy.",
        "id": 3708718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/uczelnie-wyzsze/art43109091-problemy-polskich-studentow-brakuje-tanich-mieszkan-i-stolowek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemy polskich student\u00f3w. Brakuje tanich mieszka\u0144 i sto\u0142\u00f3wek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:27:43.994361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:16:16+00:00",
        "description": "Dzia\u0142kowcy z Targ\u00f3wka mog\u0105 zosta\u0107 zmuszeni do opuszczenia swoich dzia\u0142ek, kt\u00f3re wielu z nich uprawia od p\u00f3\u0142 wieku. Ju\u017c wkr\u00f3tce deweloper, zgodnie z prawem, w \u015brodku ich Rodzinnych Ogr\u00f3dk\u00f3w Dzia\u0142kowych planuje wybudowa\u0107 osiedle mieszkaniowe. Jak to mo\u017cliwe?",
        "id": 3708719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art43108891-serce-sie-kraje-w-srodku-ogrodkow-dzialkowych-powstanie-osiedle-mieszkaniowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eSerce si\u0119 kraje\u201d. W \u015brodku ogr\u00f3dk\u00f3w dzia\u0142kowych powstanie osiedle mieszkaniowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T14:27:44.148072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:09:00+00:00",
        "description": "Trudno dzi\u015b uwierzy\u0107 w to, \u017ce w 2035 r. w Unii Europejskiej faktycznie sko\u0144czy si\u0119 sprzeda\u017c aut spalinowych, a dekarbonizacja floty ci\u0119\u017carowej b\u0119dzie wi\u0119kszym problemem ni\u017c ten proces w przypadku samochod\u00f3w osobowych \u2013 ocenia Piotr Pawlak, prezes Toyota Northern Europe i Toyota Norge.",
        "id": 3708720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art43098031-unia-musi-miec-spojny-plan-elektryfikacji-aut",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia musi mie\u0107 sp\u00f3jny plan elektryfikacji aut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:10:47.644178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:10:45+00:00",
        "description": "Gen. Roman Polko, by\u0142y dow\u00f3dca GROM, skomentowa\u0142 wtorkowe o\u015bwiadczenie wyst\u0105pienie szefa Pentagonu Pete'a Hegsetha i prezydenta Donalda Trumpa, skierowane do setek dow\u00f3dc\u00f3w w bazie w Quantico pod Waszyngtonem. - Wojsko wymaga twardych zasad. To nie jest zak\u0142ad pracy chronionej - m\u00f3wi\u0142 gen. Polko.",
        "id": 3707834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art43109251-gen-roman-polko-wojsko-nie-jest-zakladem-pracy-chronionej-wymaga-twardych-zasad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. Roman Polko: Wojsko nie jest zak\u0142adem pracy chronionej, wymaga twardych zasad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:10:47.977484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:10:45+00:00",
        "description": "Rz\u0105d USA zamkni\u0119ty. Po raz pierwszy autorytarna kampania prezydenta zosta\u0142a zatrzymana. Kim jest Chuck Schumer, nowy konkurent Donalda Trumpa?",
        "id": 3707836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art43108781-jedrzej-bielecki-demokraci-znalezli-sposob-na-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J\u0119drzej Bielecki: Demokraci znale\u017ali spos\u00f3b na Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:10:48.531708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:10:45+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug astronom\u00f3w kometa 3I/ATLAS mo\u017ce by\u0107 du\u017co ci\u0119\u017csza ni\u017c pierwotnie zak\u0142adano. Nowa publikacja w tym temacie czeka na recenzj\u0119. Tras\u0119 nietypowego, mi\u0119dzygwiezdnego podr\u00f3\u017cnika \u015bledzi m.in. NASA i Europejska Agencja Kosmiczna. Czym wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 ten obiekt?",
        "id": 3707838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art43108231-kosmiczny-przybysz-spoza-ukladu-slonecznego-zadziwia-astronomow-co-o-nim-wiadomo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosmiczny przybysz spoza Uk\u0142adu S\u0142onecznego zadziwia astronom\u00f3w. Co o nim wiadomo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:10:48.885947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:10:45+00:00",
        "description": "M\u0142odzi, rowerzy\u015bci i seniorzy \u2013 to w\u0142a\u015bnie te grupy Polacy najcz\u0119\u015bciej wskazuj\u0105 jako najwi\u0119ksze zagro\u017cenie na drogach. W badaniu Rankomat.pl w czo\u0142\u00f3wce znale\u017ali si\u0119 te\u017c motocykli\u015bci oraz \u2013 tradycyjnie \u2013 w\u0142a\u015bciciele BMW. Co ciekawe, cho\u0107 wizerunek tej marki nadal nie jest najlepszy, to w ostatnich latach wyra\u017anie si\u0119 poprawi\u0142.",
        "id": 3707840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/jak-jezdzic/art43109121-kto-stwarza-najwieksze-zagrozenie-na-drogach-kierowcy-bmw-poprawili-reputacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto stwarza najwi\u0119ksze zagro\u017cenie na drogach? Kierowcy BMW poprawili reputacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:10:47.407948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:10:45+00:00",
        "description": "Donald Trump i Pete Hegseth zapowiadaj\u0105 radykalne zmiany w ameryka\u0144skiej armii. Koniec z ideologi\u0105 woke, r\u00f3wno\u015bci\u0105 i klimatem. Zamiast tego b\u0119dzie walka z \u201ewewn\u0119trznym wrogiem\u201d na ulicach ameryka\u0144skich miast.",
        "id": 3707833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art43108951-michal-szuldrzynski-dlaczego-donald-trump-chce-by-armia-usa-podjela-walke-z-woke-na-ulicach-miast",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Dlaczego Donald Trump chce, by armia USA podj\u0119\u0142a walk\u0119 z woke na ulicach miast?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:10:47.197072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:10:45+00:00",
        "description": "Komisja Europejska zamierza przyspieszy\u0107 tempo prac nad zawarciem umowy z krajami Mercosur. G\u0142osowanie ambasador\u00f3w UE ma odby\u0107 si\u0119 3 grudnia, a Polska najprawdopodobniej jako jedyna opowie si\u0119 przeciw \u2013 dowiedzia\u0142 si\u0119 nieoficjalnie RMF FM.",
        "id": 3707832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art43109631-polska-jedyna-zaglosuje-przeciwko-umowie-ue-mercosur-jest-wstepny-termin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska jedyna zag\u0142osuje przeciwko umowie UE\u2013Mercosur? Jest wst\u0119pny termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:10:47.831809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:10:45+00:00",
        "description": "W hiszpa\u0144skim kurorcie Benidorm stanie najwy\u017cszy apartamentowiec w Unii Europejskiej, odbieraj\u0105c ten tytu\u0142 obecnemu rekordzi\u015bcie \u2013 wie\u017cowcowi Z\u0142ota 44 w Warszawie. Wysoko\u015b\u0107 nowego apartamentowca o nazwie TM Tower wyniesie ponad 200 metr\u00f3w.",
        "id": 3707835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/apartamenty-domy/art43109381-powstaje-najwyzszy-apartamentowiec-w-ue-odbierze-tytul-budynkowi-z-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powstaje najwy\u017cszy apartamentowiec w UE. Odbierze tytu\u0142 budynkowi z Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:10:48.330050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:10:45+00:00",
        "description": "Dzia\u0142ania Ministra Sprawiedliwo\u015bci-Prokuratora Generalnego maj\u0105 wymiar antypa\u0144stwowy, antykonstytucyjny, antydemokratyczny i antyobywatelski - g\u0142osi stanowisko Prezydium Krajowej Rady S\u0105downictwa.",
        "id": 3707837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43109141-prezydium-krs-o-dzialaniach-ministra-waldemara-zurka-zamach-na-konstytucyjny-system-panstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydium KRS o dzia\u0142aniach ministra Waldemara \u017burka: zamach na konstytucyjny system pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:10:46.942516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:10:45+00:00",
        "description": "Izba Odpowiedzialno\u015bci Zawodowej S\u0105du Najwy\u017cszego zajmie si\u0119 rozwi\u0105zaniem sporu prawnego o to, kto jest rzecznikiem dyscyplinarnym s\u0119dzi\u00f3w s\u0105d\u00f3w powszechnych. \u2013 Ja ten problem rozstrzygn\u0119 \u2013 zadeklarowa\u0142 w\u0142a\u015bnie prezes tej Izby s\u0119dzia Wies\u0142aw Kozielewicz.",
        "id": 3707831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43109431-spor-o-rzecznika-dyscyplinarnego-sedziow-prezes-sadu-najwyzszego-ja-to-rozstrzygne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o rzecznika dyscyplinarnego s\u0119dzi\u00f3w. Prezes S\u0105du Najwy\u017cszego: ja to rozstrzygn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:10:48.687499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:10:45+00:00",
        "description": "Rozpoczynaj\u0105cy si\u0119 czwarty kwarta\u0142 to kluczowy okres dla sprzedawc\u00f3w. Zdecyduje o wynikach ca\u0142ego roku.",
        "id": 3707839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art43092871-wielkie-odliczanie-do-szturmu-na-sklepy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie odliczanie do szturmu na sklepy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:10:49.129878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:10:45+00:00",
        "description": "Indeks du\u017cych sp\u00f3\u0142ek przed po\u0142udniem zwy\u017ckuje o 0,6 proc. dzi\u0119ki dobremu zachowaniu KGHM, bank\u00f3w, CCC i Orange. Zielono robi si\u0119 w niemal ca\u0142ej Europie.",
        "id": 3707841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art43109241-wig20-wychodzi-z-porannych-klopotow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WIG20 wychodzi z porannych k\u0142opot\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:10:49.310944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:10:45+00:00",
        "description": "Je\u015bli polski przemys\u0142 obronny, szczeg\u00f3lnie ten pa\u0144stwowy, szybko nie zacznie zwi\u0119ksza\u0107 zdolno\u015bci produkcyjnych, to nie skorzysta na nadci\u0105gaj\u0105cym europejskim boomie na zam\u00f3wienia.",
        "id": 3707842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/modernizacja-sil-zbrojnych/art43108931-zdolnosci-produkcyjne-glupcze-czyli-rozmowy-liderow-ue-w-danii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdolno\u015bci produkcyjne, g\u0142upcze, czyli rozmowy lider\u00f3w UE w Danii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T10:42:14.567851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:42:13+00:00",
        "description": "Miliarder oficjalnie og\u0142osi\u0142, \u017ce na bazie sztucznej inteligencji rozwijanej przez jego firm\u0119 xAI zbuduje alternatywn\u0105 encyklopedi\u0119. Przekonuje, \u017ce nowy projekt rzetelne informacje, wyeliminuje stronniczo\u015b\u0107 i fake newsy.",
        "id": 3707221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art43108801-armia-lewicowych-aktywistow-elon-musk-z-grokipedia-rzuca-wyzwanie-wikipedii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eArmia lewicowych aktywist\u00f3w\u201d. Elon Musk z Grokipedi\u0105 rzuca wyzwanie Wikipedii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T10:42:15.620964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:42:13+00:00",
        "description": "Szymon Ho\u0142ownia zawsze dzia\u0142a\u0142 tak, \u017ceby na \u015bwiecie by\u0142o mniej cierpienia - m\u00f3wi\u0142a w rozmowie z Joann\u0105 \u0106wiek-\u015awideck\u0105 pos\u0142anka Polski 2050 Barbara Oliwiecka.",
        "id": 3707226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43108691-barbara-oliwiecka-prawie-wszyscy-czlonkowie-polski-2050-poparliby-szymona-holownie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barbara Oliwiecka: Prawie wszyscy cz\u0142onkowie Polski 2050 poparliby Szymona Ho\u0142owni\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T10:42:14.412924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:42:13+00:00",
        "description": "Troje czo\u0142owych perfumiarzy, dwa kontrastuj\u0105ce sk\u0142adniki i klasyczny flakon w nowej, minimalistycznej ods\u0142onie \u2013 to najkr\u00f3tszy opis nowego m\u0119skiego zapachu marki Boss Bottled Beyond. Jak powstawa\u0142\u00a0zapach, kt\u00f3ry kontynuuje tradycj\u0119 jednej z najs\u0142ynniejszych linii zapachowych dla m\u0119\u017cczyzn?",
        "id": 3707220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/kosmetyki/art43097741-boss-bottled-beyond-dwa-mocne-akordy-i-gra-kontrastow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boss Bottled Beyond. Dwa mocne akordy i gra kontrast\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T10:42:15.025917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:42:13+00:00",
        "description": "Drony zaobserwowane w ub. tygodniu nad Szlezwikiem-Holsztynem mia\u0142y dokona\u0107 pomiar\u00f3w elektrowni, szpitala i siedziby w\u0142adz \u2013 podaje \u201eSpiegel\u201d.",
        "id": 3707223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43109011-der-spiegel-drony-nad-infrastruktura-krytyczna-na-polnocy-niemiec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eDer Spiegel\u201d: Drony nad infrastruktur\u0105 krytyczn\u0105 na p\u00f3\u0142nocy Niemiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T10:42:15.469392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:42:13+00:00",
        "description": "Przyznanie Pa\u0144stwowej Inspekcji Pracy kompetencji do stwierdzania istnienia stosunku pracy na drodze decyzji administracyjnej, a nie \u2013 jak dot\u0105d \u2013 s\u0105dowej to zbyt g\u0142\u0119boka ingerencja w zasad\u0119 swobody um\u00f3w - uwa\u017ca Agnieszka Majewska, rzecznik ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorc\u00f3w.",
        "id": 3707225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-pracy/art43108811-inspekcja-pracy-dostanie-nowe-uprawnienie-rzecznik-msp-to-zbyt-gleboka-ingerencja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inspekcja Pracy dostanie nowe uprawnienie. Rzecznik M\u015aP: to zbyt g\u0142\u0119boka ingerencja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T10:42:14.806977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:42:13+00:00",
        "description": "Rosyjskie s\u0142u\u017cby przeprowadzi\u0142y w ostatnich latach 110 atak\u00f3w na terenie Europy \u2013 wynika z raportu Mi\u0119dzynarodowego Centrum ds. Zwalczania Terroryzmu (ICCT) i GLOBSEC, kt\u00f3ry zosta\u0142 opublikowany w Brukseli i Hadze.",
        "id": 3707222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43108741-jaka-jest-skala-rosyjskich-atakow-w-europie-moskwa-werbuje-kryminalistow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaka jest skala rosyjskich atak\u00f3w w Europie? Moskwa werbuje kryminalist\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T10:42:15.257516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:42:13+00:00",
        "description": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski wykluczy\u0142 siedmioro radnych z klubu PiS w sejmiku woj. dolno\u015bl\u0105skiego. Politycy o\u015bwiadczyli, \u017ce do konfliktu w klubie doprowadzi\u0142y \u201ewzgl\u0119dy ambicjonalne\u201d a decyzj\u0119 o ich wykluczeniu podj\u0119to na podstawie \u201ejednostronnej i nieprawdziwej relacji\u201d i chc\u0105 przedstawi\u0107 prezesowi PiS swoj\u0105 wersj\u0119 wydarze\u0144.",
        "id": 3707224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43108751-proba-sil-w-pis-jaroslaw-kaczynski-zdecydowal-o-wykluczeniu-radnych-sejmiku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3ba si\u0142 w PiS? Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zdecydowa\u0142 o wykluczeniu radnych sejmiku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T10:42:15.796226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T10:42:13+00:00",
        "description": "Z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych dowiedzia\u0142em si\u0119, \u017ce jestem: zdrajc\u0105, bandyt\u0105, z\u0142odziejem, przest\u0119pc\u0105, karykatur\u0105, uzurpatorem, paso\u017cytem, a nawet \u017ca\u0142osnym pajacem. Pojawi\u0142y si\u0119 r\u00f3wnie\u017c okre\u015blenia bardziej dosadne, a mianowicie: debil, gn\u00f3j, hycel, \u015bmie\u0107.",
        "id": 3707227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art43099881-sedzia-mariusz-ulman-hejt-wieczorowa-pora",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0119dzia Mariusz Ulman: Hejt wieczorow\u0105 por\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:15:46.690093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:15:46+00:00",
        "description": "Obywatel Bielik \u2013 tak nazywa si\u0119 najnowsze przedsi\u0119wzi\u0119cie, za kt\u00f3rym stoi liczna spo\u0142eczno\u015b\u0107 polskich entuzjast\u00f3w sztucznej inteligencji. W projekt zaanga\u017cowa\u0107 mo\u017ce si\u0119 ka\u017cdy, wystarczy zrobi\u0107 zdj\u0119cie i je opisa\u0107.",
        "id": 3706657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art43101181-bielik-zyska-oczy-polska-ai-ma-byc-szkolona-na-naszych-zdjeciach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bielik zyska \u201eoczy\u201d. Polska AI ma by\u0107 szkolona na naszych zdj\u0119ciach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:15:46.598720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:15:46+00:00",
        "description": "Od wczesnego rana w Monachium trwa zakrojona na szerok\u0105 skal\u0119 operacja policji i stra\u017cy po\u017carnej. Na miejscu obecne s\u0105 r\u00f3wnie\u017c jednostki specjalne i specjali\u015bci od usuwania \u0142adunk\u00f3w wybuchowych - podaje dziennik \u201eBild\u201d. Wed\u0142ug gazety dosz\u0142o do kilku eksplozji, \u015bwiadkowie m\u00f3wi\u0105, \u017ce s\u0142yszeli strza\u0142y, a w jednej z dzielnic miasta p\u0142on\u0105\u0142 budynek. Policja poinformowa\u0142a, \u017ce znaleziono list, kt\u00f3ry \u201enale\u017cy potraktowa\u0107 powa\u017cnie\u201d, przynajmniej do godziny 17:00 op\u00f3\u017aniono rozpocz\u0119cie festiwalu Oktoberfest.",
        "id": 3706656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art43108311-eksplozje-strzaly-pozar-i-cialo-na-ulicy-monachium-policja-ewakuowala-ludzi-z-terenu-oktoberfestu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozje, strza\u0142y, po\u017car i cia\u0142o na ulicy Monachium. Policja ewakuowa\u0142a ludzi z terenu Oktoberfestu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:15:46.941514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:15:46+00:00",
        "description": "Partia Demokratyczna, opozycyjna wobec administracji Donalda Trumpa, nie ma wi\u0119kszo\u015bci ani w Izbie Reprezentant\u00f3w, ani w Senacie. Mimo to demokraci byli w stanie doprowadzi\u0107 do zawieszenia dzia\u0142ania administracji federalnej (tzw. shutdown). By\u0142o to mo\u017cliwe dzi\u0119ki parlamentarnej procedurze nazywanej filibuster.",
        "id": 3706659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43108461-filibuster-czyli-jak-partia-demokratyczna-nie-posiadajac-wiekszosci-sparalizowala-administracje-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Filibuster, czyli jak Partia Demokratyczna nie posiadaj\u0105c wi\u0119kszo\u015bci sparali\u017cowa\u0142a administracj\u0119 Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:15:46.805744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:15:46+00:00",
        "description": "Cztery medale zdobyli Polacy czwartego dnia mistrzostw \u015bwiata w paralekkoatletyce. Sukces, na przek\u00f3r problemom, odnios\u0142y R\u00f3\u017ca Kozakowska i Lucyna Kornobys, a Magdalena Andruszkiewicz oraz Zofia Ka\u0142ucka potwierdzi\u0142y, \u017ce nasz frame running jest pot\u0119g\u0105.",
        "id": 3706658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art43108641-mistrzostwa-swiata-w-paralekkoatletyce-polacy-nie-zwalniaja-tempa-nie-zatrzymal-ich-nawet-wirus",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mistrzostwa \u015bwiata w paralekkoatletyce. Polacy nie zwalniaj\u0105 tempa, nie zatrzyma\u0142 ich nawet wirus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:15:47.045396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:15:46+00:00",
        "description": "PMI dla polskiego sektora przetw\u00f3rczego wyni\u00f3s\u0142 we wrze\u015bniu 48 pkt \u2013 wynika ze \u015brodowych danych S&P Global. To najwy\u017cszy odczyt od pi\u0119ciu miesi\u0119cy.",
        "id": 3706660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art43108471-pmi-dla-przemyslu-w-polsce-w-gore-odczyt-wyzszy-od-prognoz-i-najwyzszy-od-kwietnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PMI dla przemys\u0142u w Polsce w g\u00f3r\u0119. Odczyt wy\u017cszy od prognoz i najwy\u017cszy od kwietnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:15:47.183830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:15:46+00:00",
        "description": "Napi\u0119cia mi\u0119dzy Kijowem a Budapesztem narastaj\u0105. Lista wzajemnych oskar\u017ce\u0144 i nieprzyjaznych gest\u00f3w codziennie si\u0119 wyd\u0142u\u017ca. Dok\u0105d zmierza konflikt ukrai\u0144sko-w\u0119gierski?",
        "id": 3706661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43100111-wegry-kontra-ukraina-lawina-wzajemnych-pretensji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119gry kontra Ukraina. Lawina wzajemnych pretensji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:53:50.274752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:53:47+00:00",
        "description": "Prezes Trybuna\u0142u Konstytucyjnego Bogda\u0144 \u015awi\u0119czkowski wyda\u0142 o\u015bwiadczenie, w kt\u00f3rym pisze o gorsz\u0105cej politycznej hucpie, uw\u0142aczaj\u0105cej przedstawicielowi rz\u0105du. To reakcja na wniosek prokuratora generalnego Waldemara \u017burka, kt\u00f3ry zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 o uchylenie immunitetu prezesowi TK.",
        "id": 3706117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43107881-bogdan-swieczkowski-reaguje-na-wniosek-waldemara-zurka-kompromitujaca-nieznajomosc-prawa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogdan \u015awi\u0119czkowski reaguje na wniosek Waldemara \u017burka. \u201eKompromituj\u0105ca nieznajomo\u015b\u0107 prawa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:53:48.527720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:53:47+00:00",
        "description": "Od wczesnego rana w Monachium trwa zakrojona na szerok\u0105 skal\u0119 operacja policji i stra\u017cy po\u017carnej. Na miejscu obecne s\u0105 r\u00f3wnie\u017c jednostki specjalne i specjali\u015bci od usuwania \u0142adunk\u00f3w wybuchowych - podaje dziennik \u201eBild\u201d. Wed\u0142ug gazety dosz\u0142o do kilku eksplozji, \u015bwiadkowie m\u00f3wi\u0105, \u017ce s\u0142yszeli strza\u0142y, a w jednej z dzielnic miasta p\u0142on\u0105\u0142 budynek.",
        "id": 3706107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art43108311-eksplozje-strzaly-pozar-i-cialo-na-ulicy-polnocna-czesc-monachium-sparalizowana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozje, strza\u0142y, po\u017car i cia\u0142o na ulicy. P\u00f3\u0142nocna cz\u0119\u015b\u0107 Monachium sparali\u017cowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:53:49.552273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:53:47+00:00",
        "description": "Do zespo\u0142u biura podr\u00f3\u017cy Exim Tours do\u0142\u0105czy\u0142a jako mened\u017cerka zajmuj\u0105ca si\u0119 sprzeda\u017c\u0105 Diana Cioczek. Zast\u0105pi odchodz\u0105cego z firmy Damiana Protosiewicza.",
        "id": 3706112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art43108281-exim-tours-odchodzi-protosiewicz-przychodzi-cioczek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Exim Tours - odchodzi Protosiewicz, przychodzi Cioczek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:53:50.159757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:53:47+00:00",
        "description": "A\u017c o 38,8 proc. wzros\u0142a we wrze\u015bniu sprzeda\u017c nowych mieszka\u0144 w por\u00f3wnaniu z sierpniem \u2013 wynika z analiz portalu Tabelaofert.pl. Czy podskoczy\u0142y te\u017c ceny?",
        "id": 3706116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-mieszkaniowe/art43108001-jawne-ceny-mieszkan-podkrecily-sprzedaz-nowe-strategie-deweloperow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jawne ceny mieszka\u0144 podkr\u0119ci\u0142y sprzeda\u017c. Nowe strategie deweloper\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:53:50.044200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:53:47+00:00",
        "description": "Popyt na kredyty mieszkaniowe od wiosny jest mocny, ale dopiero ostatnie dwa miesi\u0105ce wskazuj\u0105 na zwi\u0119kszaj\u0105cy si\u0119 apetyt na lokale z rynku pierwotnego. Dok\u0105d jeszcze p\u0142yn\u0105 pieni\u0105dze po\u017cyczane od bank\u00f3w?",
        "id": 3706115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-mieszkaniowe/art43098571-jesli-nie-mieszkanie-od-dewelopera-to-co-gdzie-plynie-fala-pieniedzy-z-kredytow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Je\u015bli nie mieszkanie od dewelopera, to co? Gdzie p\u0142ynie fala pieni\u0119dzy z kredyt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:53:49.099969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:53:47+00:00",
        "description": "Straty Grupy Wielton nie malej\u0105, cho\u0107 klienci na niekt\u00f3rych rynkach wr\u00f3cili do inwestycji. Pod siln\u0105 presj\u0105 s\u0105 ceny.",
        "id": 3706110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art43108381-nie-widac-poprawy-zyskownosci-grupy-wielton",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie wida\u0107 poprawy zyskowno\u015bci Grupy Wielton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:53:48.960343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:53:47+00:00",
        "description": "Najbli\u017csze kwarta\u0142y maj\u0105 by\u0107 dla niemieckiej gospodarki prze\u0142omowe. Ten prze\u0142om to wyj\u015bcie ze stagnacji. Pomog\u0105 rosn\u0105ce wydatki pa\u0144stwa oraz ni\u017csze stopy procentowe EBC",
        "id": 3706109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43108271-niemcy-zaliczyly-juz-dno-co-dalej-z-gospodarka-prognozy-gospodarcze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy zaliczy\u0142y ju\u017c dno. Co dalej z gospodark\u0105? Prognozy gospodarcze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:53:48.810714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:53:47+00:00",
        "description": "Czy nasze cechy osobowo\u015bci, pewne niuanse, na kt\u00f3re nie zwracamy na co dzie\u0144 wi\u0119kszej uwagi, mog\u0105 mie\u0107 wp\u0142yw na d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia? Okazuje si\u0119, \u017ce tak. Nowe badanie pokazuje, \u017ce niekt\u00f3re indywidualne cechy przyczyniaj\u0105 si\u0119 do wyd\u0142u\u017cenia \u017cycia, za\u015b inne do jego skr\u00f3cenia.",
        "id": 3706108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art43097721-osoby-o-tych-cechach-maja-szanse-na-dlugowiecznosc-najnowsze-wyniki-badan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Osoby o tych cechach maj\u0105 szans\u0119 na d\u0142ugowieczno\u015b\u0107. Najnowsze wyniki bada\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:53:49.279904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:53:47+00:00",
        "description": "Stabilna inflacja przy wci\u0105\u017c solidnym, cho\u0107 hamuj\u0105cym tempie wzrostu p\u0142ac, ni\u017cszym koszcie pieni\u0105dza i\u00a0najlepszych od pandemii nastrojach konsument\u00f3w, jest nadziej\u0105 dla handlu i\u00a0us\u0142ug. Mamy najnowsze prognozy ekonomist\u00f3w dla \"Rzeczpospolitej\".",
        "id": 3706111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43108241-poprawiaja-sie-nastroje-konsumentow-choc-wzrost-plac-hamuje-prognozy-gospodarcze-rz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poprawiaj\u0105 si\u0119 nastroje konsument\u00f3w, cho\u0107 wzrost p\u0142ac hamuje. Prognozy gospodarcze \u201eRz\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:53:49.877144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:53:47+00:00",
        "description": "- Jest bardzo dobra informacja. W listopadzie pierwsze polskie satelity wojskowe znajd\u0105 si\u0119 na orbicie - ujawni\u0142 w TVN24 szef resortu obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. By\u0142 te\u017c pytany o polityczne wybory by\u0142ego koalicjanta z Trzeciej Drogi, Szymona Ho\u0142owni.",
        "id": 3706114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43107801-wladyslaw-kosiniak-kamysz-pierwsze-polskie-satelity-wojskowe-w-listopadzie-trafia-na-orbite",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz: Pierwsze polskie satelity wojskowe w listopadzie trafi\u0105 na orbit\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:53:49.726504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:53:47+00:00",
        "description": "Centrum Us\u0142ug Wsp\u00f3lnych nie mo\u017ce pobiera\u0107 op\u0142at od obs\u0142ugiwanych jednostek.",
        "id": 3706113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art43090951-wspolna-obsluga-bez-dodatkowych-kosztow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wsp\u00f3lna obs\u0142uga bez dodatkowych koszt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:35:26.334360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:35:25+00:00",
        "description": "W Chinach otworzono najwy\u017cszy most drogowy na \u015bwiecie. Konstrukcja wznosi si\u0119 625 metr\u00f3w nad rzek\u0105 Beipan w prowincji Guizhou, bij\u0105c poprzedni rekord o oko\u0142o 60 metr\u00f3w. To kolejny dow\u00f3d chi\u0144skiej rewolucji infrastrukturalnej oraz pokaz in\u017cynieryjnych kompetencji.",
        "id": 3705365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art43107751-chiny-otworzyly-najwyzszy-most-drogowy-swiata-prawie-dwa-razy-wyzszy-od-wieza-eiffla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny otworzy\u0142y najwy\u017cszy most drogowy \u015bwiata. Prawie dwa razy wy\u017cszy od Wie\u017ca Eiffla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:35:25.782878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:35:25+00:00",
        "description": "Kia wchodzi na rynek z dwoma elektrykami. Ale tylko jeden z nich ma szans\u0119 na rynkowy sukces. Drugi pozostanie nisz\u0105. Oto Kia EV4 hatchback i fastback.",
        "id": 3705360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/ten-pierwszy-raz/art43077861-nowa-kia-ev4-kompakt-ktory-moze-namieszac-w-segmencie-elektrykow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa Kia EV4: Kompakt, kt\u00f3ry mo\u017ce namiesza\u0107 w segmencie elektryk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:35:26.451334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:35:25+00:00",
        "description": "Donald Trump przedstawi\u0142 plan zako\u0144czenia wojny Izrael\u2013Hamas, w Polsce rusza system kaucyjny, OPEC+ rozwa\u017ca zwi\u0119kszenie produkcji ropy, a Jastrz\u0119bska Sp\u00f3\u0142ka W\u0119glowa notuje miliardowe straty.",
        "id": 3705366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43101691-plan-trumpa-dla-gazy-start-systemu-kaucyjnego-i-klopoty-jsw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plan Trumpa dla Gazy, start systemu kaucyjnego i k\u0142opoty JSW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:35:25.596651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:35:25+00:00",
        "description": "Pose\u0142 Polski 2050 Ryszard Petru zapowiedzia\u0142, \u017ce b\u0119dzie ubiega\u0107 si\u0119 o funkcj\u0119 przewodnicz\u0105cego partii. \u201eWierz\u0119 jeste\u015bmy w stanie odzyska\u0107 wyborc\u00f3w, kt\u00f3rzy zaufali nam w 2023 roku \u2013 i wiem, jak to zrobi\u0107\u201d - przekonuje.",
        "id": 3705358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43108141-rozpoczyna-sie-wewnetrzna-kampania-w-polsce-2050-ryszard-petru-chce-zastapic-szymona-holownie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozpoczyna si\u0119 wewn\u0119trzna kampania w Polsce 2050. Ryszard Petru chce zast\u0105pi\u0107 Szymona Ho\u0142owni\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:35:26.224268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:35:25+00:00",
        "description": "\u201eJak oceniasz dzia\u0142alno\u015b\u0107 Donalda Tuska\u201d - takie pytanie zadano W sonda\u017cu IBRiS dla Onetu.",
        "id": 3705364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43107761-sondaz-polacy-krytycznie-o-pracy-donalda-tuska-spada-odsetek-zwolennikow-rzadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Polacy krytycznie o pracy Donalda Tuska. Spada odsetek zwolennik\u00f3w rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:35:26.107892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:35:25+00:00",
        "description": "Nied\u0142ugo min\u0105 dwa lata od wydania korzystnego dla pogranicznik\u00f3w wyroku Trybuna\u0142u Konstytucyjnego dotycz\u0105cego rekompensat za nadgodziny. Ca\u0142y czas brakuje jednak regulacji, kt\u00f3re realizowa\u0142yby to orzeczenie.",
        "id": 3705363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sluzby-mundurowe/art43090071-straznicy-graniczni-ponaglaja-rzad-chodzi-o-nadgodziny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stra\u017cnicy graniczni ponaglaj\u0105 rz\u0105d. Chodzi o nadgodziny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:35:25.879261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:35:25+00:00",
        "description": "W muzyce nie chodzi o medale czy pieni\u0105dze, ale o emocje odbiorc\u00f3w \u2013 m\u00f3wi Zuzanna Sejbuk, jedyna kobieta w 13-osobowej reprezentacji Polski w Konkursie Chopinowskim 2026. Wydarzenie rusza jutro w Warszawie.",
        "id": 3705361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art43092651-zuzanna-sejbuk-w-konkursie-chopinowskim-2026-to-ze-jestem-kobieta-to-zaszczyt-i-atut",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zuzanna Sejbuk w Konkursie Chopinowskim 2026: To, \u017ce jestem kobiet\u0105, to zaszczyt i atut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:35:26.521527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:33:00+00:00",
        "description": "Europa to lider na \u015bwiatowym rynku podr\u00f3\u017cy zagranicznych, twierdzi \u015awiatowa Rada Podr\u00f3\u017cy i Turystyki. A\u017c pi\u0119\u0107 z dziesi\u0119ciu kraj\u00f3w, w kt\u00f3rym wp\u0142ywy z sektora s\u0105 najwi\u0119ksze, znajduje si\u0119 na Starym Kontynencie.",
        "id": 3705367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art43098211-europa-sercem-swiatowej-turystyki-co-pokazuje-najnowszy-raport",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa sercem \u015bwiatowej turystyki. Co pokazuje najnowszy raport?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:35:26.597395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:00:00+00:00",
        "description": "Jak uczy si\u0119 dzi\u015b prawa? Czy studenci mog\u0105 wybra\u0107 tok nauczania np. w wersji \u201epaleo\u201d albo \u201eneo\u201d?",
        "id": 3705368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art43090681-lukasz-guza-studia-w-wersji-neo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukasz Guza: Studia w wersji neo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:35:26.699685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:00:00+00:00",
        "description": "Skarga kasacyjna wniesiona w imieniu upad\u0142ego konsumenta z pomini\u0119ciem syndyka podlega odrzuceniu jako wywiedziona przez podmiot nieuprawniony.",
        "id": 3705369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art43090831-upadly-konsument-nie-moze-sam-poskarzyc-sie-na-fiskusa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Upad\u0142y konsument nie mo\u017ce sam poskar\u017cy\u0107 si\u0119 na fiskusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:35:26.817071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:59:05+00:00",
        "description": "Administracji Donalda Trumpa i Partii Republika\u0144skiej nie uda\u0142o si\u0119 prze\u0142ama\u0107 impasu w Senacie USA i przeg\u0142osowa\u0107 ustawy zapewniaj\u0105cej finansowanie dzia\u0142a\u0144 administracji na najbli\u017csze tygodnie. Oznacza to, \u017ce w Stanach Zjednoczonych po raz pierwszy od siedmiu lat dosz\u0142o do zawieszenia dzia\u0142ania administracji federalnej (tzw. shutdown).",
        "id": 3705370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43107691-usa-administracja-zawiesza-dzialanie-nie-ma-porozumienia-ws-budzetu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Administracja zawiesza dzia\u0142anie. Nie ma porozumienia ws. bud\u017cetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:35:27.015096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:50:00+00:00",
        "description": "Organ wymieniaj\u0105cy dokument spoza UE nie jest uprawniony do ingerowania w warunki potwierdzenia danych wnioskodawcy. Brak dokumentu wojskowego mo\u017ce spowodowa\u0107, \u017ce obywatel Ukrainy nie otrzyma polskiego prawa jazdy.",
        "id": 3705372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art43090841-czy-bez-dokumentu-wojskowego-obywatel-ukrainy-uzyska-polskie-prawo-jazdy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy bez dokumentu wojskowego obywatel Ukrainy uzyska polskie prawo jazdy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:35:26.903077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:50:00+00:00",
        "description": "Prawnicy coraz ch\u0119tniej korzystaj\u0105 z narz\u0119dzi sztucznej inteligencji. AI przydaje si\u0119 w t\u0142umaczeniach, streszczeniach i tworzeniu projekt\u00f3w pism, ale trzeba uwa\u017ca\u0107 na poufno\u015b\u0107 danych i problem \u201ehalucynacji\u201d.",
        "id": 3705371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art43090711-szymon-cydzik-prawnicy-coraz-chetniej-korzystaja-z-narzedzi-sztucznej-inteligencji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Cydzik: Prawnicy coraz ch\u0119tniej korzystaj\u0105 z narz\u0119dzi sztucznej inteligencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:35:27.127681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:49:00+00:00",
        "description": "Ten festiwal mo\u017ce by\u0107 wsparciem dla polskiej racji stanu, bo kultura naszego regionu to nie jakie\u015b peryferia Rosji, ale rdze\u0144 europejskiej to\u017csamo\u015bci \u2013 m\u00f3wi Robert Piaskowski dyrektor Narodowego Centrum Kultury.",
        "id": 3705373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art43093101-eufonie-staly-sie-silna-marka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eufonie sta\u0142y si\u0119 siln\u0105 mark\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:35:27.225064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:40:00+00:00",
        "description": "Dlaczego Trybuna\u0142 Stanu - instytucja, kt\u00f3ra tak d\u0142ugo opiera\u0142a si\u0119 politycznej wojnie, dokona\u0142a na koniec samokompromitacji?",
        "id": 3705374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art43090721-jacek-dubois-wolam-ciebie-ja-brzoza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Dubois: Wo\u0142am ciebie ja, brzoza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:35:27.394681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:40:00+00:00",
        "description": "Inwestorzy znale\u017ali spos\u00f3b na obej\u015bcie wymogu minimalnej powierzchni dzia\u0142ek. Na podstawie otrzymanych pozwole\u0144 na budow\u0119 zabudowuj\u0105 nieruchomo\u015b\u0107, wykorzystuj\u0105c maksymalnie dopuszczalne wska\u017aniki urbanistyczne, a nast\u0119pnie wydzielaj\u0105 dzia\u0142ki niezb\u0119dne do korzystania z wybudowanych budynk\u00f3w mieszkalnych.",
        "id": 3705375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art43090851-miejscowy-plan-zagospodarowania-nie-zawsze-wystarcza-do-przeciwdzialania-ekstensywnej-zabudowie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miejscowy plan zagospodarowania nie zawsze wystarcza do przeciwdzia\u0142ania ekstensywnej zabudowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:35:27.535601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:30:00+00:00",
        "description": "Zanim inwestor otrzyma pozwolenie na budow\u0119, najpierw musi wy\u0142\u0105czy\u0107 grunt z produkcji rolnej lub le\u015bnej. Inaczej decyzja o pozwoleniu b\u0119dzie niewa\u017cna.",
        "id": 3705376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art43090861-jak-odrolnic-dzialke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak odrolni\u0107 dzia\u0142k\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:35:27.681709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:30:00+00:00",
        "description": "\u0141atwiej straszy\u0107 odpowiedzialno\u015bci\u0105 ni\u017c j\u0105 egzekwowa\u0107. A \u017ce przy okazji Trybuna\u0142 jest instytucj\u0105 niemal martw\u0105? C\u00f3\u017c, nie mo\u017cna mie\u0107 wszystkiego.",
        "id": 3705377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art43090731-joanna-parafianowicz-czy-istnienie-trybunalu-stanu-ma-sens",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joanna Parafianowicz: Czy istnienie Trybuna\u0142u Stanu ma sens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:35:25.987465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T05:19:00+00:00",
        "description": "Zamieszkan\u0105 przez ok. 3,2 mln os\u00f3b filipi\u0144sk\u0105 wysp\u0119 Cebu nawiedzi\u0142o trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 6,9. Z Cebu nap\u0142ywaj\u0105 doniesienia o licznych ofiarach kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej. W\u0142adze og\u0142osi\u0142y stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej na wyspie.",
        "id": 3705362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art43107661-trzesienie-ziemi-na-filipinach-wiele-ofiar-ogloszono-stan-kleski-zywiolowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi na Filipinach. Wiele ofiar. Og\u0142oszono stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T06:35:25.683566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T04:50:33+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W pa\u017adzierniku Rosja sprawowa\u0107 b\u0119dzie miesi\u0119czne przewodnictwo w Radzie Bezpiecze\u0144stwa ONZ.",
        "id": 3705359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art43107631-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1316",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1316",
        "vote": 0
    }
]