[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T21:03:23.356143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T21:03:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/f409bbdd30e2d7-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015arodowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 lekkimi wzrostami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, a w centrum uwagi rynku by\u0142o zawieszenie pracy rz\u0105du federalnego USA.</p>",
        "id": 3713353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-zamkniety-Wall-Street-swietuje-Nowy-rekord-S-P500-9018414.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/9/f409bbdd30e2d7-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "Rz\u0105d zamkni\u0119ty, Wall Street \u015bwi\u0119tuje. Nowy rekord S",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T19:41:13.982380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T19:41:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/4bcddd4577f69e-948-568-0-276-4096-2457.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zbli\u017caj\u0105ca si\u0119 do Strefy Gazy mi\u0119dzynarodowa flotylla Sumud poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 o rozpocz\u0119ciu przez Izrael przechwytywania jej jednostek - wynika z post\u00f3w organizator\u00f3w na platformie X.</p>",
        "id": 3712640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Marynarka-wojenna-kontra-jachty-Izrael-rozpoczal-przechwytywanie-flotylli-Sumud-9018374.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/9/4bcddd4577f69e-948-568-0-276-4096-2457.jpg",
        "title": "Marynarka wojenna kontra jachty. Izrael rozpocz\u0105\u0142 przechwytywanie flotylli Sumud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T19:41:14.369717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T19:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/21db958ef62850-937-562-10-0-937-562.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Agencja AFP poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce na pok\u0142ad tankowca u zachodnich wybrze\u017cy Francji, wi\u0105zanego z rosyjsk\u0105 tzw. flot\u0105 cieni, weszli \u017co\u0142nierze francuscy. Wcze\u015bniej we Francji wszcz\u0119to \u015bledztwo dotycz\u0105ce tej jednostki, znajduj\u0105cej si\u0119 na Atlantyku, w rejonie miasta Saint-Nazaire.</p>",
        "id": 3712641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francuski-abordaz-na-tankowiec-floty-cieni-Zolnierze-weszli-na-poklad-9018354.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/f/21db958ef62850-937-562-10-0-937-562.jpg",
        "title": "Francuski aborda\u017c na tankowiec floty cieni. \u017bo\u0142nierze weszli na pok\u0142ad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T18:19:17.152501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T18:19:14+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/0980441ae5a174-948-568-556-1000-2921-1753.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Senat USA w \u015brod\u0119 ponownie odrzuci\u0142 siedmiotygodniowe prowizorium bud\u017cetowe, przed\u0142u\u017caj\u0105c trwaj\u0105cy od p\u00f3\u0142nocy tzw. shutdown, czyli zamkni\u0119cie pracy du\u017cej cz\u0119\u015bci administracji federalnej. \u017badna z partii nie wyrazi\u0142a gotowo\u015bci do kompromisu.</p>",
        "id": 3711969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Shutdown-na-razie-zostaje-Senat-USA-ponownie-odrzucil-prowizorium-budzetowe-9018337.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/5/0980441ae5a174-948-568-556-1000-2921-1753.jpg",
        "title": "Shutdown na razie zostaje. Senat USA ponownie odrzuci\u0142 prowizorium bud\u017cetowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T18:19:16.290600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T18:19:14+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/62999df32ddbf1-948-568-394-261-1321-792.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ka\u017cdego miesi\u0105ca do wojska Ukrainy trafia ok. 30 tysi\u0119cy obywateli; dotyczy to zar\u00f3wno mobilizacji, jak i systemu rekrutacji \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 deputowany do Rady Najwy\u017cszej (parlamentu) w Kijowie, Fedir Wenis\u0142awski.</p>",
        "id": 3711967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stracone-pokolenie-Do-ukrainskiego-wojska-miesiecznie-trafia-30-tys-ludzi-9018342.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/e/62999df32ddbf1-948-568-394-261-1321-792.jpg",
        "title": "Stracone pokolenie. Do ukrai\u0144skiego wojska miesi\u0119cznie trafia 30 tys. ludzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T18:19:15.472115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T17:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/438a9016a50a13-948-568-425-203-2704-1622.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bia\u0142y Dom opublikowa\u0142 w \u015brod\u0119 podpisane w poniedzia\u0142ek rozporz\u0105dzenie prezydenta Donalda Trumpa zobowi\u0105zuj\u0105ce USA do udzielenia pomocy Katarowi w razie ataku na jego terytorium. Brzmienie dekretu przypomina zapisy artyku\u0142u 5 Traktatu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego.</p>",
        "id": 3711966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-w-obronie-Kataru-Trump-podpisal-rozporzadzenie-o-gwarancjach-bezpieczenstwa-9018305.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/a/438a9016a50a13-948-568-425-203-2704-1622.jpg",
        "title": "USA w obronie Kataru. Trump podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenie o gwarancjach bezpiecze\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T18:19:15.192839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T17:42:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/2974b1231c582d-948-568-866-52-2423-1454.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dzia\u0142ania zmierzaj\u0105ce do konsolidacji fiskalnej mog\u0105 pom\u00f3c zapobiec przekroczeniu przez polski d\u0142ug limitu 55 proc. PKB - oceni\u0142 minister finans\u00f3w i gospodarki, Andrzej Doma\u0144ski.</p>",
        "id": 3711965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-planuje-konsolidacje-fiskalna-Domanski-Moze-zapobiec-przekroczeniu-55-proc-limitu-dlugu-9018304.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/d/2974b1231c582d-948-568-866-52-2423-1454.jpg",
        "title": "Rz\u0105d planuje konsolidacje fiskaln\u0105. Doma\u0144ski: Mo\u017ce zapobiec przekroczeniu limitu d\u0142ugu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:31.341968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T16:45:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/6840720d5f62d1-948-568-0-140-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pierwsza w pa\u017adzierniku sesja na warszawskiej gie\u0142dzie przebieg\u0142a pod znakiem wzrost\u00f3w. Indeks blue chip\u00f3w GPW dotar\u0142 do najwy\u017cszego poziomu od dw\u00f3ch tygodni, a najmocniej b\u0142yszcza\u0142y w nim akcje KGHM.</p>",
        "id": 3710998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zielony-poczatek-pazdziernika-na-polskiej-gieldzie-Rajd-na-akcjach-KGHM-trwa-9018231.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/7/6840720d5f62d1-948-568-0-140-4000-2399.jpg",
        "title": "Zielony pocz\u0105tek pa\u017adziernika na polskiej gie\u0142dzie. Rajd na akcjach KGHM trwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:31.580309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/8e18c75bd4db5a-948-568-0-44-1047-628.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od p\u00f3\u0142nocy 1 pa\u017adziernika zacz\u0105\u0142 w Polsce obowi\u0105zywa\u0107 system kaucyjny. Jednak wszed\u0142 w \u017cycie tylko na papierze. System polega m.in. na wprowadzeniu nowych opakowa\u0144 z kodem i logotypem. Tych jednak nie znale\u017ali\u015bmy w \u017cadnym z odwiedzanych sklep\u00f3w.</p>",
        "id": 3710999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/System-kaucyjny-Na-razie-tylko-w-teorii-Nowe-butelki-jak-Yeti-Nikt-ich-nie-widzial-9018113.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/e/8e18c75bd4db5a-948-568-0-44-1047-628.jpg",
        "title": "System kaucyjny? Na razie to fikcja. \u201eNowe butelki jak Yeti. Nikt ich nie widzia\u0142\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:32.430368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/2/6454f4353ed443-948-568-650-70-2733-1640.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier W\u0119gier Viktor Orban odrzuci\u0142 w \u015brod\u0119 przed nieformalnym szczytem UE w Kopenhadze plan zmiany g\u0142osowania przy otwieraniu tzw. klastr\u00f3w w negocjacjach akcesyjnych, kt\u00f3ry mia\u0142 tego dnia przedstawi\u0107 szef Rady Europejskiej Antonio Costa.</p>",
        "id": 3711003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wegry-blokuja-zmiany-glosowania-Proces-rozszerzania-UE-pozostanie-utrudniony-9018197.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/2/6454f4353ed443-948-568-650-70-2733-1640.jpg",
        "title": "W\u0119gry blokuj\u0105 zmiany g\u0142osowania. Proces rozszerzania UE pozostanie utrudniony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:34.366474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:23:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/f2d4bb7bb23a5d-948-568-547-281-1111-666.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Karol Nawrocki jest liderem najnowszego rankingu przygotowanego przez CBOS; ufa mu 58 proc. badanych. Na drugim miejscu znale\u017ali si\u0119 ex aequo wicepremierzy: szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz oraz szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski - z wynikiem po 45 proc.</p>",
        "id": 3711014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-liderem-rankingu-zaufania-Na-podium-Kosiniak-Kamysz-i-Sikorski-9018160.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/b/f2d4bb7bb23a5d-948-568-547-281-1111-666.jpg",
        "title": "Prezydent liderem rankingu zaufania. Na podium Kosiniak-Kamysz i Sikorski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:33.305217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/1bcde66f7109fd-948-568-0-0-1856-1113.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pocz\u0105tek pa\u017adziernika w Santander Banku Polska to kontynuacja cz\u0119\u015bci \npromocji i od\u015bwie\u017cenie popularnego programu polece\u0144. Za\u0142o\u017cenie konta z \nrekomendacji znajomego to 100 z\u0142 w bonie zakupowym, a je\u015bli wyka\u017cemy si\u0119\n wi\u0119ksz\u0105 aktywno\u015bci\u0105, mamy szans\u0119 na kolejne 600 z\u0142 w pozosta\u0142ych \nakcjach. Nowy klient mo\u017ce tak\u017ce skorzysta\u0107 ze specjalnej lokaty na 6% w \nskali roku.</p>",
        "id": 3711007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/700-zl-premii-i-6-na-powitalnej-lokacie-Santander-kusi-w-miesiacu-oszczedzania-9018092.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/6/1bcde66f7109fd-948-568-0-0-1856-1113.jpg",
        "title": "700 z\u0142 premii i 6% na powitalnej lokacie. Santander kusi w miesi\u0105cu oszcz\u0119dzania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T15:02:04.943870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:02:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/1bcde66f7109fd-948-568-0-0-1856-1113.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pocz\u0105tek pa\u017adziernika w Santander Banku Polska to kontynuacja cz\u0119\u015bci \npromocji i od\u015bwie\u017cenie popularnego programu polece\u0144. Za\u0142o\u017cenie konta z \nrekomendacji znajomego to 100 z\u0142 w bonie zakupowym, a je\u015bli wyka\u017cemy si\u0119\n wi\u0119ksz\u0105 aktywno\u015bci\u0105, mamy szans\u0119 na kolejne 600 z\u0142 w pozosta\u0142ych \nakcjach. Nowy klient mo\u017ce tak\u017ce skorzysta\u0107 ze specjalnej lokaty na 6% w \nskali roku.</p>",
        "id": 3709218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/700-zl-premii-i-6-na-powitalnej-lokacie-Santander-kusi-w-miesiacu-oszczedzania-9018092.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/6/1bcde66f7109fd-948-568-0-0-1856-1113.jpg",
        "title": "700 z\u0142 premii i 6% na powitalnej lokacie. Santander kusi w miesi\u0105cu oszcz\u0119dzania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T15:02:04.771986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:02:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/8ae2679fa0736c-948-568-36-264-4764-2858.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po pierwszych rozmowach dot. finansowania projektu budowy pierwszej elektrowni j\u0105drowej w Polsce 30 bank\u00f3w komercyjnych z ca\u0142ego \u015bwiata wyrazi\u0142o zainteresowanie dalszym udzia\u0142em w rozmowach - poinformowa\u0142 podczas Energy Days w Katowicach wiceprezes Polskich Elektrowni J\u0105drowych (PEJ), Piotr Piela.</p>",
        "id": 3709217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grosz-do-grosza-i-zbierze-sie-elektrownia-jadrowa-30-bankow-zainteresowanych-finansowaniem-9018156.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/a/8ae2679fa0736c-948-568-36-264-4764-2858.jpg",
        "title": "Grosz do grosza i zbierze si\u0119 elektrownia j\u0105drowa. 30 bank\u00f3w zainteresowanych finansowaniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T15:02:04.303980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:02:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/f2d4bb7bb23a5d-948-568-547-281-1111-666.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Karol Nawrocki jest liderem najnowszego rankingu przygotowanego przez CBOS; ufa mu 58 proc. badanych. Na drugim miejscu znale\u017ali si\u0119 ex aequo wicepremierzy: szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz oraz szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski - z wynikiem po 45 proc.</p>",
        "id": 3709216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-liderem-rankingu-zaufania-Na-podium-Kosiniak-Kamysz-i-Sikorski-9018160.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/b/f2d4bb7bb23a5d-948-568-547-281-1111-666.jpg",
        "title": "Prezydent liderem rankingu zaufania. Na podium Kosiniak-Kamysz i Sikorski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T15:02:03.456179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T15:02:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/8e18c75bd4db5a-948-568-0-44-1047-628.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od p\u00f3\u0142nocy 1 pa\u017adziernika zacz\u0105\u0142 w Polsce obowi\u0105zywa\u0107 system kaucyjny. Jednak wszed\u0142 w \u017cycie tylko na papierze. System polega m.in. na wprowadzeniu nowych opakowa\u0144 z kodem i logotypem. Tych nie znale\u017ali\u015bmy w \u017cadnym z odwiedzanych sklep\u00f3w.</p>",
        "id": 3709213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/System-kaucyjny-Na-razie-tylko-w-teorii-Nowe-butelki-jak-Yeti-Nikt-ich-nie-widzial-9018113.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/e/8e18c75bd4db5a-948-568-0-44-1047-628.jpg",
        "title": "System kaucyjny? Na razie tylko w teorii. \u201eNowe butelki jak Yeti. Nikt ich nie widzia\u0142\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T15:02:05.210512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/518722f7a575e5-948-568-114-0-1623-974.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d uwzgl\u0119dni\u0142 wniosek prokuratury dotycz\u0105cy tymczasowego aresztowania na 7 dni Wo\u0142odymyra Z. - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 s\u0119dzia S\u0105du Okr\u0119gowego Anna Wielgolewska. M\u0119\u017cczyzna podejrzany jest o wysadzenie gazoci\u0105gu Nord Stream.</p>",
        "id": 3709219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wysadzenie-Nord-Stream-Podejrzany-Wolodymyr-Z-aresztowany-na-siedem-dni-9018114.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/b/518722f7a575e5-948-568-114-0-1623-974.jpg",
        "title": "Wysadzenie Nord Stream. Wo\u0142odymyr Z. aresztowany na siedem dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:33.985747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/518722f7a575e5-948-568-114-0-1623-974.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d uwzgl\u0119dni\u0142 wniosek prokuratury dotycz\u0105cy tymczasowego aresztowania na 7 dni Wo\u0142odymyra Z. - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 s\u0119dzia S\u0105du Okr\u0119gowego Anna Wielgolewska. M\u0119\u017cczyzna podejrzany jest o wysadzenie gazoci\u0105gu Nord Stream.</p>",
        "id": 3711011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wysadzenie-Nord-Stream-Podejrzany-Wolodymyr-Z-aresztowany-na-siedem-dni-9018114.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/b/518722f7a575e5-948-568-114-0-1623-974.jpg",
        "title": "Wysadzenie Nord Stream. Wo\u0142odymyr Z. aresztowany na siedem dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:34.635518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/932847696ce572-948-568-1130-600-2050-1230.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dziennie na Polsk\u0119 spada od 2 do 4 tysi\u0119cy cyberatak\u00f3w; jako kraj odpieramy 99 proc. z nich \u2013 powiedzia\u0142 w Bydgoszczy wicepremier i minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski. Doda\u0142, \u017ce za ubieg\u0142orocznym cyberatakiem na Polsk\u0105 Agencj\u0119 Prasow\u0105, kt\u00f3ry - w jego ocenie - mia\u0142 sparali\u017cowa\u0107 Polsk\u0119, stali Rosjanie.</p>",
        "id": 3711016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-pod-naporem-tysiecy-cyberatakow-Gawkowski-Odpieramy-99-proc-z-nich-9018096.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/9/932847696ce572-948-568-1130-600-2050-1230.jpg",
        "title": "Polska pod naporem tysi\u0119cy cyberatak\u00f3w. Gawkowski: Odpieramy 99 proc. z nich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T15:02:05.417840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/932847696ce572-948-568-1130-600-2050-1230.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dziennie na Polsk\u0119 spada od 2 do 4 tysi\u0119cy cyberatak\u00f3w; jako kraj odpieramy 99 proc. z nich \u2013 powiedzia\u0142 w Bydgoszczy wicepremier i minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski. Doda\u0142, \u017ce za ubieg\u0142orocznym cyberatakiem na Polsk\u0105 Agencj\u0119 Prasow\u0105, kt\u00f3ry - w jego ocenie - mia\u0142 sparali\u017cowa\u0107 Polsk\u0119, stali Rosjanie.</p>",
        "id": 3709220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-pod-naporem-tysiecy-cyberatakow-Gawkowski-Odpieramy-99-proc-z-nich-9018096.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/9/932847696ce572-948-568-1130-600-2050-1230.jpg",
        "title": "Polska pod naporem tysi\u0119cy cyberatak\u00f3w. Gawkowski: Odpieramy 99 proc. z nich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T15:02:04.096717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:27:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/6cb4ffa9fd5d4c-948-568-0-0-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Obrona oskar\u017conego w sprawach SKOK Wo\u0142omin Piotra Polaszczyka wnios\u0142a w \u015brod\u0119 o jego uniewinnienie w procesie o \u201ewypranie\u201d 358 mln z\u0142 z tej Kasy. Miesi\u0105c temu prokuratura wnioskowa\u0142a o 15 lat wi\u0119zienia dla oskar\u017conego. Na wyrok w tej sprawie trzeba b\u0119dzie poczeka\u0107 co najmniej do ko\u0144ca roku.</p>",
        "id": 3709215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Afera-SKOK-Wolomin-Obrona-chce-uniewinnienia-oskarzony-mial-wyprac-358-mln-zl-9018093.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/0/6cb4ffa9fd5d4c-948-568-0-0-1732-1039.jpg",
        "title": "Afera SKOK Wo\u0142omin. Obrona chce uniewinnienia, oskar\u017cony mia\u0142 wypra\u0107 358 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:32.658764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:27:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/6cb4ffa9fd5d4c-948-568-0-0-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Obrona oskar\u017conego w sprawach SKOK Wo\u0142omin Piotra Polaszczyka wnios\u0142a w \u015brod\u0119 o jego uniewinnienie w procesie o \u201ewypranie\u201d 358 mln z\u0142 z tej Kasy. Miesi\u0105c temu prokuratura wnioskowa\u0142a o 15 lat wi\u0119zienia dla oskar\u017conego. Na wyrok w tej sprawie trzeba b\u0119dzie poczeka\u0107 co najmniej do ko\u0144ca roku.</p>",
        "id": 3711004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Afera-SKOK-Wolomin-Obrona-chce-uniewinnienia-oskarzony-mial-wyprac-358-mln-zl-9018093.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/0/6cb4ffa9fd5d4c-948-568-0-0-1732-1039.jpg",
        "title": "Afera SKOK Wo\u0142omin. Obrona chce uniewinnienia, oskar\u017cony mia\u0142 wypra\u0107 358 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:32.235477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/2586eeda712694-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zwi\u0119kszenie podatku CIT dla bank\u00f3w ostatecznie obci\u0105\u017cy klient\u00f3w - uwa\u017caj\u0105 ekonomi\u015bci Forum Obywatelskiego Rozwoju, fundacji za\u0142o\u017conej przez Leszka Balcerowicza. Ich zdaniem rz\u0105d zamiast wprowadza\u0107 nowe daniny powinien ograniczy\u0107 wydatki, g\u0142\u00f3wnie socjalne.</p>",
        "id": 3711002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Banki-zrzuca-z-siebie-wyzszy-podatek-FOR-Zwiekszenie-CIT-ostatecznie-uderzy-w-klientow-9018090.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/c/2586eeda712694-948-568-0-120-4000-2399.jpg",
        "title": "Banki zrzuc\u0105 z siebie wy\u017cszy podatek. FOR: Zwi\u0119kszenie CIT ostatecznie uderzy w klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T15:02:03.773259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/2586eeda712694-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zwi\u0119kszenie podatku CIT dla bank\u00f3w ostatecznie obci\u0105\u017cy klient\u00f3w - uwa\u017caj\u0105 ekonomi\u015bci Forum Obywatelskiego Rozwoju, fundacji za\u0142o\u017conej przez Leszka Balcerowicza. Ich zdaniem rz\u0105d zamiast wprowadza\u0107 nowe daniny powinien ograniczy\u0107 wydatki, g\u0142\u00f3wnie socjalne.</p>",
        "id": 3709214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Banki-zrzuca-z-siebie-wyzszy-podatek-FOR-Zwiekszenie-CIT-ostatecznie-uderzy-w-klientow-9018090.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/c/2586eeda712694-948-568-0-120-4000-2399.jpg",
        "title": "Banki zrzuc\u0105 z siebie wy\u017cszy podatek. FOR: Zwi\u0119kszenie CIT ostatecznie uderzy w klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:31.986669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/8be2de9622c51c-948-568-0-165-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister zdrowia Jolanta Sobiera\u0144ska-Grenda poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce - wed\u0142ug prognoz - w Narodowym Funduszu Zdrowia w 2025 roku zabraknie 14 mld z\u0142, a w 2026 r. - 23 mld z\u0142.</p>",
        "id": 3711001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Luka-w-budzecie-NFZ-wzrosnie-niemal-dwukrotnie-W-2026-roku-zabraknie-23-mld-zlotych-9018073.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/6/8be2de9622c51c-948-568-0-165-3000-1799.jpg",
        "title": "Luka w bud\u017cecie NFZ wzro\u015bnie niemal dwukrotnie. W 2026 roku zabraknie 23 mld z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:33.692219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T14:07:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/f2a5ab4d717e5c-948-568-525-299-2362-1417.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zgodnie z prawem mi\u0119dzynarodowym ci, kt\u00f3rzy wyrz\u0105dzaj\u0105 szkody musz\u0105 je zrekompensowa\u0107 i to jest podstawa prawna propozycji dotycz\u0105cej udzielenia po\u017cyczki reparacyjnej Ukrainie z zamro\u017conych aktyw\u00f3w rosyjskich - powiedzia\u0142a szefowa dyplomacji UE Kaja Kallas.</p>",
        "id": 3711009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjskie-aktywa-zasila-Ukraine-Unia-ma-juz-jasny-plan-dzialania-9018069.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/5/f2a5ab4d717e5c-948-568-525-299-2362-1417.jpg",
        "title": "Unia ma plan na rosyjskie aktywa. Kreml: To kradzie\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:34.504539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T13:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/41e150847f04a6-948-568-496-0-2550-1530.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz uwa\u017ca, \u017ce to sami przedstawiciele bank\u00f3w powinni zabiega\u0107 u prezydenta, aby podpisa\u0142 ustaw\u0119 o podniesieniu podatku CIT dla bank\u00f3w. \u2013 To jest te\u017c w ich interesie. Je\u017celi chcemy budowa\u0107 siln\u0105, bezpieczn\u0105 Polsk\u0119, potrzebujemy pieni\u0119dzy \u2013 doda\u0142.</p>",
        "id": 3711015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Banki-dorzuca-sie-do-modernizacji-armii-Szef-MON-Podwyzka-CIT-lezy-w-ich-interesie-9018045.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/3/41e150847f04a6-948-568-496-0-2550-1530.jpg",
        "title": "Banki dorzuc\u0105 si\u0119 do modernizacji armii? Szef MON: Podwy\u017cka CIT le\u017cy w ich interesie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:32.888542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T13:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/8da6ce02ab0ed4-948-568-1036-748-2496-1497.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja przygotowuje si\u0119 do importu benzyny z Chin i innych kraj\u00f3w Azji, by zrekompensowa\u0107 niedobory na rynku wewn\u0119trznym, wywo\u0142ane atakami ukrai\u0144skich dron\u00f3w na rafinerie ropy naftowej - przekaza\u0142 dziennik \u201eKommiersant\u201d. Kreml liczy na zakupy w Korei Po\u0142udniowej i Singapurze.</p>",
        "id": 3711005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Potega-paliwowa-bez-paliwa-Rosja-przygotowuje-sie-do-importu-z-Chin-9018023.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/a/8da6ce02ab0ed4-948-568-1036-748-2496-1497.jpg",
        "title": "Pot\u0119ga paliwowa bez paliwa. Rosja przygotowuje si\u0119 do importu z Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:35.885501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T13:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/3c0c18375682c8-948-568-247-135-3811-2286.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Karol Nawrocki zapewni\u0142 w \u015brod\u0119 w Gda\u0144sku, \u017ce jako zwierzchnik Si\u0142 Zbrojnych zrobi wszystko, aby rozwija\u0107 polskie technologie obronne XXI wieku. Przypomnia\u0142, \u017ce w tym celu w Biurze Bezpiecze\u0144stwa Narodowego powstaje Departament Technologii Prze\u0142omowych.</p>",
        "id": 3711023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojsko-z-polska-technologia-XXI-wieku-Prezydent-Zrobie-wszystko-9018019.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/8/3c0c18375682c8-948-568-247-135-3811-2286.jpg",
        "title": "Wojsko z polsk\u0105 technologi\u0105 XXI wieku? Prezydent: Zrobi\u0119 wszystko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:34.839308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/5f1708c204917e-948-568-0-115-1772-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Doceniasz prac\u0119, jak\u0105 wykonuje Tw\u00f3j kurier? Teraz \nmo\u017cesz podzi\u0119kowa\u0107 za pierwszorz\u0119dn\u0105 dostaw\u0119 \u2013 i to nie tylko s\u0142owem - \nczytamy na stronie InPostu. Jak poinformowa\u0142 gigant logistyczny, \nwsp\u00f3lnie z platform\u0105 BuyCoffee, rozpoczyna pilota\u017c nowej funkcji w apce \nInPost Mobile. Dzi\u0119ki niej ka\u017cdy u\u017cytkownik, w podzi\u0119kowaniu za sumienn\u0105\n prac\u0119, mo\u017ce podarowa\u0107 swojemu kurierowi wirtualn\u0105 kaw\u0119.</p>",
        "id": 3711017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Postaw-kawe-kurierowi-InPost-zaskakuje-nowa-funkcja-w-aplikacji-9017999.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/f/5f1708c204917e-948-568-0-115-1772-1063.jpg",
        "title": "Postaw kaw\u0119 kurierowi. InPost zaskakuje now\u0105 funkcj\u0105 w aplikacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:46:20.873707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:46:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/41e150847f04a6-948-568-496-0-2550-1530.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz uwa\u017ca, \u017ce to sami przedstawiciele bank\u00f3w powinni zabiega\u0107 u prezydenta, aby podpisa\u0142 ustaw\u0119 o podniesieniu podatku CIT dla bank\u00f3w. \u2013 To jest te\u017c w ich interesie. Je\u017celi chcemy budowa\u0107 siln\u0105, bezpieczn\u0105 Polsk\u0119, potrzebujemy pieni\u0119dzy \u2013 doda\u0142.</p>",
        "id": 3708133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Banki-dorzuca-sie-do-modernizacji-armii-Szef-MON-Podwyzka-CIT-lezy-w-ich-interesie-9018045.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/3/41e150847f04a6-948-568-496-0-2550-1530.jpg",
        "title": "Banki dorzuc\u0105 si\u0119 do modernizacji armii? Szef MON: Podwy\u017cka CIT le\u017cy w ich interesie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:46:21.148797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:46:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/8da6ce02ab0ed4-948-568-1036-748-2496-1497.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja przygotowuje si\u0119 do importu benzyny z Chin i innych kraj\u00f3w Azji, by zrekompensowa\u0107 niedobory na rynku wewn\u0119trznym, wywo\u0142ane atakami ukrai\u0144skich dron\u00f3w na rafinerie ropy naftowej - przekaza\u0142 dziennik \u201eKommiersant\u201d. Kreml liczy na zakupy w Korei Po\u0142udniowej i Singapurze.</p>",
        "id": 3708134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Potega-paliwowa-bez-paliwa-Rosja-przygotowuje-sie-do-importu-z-Chin-9018023.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/a/8da6ce02ab0ed4-948-568-1036-748-2496-1497.jpg",
        "title": "Pot\u0119ga paliwowa bez paliwa. Rosja przygotowuje si\u0119 do importu z Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:46:21.444665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:46:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/f2a5ab4d717e5c-948-568-525-299-2362-1417.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zgodnie z prawem mi\u0119dzynarodowym ci, kt\u00f3rzy wyrz\u0105dzaj\u0105 szkody musz\u0105 je zrekompensowa\u0107 i to jest podstawa prawna propozycji dotycz\u0105cej udzielenia po\u017cyczki reparacyjnej Ukrainie z zamro\u017conych aktyw\u00f3w rosyjskich - powiedzia\u0142a szefowa dyplomacji UE Kaja Kallas.</p>",
        "id": 3708135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjskie-aktywa-zasila-Ukraine-Unia-ma-juz-jasny-plan-dzialania-9018069.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/5/f2a5ab4d717e5c-948-568-525-299-2362-1417.jpg",
        "title": "Rosyjskie aktywa zasil\u0105 Ukrain\u0119? Unia ma ju\u017c jasny plan dzia\u0142ania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T12:46:21.819575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:46:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/3c0c18375682c8-948-568-247-135-3811-2286.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Karol Nawrocki zapewni\u0142 w \u015brod\u0119 w Gda\u0144sku, \u017ce jako zwierzchnik Si\u0142 Zbrojnych zrobi wszystko, aby rozwija\u0107 polskie technologie obronne XXI wieku. Przypomnia\u0142, \u017ce w tym celu w Biurze Bezpiecze\u0144stwa Narodowego powstaje Departament Technologii Prze\u0142omowych.</p>",
        "id": 3708136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojsko-z-polska-technologia-XXI-wieku-Prezydent-Zrobie-wszystko-9018019.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/8/3c0c18375682c8-948-568-247-135-3811-2286.jpg",
        "title": "Wojsko z polsk\u0105 technologi\u0105 XXI wieku? Prezydent: Zrobi\u0119 wszystko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:35.511854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/84998cabca803b-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na W\u0119grzech rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 w \u015brod\u0119 g\u0142osowanie w tzw. narodowych konsultacjach, w kt\u00f3rych rz\u0105d pyta obywateli o stosunek do podatk\u00f3w i \u201etaniej rosyjskiej energii\u201d. Przed g\u0142osowaniem jeden z w\u0119gierskich portali poda\u0142, \u017ce opozycja rzekomo planuje podnie\u015b\u0107 podatki po ewentualnej wygranej w wyborach w 2026 r.</p>",
        "id": 3711021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Narodowe-konsultacje-na-Wegrzech-Rzad-pyta-obywateli-o-podatki-i-energie-z-Rosji-9017969.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/c/84998cabca803b-948-568-0-160-4000-2399.jpg",
        "title": "Narodowe konsultacje na W\u0119grzech. Rz\u0105d pyta obywateli o podatki i energi\u0119 z Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:33.515143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/d425a81c9b7f3a-948-568-0-260-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Grecji promy nie wyruszy\u0142y z port\u00f3w, a poci\u0105gi ze stacji - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 agencja AP, relacjonuj\u0105c 24-godzinny strajk, zorganizowany przez zwi\u0105zki zawodowe. W Atenach protestuj\u0105cy gromadz\u0105 si\u0119 w centrum miasta, nie pracuj\u0105 te\u017c sto\u0142eczni taks\u00f3wkarze.</p>",
        "id": 3711008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strajk-24-godzinny-w-Grecji-Caly-kraj-stoi-9017980.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/e/d425a81c9b7f3a-948-568-0-260-4000-2399.jpg",
        "title": "Strajk 24-godzinny w Grecji. Ca\u0142y kraj stoi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:34.120063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/f038a361fa4385-948-568-20-0-4011-2407.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W nowej tabeli oprocentowania Credit Agricole nie zabrak\u0142o informacji o przed\u0142u\u017ceniu promocji Lokaty Powitalnej dla nowych klient\u00f3w. Osoby, kt\u00f3re nie skorzysta\u0142y z poprzedniej edycji oferty, wci\u0105\u017c maj\u0105 szans\u0119 na 7,50 proc. w skali roku.</p>",
        "id": 3711012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/7-50-nadal-w-zasiegu-Credit-Agricole-przedluza-promocje-lokaty-9017914.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/3/f038a361fa4385-948-568-20-0-4011-2407.jpg",
        "title": "7,50% nadal w zasi\u0119gu. Credit Agricole przed\u0142u\u017ca promocj\u0119 lokaty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:35.176518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/070966884cfb09-948-567-0-47-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 wrze\u015bniowy odczyt tylko nieznacznie przekracza cel inflacyjny EBC, \nto oznacza spadek realnej stopy procentowej w eurolandzie poni\u017cej zera.</p>",
        "id": 3711019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-strefie-euro-wzrosla-we-wrzesniu-2025-Lecz-wciaz-jest-bliska-2-9017947.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/3/070966884cfb09-948-567-0-47-1000-599.jpg",
        "title": "Inflacja w strefie euro drgn\u0119\u0142a w g\u00f3r\u0119. Lecz wci\u0105\u017c jest bliska 2%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:33.053611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T12:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/0023053f99f4fc-948-568-0-240-4748-2849.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie mo\u017cemy stale zwi\u0119ksza\u0107 ambicji klimatycznych, gdy inni tego nie robi\u0105 - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 w Kopenhadze premier Donald Tusk. Przestrzeg\u0142, \u017ce cho\u0107 UE powinna sama produkowa\u0107 swoje uzbrojenie, to z powod\u00f3w wysokich cen energii i cel\u00f3w klimatycznych firmy zbrojeniowe opuszczaj\u0105 Europ\u0119.</p>",
        "id": 3711006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-w-Kopenhadze-Nie-mozemy-zwiekszac-ambicji-klimatycznych-gdy-inni-tego-nie-robia-9017964.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/5/0023053f99f4fc-948-568-0-240-4748-2849.jpg",
        "title": "Tusk w Kopenhadze: Nie mo\u017cemy zwi\u0119ksza\u0107 ambicji klimatycznych, gdy inni tego nie robi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:31.796472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/792076c09f233b-948-567-0-15-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dla wielu pracownik\u00f3w tzw. \u015brednia krajowa to p\u0142aca mityczna, wr\u0119cz nieosi\u0105galna. Bardziej miarodajnym wska\u017anikiem jest mediana wynagrodze\u0144, a ta w kwietniu wynios\u0142a 7 262,0 z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o 20,6 proc. od przeci\u0119tnego wynagrodzenia brutto - wynika z najnowszych danych GUS.</p>",
        "id": 3711000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mediana-wynagrodzen-kwiecien-2025-Do-sredniej-krajowej-wciaz-daleko-9017871.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/3/792076c09f233b-948-567-0-15-1000-599.jpg",
        "title": "Po\u0142owa Polak\u00f3w zarabia troch\u0119 ponad 7200 z\u0142 brutto. W ma\u0142ych firmach 2/3 \"leci\" na minimalnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:35.001515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:33:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/c/2c13ca364f64ae-948-568-0-425-4332-2599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adze Monachium poinformowa\u0142y we wtorek, \u017ce z powodu pogr\u00f3\u017cek dotycz\u0105cych zamachu bombowego festiwal piwa Oktoberfest b\u0119dzie zamkni\u0119ty do godz. 17. Decyzja ma zwi\u0105zek z eksplozj\u0105 w p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci miasta oraz listem pozostawionym przez sprawc\u0119 tego zdarzenia - podano.</p>",
        "id": 3711018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zagrozenie-bombowe-i-eksplozja-w-Monachium-Oktoberfest-zamkniety-do-popoludnia-9017942.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/c/2c13ca364f64ae-948-568-0-425-4332-2599.jpg",
        "title": "Zagro\u017cenie bombowe i eksplozja w Monachium. Oktoberfest zamkni\u0119ty do popo\u0142udnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:10:27.246201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:10:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/f038a361fa4385-948-568-20-0-4011-2407.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W nowej tabeli oprocentowania Credit Agricole nie zabrak\u0142o informacji o przed\u0142u\u017ceniu promocji Lokaty Powitalnej dla nowych klient\u00f3w. Osoby, kt\u00f3re nie skorzysta\u0142y z poprzedniej edycji oferty, wci\u0105\u017c maj\u0105 szans\u0119 na 7,50 proc. w skali roku.</p>",
        "id": 3707497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/7-50-nadal-w-zasiegu-Credit-Agricole-przedluza-promocje-lokaty-9017914.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/3/f038a361fa4385-948-568-20-0-4011-2407.jpg",
        "title": "7,50% nadal w zasi\u0119gu. Credit Agricole przed\u0142u\u017ca promocj\u0119 lokaty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:10:27.900092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:10:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/ea142be44cc569-948-568-0-79-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />HREIT z\u0142o\u017cy\u0142 w s\u0105dzie wniosek o otwarcie post\u0119powania sanacyjnego, sp\u00f3\u0142ka widzi mo\u017cliwo\u015b\u0107 unikni\u0119cia upad\u0142o\u015bci oraz skutecznego przeprowadzenia restrukturyzacji - poinformowa\u0142 HREIT w komunikacie prasowym.</p>",
        "id": 3707503,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/HREIT-zlozyl-w-sadzie-wniosek-o-otwarcie-postepowania-sanacyjnego-9017981.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/9/ea142be44cc569-948-568-0-79-3543-2125.jpg",
        "title": "HREIT z\u0142o\u017cy\u0142 w s\u0105dzie wniosek o otwarcie post\u0119powania sanacyjnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:10:27.560491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:10:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/070966884cfb09-948-567-0-47-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 wrze\u015bniowy odczyt tylko nieznacznie przekracza cel inflacyjny EBC, \nto oznacza spadek realnej stopy procentowej w eurolandzie poni\u017cej zera.</p>",
        "id": 3707500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-strefie-euro-wzrosla-we-wrzesniu-2025-Lecz-wciaz-jest-bliska-2-9017947.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/3/070966884cfb09-948-567-0-47-1000-599.jpg",
        "title": "Inflacja w strefie euro drgn\u0119\u0142a w g\u00f3r\u0119. Lecz wci\u0105\u017c jest bliska 2%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:10:27.334287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:10:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/84998cabca803b-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na W\u0119grzech rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 w \u015brod\u0119 g\u0142osowanie w tzw. narodowych konsultacjach, w kt\u00f3rych rz\u0105d pyta obywateli o stosunek do podatk\u00f3w i \u201etaniej rosyjskiej energii\u201d. Przed g\u0142osowaniem jeden z w\u0119gierskich portali poda\u0142, \u017ce opozycja rzekomo planuje podnie\u015b\u0107 podatki po ewentualnej wygranej w wyborach w 2026 r.</p>",
        "id": 3707498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Narodowe-konsultacje-na-Wegrzech-Rzad-pyta-obywateli-o-podatki-i-energie-z-Rosji-9017969.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/c/84998cabca803b-948-568-0-160-4000-2399.jpg",
        "title": "Narodowe konsultacje na W\u0119grzech. Rz\u0105d pyta obywateli o podatki i energi\u0119 z Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:10:26.902266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:10:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/792076c09f233b-948-567-0-15-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dla wielu pracownik\u00f3w tzw. \u015brednia krajowa to p\u0142aca mityczna, wr\u0119cz nieosi\u0105galna. Bardziej miarodajnym wska\u017anikiem jest mediana wynagrodze\u0144, a ta w kwietniu wynios\u0142a 7 262,0 z\u0142 i by\u0142a ni\u017csza o 20,6 proc. od przeci\u0119tnego wynagrodzenia brutto - wynika z najnowszych danych GUS.</p>",
        "id": 3707494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mediana-wynagrodzen-kwiecien-2025-Do-sredniej-krajowej-wciaz-daleko-9017871.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/3/792076c09f233b-948-567-0-15-1000-599.jpg",
        "title": "Po\u0142owa Polak\u00f3w zarabia troch\u0119 ponad 7200 z\u0142 brutto. W ma\u0142ych firmach 2/3 \"leci\" na minimalnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:10:27.158262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:10:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/5f1708c204917e-948-568-0-115-1772-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Doceniasz prac\u0119, jak\u0105 wykonuje Tw\u00f3j kurier? Teraz \nmo\u017cesz podzi\u0119kowa\u0107 za pierwszorz\u0119dn\u0105 dostaw\u0119 \u2013 i to nie tylko s\u0142owem - \nczytamy na stronie InPostu. Jak poinformowa\u0142 gigant logistyczny, \nwsp\u00f3lnie z platform\u0105 BuyCoffee, rozpoczyna pilota\u017c nowej funkcji w apce \nInPost Mobile. Dzi\u0119ki niej ka\u017cdy u\u017cytkownik, w podzi\u0119kowaniu za sumienn\u0105\n prac\u0119, mo\u017ce podarowa\u0107 swojemu kurierowi wirtualn\u0105 kaw\u0119.</p>",
        "id": 3707496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Postaw-kawe-kurierowi-InPost-zaskakuje-nowa-funkcja-w-aplikacji-9017999.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/f/5f1708c204917e-948-568-0-115-1772-1063.jpg",
        "title": "Postaw kaw\u0119 kurierowi. InPost zaskakuje now\u0105 funkcj\u0105 w aplikacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:10:27.459183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:10:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/d425a81c9b7f3a-948-568-0-260-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Grecji promy nie wyruszy\u0142y z port\u00f3w, a poci\u0105gi ze stacji - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 agencja AP, relacjonuj\u0105c 24-godzinny strajk, zorganizowany przez zwi\u0105zki zawodowe. W Atenach protestuj\u0105cy gromadz\u0105 si\u0119 w centrum miasta, nie pracuj\u0105 te\u017c sto\u0142eczni taks\u00f3wkarze.</p>",
        "id": 3707499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strajk-24-godzinny-w-Grecji-Caly-kraj-stoi-9017980.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/e/d425a81c9b7f3a-948-568-0-260-4000-2399.jpg",
        "title": "Strajk 24-godzinny w Grecji. Ca\u0142y kraj stoi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:10:26.994542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:10:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/0023053f99f4fc-948-568-0-240-4748-2849.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie mo\u017cemy stale zwi\u0119ksza\u0107 ambicji klimatycznych, gdy inni tego nie robi\u0105 - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 w Kopenhadze premier Donald Tusk. Przestrzeg\u0142, \u017ce cho\u0107 UE powinna sama produkowa\u0107 swoje uzbrojenie, to z powod\u00f3w wysokich cen energii i cel\u00f3w klimatycznych firmy zbrojeniowe opuszczaj\u0105 Europ\u0119.</p>",
        "id": 3707495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-w-Kopenhadze-Nie-mozemy-zwiekszac-ambicji-klimatycznych-gdy-inni-tego-nie-robia-9017964.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/5/0023053f99f4fc-948-568-0-240-4748-2849.jpg",
        "title": "Tusk w Kopenhadze: Nie mo\u017cemy zwi\u0119ksza\u0107 ambicji klimatycznych, gdy inni tego nie robi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T11:10:27.709825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:10:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/c/2c13ca364f64ae-948-568-0-425-4332-2599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adze Monachium poinformowa\u0142y we wtorek, \u017ce z powodu pogr\u00f3\u017cek dotycz\u0105cych zamachu bombowego festiwal piwa Oktoberfest b\u0119dzie zamkni\u0119ty do godz. 17. Decyzja ma zwi\u0105zek z eksplozj\u0105 w p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci miasta oraz listem pozostawionym przez sprawc\u0119 tego zdarzenia - podano.</p>",
        "id": 3707502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zagrozenie-bombowe-i-eksplozja-w-Monachium-Oktoberfest-zamkniety-do-popoludnia-9017942.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/c/2c13ca364f64ae-948-568-0-425-4332-2599.jpg",
        "title": "Zagro\u017cenie bombowe i eksplozja w Monachium. Oktoberfest zamkni\u0119ty do popo\u0142udnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:34.242161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/2f88589e06c89b-948-568-12-8-1719-1031.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs z\u0142ota nie zwalnia tempa i prze ku 4\u00a0000 dolar\u00f3w za\nuncj\u0119 troja\u0144sk\u0105. Blisko historycznych szczyt\u00f3w znalaz\u0142y si\u0119 tak\u017ce dolarowe\nnotowania srebra.</p>",
        "id": 3711013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloto-z-kolejnym-rekordem-Coraz-blizej-4-000-USD-za-uncje-9017921.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/e/2f88589e06c89b-948-568-12-8-1719-1031.jpg",
        "title": "Z\u0142oto z kolejnym rekordem. Coraz bli\u017cej 4 000 USD za uncj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:35.358713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T11:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/f7013d04654e79-948-568-7-7-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Musimy zachowa\u0107 ostro\u017cno\u015b\u0107 przed niebezpiecznym szczytem Unii Europejskiej, to b\u0119dzie jak walka w klatce - napisa\u0142 w \u015brod\u0119 na Facebooku premier W\u0119gier Viktor Orban przed wyjazdem do Kopenhagi, gdzie tego dnia rozpocznie si\u0119 nieformalny szczyt szef\u00f3w pa\u0144stw i rz\u0105d\u00f3w UE.</p>",
        "id": 3711020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orban-o-szczycie-UE-w-Kopenhadze-to-bedzie-jak-walka-w-klatce-9017918.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/9/f7013d04654e79-948-568-7-7-2992-1795.jpg",
        "title": "Orban o szczycie UE w Kopenhadze: to b\u0119dzie jak walka w klatce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:46:56.205767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:46:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/05d268646a7bd6-948-568-138-80-4462-2677.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiceszef MSZ W\u0142adys\u0142aw Teofil Bartoszewski oceni\u0142 we wtorek, \u017ce flotylla p\u0142yn\u0105ca z pomoc\u0105 do Strefy Gazy powinna przerwa\u0107 swoj\u0105 misj\u0119. To nie jest misja humanitarna, to jest fikcja i misja propagandowo-polityczna - powiedzia\u0142 Bartoszewski.</p>",
        "id": 3706879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Flotylla-Sumud-nie-moze-liczyc-na-polskie-MSZ-Bartoszewski-To-nie-jest-misja-humanitarna-tylko-propagandowo-polityczna-9017912.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/9/05d268646a7bd6-948-568-138-80-4462-2677.jpg",
        "title": "Flotylla Sumud nie mo\u017ce liczy\u0107 na polskie MSZ. Bartoszewski: To nie jest misja humanitarna, tylko propagandowo-polityczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:46:56.948732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:46:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/97014fa119c369-948-568-2-0-1176-705.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Dzia\u0142acze i organizacje z Pacyfiku, Mjanmy (Birmy), Tajwanu oraz Sudanu zostali laureatami tegorocznej nagrody Right Livelihood Award \u2013 og\u0142oszono w \u015brod\u0119 w Sztokholmie. Wyr\u00f3\u017cnienie zwane jest alternatywnym Noblem.</p>",
        "id": 3706882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ogloszono-laureatow-alternatywnych-Nobli-Doceniaja-zaslugi-ktore-sa-ignorowane-przez-komitety-noblowskie-9017873.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/c/97014fa119c369-948-568-2-0-1176-705.png",
        "title": "Og\u0142oszono laureat\u00f3w alternatywnych Nobli. Doceniaj\u0105 zas\u0142ugi, kt\u00f3re s\u0105 ignorowane przez komitety noblowskie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:46:55.740792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:46:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/f7013d04654e79-948-568-7-7-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Musimy zachowa\u0107 ostro\u017cno\u015b\u0107 przed niebezpiecznym szczytem Unii Europejskiej, to b\u0119dzie jak walka w klatce - napisa\u0142 w \u015brod\u0119 na Facebooku premier W\u0119gier Viktor Orban przed wyjazdem do Kopenhagi, gdzie tego dnia rozpocznie si\u0119 nieformalny szczyt szef\u00f3w pa\u0144stw i rz\u0105d\u00f3w UE.</p>",
        "id": 3706878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orban-o-szczycie-UE-w-Kopenhadze-to-bedzie-jak-walka-w-klatce-9017918.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/9/f7013d04654e79-948-568-7-7-2992-1795.jpg",
        "title": "Orban o szczycie UE w Kopenhadze: to b\u0119dzie jak walka w klatce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:46:56.561326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:46:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/0e7d4bd681e3ea-948-568-115-0-1808-1085.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tajwan nie zaakceptuje umowy z Waszyngtonem, kt\u00f3ra zak\u0142ada\u0142aby, \u017ce po\u0142owa produkcji p\u00f3\u0142przewodnik\u00f3w b\u0119dzie odbywa\u0107 si\u0119 w USA \u2013 o\u015bwiadczy\u0142a w \u015brod\u0119 wicepremierka Cheng Li-chiun. Do odrzucenia tej koncepcji dosz\u0142o w kontek\u015bcie negocjacji handlowych. W\u0142adze w Tajpej okre\u015bli\u0142y ten pomys\u0142 jako nie do przyj\u0119cia dla bezpiecze\u0144stwa kraju.</p>",
        "id": 3706881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polowa-produkcji-polprzewodnikow-ma-odbywac-sie-w-USA-Tajwan-nie-zaakceptuje-umowy-z-Waszyngtonem-9017903.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/c/0e7d4bd681e3ea-948-568-115-0-1808-1085.jpg",
        "title": "Po\u0142owa produkcji p\u00f3\u0142przewodnik\u00f3w ma odbywa\u0107 si\u0119 w USA? Tajwan nie zaakceptuje umowy z Waszyngtonem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:46:56.324382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:46:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/cee29880d4ec4d-948-568-210-50-3283-1970.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pose\u0142 Polski 2050 Ryszard Petru poinformowa\u0142, \u017ce zamierza startowa\u0107 w wyborach na przewodnicz\u0105cego Polski 2050. Wierz\u0119, \u017ce jeste\u015bmy w stanie odzyska\u0107 wyborc\u00f3w, kt\u00f3rzy zaufali nam w 2023 r. i wiem jak to zrobi\u0107 - o\u015bwiadczy\u0142.</p>",
        "id": 3706880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ryszard-Petru-chce-znow-szefowac-parti-Bedzie-startowal-na-przewodniczacego-Polski-2050-9017899.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/2/cee29880d4ec4d-948-568-210-50-3283-1970.jpg",
        "title": "Ryszard Petru chce zn\u00f3w szefowa\u0107 partii. B\u0119dzie startowa\u0142 na przewodnicz\u0105cego Polski 2050",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:46:55.435827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:46:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/984af40f67e24a-948-568-0-112-2400-1439.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Oszu\u015bci podszywaj\u0105 si\u0119 pod Krajow\u0105 Administracj\u0119 Skarbow\u0105 i wysy\u0142aj\u0105 fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail o wszcz\u0119ciu kontroli podatkowej - ostrzega Ministerstwo Finans\u00f3w. Apeluje, by w przypadku otrzymania podejrzanej wiadomo\u015bci skontrolowa\u0107 adres nadawcy lub kontaktowa\u0107 si\u0119 z infolini\u0105 KAS.</p>",
        "id": 3706877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Uwaga-na-falszywe-e-maile-o-rzekomej-kontroli-podatkowej-Resort-finansow-ostrzega-9017898.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/3/984af40f67e24a-948-568-0-112-2400-1439.jpg",
        "title": "Uwaga na fa\u0142szywe e-maile o rzekomej kontroli podatkowej. Resort finans\u00f3w ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T09:46:54.874291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:46:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/2f88589e06c89b-948-568-12-8-1719-1031.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs z\u0142ota nie zwalnia tempa i prze ku 4\u00a0000 dolar\u00f3w za\nuncj\u0119 troja\u0144sk\u0105. Blisko historycznych szczyt\u00f3w znalaz\u0142y si\u0119 tak\u017ce dolarowe\nnotowania srebra.</p>",
        "id": 3706876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloto-z-kolejnym-rekordem-Coraz-blizej-4-000-USD-za-uncje-9017921.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/e/2f88589e06c89b-948-568-12-8-1719-1031.jpg",
        "title": "Z\u0142oto z kolejnym rekordem. Coraz bli\u017cej 4 000 USD za uncj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:33.882823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/e8f55cdae3dcd0-948-568-0-0-1102-661.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Takiej butelki jeszcze nie by\u0142o. Kaufland wprowadzi\u0142 do sprzeda\u017cy wod\u0119 w butelkach o pojemno\u015bci 3,001 litra. Wszystko po to, aby omin\u0105\u0107 system kaucyjny, kt\u00f3ry obowi\u0105zuje w Polsce od p\u00f3\u0142nocy w \u015brod\u0119.</p>",
        "id": 3711010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-ominac-system-kaucyjny-Producenci-juz-znalezli-sposob-Hit-internetu-9017835.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/a/e8f55cdae3dcd0-948-568-0-0-1102-661.jpg",
        "title": "Jak omin\u0105\u0107 system kaucyjny? Producenci ju\u017c znale\u017ali spos\u00f3b. Hit internetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:36.048955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T09:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/cc8c1529cb74a5-948-568-360-290-3640-2183.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zam\u00f3wienia, produkcja jak i zatrudnienie\nmala\u0142y ju\u017c znacznie wolniej ni\u017c w poprzednich miesi\u0105cach. Tych wniosk\u00f3w nie\npotwierdzaj\u0105 jednak gusowskie dane o produkcji przemys\u0142owej.</p>",
        "id": 3711024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PMI-we-wrzesniu-2025-odnotowal-zaskakujacy-wzrost-Ale-czy-na-pewno-jest-lepiej-9017829.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/f/cc8c1529cb74a5-948-568-360-290-3640-2183.jpg",
        "title": "PMI m\u00f3wi, \u017ce jest lepiej. Ale czy na pewno?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T08:22:11.316537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:22:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/e8f55cdae3dcd0-948-568-0-0-1102-661.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Takiej butelki jeszcze nie by\u0142o. Kaufland wprowadzi\u0142 do sprzeda\u017cy wod\u0119 w butelkach o pojemno\u015bci 3,001 litra. Wszystko po to, aby omin\u0105\u0107 system kaucyjny, kt\u00f3ry obowi\u0105zuje w Polsce od p\u00f3\u0142nocy w \u015brod\u0119.</p>",
        "id": 3706384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-ominac-system-kaucyjny-Producenci-juz-znalezli-sposob-Hit-internetu-9017835.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/a/e8f55cdae3dcd0-948-568-0-0-1102-661.jpg",
        "title": "Jak omin\u0105\u0107 system kaucyjny? Producenci ju\u017c znale\u017ali spos\u00f3b. Hit internetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T08:22:11.931771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:22:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/399778448cbf6b-948-568-58-67-3813-2288.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs euro skorygowa\u0142 niedawne wzrosty, za\u015b notowania dolara\nameryka\u0144skiego i funta szterlinga skierowa\u0142y si\u0119 w stron\u0119 tegorocznych minim\u00f3w.</p>",
        "id": 3706388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-bez-wiekszych-zmian-Zloty-stabilny-9017867.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/0/399778448cbf6b-948-568-58-67-3813-2288.jpg",
        "title": "Kurs euro bez wi\u0119kszych zmian. Z\u0142oty stabilny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T08:22:11.550762+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:22:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/22e55af37b1b53-948-568-0-0-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukrai\u0144cy przebywaj\u0105cy w Polsce b\u0119d\u0105 mogli d\u0142u\u017cej pozostawa\u0107 tu zgodnie z prawem. W\u0142a\u015bnie wesz\u0142a w \u017cycie nowelizacja przepis\u00f3w, kt\u00f3ra przed\u0142u\u017ca ich legalny pobyt w naszym kraju do 4 marca 2026 r.</p>",
        "id": 3706385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Legalny-pobyt-Ukraincow-w-Polsce-przedluzony-Nowe-zasady-9017854.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/9/22e55af37b1b53-948-568-0-0-1900-1139.jpg",
        "title": "Legalny pobyt Ukrai\u0144c\u00f3w w Polsce przed\u0142u\u017cony. Nowe zasady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T08:22:11.079255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:22:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/cc8c1529cb74a5-948-568-360-290-3640-2183.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zam\u00f3wienia, produkcja jak i zatrudnienie\nmala\u0142y ju\u017c znacznie wolniej ni\u017c w poprzednich miesi\u0105cach. Tych wniosk\u00f3w nie\npotwierdzaj\u0105 jednak gusowskie dane o produkcji przemys\u0142owej.</p>",
        "id": 3706383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PMI-we-wrzesniu-2025-odnotowal-zaskakujacy-wzrost-Ale-czy-na-pewno-jest-lepiej-9017829.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/f/cc8c1529cb74a5-948-568-360-290-3640-2183.jpg",
        "title": "PMI m\u00f3wi, \u017ce jest lepiej. Ale czy na pewno?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T08:22:11.752493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:22:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/4e0d7c02fece73-948-568-0-122-1757-1054.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ubieg\u0142ym roku Rosja by\u0142a nadal g\u0142\u00f3wnym zagranicznym dostawc\u0105 paliwa do reaktor\u00f3w j\u0105drowych w USA, mimo wprowadzenia w maju zakazu importu wzbogaconego uranu z tego kraju - przekaza\u0142a w \u015brod\u0119 agencja Bloomberg. Dostawy zaspokoi\u0142y 20 proc. ameryka\u0144skiego zu\u017cycia.</p>",
        "id": 3706386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-poucza-Europe-i-sprowadza-z-Rosji-paliwo-do-reaktorow-jadrowych-9017827.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/a/4e0d7c02fece73-948-568-0-122-1757-1054.jpg",
        "title": "Trump poucza Europ\u0119... i sprowadza z Rosji paliwo do reaktor\u00f3w j\u0105drowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T08:22:11.857921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T08:22:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/31c1de33730b42-948-568-44-8-3498-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Systemy kaucyjne s\u0105 rozwini\u0119te w takich europejskich krajach, jak Niemcy, Szwecja czy Holandia; we Francji model ten dzia\u0142a cz\u0119\u015bciowo, w niekt\u00f3rych regionach pa\u0144stwa. W Korei Po\u0142udniowej system dotycz\u0105cy butelek szklanych funkcjonuje ju\u017c od 1985 r.</p>",
        "id": 3706387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Polsce-to-rewolucja-A-tak-system-kaucyjny-od-lat-dziala-w-innych-krajach-9017723.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/9/31c1de33730b42-948-568-44-8-3498-2099.jpg",
        "title": "W Polsce to rewolucja. A tak system kaucyjny od lat dzia\u0142a w innych krajach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:01:47.047763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:01:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/fb40c5309de775-948-568-20-0-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Miliarder Elon Musk og\u0142osi\u0142, \u017ce jego firma xAI pracuje nad stworzeniem Grokipedii, czyli serwisu konkurencyjnego wobec popularnej encyklopedii internetowej Wikipedia - przekaza\u0142a w \u015brod\u0119 dpa. Nazwa produktu nawi\u0105zuje do Groka, stworzonego przez xAI chatbota opartego na sztucznej inteligencji.</p>",
        "id": 3705723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budujemy-Grokipedie-Musk-tworzy-konkurencje-dla-Wikipedii-bo-nie-jest-obiektywna-i-odzwierciedla-lewicowe-nastawienie-polityczne-9017810.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/e/fb40c5309de775-948-568-20-0-3980-2387.jpg",
        "title": "\"Budujemy Grokipedi\u0119\". Musk tworzy konkurencj\u0119 dla Wikipedii, bo \"nie jest obiektywna i odzwierciedla lewicowe nastawienie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:01:47.942345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:01:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/dcbe700be39480-948-568-30-240-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gdyby Donald Tusk ust\u0105pi\u0142 z funkcji premiera, powinien zast\u0105pi\u0107 go Rados\u0142aw Sikorski - wynika z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster dla Super Expressu. Wicepremiera, szefa Ministerstwa Spraw Zagranicznych w roli prezesa RM widzia\u0142oby 41 proc. badanych.</p>",
        "id": 3705729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gdyby-Tusk-ustapil-z-funkcji-premiera-kto-powinien-go-zastapic-Nowy-sondaz-9017777.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/3/dcbe700be39480-948-568-30-240-3970-2381.jpg",
        "title": "Gdyby Tusk ust\u0105pi\u0142 z funkcji premiera, kto powinien go zast\u0105pi\u0107? Nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:01:48.559886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:01:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/b477cc1b558cde-948-568-2-0-1021-612.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Orlen Upstream Norway podpisa\u0142 z TotalEnergies EP Norge umow\u0119 kupna udzia\u0142\u00f3w w z\u0142o\u017cu Tommeliten Gamma w rejonie Ekofisk. Finalizacja transakcji zwi\u0119kszy zasoby sp\u00f3\u0142ki o prawie 6 mln bary\u0142ek ekwiwalentu ropy, a eksploatacja z\u0142o\u017ca ma rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 w 2029 roku - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>",
        "id": 3705733,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-Upstream-Norway-kupil-udzialy-w-zlozu-na-Morzu-Polnocnym-9017805.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/7/b477cc1b558cde-948-568-2-0-1021-612.jpg",
        "title": "Orlen Upstream Norway kupi\u0142 udzia\u0142y w z\u0142o\u017cu na Morzu P\u00f3\u0142nocnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:01:47.150231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:01:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/eba88fd08d245d-948-567-0-72-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W obchodzony w \u015brod\u0119 Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Kawy we W\u0142oszech podano, \u017ce pije j\u0105 prawie 98 procent os\u00f3b w tym kraju. Najpopularniejsze jest espresso, uwa\u017cane za jeden z symboli w\u0142oskiej to\u017csamo\u015bci. Wysz\u0142o na jaw, \u017ce z geografi\u0105 kawy W\u0142osi maj\u0105 k\u0142opoty: wed\u0142ug prawie po\u0142owy z nich jej uprawy s\u0105 w Italii.</p>",
        "id": 3705724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Robusta-i-Arabica-osiagaja-rekordowe-ceny-Kawosze-placza-i-placa-9017739.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/4/eba88fd08d245d-948-567-0-72-1000-599.jpg",
        "title": "Robusta i Arabica osi\u0105gaj\u0105 rekordowe ceny. Kawosze p\u0142acz\u0105 i p\u0142ac\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:01:48.857677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:01:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/ec3af52eb04d08-948-568-495-365-1495-896.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Student ma prawo do bezp\u0142atnych \u015bwiadcze\u0144 zdrowotnych, je\u017celi jest zg\u0142oszony do ubezpieczenia przez rodzin\u0119, uczelni\u0119 lub pracodawc\u0119 \u2013 poinformowa\u0142 Narodowy Fundusz Zdrowia przed rozpocz\u0119ciem roku akademickiego.</p>",
        "id": 3705734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Student-a-ubezpieczenia-zdrowotne-NFZ-moga-go-zglosic-rodzina-uczelnia-lub-pracodawca-9016279.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/c/ec3af52eb04d08-948-568-495-365-1495-896.jpg",
        "title": "Student a ubezpieczenia zdrowotne. NFZ: mog\u0105 go zg\u0142osi\u0107 rodzina, uczelnia lub pracodawca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:01:46.633595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:01:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/d200a760514c07-945-567-3-14-1493-896.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Statystycznie najgorszy miesi\u0105c na rynku ameryka\u0144skich akcji, w tym roku zaserwowa\u0142 odst\u0119pstwo od historycznych wzorc\u00f3w. To w\u0142a\u015bnie akcje sp\u00f3\u0142ek z USA da\u0142y zwyci\u0119stwo we wrze\u015bniowej edycji Portfela Gwiazd portalu Bankier.pl. Mocne wyniki pokaza\u0142y tak\u017ce metale szlachetne, kt\u00f3re zapewni\u0142y drugie miejsce. Podium uzupe\u0142ni\u0142 wyb\u00f3r sp\u00f3\u0142ki z GPW.</p>",
        "id": 3705719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Telemedycyna-i-AI-kontra-metale-szlachetne-Zwycieski-sklad-mogl-byc-tylko-jeden-America-first-9017801.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/4/d200a760514c07-945-567-3-14-1493-896.jpg",
        "title": "Telemedycyna i AI kontra metale szlachetne. Zwyci\u0119ski sk\u0142ad m\u00f3g\u0142 by\u0107 tylko jeden: America first",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:01:47.364603+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T07:01:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/c72050594236f5-948-568-0-102-2560-1535.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zysk netto Mercator Medical w I po\u0142owie 2025 roku wzr\u00f3s\u0142 do 21,4 mln z\u0142 z 4,95 mln z\u0142 rok wcze\u015bniej - poinformowa\u0142 w komunikacie producent r\u0119kawic medycznych.</p>",
        "id": 3705726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zysk-netto-Mercator-Medical-w-I-pol-2025-r-wzrosl-do-21-4-mln-zl-9017769.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/e/c72050594236f5-948-568-0-102-2560-1535.jpg",
        "title": "Zysk netto Mercator Medical w I po\u0142. 2025 r.wzr\u00f3s\u0142 do 21,4 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:01:48.123547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/e97b8d989a6cfa-948-568-0-74-2480-1487.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 po latach przygotowa\u0144 1 pa\u017adziernika rusza w Polsce system kaucyjny, producenci napoj\u00f3w, sklepy i operatorzy nie spiesz\u0105 si\u0119 z wej\u015bciem do niego. W sklepach trudno b\u0119dzie o butelki z kaucj\u0105 - informuje w \u015brodowym wydaniu \u201eRzeczpospolita\".</p>",
        "id": 3705730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Leniwy-start-systemu-W-sklepach-trudno-bedzie-o-butelki-z-kaucja-9017720.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/5/e97b8d989a6cfa-948-568-0-74-2480-1487.jpg",
        "title": "Leniwy start systemu. W sklepach trudno b\u0119dzie o butelki z kaucj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:01:48.424861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/43bb7816e4c8ae-948-568-19-139-1899-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szpitale ograniczaj\u0105 zabiegi, bo boj\u0105 si\u0119, \u017ce NFZ nie zap\u0142aci im za nadwykonania. A pacjenci cierpi\u0105 w wielomiesi\u0119cznych kolejkach albo zad\u0142u\u017caj\u0105 si\u0119 na leczenie prywatne. Liczba endoprotezoplastyk staw\u00f3w spad\u0142a ju\u017c o 14 proc. - informuje w \u015brodowym wydaniu \u201eDziennik Gazeta Prawna\".</p>",
        "id": 3705732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ciecia-w-NFZ-uderzaja-w-pacjentow-Szpitale-ograniczaja-zabiegi-bo-boja-sie-ze-NFZ-nie-zaplaci-im-za-nadwykonania-9017719.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/4/43bb7816e4c8ae-948-568-19-139-1899-1139.jpg",
        "title": "Ci\u0119cia w NFZ uderzaj\u0105 w pacjent\u00f3w. Szpitale ograniczaj\u0105 zabiegi, bo boj\u0105 si\u0119, \u017ce NFZ nie zap\u0142aci im za nadwykonania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:01:46.872006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:09:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/57550602bd9579-948-568-44-97-3498-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ski Kongres nie uchwali\u0142 nowego bud\u017cetu przed wyga\u015bni\u0119ciem starego o p\u00f3\u0142nocy czasu lokalnego, wobec czego od 1 pa\u017adziernika wstrzymane zostan\u0105 prace wi\u0119kszo\u015bci agencji i urz\u0119d\u00f3w federalnych. To pierwszy \u201eshutdown\u201d od 2018 r.</p>",
        "id": 3705721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-USA-zawiesza-dzialalnosc-Shutdown-stal-sie-faktem-nie-pierwszy-raz-9017749.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/6/57550602bd9579-948-568-44-97-3498-2099.jpg",
        "title": "Rz\u0105d USA zawiesza dzia\u0142alno\u015b\u0107. \"Shutdown\" sta\u0142 si\u0119 faktem - nie pierwszy raz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:01:46.974816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:09:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/ceb0df8d84be65-948-568-0-0-3858-2314.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mo\u017cesz 10-20 lat pracowa\u0107 i odk\u0142ada\u0107 sk\u0142adki na emerytur\u0119, a potem zosta\u0107 z niczym. ZUS mo\u017ce zabra\u0107 te pieni\u0105dze, pozwalaj\u0105 mu na to przepisy z PiS-owskiego Polskiego \u0141adu - informuje w \u015brodowym wydaniu \u201eGazeta Wyborcza\u201d.</p>",
        "id": 3705722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ZUS-konfiskuje-skladki-emerytalne-Pozwalaja-mu-na-to-przepisy-z-Polskiego-ladu-9017729.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/2/ceb0df8d84be65-948-568-0-0-3858-2314.jpg",
        "title": "ZUS konfiskuje sk\u0142adki emerytalne. Pozwalaj\u0105 mu na to przepisy z \"Polskiego \u0142adu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T07:01:47.783781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:02:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/1e732b6e47d69b-948-568-30-10-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Co najmniej 60 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o we wtorkowym trz\u0119sieniu ziemi o magnitudzie 6,9 w regionie miasta Bogo w prowincji Cebu - poinformowa\u0142y w \u015brod\u0119 miejscowe w\u0142adze.</p>",
        "id": 3705728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzesienie-ziemi-na-Filipinach-Rosnie-liczba-ofiar-9017747.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/3/1e732b6e47d69b-948-568-30-10-3970-2381.jpg",
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi na Filipinach. Ro\u015bnie liczba ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T16:45:35.707872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/a1cc2e07abd9df-948-568-219-209-1552-931.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Za u\u017cywane samochody w polskich komisach p\u0142acono \n\u015brednio 46,7 tys. z\u0142\u00a0 \u2013 wynika z danych AAA Auto za sierpie\u0144. \u015arednia \nstawka by\u0142a zar\u00f3wno ni\u017csza ni\u017c w lipcu jak i przed rokiem. Dodatkowo \nwci\u0105\u017c zawy\u017cana jest przez dro\u017csze modele. Dwie trzecie rynku nale\u017cy \nbowiem do aut kosztuj\u0105cych mniej ni\u017c 40 tys. z\u0142.</p>",
        "id": 3711022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-aut-uzywanych-Jakie-auta-i-za-ile-kupuja-Polacy-9017079.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/4/a1cc2e07abd9df-948-568-219-209-1552-931.jpg",
        "title": "Ceny zahamowa\u0142y, sprzeda\u017c przyspieszy\u0142a. Jakie auta i za ile kupuj\u0105 Polacy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T04:07:33.734428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T04:07:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/d7fb1994db6fa6-948-568-30-75-2970-1781.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ca\u0142odobowa lawina powiadomie\u0144 w telefonie, aplikacje, kt\u00f3re wchodz\u0105 ze sob\u0105 w interakcje i wisienka na torcie - jeden adres mailowy \u201cdo wszystkiego\u201d powoduj\u0105, \u017ce w praktyce otwieramy telefon jak drzwi w domu, zapraszaj\u0105c wszystkich do wej\u015bcia i\u2026 szabrowania.</p>",
        "id": 3704891,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WhatsApp-Messenger-i-inne-Aplikacje-podwyzszonego-ryzyka-9016111.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/1/d7fb1994db6fa6-948-568-30-75-2970-1781.jpg",
        "title": "Aplikacje podwy\u017cszonego ryzyka, czyli jak chroni\u0107 sw\u00f3j smartfon (i konto bankowe)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T04:07:33.479002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T04:07:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/a1cc2e07abd9df-948-568-219-209-1552-931.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Za u\u017cywane samochody w polskich komisach p\u0142acono \n\u015brednio 46,7 tys. z\u0142\u00a0 \u2013 wynika z danych AAA Auto za sierpie\u0144. \u015arednia \nstawka by\u0142a zar\u00f3wno ni\u017csza ni\u017c w lipcu jak i przed rokiem. Dodatkowo \nwci\u0105\u017c zawy\u017cana jest przez dro\u017csze modele. Dwie trzecie rynku nale\u017cy \nbowiem do aut kosztuj\u0105cych mniej ni\u017c 40 tys. z\u0142.</p>",
        "id": 3704889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-aut-uzywanych-Jakie-auta-i-za-ile-kupuja-Polacy-9017079.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/4/a1cc2e07abd9df-948-568-219-209-1552-931.jpg",
        "title": "Ceny zahamowa\u0142y, sprzeda\u017c przyspieszy\u0142a. Jakie auta i za ile kupuj\u0105 Polacy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T04:07:33.600540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T04:07:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/875813d78e1bc1-948-568-40-130-3960-2375.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od momentu wprowadzenia \"Polskiego \u0142adu\" w 2022 roku \nprzedsi\u0119biorcy w Polsce zmagaj\u0105 si\u0119 z rosn\u0105cymi obci\u0105\u017ceniami, \nszczeg\u00f3lnie w zakresie sk\u0142adki zdrowotnej. Pomimo zapowiedzi rz\u0105du o \nreformach rzeczywisto\u015b\u0107 okaza\u0142a si\u0119 inna \u2013 zamiast obiecywanych ulg, \nprzedsi\u0119biorcy otrzymali kolejne zmiany, kt\u00f3re w praktyce nie przynios\u0142y\n oczekiwanego oddechu. Niekt\u00f3rzy p\u0142ac\u0105 czterokrotnie wi\u0119cej ni\u017c przed \nreform\u0105.</p>",
        "id": 3704890,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-dalej-ze-skladka-zdrowotna-po-wecie-prezydenta-Biznes-oczekuje-zmian-pilka-po-stronie-rzadzacych-9017536.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/0/875813d78e1bc1-948-568-40-130-3960-2375.jpg",
        "title": "Co dalej ze sk\u0142adk\u0105 zdrowotn\u0105 po wecie prezydenta? Biznes oczekuje zmian, pi\u0142ka po stronie rz\u0105dz\u0105cych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-01T04:07:33.376409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-01T04:07:32+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/67179a17c1ac84-948-568-0-89-3965-2379.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dane GUS wskazuj\u0105, \u017ce przeci\u0119tne miesi\u0119czne wynagrodzenie brutto w\nsektorze przedsi\u0119biorstw w sierpniu 2025 roku wynios\u0142o 8769,08 z\u0142. Jednak\nwed\u0142ug zestawienia og\u00f3lnopolskiego systemu monitorowania Ekonomicznych Los\u00f3w\nAbsolwent\u00f3w szk\u00f3\u0142 wy\u017cszych (ELA), absolwenci niekt\u00f3rych kierunk\u00f3w mog\u0105\nliczy\u0107 nawet na kilkukrotnie wy\u017csze pensje.</p>",
        "id": 3704888,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Te-kierunki-oplaca-sie-studiowac-Absolwenci-zarabiaja-kilka-razy-wiecej-niz-srednia-krajowa-9017188.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/4/67179a17c1ac84-948-568-0-89-3965-2379.jpg",
        "title": "Te kierunki op\u0142aca si\u0119 studiowa\u0107. Absolwenci zarabiaj\u0105 kilka razy wi\u0119cej ni\u017c \u015brednia krajowa",
        "vote": 0
    }
]