[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T18:33:50.990573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T18:33:50+00:00",
        "description": "Korea P\u00f3\u0142nocna umo\u017cliwi\u0142a Rosji ataki na ukrai\u0144sk\u0105 infrastruktur\u0119 cywiln\u0105 - wynika z opublikowanego w czwartek raportu przygotowanego przez mi\u0119dzynarodowy zesp\u00f3\u0142 monitoruj\u0105cy sankcje przeciw Korei P\u00f3\u0142nocnej. To kolejne doniesienia potwierdzaj\u0105ce, \u017ce kraj rz\u0105dzony przez Kim Dzong Una wspiera kremlowsk\u0105 machin\u0119 wojenn\u0105.",
        "id": 2801205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-29/korea-polnocna-wyslala-miliony-pociskow-do-rosji-alarmujacy-raport",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna wys\u0142a\u0142a miliony pocisk\u00f3w do Rosji. Alarmuj\u0105cy raport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T16:42:22.239810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T16:42:21+00:00",
        "description": "Watykan posiada tysi\u0105ce cennych artefakt\u00f3w, kt\u00f3re katoliccy misjonarze bezprawnie odebrali india\u0144skim spo\u0142eczno\u015bciom z Ameryki P\u00f3\u0142nocnej. Cho\u0107 papie\u017c Franciszek obieca\u0142 ich zwrot, przepraszaj\u0105c rdzenn\u0105 ludno\u015b\u0107 Kanady za przest\u0119pcze czyny dokonane przez Ko\u015bci\u00f3\u0142, ostatecznie przedmioty nadal znajduj\u0105 si\u0119 w muzeach. Teraz pojawiaj\u0105 si\u0119 \u017c\u0105dania, by Leon XIV dope\u0142ni\u0142 deklaracj\u0119 poprzednika.",
        "id": 2800347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-29/indianskie-artefakty-w-skarbcach-watykanu-zadaja-od-papieza-leona-xiv-ich-zwrotu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "India\u0144skie artefakty w skarbcach Watykanu. \u017b\u0105daj\u0105 od papie\u017ca Leona XIV ich zwrotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T16:42:22.434985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T16:42:21+00:00",
        "description": "Centrum Przeciwdzia\u0142ania Dezinformacji (CPD) w Kijowie ostrzega przed rosyjsk\u0105 dezinformacj\u0105 przed drug\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w prezydenckich w Polsce. Organizacja informuje, \u017ce rosyjska propaganda rozpowszechnia nieprawdziwe wiadomo\u015bci o rzekomym przygotowaniach do przy\u0142\u0105czenia Wo\u0142ynia do Polski.",
        "id": 2800348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-29/rosyjska-dezinformacja-przed-druga-tura-wyborow-w-polsce-ukraincy-ostrzegaja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjska dezinformacja przed drug\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w w Polsce. Ukrai\u0144cy ostrzegaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T15:37:18.113973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T15:37:17+00:00",
        "description": "Polacy, kt\u00f3rzy chc\u0105 odwiedzi\u0107 Gruzj\u0119, powinni wcze\u015bniej rozwa\u017cy\u0107, czy w ich przypadku nie wyst\u0119puj\u0105 czynniki ryzyka, kt\u00f3re mog\u0142yby wp\u0142yn\u0105\u0107 na zakaz wjazdu - ostrzega w komunikacie polska ambasada w tym kraju. Chodzi m.in. o udzia\u0142 w demonstracjach, czy aktywno\u015b\u0107 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, za kt\u00f3re gro\u017c\u0105 wysokie grzywny.",
        "id": 2799638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-29/ambasada-w-gruzji-ostrzega-polakow-komunikat-ws-czynnikow-ryzyka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ambasada w Gruzji ostrzega Polak\u00f3w. Komunikat ws. \"czynnik\u00f3w ryzyka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T15:37:18.338989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T15:37:17+00:00",
        "description": "Na Bia\u0142orusi trwa kryzys \u017cywno\u015bciowy - donosz\u0105 niezale\u017cne portale, kt\u00f3re monitoruj\u0105 sytuacje w totalitarnym pa\u0144stwie. W zwi\u0105zku z tym rz\u0105d w Mi\u0144sku zgodzi\u0142 si\u0119 na import warzyw z kraj\u00f3w uznanych za nieprzyjazne, czyli pa\u0144stw Unii Europejskiej. Z embarga wy\u0142\u0105czono m.in. ziemniaki i cebul\u0119.",
        "id": 2799639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-29/pustki-w-sklepach-na-bialorusi-minsk-zgodzil-sie-na-import-z-nieprzyjaznych-krajow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pustki w sklepach na Bia\u0142orusi. Mi\u0144sk zgodzi\u0142 si\u0119 na import z \"nieprzyjaznych\" kraj\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T14:32:44.985958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T14:32:44+00:00",
        "description": "Czysto\u015b\u0107 w stolicy Bo\u015bni i Hercegowiny zaniedbano tak bardzo, \u017ce szczury znalaz\u0142y tam sw\u00f3j raj na Ziemi. Mieszka\u0144cy miasta bij\u0105 na alarm, poniewa\u017c gryzonie s\u0105 niemal wsz\u0119dzie, nawet w rzece, a co wi\u0119cej - roznosz\u0105 one gro\u017ane choroby. Sarajewskie szpitale notuj\u0105 kolejne przypadki leptospirozy, a lokalne w\u0142adze dopiero w obliczu kryzysu podj\u0119\u0142y konkretne kroki.",
        "id": 2798986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-29/szczurza-goraczka-w-europejskiej-stolicy-wladze-oglosily-epidemie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Szczurza gor\u0105czka\" w europejskiej stolicy. W\u0142adze og\u0142osi\u0142y epidemi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T13:27:27.132846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T13:27:26+00:00",
        "description": "Witold Ba\u0144ka zosta\u0142 wybrany na prezydenta \u015awiatowej Agencji Antydopingowej (WADA). B\u0119dzie to jego trzecia kadencja. Polak by\u0142 jedynym kandydatem na to stanowisko i otrzyma\u0142 wymagane poparcie od cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du tej organizacji.",
        "id": 2798436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-29/polak-ponownie-na-czele-waznej-organizacji-moze-pobic-rekord",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak ponownie na czele wa\u017cnej organizacji. Mo\u017ce pobi\u0107 rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T12:22:06.218740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T12:22:05+00:00",
        "description": "Rosja twierdzi, \u017ce wci\u0105\u017c czeka na odpowied\u017a Ukrainy w sprawie propozycji przeprowadzenia kolejnej rundy rozm\u00f3w w Stambule 2 czerwca. Kij\u00f3w z kolei zaapelowa\u0142, by Moskwa nie zwleka\u0142a do przysz\u0142ego tygodnia, ale jak najszybciej przedstawi\u0142a memorandum ws. przysz\u0142ych rozm\u00f3w pokojowych. Kilka dni wcze\u015bniej wys\u0142annik USA Keith Kellogg informowa\u0142, \u017ce Ukraina przedstawi\u0142a ju\u017c warunki pokoju z Rosj\u0105.",
        "id": 2797890,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-29/kreml-reaguje-na-zadania-ukrainy-to-niekonstruktywne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml reaguje na \u017c\u0105dania Ukrainy. \"To niekonstruktywne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T12:22:06.407428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T12:22:05+00:00",
        "description": "Premier W\u0119gier Viktor Orban popar\u0142 w wyborach prezydenckich w Polsce kandydatur\u0119 Karola Nawrockiego. Tak\u0105 deklaracj\u0119 w\u0119gierski przyw\u00f3dca og\u0142osi\u0142 podczas konserwatywnej konferencji CPAC w Budapeszcie. - Niech \u017cyje Nawrocki - podkre\u015bli\u0142 polityk. Zaznaczy\u0142 przy tym, \u017ce w Polsce dziej\u0105 si\u0119 rzeczy nies\u0142ychane.",
        "id": 2797891,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-29/viktor-orban-poparl-karola-nawrockiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Viktor Orban popar\u0142 Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T11:01:58.857796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T11:01:58+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski S\u0105d ds. Handlu Mi\u0119dzynarodowego zablokowa\u0142 wej\u015bcie w \u017cycie wi\u0119kszo\u015bci ce\u0142 og\u0142oszonych przez prezydenta USA Donalda Trumpa. Zdaniem s\u0105du przekroczy\u0142 on swoje uprawnienia, nak\u0142adaj\u0105c taryfy celne na inne kraje na podstawie ustawy o mi\u0119dzynarodowych nadzwyczajnych uprawnieniach gospodarczych.",
        "id": 2797257,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-29/cios-w-cla-trumpa-amerykanski-sad-zablokowal-niemal-wszystkie-nowe-taryfy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cios w c\u0142a Trumpa. Ameryka\u0144ski s\u0105d zablokowa\u0142 niemal wszystkie nowe taryfy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T11:01:58.669198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T11:01:58+00:00",
        "description": "Pasa\u017cerowie lot\u00f3w do Turcji, kt\u00f3rzy odepn\u0105 pasy bezpiecze\u0144stwa, ustawi\u0105 si\u0119 w przej\u015bciu lub otworz\u0105 schowki nad siedzeniami przed zako\u0144czeniem ko\u0142owania samolotu po przylocie, b\u0119d\u0105 karani grzywnami. Takie zachowanie zagra\u017ca bezpiecze\u0144stwu i lekcewa\u017cy pierwsze\u0144stwo wyj\u015bcia innych podr\u00f3\u017cnych - t\u0142umacz\u0105 tureckie w\u0142adze. Niecierpliwi, kt\u00f3rzy z\u0142ami\u0105 przepisy, b\u0119d\u0105 musieli zap\u0142aci\u0107 do 260 z\u0142otych.",
        "id": 2797256,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-29/turcja-bedzie-karac-niecierpliwych-pasazerow-zagrozenie-bezpieczenstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turcja b\u0119dzie kara\u0107 niecierpliwych pasa\u017cer\u00f3w. \"Zagro\u017cenie bezpiecze\u0144stwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T11:01:59.045502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T11:01:00+00:00",
        "description": "W Stawropolu w Rosji w wyniku eksplozji zgin\u0105\u0142 Zaur Gurcijew, zast\u0119pca szefa lokalnej administracji i uczestnik wojny przeciwko Ukrainie. Wed\u0142ug gubernatora regionu rozwa\u017cane s\u0105 wszystkie wersje, w tym tak\u017ce zamachu zorganizowanego rzekomo przez Kij\u00f3w. \u015awiadkowie twierdz\u0105, \u017ce Gurcijew w momencie wybuchu pi\u0142 z innym m\u0119\u017cczyzn\u0105 w pobli\u017cu domu.",
        "id": 2797258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-29/tajemnicza-eksplozja-rosjanie-zegnaja-swojego-bohatera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza eksplozja. Rosjanie \u017cegnaj\u0105 swojego \"bohatera\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T08:26:24.474111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T08:26:23+00:00",
        "description": "Jedyn\u0105 nadziej\u0105 Rosji na zwyci\u0119stwo jest zdemobilizowanie zachodnich pa\u0144stw do dalszej pomocy wojskowej Ukrainie - tak\u0105 opini\u0119 przedstawi\u0142 w raporcie Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105. Jak podkre\u015blili analitycy, Putin jest zdecydowany odwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 od reali\u00f3w sytuacji bojowej. Celem Kremla jest tak\u017ce podkopanie ukrai\u0144skiego morale.",
        "id": 2796358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-29/jedyna-nadzieja-dla-rosji-analitycy-o-planach-putina-na-pokonanie-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jedyna nadzieja dla Rosji\". Analitycy o planach Putina na pokonanie Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T05:38:36.768201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T05:38:36+00:00",
        "description": "Elon Musk odchodzi z administracji USA, w kt\u00f3rej pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 jednego z g\u0142\u00f3wnych doradc\u00f3w ameryka\u0144skiego przyw\u00f3dcy i piastowa\u0142 stanowisko szefa Departamentu Efektywno\u015bci Rz\u0105dowej (DOGE). Chcia\u0142bym podzi\u0119kowa\u0107 prezydentowi Donaldowi Trumpowi za mo\u017cliwo\u015b\u0107 dzia\u0142ania na rzecz redukcji zb\u0119dnych wydatk\u00f3w - napisa\u0142 na platformie X.",
        "id": 2795688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-29/elon-musk-rezygnuje-ze-stanowiska-chcialbym-podziekowac-prezydentowi-trumpowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk rezygnuje ze stanowiska. \"Chcia\u0142bym podzi\u0119kowa\u0107 prezydentowi Trumpowi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T05:38:36.572938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T05:38:36+00:00",
        "description": "W Korei Po\u0142udniowej dosz\u0142o do katastrofy lotniczej. Jak informuj\u0105 zagraniczne media, w mie\u015bcie Pohang na po\u0142udniu kraju rozbi\u0142 si\u0119 samolot nale\u017c\u0105cy do marynarki wojennej. Na pok\u0142adzie znajdowa\u0142y si\u0119 cztery osoby.",
        "id": 2795687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-29/katastrofa-lotnicza-w-korei-poludniowej-samolot-nalezal-do-armii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa lotnicza w Korei Po\u0142udniowej. Samolot nale\u017ca\u0142 do armii",
        "vote": 0
    }
]