[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T20:33:19.615660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T19:55:00+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW najnowszym odcinku na Kanale Zero profesor S\u0142awomir Cenckiewicz, wybitny historyk i publicysta, analizuje kulisy kampanii prezydenckiej 2025 roku, skupiaj\u0105c si\u0119 na brutalnych atakach wymierzonych w kandydata PiS, Karola Nawrockiego. Czy mamy do czynienia z celow\u0105 nagonk\u0105? Rozmowa ods\u0142ania mechanizmy brudnej polityki, w tym rzekome zaanga\u017cowanie s\u0142u\u017cb specjalnych oraz wybi\u00f3rcze wykorzystywanie informacji z ankiety bezpiecze\u0144stwa Nawrockiego. Poruszamy tak\u017ce kontrowersje wok\u00f3\u0142 ksi\u0105\u017cki \u201eSpowied\u017a Nikosia zza grobu\u201d, napisanej przez Nawrockiego pod pseudonimem Tadeusz Batyr. Czy publikacja sprzed lat sta\u0142a si\u0119 pretekstem do zbierania \u201ehak\u00f3w\u201d na kandydata i eskalacji atak\u00f3w w kampanii? Ogl\u0105daj, by pozna\u0107 kulisy walki o prezydentur\u0119 i dowiedzie\u0107 si\u0119, kto mo\u017ce sta\u0107 za tymi dzia\u0142aniami! \n\nTRE\u015aCI I MATERIA\u0141 PRZYGOTOWANE PRZEZ KOMITET WYBORCZY KANDYDATA NA PREZYDENTA RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ KAROLA NAWROCKIEGO.\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero",
        "id": 2802044,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tevIJXPk1lw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/tevIJXPk1lw/hqdefault.jpg",
        "title": "PA\u0143STWO TUSKA PRZECIWKO NAWROCKIEMU  (FILM KW KAROLA NAWROCKIEGO)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T19:28:10.826788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T18:15:00+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nNajwa\u017cniejsza rozmowa to rozmowa z Wami - bezpo\u015brednia. W Kaliszu przez ponad 2 godziny zadawali\u015bcie pytania na przer\u00f3\u017cne tematy. M\u0142odsi i starsi, Panie i Panowie. Ludzie o przer\u00f3\u017cnych pogl\u0105dach. By\u0142 nawet... Karol Nawrocki.\n\nTRE\u015a\u0106 I MATERIA\u0141 PRZYGOTOWANE PRZEZ KOMITET WYBORCZY KANDYDATA NA PREZYDENTA RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ RAFA\u0141A TRZASKOWSKIEGO.\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #trzaskowski #wybory #wyboryprezydenckie #polityka #polskapolityka",
        "id": 2801565,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3VwkhFvjO7Y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/3VwkhFvjO7Y/hqdefault.jpg",
        "title": "SZOK! NORMALNE ROZMOWY W KAMPANII WYBORCZEJ(FILM KW RAFA\u0141A TRZASKOWSKIEGO)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T16:34:19.337300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T16:30:21+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #prezydent #polska #polskapolityka #andrzejduda #duda #mazurek",
        "id": 2800084,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Pockk8a7tXg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/Pockk8a7tXg/hqdefault.jpg",
        "title": "DLACZEGO W POLSCE JEST TAK \u0179LE? - ANDRZEJ DUDA WYJA\u015aNIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T16:34:19.644104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T16:00:01+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMija 130 dni od kiedy Elon Musk zacz\u0105\u0142 prac\u0119 jako szef Departamentu Efektywno\u015bci Rz\u0105dowej i zgodnie z prawem na tym ko\u0144czy si\u0119 jego misja. Specjalni urz\u0119dnicy rz\u0105dowi mog\u0105 pe\u0142ni\u0107 swoj\u0105 funkcj\u0119 tylko przez taki czas. Jednak w USA nie milkn\u0105 spekulacje, \u017ce w\u0142a\u015bciciel SpaceX zawi\u00f3d\u0142 si\u0119 na Donaldzie Trumpie i coraz cz\u0119\u015bciej wchodzi\u0142 w konflikt z innymi cz\u0142onkami gabinetu prezydenta. Sam twierdzi, \u017ce jego misja si\u0119 sko\u0144czy\u0142a i musi zaj\u0105\u0107 si\u0119 misj\u0105 wa\u017cniejsz\u0105 - t\u0105 na Marsa. A tak\u017ce ratowa\u0107 inne swoje biznesy, bo Tesla od kiedy Musk zaanga\u017cowa\u0142 si\u0119 w polityk\u0119 straci\u0142a na warto\u015bci. Wp\u0142yw na to mia\u0142y te\u017c c\u0142a, kt\u00f3re na\u0142o\u017cy\u0142 prezydent, ale w\u0142a\u015bnie s\u0105d uzna\u0142, \u017ce zrobi\u0142 to nielegalnie. O zamieszaniu w Ameryce opowiada Joanna Pinkwart.\n\n\ud83d\udcf1 Pobierz aplikacj\u0119 SFD i zacznij zmienia\u0107 swoje nawyki na lepsze ju\u017c dzi\u015b \ud83d\udc49 App Store: https://apps.apple.com/pl/app/sfd/id6737574513 oraz \ud83d\udc49 Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.sfd.app",
        "id": 2800085,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=o-HxGYq3a1U",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/o-HxGYq3a1U/hqdefault.jpg",
        "title": "ELON MUSK ODCHODZI Z RZ\u0104DU. DONALD TRUMP ZOSTAJE BEZ DORADCY DS. OSZCZ\u0118DNO\u015aCI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T15:29:18.174771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T15:00:06+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #prezydent #polska #polskapolityka #sikorski #minister",
        "id": 2799376,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jwpljU7GjrE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/jwpljU7GjrE/hqdefault.jpg",
        "title": "CO SI\u0118 DZIA\u0141O W PUBIE MENTZENA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T15:29:18.438202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T14:43:56+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRobert Mazurek i Krzysztof Stanowski zapraszaj\u0105 na program.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #stanowski #polityka #pytaniaiodpowiedzi #pytania #wybory #wyboryprezydenckie",
        "id": 2799377,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kErl0tVy9OE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/kErl0tVy9OE/hqdefault.jpg",
        "title": "MAZUREK & STANOWSKI LIVE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T21:40:09.224853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T14:09:45+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na rozmow\u0119 z Grzegorzem Braunem.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #prezydent #polska #polskapolityka #braun #grzegorzbraun",
        "id": 2802500,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=TfCemdDOr9k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/TfCemdDOr9k/hqdefault.jpg",
        "title": "GODZINA ZERO #110: KRZYSZTOF STANOWSKI I GRZEGORZ BRAUN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T14:24:20.303423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T14:05:05+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nWuwunio i Tede zapraszaj\u0105 na pi\u0105tkowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64Barbara Krysztofczyk, ekspert ds. wizerunku, trener wyst\u0105pie\u0144\n\ud83d\udc64Marek Woch, by\u0142y kandydat na prezydenta\n\ud83d\udc64Micha\u0142 Walkiewicz, krytyk filmowy\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #wuwunio #tede #poranek #woch #polityka #walkiewicz #polskapolityka #filmy #wizerunek #wyst\u0105pieniapubliczne",
        "id": 2798700,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=n9Uv7ytdcU8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/n9Uv7ytdcU8/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 - TEDE & WUWUNIO - PORANEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T14:24:20.576958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T14:00:28+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #kammel #wuwunio #poranek #\u017culczyk #ksi\u0105\u017cki #andrzejduda #s\u0105d #prawo",
        "id": 2798701,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=B8xKXy1QH0w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/B8xKXy1QH0w/hqdefault.jpg",
        "title": "KTO\u015a Z PIS CHCIA\u0141 DOJECHA\u0106 JAKUBA \u017bULCZYKA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T14:24:20.859241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T13:59:30+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nDawid Ch\u0119\u0107 zaprasza na Zero Kampanii.\n\nGo\u015bcie:\nPAWE\u0141 KOWAL -  KOALICJA OBYWATELSKA\nJAN KANTHAK - PRAWO I SPRAWIEDLIWO\u015a\u0106\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQhB46VqYcQlXL60QynDCz5W\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polska #polskapolityka #wybory #kampania #ch\u0119\u0107 #kowal #kanthak",
        "id": 2798702,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=I_D7VEKGmBI",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/I_D7VEKGmBI/hqdefault.jpg",
        "title": "ZERO KAMPANII - DAWID CH\u0118\u0106, JAN KANTHAK, PAWE\u0141 KOWAL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T14:24:21.131338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T13:31:00+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDonald Tusk tydzie\u0144 temu w\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 kampani\u0119 udzielaj\u0105c wywiad\u00f3w, w kt\u00f3rych zarzuci\u0142 Karolowi Nawrockiemu sutenerstwo i silne powi\u0105zania z p\u00f3\u0142\u015bwiatkiem. Zdaniem Jana Rokity to element precyzyjnie realizowanego scenariusza czarnej kampanii, kt\u00f3rej Donald Tusk jest ostatnim ogniwem.\n\n\ud83d\udcf1 Pobierz aplikacj\u0119 SFD i zacznij zmienia\u0107 swoje nawyki na lepsze ju\u017c dzi\u015b \ud83d\udc49 App Store: https://apps.apple.com/pl/app/sfd/id6737574513 oraz \ud83d\udc49 Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.sfd.app\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \n\n\u2705 Obstaw Wybory Prezydenckie 2025 w STS \ud83d\udc49 https://oferta.sts.pl/Prezydent (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"\"\"ZERO\"\"\"\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRegulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_ZBR\n",
        "id": 2798703,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vf_6kd5ha5k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/vf_6kd5ha5k/hqdefault.jpg",
        "title": "TUSK PROWADZI OPERACJ\u0118 SPECJALN\u0104 \u2013 JAN ROKITA O BRUDNEJ KAMPANII",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T13:19:18.791353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T12:31:10+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #g\u0142osowanie #wybory #wyboryprezydenckie #polityka",
        "id": 2798221,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=aA0U5OR3yy0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/aA0U5OR3yy0/hqdefault.jpg",
        "title": "CZY DEBATY MAJ\u0104 WP\u0141YW NA DECYZJ\u0118 W WYBORACH?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T12:15:22.347864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T11:30:41+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPolski Diego de la Vega, czyli Antonio Banderas z Tarnowa. Nieuchwytny dla policji - z\u0142apany przez oko naszej kamery! Dwie flaszki w\u00f3dki, maszyna do szycia, kt\u00f3ra pami\u0119ta czasy Solidarno\u015bci i str\u00f3j z wypo\u017cyczalni. Rozmawiamy z zamaskowanym aktywist\u0105, kt\u00f3ry opowiada o kulisach internetowego fenomenu i oprowadza nas po zakamarkach tarnowskich kamienic. Czy dzia\u0142a\u0142 sam? Jak uda\u0142o mu si\u0119 \u2018rozp\u0142yn\u0105\u0107 w powietrzu\u2019? I czy obrazi\u0142a si\u0119 na niego mama? Na te i kilka innych pyta\u0144 odpowiada w jedynym takim materiale sam ZORRO!.\n\n\ud83d\udcf1 Pobierz aplikacj\u0119 SFD i zacznij zmienia\u0107 swoje nawyki na lepsze ju\u017c dzi\u015b \ud83d\udc49 App Store: https://apps.apple.com/pl/app/sfd/id6737574513 oraz \ud83d\udc49 Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.sfd.app\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inw",
        "id": 2797610,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kbWGGl2muKk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/kbWGGl2muKk/hqdefault.jpg",
        "title": "ZORRO Z TARNOWA: KULISY. POKAZUJEMY GRUP\u0118, KT\u00d3RA ODPOWIADA ZA AKCJ\u0118",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T10:53:02.478269+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T10:30:23+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #prezydent #polska #polskapolityka #andrzejduda #duda #mazurek #zandberg",
        "id": 2796809,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=fn3E5yQCAV4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/fn3E5yQCAV4/hqdefault.jpg",
        "title": "ANDRZEJ DUDA O ADRIANIE ZANDBERGU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T10:53:02.667246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T09:30:13+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #prezydent #polska #polskapolityka #sikorski #minister",
        "id": 2796810,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Nm9t6-Z5bco",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/Nm9t6-Z5bco/hqdefault.jpg",
        "title": "PLATFORMA OBYWATELSKA DU\u017bO OSI\u0104GN\u0118\u0141A",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T10:53:02.855166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T08:40:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #prezydent #polska #polskapolityka #andrzejduda #duda #mazurek #bosak",
        "id": 2796811,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ahSxV1rEKgw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/ahSxV1rEKgw/hqdefault.jpg",
        "title": "ANDRZEJ DUDA O KRZYSZTOFIE BOSAKU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T10:53:03.043571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T07:53:00+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski i Robert Mazurek zapraszaj\u0105 na skr\u00f3t rozmowy z Prezydentem RP Andrzejem Dud\u0105.\n\n\ud83d\udcf1 Pobierz aplikacj\u0119 SFD i zacznij zmienia\u0107 swoje nawyki na lepsze ju\u017c dzi\u015b \n\ud83d\udc49 App Store: https://apps.apple.com/pl/app/sfd/id6737574513\n\ud83d\udc49 Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.sfd.app\n\n\u2705 Obstaw Wybory Prezydenckie 2025 w STS \ud83d\udc49 https://oferta.sts.pl/Prezydent (+18)\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83d\udcf1 Pobierz aplikacj\u0119 SFD i zacznij zmienia\u0107 swoje nawyki na lepsze ju\u017c dzi\u015b \ud83d\udc49 App Store: https://apps.apple.com/pl/app/sfd/id6737574513 oraz \ud83d\udc49 Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.sfd.app\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z",
        "id": 2796812,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kIL_NUpve3U",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/kIL_NUpve3U/hqdefault.jpg",
        "title": "SKR\u00d3T NAJLEPSZYCH WYPOWIEDZI PREZYDENTA DUDY Z ROZMOWY ZE STANOWSKIM I MAZURKIEM",
        "vote": 0
    }
]