[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T20:35:13.647798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T20:06:16+00:00",
        "description": "W najnowszym sonda\u017cu Ipsos dla 19.30 liderem pozostaje kandydat Koalicji Obywatelskiej Rafa\u0142 Trzaskowski pozostaje na prowadzeniu. Co wi\u0119cej, w najnowszym badaniu zanotowa\u0142 skok poparcia wzgl\u0119dem swego kontrkandydata, Karola Nawrockiego.",
        "id": 2802070,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/przewaga-minimalnie-wzrosla-sondaz-na-finiszu-kampanii/gnry1qc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przewaga minimalnie wzros\u0142a. Sonda\u017c na finiszu kampanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T19:29:51.318223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T19:27:25+00:00",
        "description": "Federalny S\u0105d Apelacyjny tymczasowo wstrzyma\u0142 orzeczenie Federalnego S\u0105du ds. Handlu Mi\u0119dzynarodowego, kt\u00f3ry uzna\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce Donald Trump przekroczy\u0142 swe pe\u0142nomocnictwa, nak\u0142adaj\u0105c dodatkowe c\u0142a, podczas gdy takie prawo ma tylko Kongres.",
        "id": 2801596,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wielki-sukces-donalda-trumpa-sad-apelacyjny-po-jego-stronie/t8pwkkl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki sukces Donalda Trumpa. S\u0105d apelacyjny po jego stronie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T19:29:51.487444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T19:06:13+00:00",
        "description": "Rafa\u0142a Trzaskowskiego popiera 47,97 proc. wyborc\u00f3w, a Karola Nawrockiego 45,6 proc. - wynika z sonda\u017cu Pollster dla \"Super Expressu\". Wed\u0142ug bada\u0144 wyborcy Grzegorza Brauna i S\u0142awomira Mentzena stawiaj\u0105 w II turze na Nawrockiego, Trzaskowski mo\u017ce liczy\u0107 m.in. na wyborc\u00f3w Magdaleny Biejat i Szymona Ho\u0142owni.",
        "id": 2801597,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zwyciezca-drugiego-wyboru-kto-zgarnie-glosy-mentzena-brauna-zandberga-i-biejat-sondaz/djyqssg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwyci\u0119zca drugiego wyboru. Kto zgarnie g\u0142osy Mentzena, Brauna, Zandberga i Biejat? [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T19:29:51.646740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T18:31:48+00:00",
        "description": "Marka kosmetyczna Hailey Bieber, nale\u017c\u0105ca do \u017cony Justina Biebera, zosta\u0142a sprzedana za 1 mld dol. Nabywc\u0105 zosta\u0142a firma, kt\u00f3r\u0105 okre\u015bla si\u0119 mianem \"potentata w bran\u017cy bud\u017cetowych kosmetyk\u00f3w\". 28-letnia modelka b\u0119dzie dyrektorem kreatywnym swojego brandu Rhode i szefem dzia\u0142u innowacji, a tak\u017ce strategicznym doradc\u0105 po\u0142\u0105czonych firm.",
        "id": 2801598,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/hailey-bieber-sprzedala-swoja-firme-makijazowa-kwota-oszalamia/0be61r5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hailey Bieber sprzeda\u0142a swoj\u0105 firm\u0119. Kwota osza\u0142amia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T18:26:04.165500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T17:54:49+00:00",
        "description": "Wielkie ameryka\u0144skie firmy ostrzegaj\u0105 inwestor\u00f3w przed ryzykiem stania si\u0119 kolejnym celem w\u015bciek\u0142ych klient\u00f3w. Wynika to ze wzmo\u017conego zainteresowania polityk\u0105 DEI i stosunku firm to tej kwestii. Szereg sp\u00f3\u0142ek obawia si\u0119, \u017ce",
        "id": 2800883,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/amerykanskie-firmy-ostrzegaja-przed-bojkotami-konsumenckimi/ce1kv3m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksi detali\u015bci w USA ostrzegaj\u0105 przed bojkotem klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T18:26:04.323053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T17:17:22+00:00",
        "description": "W\u00f3jt gminy Puck (woj. pomorskie) Marcin Nikrant og\u0142osi\u0142 na Facebooku, \u017ce w ramach walki o du\u017c\u0105 frekwencj\u0119 w drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich w Polsce b\u0119dzie p\u0142aci\u0142 za udzia\u0142. Oferuje od 1,5 tys. do 10 tys. z\u0142. Jednak pieni\u0105dze nie trafi\u0105 bezpo\u015brednio w r\u0119ce mieszka\u0144c\u00f3w, tylko zostan\u0105 przeznaczone na realizacj\u0119 zada\u0144 wskazanych przez so\u0142tys\u00f3w. Druga tura wybor\u00f3w odb\u0119dzie si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119.",
        "id": 2800884,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wojt-pucka-walczy-o-frekwencje-wyborcza-w-gminie-oferuje-mieszkancom-10-tys-zl/ennp50q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak w\u00f3jt Pucka namawia do udzia\u0142u w wyborach. Nawet 10 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T18:26:04.484729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T16:59:08+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump spotka\u0142 si\u0119 z przewodnicz\u0105cym Rady Gubernator\u00f3w Systemu Rezerwy Federalnej, Jeromem Powell'em. Spotkanie nie zako\u0144czy\u0142o si\u0119 tak, jakby tego oczekiwa\u0142. Podczas rozmowy mia\u0142 us\u0142ysze\u0107, \u017ce decyzje dotycz\u0105ce st\u00f3p procentowych b\u0119d\u0105 podejmowane na podstawie \"apolitycznej\" analizy.",
        "id": 2800885,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/donald-trump-spotkal-sie-z-jeromem-powellem-fed-o-wynikach-rozmowy/765qh46",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fed nie ugnie si\u0119 pod naciskami Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T18:26:04.641691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T16:49:54+00:00",
        "description": "Kandydat Koalicji Obywatelskiej Rafa\u0142 Trzaskowski pozostaje liderem sonda\u017cy. Nie oznacza to jednak, \u017ce mo\u017ce spa\u0107 spokojnie. R\u00f3\u017cnica, jaka dzieli go od kandydata obywatelskiego popieranego przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, Karola Nawrockiego, jest niewielka i mie\u015bci si\u0119 w granicy b\u0142\u0119du.",
        "id": 2800886,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wyniki-na-styk-najnowszy-sondaz-prezydencki/9deq9lq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyniki na styk. Najnowszy sonda\u017c prezydencki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T16:35:11.162999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T16:26:17+00:00",
        "description": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do zarzut\u00f3w wobec Karola Nawrockiego, kandydata popieranego przez PiS, dotycz\u0105cych jego udzia\u0142u w ustawkach kibicowskich. Podczas czwartkowej konferencji prasowej prezes PiS wyrazi\u0142 opini\u0119, \u017ce sprawa jest \"zmanipulowana\". Kaczy\u0144ski wyrazi\u0142 te\u017c opini\u0119, \u017ce w ustawkach bior\u0105 udzia\u0142 \"odwa\u017cni m\u0119\u017cczy\u017ani\".",
        "id": 2800131,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jaroslaw-kaczynski-broni-karola-nawrockiego-kontrowersje-wokol-ustawk/de5lhm1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski komentuje Nawrockiego i ustawki. \"Potrzebujemy takich m\u0119\u017cczyzn\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T16:35:11.319615+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T16:17:00+00:00",
        "description": "Przedstawiciele administracji prezydenta USA Donalda Trumpa poinformowali, \u017ce Bia\u0142y Dom zwr\u00f3ci si\u0119 do S\u0105du Najwy\u017cszego USA, je\u015bli S\u0105d Apelacyjny USA nie wstrzyma decyzji stwierdzaj\u0105cej, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 wprowadzonych ce\u0142 jest nielegalna.",
        "id": 2800132,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/donald-trump-nie-odpuszcza-prze-do-wojny-celnej/j7f75rh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump nie odpuszcza. Prze do wojny celnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T16:35:11.475607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T16:05:45+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda nie widzi problemu w tym, \u017ce Karol Nawrocki mia\u0142 bra\u0107 udzia\u0142 w kibolskich ustawkach. Prezydent stwierdzi\u0142, \u017ce to \"nie jest sytuacja, o kt\u00f3rej mo\u017cna by m\u00f3wi\u0107, \u017ce komu\u015b tam jaka\u015b straszna krzywda si\u0119 dzieje\". Na s\u0142owa ust\u0119puj\u0105cej g\u0142owy pa\u0144stwa dosadnie zareagowa\u0142 Donald Tusk.",
        "id": 2800133,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/andrzej-duda-broni-nawrockiego-w-sprawie-ustawek-premier-reaguje/n2n3tnv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda broni Nawrockiego w sprawie ustawek. Premier reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T16:35:11.631775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T16:01:10+00:00",
        "description": "Na Bia\u0142orusi drastycznie brakuje szczepionek przeciwko ospie wietrznej \u2014 donosi Euroradio. Cho\u0107 ka\u017cdego roku na t\u0119 chorob\u0119 zapada nawet 80 tys. obywateli, re\u017cim nie zdecydowa\u0142 si\u0119 na w\u0142\u0105czenie preparatu do programu obowi\u0105zkowych szczepie\u0144. Komercyjnie szczepionka jest trudno dost\u0119pna i kosztuje ok. 114 rubli bia\u0142oruskich (130 z\u0142). \u015arednia pensja na Bia\u0142orusi wynosi oko\u0142o 2,6 tys. rubli (2,9 tys. z\u0142).",
        "id": 2800134,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dramat-u-sasiada-polski-brakuje-podstawowej-szczepionki-dla-dzieci/elcjz3d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105siadowi Polski brakuje szczepionek na gro\u017an\u0105 chorob\u0119. \"Pa\u0144stwu op\u0142aca si\u0119 straci\u0107 dziecko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T16:35:11.790482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T15:52:12+00:00",
        "description": "Knut Abraham, nowy pe\u0142nomocnik rz\u0105du federalnego ds. wsp\u00f3\u0142pracy z Polsk\u0105, powiedzia\u0142, \u017ce \"Polska ma kluczowe znaczenie dla przysz\u0142o\u015bci Europy i mamy szcz\u0119\u015bcie mie\u0107 j\u0105 za s\u0105siada\". Zapowiedzia\u0142 tak\u017ce wizyt\u0119 na pograniczu i wsparcie budowy w Berlinie pomnika polskich ofiar II wojny \u015bwiatowej.",
        "id": 2800135,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pelnomocnik-rzadu-niemiec-o-polsce-warszawa-ma-kluczowe-znaczenie/gdje61q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pe\u0142nomocnik rz\u0105du Niemiec o Polsce. \"Warszawa ma kluczowe znaczenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T16:35:11.947202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T15:45:25+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce Chiny ograniczy\u0142y eksport dron\u00f3w do Ukrainy i innych pa\u0144stw europejskich, jednocze\u015bnie umo\u017cliwiaj\u0105c ich zakup Rosji, jak poda\u0142a agencja Bloomberg.",
        "id": 2800136,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/chiny-wspieraja-rosje-w-zakupie-dronow-ukraina-reaguje-ostro/0lv0l1e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski ma pretensje do tego kraju. \"Blokuj\u0105 nas, a wspieraj\u0105 Rosj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T16:35:12.103261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T15:34:02+00:00",
        "description": "W raporcie Polskiego Instytutu Ekonomicznego pojawi\u0142a si\u0119 informacja dotycz\u0105ca liczby planowanych zwolnie\u0144 w I kwartale 2025 r. Umieszczone tam dane wskazuj\u0105, \u017ce planowano zwolnienia grupowe obejmuj\u0105ce niemal 75 tys. os\u00f3b. Ekspert wyja\u015bnia, jaka jest realna liczba i skala zwolnie\u0144.",
        "id": 2800137,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zwolnienia-grupowe-w-polsce-obejma-az-75-tys-osob-ekspert-wyjasnia/cjehds7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwolnienia grupowe w Polsce obejm\u0105 a\u017c 75 tys. os\u00f3b? Eksperci t\u0142umacz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T15:29:59.693471+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T15:16:31+00:00",
        "description": "Biedronka rozpocz\u0119\u0142a nab\u00f3r pracownik\u00f3w do pracy sezonowej w miejscowo\u015bciach turystycznych na okres wakacyjny. Zatrudnienie b\u0119dzie mo\u017cliwe m.in. we W\u0142adys\u0142awowie, Jastarni, Gi\u017cycku oraz Zakopanem. Sie\u0107 oferuje prac\u0119 zar\u00f3wno obecnym pracownikom, w ramach delegacji, jak i osobom z zewn\u0105trz na podstawie umowy zlecenia. Firma poda\u0142a te\u017c, na jakie zarobki mo\u017cna liczy\u0107.",
        "id": 2799416,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/biedronka-rekrutacja-sezonowa-na-lato-zatrudnienie-w-turystycznych-miastach/tkjrj6x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biedronka rekrutuje pracownik\u00f3w na wakacje. Praca w kurortach z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 zakwaterowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T15:29:59.849990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T15:00:32+00:00",
        "description": "Rz\u0105d Niemiec przygotowuje ustaw\u0119, kt\u00f3ra wprowadzi 10 proc. podatki na platformy cyfrowe, wykorzystuj\u0105ce tre\u015bci opublikowane przez media - poinformowa\u0142 w czwartek portal Politico.",
        "id": 2799417,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemcy-szykuja-podatek-cyfrowy/yrq80qx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatek cyfrowy w Niemczech. \"Umiarkowana i uzasadniona stawka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T15:30:00.006883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T14:52:44+00:00",
        "description": "II tura wybor\u00f3w prezydenckich ju\u017c 1 czerwca. Ka\u017cdy oddany g\u0142os ma znaczenie, a walka mi\u0119dzy kandydatami najprawdopodobniej b\u0119dzie bardzo wyr\u00f3wnana. Warto zatem upewni\u0107 si\u0119, \u017ce g\u0142os zosta\u0142 oddany w prawid\u0142owy spos\u00f3b. Kiedy mo\u017ce by\u0107 niewa\u017cny? Na co zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119, odbieraj\u0105c kart\u0119 do g\u0142osowania?",
        "id": 2799418,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ii-tura-wyborow-prezydenckich-karta-do-glosowania-kiedy-glos-jest-niewazny/80ebeqn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. Jak wygl\u0105da karta do g\u0142osowania w II turze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T15:30:00.163426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T14:49:27+00:00",
        "description": "Ci\u0119cia stopy referencyjnej NBP do 4,50 proc. do ko\u0144ca 2025 r. oraz do 3,75 proc. w 2026 r. to scenariusz minimum \u2014 oceniaj\u0105 ekonomi\u015bci ING, komentuj\u0105c decyzj\u0119 URE. Zdaniem ekonomist\u00f3w, inflacja ju\u017c w lipcu mo\u017ce zbli\u017cy\u0107 si\u0119 do 2,5 proc. rdr.",
        "id": 2799419,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/redukcja-taryf-na-gaz-obnizy-stopy-procentowe-analitycy-duzego-banku-zmieniaja/0ysf8nw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redukcja taryf na gaz obni\u017cy stopy procentowe. Analitycy du\u017cego banku zmieniaj\u0105 prognozy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T15:30:00.320211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T14:30:57+00:00",
        "description": "S\u0142awomir Mentzen ruszy\u0142 z rekrutacj\u0105 do prowadzonych przez niego w Toruniu kancelarii podatkowej oraz pubu. Jak wynika z ofert, nowi pracownicy na start mog\u0105 dosta\u0107 nawet 11 tys. z\u0142 brutto. Na \"nieco\" mniejsze wynagrodzenie mog\u0105 liczy\u0107 osoby w jego pubie. Przy pracy 160 godz. w miesi\u0105cu to mniej ni\u017c 5 tys. z\u0142 brutto.",
        "id": 2799420,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kancelaria-slawomira-mentzena-zatrudnia-tyle-oferuje-pracownikom-na-start/x560r1s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle S\u0142awomir Mentzen oferuje nowym pracownikom na start",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T14:25:10.571996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T13:45:05+00:00",
        "description": "To niezbyt dobre dane jak na pocz\u0105tek prezydentury Donalda Trumpa. Produkt krajowy brutto USA zmniejszy\u0142 si\u0119 w uj\u0119ciu rocznym o 0,2 proc. w pierwszym kwartale w por\u00f3wnaniu z kwarta\u0142em czwartym ub.r. zgodnie z drugim szacunkiem opublikowanym przez US Bureau of Economic Analysis. Dla por\u00f3wnania, w czwartym kwartale 2024 r. r\u00f3s\u0142 o 2,4 proc. kdk.",
        "id": 2798747,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wzrost-pkb-w-usa-pod-presja-cel-negatywne-dane-z-gospodarki/4dk2wwf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ska gospodarka w d\u00f3\u0142. Efekt decyzji Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T13:20:09.842418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T13:10:25+00:00",
        "description": "Kanclerz Niemiec Friedrich Merz powiedzia\u0142 w wywiadzie dla telewizji ZDF, \u017ce przekazanie Ukrainie pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych dalekiego zasi\u0119gu Taurus jest mo\u017cliwe, ale wymaga\u0142oby miesi\u0119cy szkole\u0144.",
        "id": 2798268,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemcy-merz-o-pociskach-taurus-dla-ukrainy-potrzeba-miesiecy-szkolen/q6j2xv5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Merz o Taurusach dla Ukrainy. Poda\u0142 warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T13:20:10.041312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T13:01:10+00:00",
        "description": "Ju\u017c w niedziel\u0119 Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki zawalcz\u0105 o fotel g\u0142owy pa\u0144stwa. Ta kampania prezydencka b\u0119dzie niezapomniana. Chwyty poni\u017cej pasa w stylu \"dziadka z Wermachtu\" wydaj\u0105 si\u0119 wspomnieniem wcale nie tak z\u0142ych czas\u00f3w, kt\u00f3re nie wr\u00f3c\u0105. Brutalizacja polskiej sceny politycznej osi\u0105gn\u0119\u0142a szczyt albo jak kto\u015b woli dno. Cz\u0119sto jednak gdy wydaje si\u0119, \u017ce co\u015b osi\u0105gn\u0119\u0142o dno, to s\u0142ycha\u0107 pukanie od spodu. Tegoroczne wybory prezydenckie zaprowadzi\u0142y Polak\u00f3w w rejony, w kt\u00f3rych nie tylko nie spodziewali si\u0119 by\u0107, ale by\u0107 mo\u017ce tak\u017ce nie chcieli. Tak wygl\u0105da autorski alfabet kampanii prezydenckiej w 2025 r.",
        "id": 2798269,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wybory-prezydenckie-2025-autorski-alfabet-kampanii-opinia/be60prg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od alfonsa do Zorro. Autorski alfabet wybor\u00f3w prezydenckich [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T13:20:10.242816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T12:46:21+00:00",
        "description": "Urz\u0105d Regulacji Energetyki poinformowa\u0142, \u017ce gaz w taryfie firmy PGNiG Odbi\u00f3r Detaliczny, najwi\u0119kszego detalicznego sprzedawcy, potanieje od 1 lipca br. o prawie 15 proc.",
        "id": 2798270,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ure-zatwierdzil-ceny-gazu-dobre-informacje-dla-konsumentow/ldzb45f",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "URE zatwierdzi\u0142 ceny gazu. Dobre informacje dla konsument\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T13:20:10.437520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T12:24:26+00:00",
        "description": "Benefit System to sp\u00f3\u0142ka z bezpo\u015bredniego zaplecza WIG20 z aspiracjami na wej\u015bcie do kluczowego indeksu. Tak by\u0142o jeszcze do czwartku. W czwartek dosz\u0142o do trz\u0119sienia ziemi, akcje zapikowa\u0142y o a\u017c 12 proc.",
        "id": 2798271,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/benefit-systems-trzesienie-ziemi-na-gpw-dlaczego-akcje-spadly/yecpyp6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi na akcjach wa\u017cnej polskiej sp\u00f3\u0142ki. Szybka wyprzeda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T13:20:10.645333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T12:18:57+00:00",
        "description": "Dzia\u0142kowcy obawiaj\u0105 si\u0119 przyj\u0119tego przez rz\u0105d projektu specustawy MON. Ma on u\u0142atwi\u0107 wyw\u0142aszczenia ROD na potrzeby strategicznych pa\u0144stwowych inwestycji. Twierdz\u0105, \u017ce przyj\u0119ty projekt zmian niedostatecznie zabezpiecza prawo do odszkodowa\u0144 i rekompensat. Polski Zwi\u0105zek Dzia\u0142kowc\u00f3w liczy ponad 1,5 mln cz\u0142onk\u00f3w.",
        "id": 2798272,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dzialki-rod-do-likwidacji-nowy-projekt-ustawy-na-to-wskazuje/gvyz9w1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d chce przy\u015bpieszy\u0107 budow\u0119 kluczowych inwestycji. Dzia\u0142kowcy ostrzegaj\u0105 przed specustaw\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T12:16:06.781044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T12:10:19+00:00",
        "description": "Przed zaplanowan\u0105 na niedziel\u0119 drug\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w prezydenckich w Polsce, rosyjska propaganda rozpowszechnia nieprawdziwe wiadomo\u015bci, tzw. fejki, o rzekomym przy\u0142\u0105czeniu Wo\u0142ynia do Polski \u2013 powiadomi\u0142o w czwartek Centrum Przeciwdzia\u0142ania Dezinformacji (CPD) w Kijowie.",
        "id": 2797673,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polska-ukraina-rosyjska-propaganda-aktywna-przed-druga-tura-wyborow/ze8qj5h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie fejki przed drug\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w. Ukrai\u0144cy ostrzegaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T13:20:10.873868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T12:00:00+00:00",
        "description": "II tura wybor\u00f3w prezydenckich odb\u0119dzie si\u0119 w niedziel\u0119 1 czerwca. Polacy udadz\u0105 si\u0119 do urn, aby zdecydowa\u0107, czy prezydentem RP zostanie Rafa\u0142 Trzaskowski czy Karol Nawrocki. Lokale wyborcze b\u0119d\u0105 otwarte przez 14 godzin, ale co w sytuacji, gdy kolejki si\u0119 wyd\u0142u\u017c\u0105? Oto co warto wiedzie\u0107 o organizacji g\u0142osowania.",
        "id": 2798273,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/godziny-otwarcia-lokali-gdzie-jest-lokal-wyborczy-wybory-prezydenckie-w-polsce/vvpc6dl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Godziny otwarcia lokali wyborczych. II tura wybor\u00f3w prezydenckich 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T12:16:06.938723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T11:49:43+00:00",
        "description": "Premier W\u0119gier Viktor Orban b\u0119d\u0105cy go\u015bciem na konferencji konserwatyst\u00f3w CPAC popar\u0142 kandydata PiS Karola Nawrockiego przed drug\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w prezydenckich w Polsce. Orban przedstawi\u0142 przy okazji sw\u00f3j plan reformy Unii Europejskiej.",
        "id": 2797674,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/orban-wsparl-nawrockiego-w-wyborach-prezydenckich-przed-druga-tura-mocna-reakcja/c13y68g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orban z poparciem dla Nawrockiego. Mocna reakcja polskiego szefa MSZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T12:16:07.094853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T11:34:32+00:00",
        "description": "Hiszpa\u0144ska firma Windar Renovables uruchomi w Szczecinie w fabryk\u0119 wie\u017c wiatrowych, kt\u00f3ra stworzy 450 miejsc pracy. Rekrutacja ruszy wkr\u00f3tce. W \u015brod\u0119 wmurowano kamie\u0144 w\u0119gielny pod budow\u0119.",
        "id": 2797675,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/najwieksza-taka-fabryka-na-swiecie-powstanie-w-polsce-umowa-podpisana/81xnenq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbuduj\u0105 w Polsce fabryk\u0119, zatrudni\u0105 450 os\u00f3b. \"Najwi\u0119kszy taki zak\u0142ad na \u015bwiecie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T12:16:07.252283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T11:30:00+00:00",
        "description": "Przed wyborami prezydenckimi w Polsce obowi\u0105zywa\u0107 b\u0119dzie cisza wyborcza. W tym czasie agitacja polityczna jest zabroniona i mo\u017ce s\u0142ono kosztowa\u0107. Czego nie mo\u017cna robi\u0107 tu\u017c przed i w trakcie wybor\u00f3w?",
        "id": 2797676,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/kiedy-zaczyna-sie-cisza-wyborcza-przed-ii-tura-wyborow-prezydenckich-do-kiedy-trwa/k7f04m3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "II tura wybor\u00f3w prezydenckich 2025. Kiedy zaczyna si\u0119 cisza wyborcza?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T12:16:07.408191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T11:15:54+00:00",
        "description": "Pi\u0105tek, ostatni dzie\u0144 kampanii, kandydat KO Rafa\u0142 Trzaskowski sp\u0119dzi na kilku wiecach i spotkaniach wyborczych. Swoj\u0105 kampani\u0119 w pi\u0105tek zako\u0144czy swoim wiecem wyborczym w jednym z miast na Mazowszu.",
        "id": 2797677,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/koncowka-kampanii-wyborczej-rafala-trzaskowskiego-znamy-szczegoly/trlfhe9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ko\u0144c\u00f3wka kampanii wyborczej Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Znamy szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T12:16:07.564567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T11:10:47+00:00",
        "description": "Kiedy Jensen Huang, szef Nvidii, pojawi\u0142 si\u0119 na \u015brodowej konferencji wynikowej za pierwszy kwarta\u0142, nie mia\u0142 z\u0142udze\u0144, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na odpowied\u017a na jedno pytanie: co dalej z Chinami? Najwi\u0119cej emocji wzbudza\u0142y pytania o skutki ogranicze\u0144 eksportowych na\u0142o\u017conych przez administracj\u0119 Donalda Trumpa, kt\u00f3re obj\u0119\u0142y kluczowe dla Nvidii chipy H20. Sytuacja jest powa\u017cna, ale nie na tyle, by zagrozi\u0107 pozycji giganta AI.",
        "id": 2797678,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/donald-trump-chwalony-przez-szefa-nvidii-nowe-perspektywy-ai/fvvmrye",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef Nvidii: \"Chiny to kluczowy rynek dla globalnego sukcesu AI\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T12:16:07.723277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T11:05:03+00:00",
        "description": "W grudniu ubieg\u0142ego roku liczba duchownych sprawuj\u0105cych obowi\u0105zki duszpasterskie spad\u0142a w Polsce po raz pierwszy w historii poni\u017cej 25 tys. \u2014 wynika z danych GUS. Nie chodzi tylko o ksi\u0119\u017cy katolickich. W przypadku duchownych kobiet (nie zakonnice) liczone procentowo spadki by\u0142y o wiele wi\u0119ksze ni\u017c w przypadku m\u0119\u017cczyzn.",
        "id": 2797679,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/duchowni-w-polsce-spadek-ponizej-25-tys-pierwszy-raz-w-historii/ptryypk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liczba duchownych w Polsce najni\u017csza w historii. Uby\u0142o prawie tysi\u0105c w ci\u0105gu roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T12:16:07.878864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T10:57:47+00:00",
        "description": "Bilety na koncert Metalliki w Polsce s\u0105 ju\u017c w sprzeda\u017cy. Problemy z p\u0142atno\u015bciami wywo\u0142a\u0142y frustracj\u0119 fan\u00f3w, a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142y si\u0119 liczne skargi. Zesp\u00f3\u0142 zareagowa\u0142 b\u0142yskawicznie.",
        "id": 2797680,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/metallica-przeprasza-polakow-chodzi-o-bilety-na-ich-koncert/ezedx2c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamieszanie z biletami na koncert Metalliki w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T10:54:53.417807+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T10:32:02+00:00",
        "description": "Sie\u0107 dyskont\u00f3w Aldi rozwija koncept \"Aldi Urban\". Opiera si\u0119 on na dwukondygnacyjnych budynkach, gdzie na jednym poziomie znajduje si\u0119 parking dla klient\u00f3w, a na drugim hala sprzeda\u017cy - czytamy w komunikacie.",
        "id": 2796911,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/na-dole-parking-na-gorze-zakupy-popularna-siec-rozwija-nowy-koncept/qlf25wg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na dole parking, na g\u00f3rze zakupy. Popularna sie\u0107 rozwija nowy koncept",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T10:54:53.574735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T10:29:17+00:00",
        "description": "Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w cierpi na nadwag\u0119 lu oty\u0142o\u015b\u0107. Niekt\u00f3rych przed wizyt\u0105 u dietetyka mo\u017ce powstrzymywa\u0107 koszt takiej us\u0142ugi. Nie ka\u017cdy wie, \u017ce NFZ oferuje darmowe jad\u0142ospisy i plany \u017cywieniowe. Portal NFZ to doskona\u0142e rozwi\u0105zanie dla os\u00f3b, kt\u00f3re chc\u0105 zadba\u0107 o swoje zdrowie, nie obci\u0105\u017caj\u0105c przy tym domowego bud\u017cetu.",
        "id": 2796912,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/rozwoj-osobisty/zdrowie/polacy-wydaja-fortune-na-prywatne-wizyty-nie-wiedza-ze-na-nfz-jest-za-darmo/l66ghvr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie sta\u0107 ci\u0119 na prywatn\u0105 wizyt\u0119? Na NFZ jest za darmo, bez wychodzenia z domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T10:54:53.731321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T10:25:00+00:00",
        "description": "Nvidia odnotowa\u0142a prawie 70-procentowy wzrost kwartalnych przychod\u00f3w, przewy\u017cszaj\u0105c tym samym szacunki na Wall Street. Takie wyniki sp\u00f3\u0142ka osi\u0105gn\u0119\u0142a pomimo tego, \u017ce odczuwa ona du\u017cy wp\u0142yw na swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 wynikaj\u0105cy z nowych ameryka\u0144skich ogranicze\u0144 sprzeda\u017cy w Chinach.",
        "id": 2796913,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nvidia-opublikowala-swoje-wyniki-zaskoczenie-inwestorow-na-wall-street/yep53c9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nvidia opublikowa\u0142a swoje wyniki. Zaskoczenie inwestor\u00f3w na Wall Street",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T10:54:53.886533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T10:20:12+00:00",
        "description": "Liczba pracuj\u0105cych w polskiej gospodarce spad\u0142a w ubieg\u0142ym roku o 8,5 tys. \u2014 wynika z opublikowanych w czwartek danych GUS. Sytuacj\u0119 ratowa\u0142 sektor publiczny, zatrudniaj\u0105c 48 tys. dodatkowych os\u00f3b. Gdyby nie to, widzieliby\u015bmy rosn\u0105ce wska\u017aniki bezrobocia. Kryzys zatrudnienia wida\u0107 szczeg\u00f3lnie w rolnictwie. Tu liczba pracuj\u0105cych spad\u0142a o a\u017c ponad 4 proc.",
        "id": 2796914,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ubywa-pracujacych-w-gospodarce-prawdziwa-katastrofa-w-rolnictwie/z7j2hcm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ubywa pracuj\u0105cych w gospodarce. Prawdziwa katastrofa w rolnictwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T10:54:54.043951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T10:17:47+00:00",
        "description": "Francuski dziennik \"Le Monde\" ocenia w czwartek, \u017ce przyw\u00f3dcy Francji, Niemiec, Polski i Wielkiej Brytanii przejmuj\u0105 inicjatyw\u0119 w sprawie Ukrainy. Ich wsp\u00f3lna wizyta w Kijowie by\u0142a dopiero pocz\u0105tkiem, a bli\u017csza wsp\u00f3\u0142praca jest punktem zwrotnym we wsparciu Ukrainy \u2014 podkre\u015bla gazeta.",
        "id": 2796915,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/punkt-zwrotny-w-sprawie-ukrainy-wspolpraca-w-ue-nabiera-znaczenia/bp3z3n0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Punkt zwrotny w sprawie Ukrainy. Wsp\u00f3\u0142praca w UE nabiera znaczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T10:54:54.205583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T10:00:00+00:00",
        "description": "Rafa\u0142 Trzaskowski wszed\u0142 do drugiej tury wybor\u00f3w prezydenckich. Je\u015bli wygra, co b\u0119dzie chcia\u0142 zrobi\u0107 i zmieni\u0107 w \u017cyciu Polak\u00f3w? Sprawdzamy najwa\u017cniejsze gospodarcze plany i obietnice kandydata Koalicji Obywatelskiej.",
        "id": 2796916,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wyniki-wyborow-prezydenckich-2025-rafal-trzaskowski-program-wyborczy/nlccxpf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w 800 plus, projekt za 250 mld z\u0142 i nie tylko. Taki jest program wyborczy Rafa\u0142a Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T10:54:54.378663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T09:49:01+00:00",
        "description": "By\u0142y polityk Konfederacji i kandydat na prezydenta RP Grzegorz Braun otrzyma\u0142 w ostatnich wyborach 6,34 proc., co stanowi ponad 1,24 mln g\u0142os\u00f3w. Teraz polityk og\u0142osi\u0142 swoj\u0105 decyzj\u0119 na temat tego, na kogo odda sw\u00f3j g\u0142os w drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich.",
        "id": 2796917,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/grzegorz-braun-zdecydowal-w-sprawie-drugiej-tury-wyborow-prezydenckich/s08ddy8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Braun zdecydowa\u0142 w sprawie drugiej tury wybor\u00f3w prezydenckich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T10:54:54.534547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T09:47:21+00:00",
        "description": "Od 1 czerwca w Polsce zaczynaj\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 przepisy, kt\u00f3re mog\u0105 znacz\u0105co zmieni\u0107 zasady zatrudniania obcokrajowc\u00f3w. Nowa ustawa o warunkach dopuszczalno\u015bci powierzania pracy cudzoziemcom budzi obawy w\u015br\u00f3d przedsi\u0119biorc\u00f3w, kt\u00f3rzy ostrzegaj\u0105, \u017ce zmiany mog\u0105 skutkowa\u0107 utrat\u0105 pracownik\u00f3w z zagranicy i trudno\u015bciami w rekrutacji nowych.",
        "id": 2796918,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/praca/rewolucja-od-1-czerwca-te-osoby-moga-stracic-prace/4462679",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja od 1 czerwca. \"Setki firm mog\u0105 straci\u0107 pracownik\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T10:54:54.721951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T09:45:31+00:00",
        "description": "Donald Tusk poinformowa\u0142 w czwartek o przed\u0142u\u017ceniu obowi\u0105zywania stopni alarmowych BRAVO i BRAVO-CRP. \"Zapobiegniemy nasilaj\u0105cym si\u0119 ostatnio pr\u00f3bom obcej ingerencji w nasz proces wyborczy\" \u2014 stwierdzi\u0142 szef rz\u0105du.",
        "id": 2796919,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/stopnie-alarmowe-bravo-i-bravo-crp-w-polsce-jest-decyzja-premiera/30jmf5q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stopnie alarmowe BRAVO i BRAVO-CRP w Polsce. Jest decyzja premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T10:54:54.878180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T09:35:10+00:00",
        "description": "Platforma zakupowa Temu mo\u017ce zosta\u0107 obci\u0105\u017cona kar\u0105 wysoko\u015bci nawet 10 proc. obrotu. Powodem s\u0105 zarzuty Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w, kt\u00f3ry dopatrzy\u0142 si\u0119 niew\u0142a\u015bciwego informowania klient\u00f3w o cenach promocyjnych. W opinii prezesa UOKiK takie praktyki mog\u0105 wprowadza\u0107 konsument\u00f3w w b\u0142\u0105d.",
        "id": 2796920,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/uokik-bierze-pod-lupe-temu-platformie-grozi-gigantyczna-kara/9rsg7dl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UOKiK bierze pod lup\u0119 Temu. Platformie grozi gigantyczna kara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T10:54:55.034449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T09:29:46+00:00",
        "description": "W ubieg\u0142ym roku 64 proc. polskich firm oferowa\u0142o pracownikom elastyczne formy pracy \u2014 wynika z badania przeprowadzonego przez Polski Instytut Ekonomiczny. Jednocze\u015bnie czas pracy polskich pracownik\u00f3w jest jednym z najd\u0142u\u017cszych w krajach Unii Europejskiej.",
        "id": 2796921,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/praca-polakow-na-tle-ue-dluzej-pracuja-mieszkancy-tylko-dwoch-krajow-sondaz/gxq9m4t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praca Polak\u00f3w na tle UE. D\u0142u\u017cej pracuj\u0105 mieszka\u0144cy tylko dw\u00f3ch kraj\u00f3w [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T10:54:55.190731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T09:26:04+00:00",
        "description": "\u2014 Prosz\u0119 pa\u0144stwa, budujemy \u2014 tymi Filip Czernicki, prezes sp\u00f3\u0142ki CPK, rozpocz\u0105\u0142 czwartkow\u0105 konferencj\u0119 prasow\u0105. Pad\u0142y na niej szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce przetargu na terminal oraz data, kiedy megalotnisko ma by\u0107 gotowe \u2014 2032 r.",
        "id": 2796922,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kiedy-powstanie-cpk-padla-konkretna-data/hzcxwqy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowy moment w sprawie CPK. Rusza kluczowy przetarg, jest deklaracja terminu otwarcia lotniska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T10:54:55.347143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T08:59:15+00:00",
        "description": "Jak podaje Reuters, NATO zamierza zwr\u00f3ci\u0107 si\u0119 do Niemiec w sprawie dostarczenia siedmiu dodatkowych brygad, co oznacza zaanga\u017cowanie ok. 40 tys. \u017co\u0142nierzy do nowych cel\u00f3w obronnych organizacji. Plan ten ma by\u0107 przedmiotem rozm\u00f3w na zbli\u017caj\u0105cym si\u0119 spotkaniu ministr\u00f3w obrony pa\u0144stw cz\u0142onkowskich sojuszu. Tyle \u017ce Niemcy maj\u0105 w\u0142asne problemy z liczebno\u015bci\u0105 armii.",
        "id": 2796923,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nato-prosi-niemcow-o-dodatkowe-wsparcie-potrzeba-dodatkowych-40-tys-zolnierzy/1t6bw05",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NATO w obawie przed Rosj\u0105 zwraca si\u0119 do Niemiec. Potrzeba dodatkowych 40 tys. \u017co\u0142nierzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T10:54:55.506164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T08:46:50+00:00",
        "description": "Eurojackpot to gra liczbowa, w kt\u00f3rej mog\u0105 bra\u0107 udzia\u0142 mieszka\u0144cy wielu kraj\u00f3w europejskich. W ostatnim losowaniu szcz\u0119\u015bcie dopisa\u0142o graczowi z Polski, kt\u00f3ry wzbogaci\u0142 si\u0119 o ogromn\u0105 kwot\u0119.",
        "id": 2796924,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ogromna-wygrana-w-eurojackpot-padla-w-polsce-znamy-szczegoly/9efzd9v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Graczowi z Polski dopisa\u0142o szcz\u0119\u015bcie. Ogromna wygrana w Eurojackpot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T10:54:55.662710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T08:41:07+00:00",
        "description": "S\u0105d federalny z siedzib\u0105 w Nowym Jorku w \u015brod\u0119 wieczorem czasu miejscowego stwierdzi\u0142, \u017ce na mocy konstytucji USA jedynie Kongres ma uprawnienia do regulowania handlu z innymi pa\u0144stwami. Rynki zareagowa\u0142y wzrostami akcji.",
        "id": 2796925,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/sad-uniewaznia-cla-trumpa-rynki-reaguja-wzrostami/czvrbvj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gie\u0142dy reaguj\u0105 na decyzj\u0119 ameryka\u0144skiego s\u0105du. Co dalej z c\u0142ami Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T10:54:55.818253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T08:30:56+00:00",
        "description": "Trendy demograficzne w Polsce s\u0105 fatalne \u2014 rodzi si\u0119 coraz mniej dzieci. To wp\u0142ynie na wiele aspekt\u00f3w \u017cycia w tym m.in. na handel. Klient\u00f3w po prostu fizycznie ubywa, wi\u0119c si\u0142\u0105 rzeczy b\u0119dzie musia\u0142o uby\u0107 te\u017c sklep\u00f3w \u2014 alarmuj\u0105 eksperci, kt\u00f3rych cytuje portal Wiadomo\u015bci Handlowe.",
        "id": 2796926,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sklepy-w-polsce-beda-znikac-demografia-jest-nieublagana/4yj2ckv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ko\u0144czy si\u0119 z\u0142ota era handlu. Sklepy w Polsce b\u0119d\u0105 znika\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T10:54:55.974003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T08:23:28+00:00",
        "description": "Ju\u017c nieca\u0142e 48 godzin pozosta\u0142o do rozpocz\u0119cia ciszy wyborczej, a w niedziel\u0119 druga tura wybor\u00f3w prezydenckich w Polsce. Na ostatniej prostej kampanii wyborczej r\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy kandydatem Koalicji Obywatelskiej Rafa\u0142em Trzaskowskim a kandydatem PiS Karolem Nawrockim jest minimalna. Potwierdza to najnowszy sonda\u017c pracowni IBRiS przeprowadzony na zlecenie Onetu.",
        "id": 2796927,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trzaskowski-czy-nawrocki-minimalna-roznica-tuz-przed-druga-tura-wyborow-prezydenckich/51vfy5t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski czy Nawrocki? Minimalna r\u00f3\u017cnica tu\u017c przed drug\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w prezydenckich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T08:16:14.966036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T08:09:10+00:00",
        "description": "S\u0142owacki s\u0105d orzek\u0142 w czwartek, \u017ce prezes banku centralnego i cz\u0142onek Rady Prezes\u00f3w Europejskiego Banku Centralnego Peter Kazimir jest winny korupcji. Wyrok jest nieprawomocny, dlatego Kazimir nie musi na razie zrzeka\u0107 si\u0119 swojej funkcji.",
        "id": 2796324,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/szef-slowackiego-banku-centralnego-skazany-za-korupcje-jest-wyrok/yzp3ym3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef s\u0142owackiego banku centralnego skazany za korupcj\u0119. Jest wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T08:16:15.120791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T08:01:20+00:00",
        "description": "W prezydenckiej kampanii wyborczej ci\u0105gle pojawia si\u0119 temat rozlicze\u0144 rz\u0105d\u00f3w PiS. Wyborcy pytaj\u0105, co z zarzutami dla Zbigniewa Ziobry, Marcina Romanowskiego czy Daniela Obajtka. Minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny Adam Bodnar w rozmowie z Business Insider Polska zapewnia, \u017ce wiele spraw jest na bardzo zaawansowanym etapie. Zapowiada, \u017ce du\u017co si\u0119 jeszcze wydarzy i to raczej szybciej ni\u017c p\u00f3\u017aniej.",
        "id": 2796325,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/opinie/adam-bodnar-o-sprawach-pis-obajtek-romanowski-i-ziobro-na-celowniku/3tjnz1b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co ze Zbigniewem Ziobr\u0105 i Danielem Obajtkiem? Bodnar nie ma w\u0105tpliwo\u015bci. \"Du\u017co si\u0119 jeszcze wydarzy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T08:16:15.274253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T07:47:56+00:00",
        "description": "Najwy\u017csza Izba Kontroli (NIK) stwierdzi\u0142a, \u017ce jedn\u0105 z przyczyn wypadk\u00f3w i kolizji na polskich drogach jest ich przesadne oznakowanie. W Cz\u0119stochowie na skrzy\u017cowaniu al. Jana Paw\u0142a II z ul. Popie\u0142uszki i Szajnowicza-Iwanowa oraz w jego okolicy inspektorzy doliczyli si\u0119 a\u017c 161 znak\u00f3w drogowych. Niekt\u00f3re z nich s\u0105 tak\u017ce \u017ale postawione. Przeszkadzaj\u0105 tak\u017ce reklamy wielkopowierzchniowe.",
        "id": 2796326,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/to-skrzyzowanie-w-polsce-to-prawdziwy-koszmar-161-znakow/1er5qym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A\u017c 161 znak\u00f3w na jednym skrzy\u017cowaniu w Polsce. NIK alarmuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T08:16:15.428730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T07:36:32+00:00",
        "description": "Analitycy Biura Inwestycji i Cykli Ekonomicznych wyliczyli majow\u0105 warto\u015b\u0107 wska\u017anika, kt\u00f3ry informuje o trendach w polskiej gospodarce. Wska\u017anik co prawda wzr\u00f3s\u0142, ale s\u0105 dwie rzeczy, kt\u00f3re przeszkadza w rozwoju. Chodzi o tempo nowych zam\u00f3wie\u0144 i wydajno\u015b\u0107 pracy \u2014 oceniaj\u0105 eksperci.",
        "id": 2796327,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/gospodarka-chce-odbic-w-gore-dwie-rzeczy-jej-przeszkadzaja/djb8pf0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gospodarka chce odbi\u0107 w g\u00f3r\u0119. Dwie rzeczy jej przeszkadzaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T07:12:18.584409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T06:57:02+00:00",
        "description": "Zwolennicy Karola Nawrockiego coraz cz\u0119\u015bciej zmieniaj\u0105 zdanie w kwestiach \u015bwiatopogl\u0105dowych zwi\u0105zanych z aborcj\u0105, zwi\u0105zkami partnerskimi czy obecno\u015bci\u0105 krzy\u017cy w urz\u0119dach. Jak wynika z bada\u0144 pracowni Opinia24 przeprowadzonych na zlecenie Radia Zet, zmiana pogl\u0105d\u00f3w widoczna jest szczeg\u00f3lnie w ostatnich tygodniach. Znacznie stabilniejsze s\u0105 przekonania wyborc\u00f3w Rafa\u0142a Trzaskowskiego.",
        "id": 2795936,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wyborcy-karola-nawrockiego-zaczeli-zmieniac-zdanie-nowy-sondaz/4wjqm8q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyborcy Karola Nawrockiego zacz\u0119li zmienia\u0107 zdanie. Nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T07:12:18.753345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T06:55:37+00:00",
        "description": "FlixBus wsp\u00f3lnie z czeskim partnerem UMSE wprowadza do swojej polskiej siatki pierwsze po\u0142\u0105czenie dalekobie\u017cne obs\u0142ugiwane przez autobusy zasilane skroplonym gazem ziemnym (LNG). Technologia zosta\u0142a wdro\u017cona na trasie Praga-Krak\u00f3w.",
        "id": 2795937,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/jest-pierwszy-w-polsce-dalekobiezny-autobus-lng/6ys1vc8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest pierwszy w Polsce dalekobie\u017cny autobus LNG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T07:12:18.917088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T06:39:59+00:00",
        "description": "Niepozorny b\u0142\u0105d w tytule przelewu rozliczeniowego doprowadzi\u0142 przedsi\u0119biorc\u0119 do absurdalnej sytuacji \u2014 jednoczesnej nadp\u0142aty i niedop\u0142aty podatku. W efekcie sp\u00f3\u0142ka z o.o. zmagaj\u0105ca si\u0119 z urz\u0119dnicz\u0105 machin\u0105 ponios\u0142a koszty finansowe oraz czasowe. Ministerstwo Finans\u00f3w wskazuje na automatyzacj\u0119 systemu rozliczeniowego, a eksperci wytaczaj\u0105 argumenty odwo\u0142uj\u0105ce si\u0119 do zasad prawa podatkowego. Sprawa z pierwszych dni 2025 r. zwraca uwag\u0119 nie tylko na technologiczne mo\u017cliwo\u015bci administracji, ale przede wszystkim na nie\u015bcis\u0142o\u015bci w interpretacji przepis\u00f3w.",
        "id": 2795938,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/maly-blad-w-tytule-przelewu-przedsiebiorca-ma-klopoty/1cqsg6e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przedsi\u0119biorcy musz\u0105 uwa\u017ca\u0107 z przelewami. Ten przyk\u0142ad to dow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T07:12:19.080914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T06:23:41+00:00",
        "description": "Mesko, czyli polskie przedsi\u0119biorstwo zajmuj\u0105ce si\u0119 produkcj\u0105 amunicji, planuje du\u017ce zatrudnienia do ko\u0144ca tego roku. Jak podaje Radio Kielce, firma poszuka ok. 220 nowych pracownik\u00f3w. Ma to zwi\u0105zek z ko\u0144cowym etapem dw\u00f3ch wa\u017cnych i du\u017cych inwestycji.",
        "id": 2795939,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polski-gigant-zbrojeniowy-zatrudni-setki-osob-prawdziwy-przelom/5ek5ccd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski gigant zbrojeniowy og\u0142asza wielkie plany zatrudnienia.  \"Mocno przyspieszyli\u015bmy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T07:12:19.244966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T06:15:52+00:00",
        "description": "Szpital Powiatowy w Skar\u017cysku-Kamiennej zostanie gruntownie zmodernizowany, aby pe\u0142ni\u0107 funkcje ochronne w sytuacjach kryzysowych \u2014 poinformowali przedstawiciele rz\u0105du podczas \u015brodowej konferencji. Inwestycja, kt\u00f3ra wpisuje si\u0119 w nowy Program Ochrony Ludno\u015bci i Obrony Cywilnej, ma by\u0107 w ca\u0142o\u015bci sfinansowana z bud\u017cetu pa\u0144stwa, a jej celem b\u0119dzie zwi\u0119kszenie bezpiecze\u0144stwa nie tylko lokalnej spo\u0142eczno\u015bci, ale i ca\u0142ego regionu.",
        "id": 2795940,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/grube-mury-i-oddzialy-pod-ziemia-rzad-szykuje-wyjatkowy-szpital/512vzbz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d szykuje \"szpital pod ziemi\u0105\". Powstaje w strategicznym mie\u015bcie na wypadek kryzysu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T07:12:19.414607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T06:13:12+00:00",
        "description": "Urz\u0119duj\u0105cy prezydent Andrzej Duda by\u0142 w stanie zablokowa\u0107 wi\u0119kszo\u015b\u0107 wysi\u0142k\u00f3w rz\u0105du zmierzaj\u0105cych do przywr\u00f3cenia praworz\u0105dno\u015bci. To mo\u017ce si\u0119 zmieni\u0107 po niedzielnym g\u0142osowaniu. Wstrzymanie wysi\u0142k\u00f3w Polski na rzecz przywr\u00f3cenia praworz\u0105dno\u015bci i pe\u0142nego powrotu do g\u0142\u00f3wnego nurtu UE rozstrzygnie si\u0119 w niedzielnym g\u0142osowaniu prezydenckim.",
        "id": 2795941,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/politico-o-stawce-niedzielnych-wyborow/b1g6h0s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "POLITICO o wyborach w Polsce: \"Na karcie do g\u0142osowania jest praworz\u0105dno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T07:12:19.582378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T05:43:43+00:00",
        "description": "W najnowszym sonda\u017cu partyjnym IBRiS dla Onetu Koalicja Obywatelska osi\u0105ga najwy\u017csze poparcie, ale to PiS z Konfederacj\u0105 maj\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 w parlamencie. Co wi\u0119cej, s\u0105 bardzo blisko zdobycia wi\u0119kszo\u015bci, kt\u00f3ra pozwala\u0142aby im odrzuca\u0107 ewentualne weta prezydenta.",
        "id": 2795942,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/skok-poparcia-dla-konfederacji-najnowszy-sondaz-partyjny/hcekjfw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skok poparcia dla Konfederacji. Najnowszy sonda\u017c partyjny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T05:30:18.667578+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T05:23:09+00:00",
        "description": "Mobilizacja b\u0119dzie zwyci\u0119\u017cczyni\u0105 tych wybor\u00f3w \u2014 uwa\u017ca prof. Ewa Marciniak, szefowa Centrum Badania Opinii Spo\u0142ecznej. \u2014 To tak jest, \u017ce mobilizacja sprzyja zwyci\u0119stwu \u2014 powiedzia\u0142a. Politolo\u017cka wskaza\u0142a, kt\u00f3remu kandydatowi zmobilizowanie wyborc\u00f3w pomo\u017ce bardziej.",
        "id": 2795647,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/politolozka-wskazala-ktoremu-kandydatowi-mobilizacja-wyborcow-pomoze-bardziej/yzgg824",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politolo\u017cka wskaza\u0142a, kt\u00f3remu kandydatowi mobilizacja wyborc\u00f3w pomo\u017ce bardziej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T05:30:18.829565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T05:16:46+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 kontroli podatkowych ko\u0144czy si\u0119 do\u015b\u0107 szybko, do trzech miesi\u0119cy. Z kolei kontrole celno-skarbowe trwaj\u0105 przewa\u017cnie d\u0142u\u017cej \u2013 wynika z danych Ministerstwa Finans\u00f3w za 2024 r. przekazanych w odpowiedzi na pytania Business Insidera. Kontroli (wszystkich), kt\u00f3re trwaj\u0105 ponad rok, by\u0142o w sumie ponad 2,4 tys. T\u0142umaczymy, ilu podatnikom fiskus mo\u017ce odpu\u015bci\u0107 odsetki i jak przebiegaj\u0105 obecnie kontrole podatkowe i celno-skarbowe.",
        "id": 2795648,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/ile-kontroli-podatkowych-i-celno-skarbowych-trwa-dluzej-niz-rok-mamy-dane-z/jm5xj3s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A\u017c 2 tys. kontroli fiskusa trwa\u0142o d\u0142u\u017cej ni\u017c rok. Ilu firmom urz\u0119dy odpuszcz\u0105 odsetki? [ANALIZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T05:30:18.987362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T05:09:28+00:00",
        "description": "Andrzej Duda, ko\u0144cz\u0105cy swoj\u0105 drug\u0105 kadencj\u0119, cieszy si\u0119 najwi\u0119kszym zaufaniem w\u015br\u00f3d Polak\u00f3w, je\u015bli chodzi o polityk\u00f3w \u2014 wynika z najnowszego badania CBOS. Kandydaci na prezydenta nie za\u0142apali si\u0119 nawet na podium, ale r\u00f3\u017cnice w ich ocenach s\u0105 do\u015b\u0107 znaczne. Najwi\u0119cej nieufno\u015bci wzbudza prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.",
        "id": 2795649,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ktorym-politykom-ufaja-polacy-kandydaci-na-prezydenta-poza-podium-sondaz/yh1z8sb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kt\u00f3rym politykom ufaj\u0105 Polacy? Kandydaci na prezydenta poza podium [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T05:30:19.144150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T05:09:22+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski S\u0105d ds. Handlu Mi\u0119dzynarodowego zablokowa\u0142 wej\u015bcie w \u017cycie wi\u0119kszo\u015bci ce\u0142 og\u0142oszonych przez prezydenta USA Donalda Trumpa. Zdaniem s\u0105du przekroczy\u0142 on swoje uprawnienia, nak\u0142adaj\u0105c taryfy celne na inne kraje na podstawie ustawy o mi\u0119dzynarodowych nadzwyczajnych uprawnieniach gospodarczych.",
        "id": 2795650,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/sad-zablokowal-cla-donalda-trumpa-przekroczyl-uprawnienia/kwxs5jv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d zablokowa\u0142 c\u0142a Donalda Trumpa. \"Przekroczy\u0142 uprawnienia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T05:30:19.301370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T05:02:21+00:00",
        "description": "Je\u015bli wybierasz si\u0119 do Japonii lub prowadzisz wymian\u0119 handlow\u0105 z tym krajem, warto pozna\u0107 aktualne notowania kursu jena. W tym artykule pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs japo\u0144skiej waluty (JPY) w uj\u0119ciu dziennym oraz tygodniowym. Na tej podstawie na pewno \u0142atwiej b\u0119dzie podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 o w\u0142a\u015bciwym czasie wymiany waluty.",
        "id": 2795651,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-29-maja-2025-r/hdbeq0l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 29 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T05:30:19.490565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T05:02:10+00:00",
        "description": "Poznaj zmiany kursu EUR/PLN dla dnia 29 maja 2025. Jak dzi\u015b wygl\u0105da euro wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak silna jest najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 euro na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 euro wynios\u0142a: 4,2355\u00a0z\u0142.",
        "id": 2795652,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-29-maja-2025-r/tgts3hs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 29 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T05:30:19.666731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T05:02:09+00:00",
        "description": "Zobacz zmiany kursu USD/PLN dla dnia 29 maja 2025. Jak dzi\u015b wygl\u0105da si\u0142a ameryka\u0144skiej waluty wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak\u0105 warto\u015b\u0107 ma jedna z g\u0142\u00f3wnych walut, w kt\u00f3rej przeprowadzane s\u0105 mi\u0119dzynarodowe transakcje? Czy dzi\u015b op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 USD na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 dolara wynios\u0142a: 3,7505\u00a0z\u0142.",
        "id": 2795653,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-29-maja-2025-r/qqs4cc7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 29 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T05:30:19.863730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T05:01:58+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs franka szwajcarskiego oraz zmian\u0119 warto\u015bci CHF dzie\u0144 do dnia, a tak\u017ce tydzie\u0144 do tygodnia. Jakim zmianom uleg\u0142 frank w tym okresie? Czy op\u0142aca si\u0119 dzi\u015b wymieni\u0107 franki na z\u0142ot\u00f3wki? Ten artyku\u0142 pomo\u017ce Ci podj\u0105\u0107 decyzj\u0119. Wczorajszy kurs CHF/PLN to 4,5334\u00a0z\u0142.",
        "id": 2795654,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-29-maja-2025-r/mlx6br3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 29 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T05:30:20.049755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T05:01:57+00:00",
        "description": "Prezentujemy bie\u017c\u0105ce notowania kursu waluty GBP oraz zmiany kursu w uj\u0119ciu dziennym. Poni\u017cej znajduje si\u0119 kurs na dzie\u0144 29 maja 2025 \u2014 jak zmieni\u0142 si\u0119 on w stosunku do z\u0142otego? Wczorajszy kurs wynosi\u0142 5,0515\u00a0z\u0142, je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119, jak sytuacja wygl\u0105da dzi\u015b, przeczytaj artyku\u0142.",
        "id": 2795655,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-29-maja-2025-r/n8g3mzs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 29 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T05:30:20.217102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T05:01:46+00:00",
        "description": "Czeska korona nie ma nawet 30 lat, co sprawia, \u017ce jest to jedna z najm\u0142odszych walut europejskich. Pokazujemy bie\u017c\u0105cy kurs waluty CZK z dnia 29 maja 2025 z godz. 7 rano. Informujemy tak\u017ce o zmianach kursu dzie\u0144 do dnia i tydzie\u0144 do tygodnia. Wczoraj kurs CZK wynosi\u0142: 0,1698\u00a0z\u0142.",
        "id": 2795656,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-29-maja-2025-r/92fdndn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 29 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T05:30:20.373877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T05:01:45+00:00",
        "description": "Jak zmieni\u0142 si\u0119 kurs korony norweskiej od wczoraj? Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem waluty Norweg\u00f3w? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy aktualnie pracuj\u0105 lub wybieraj\u0105 si\u0119 do Skandynawii. Sprawd\u017a, jak dzi\u015b prezentuje si\u0119 kurs NOK.",
        "id": 2795657,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-29-maja-2025-r/h4k5cry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 29 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T05:30:20.531065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T05:01:34+00:00",
        "description": "Je\u015bli chcesz pozna\u0107 aktualny kurs korony szwedzkiej, to jeste\u015b we w\u0142a\u015bciwym miejscu. Tutaj znajdziesz bie\u017c\u0105ce notowania SEK i sprawdzisz, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem szwedzkiej waluty. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,3836\u00a0z\u0142.",
        "id": 2795658,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-29-maja-2025-r/2t3nk7d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 29 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T05:30:20.689304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T05:01:33+00:00",
        "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, jeste\u015b we w\u0142a\u015bciwym miejscu. W tym artykule znajdziesz bie\u017c\u0105ce notowania DKK. B\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 sprawdzi\u0107, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem du\u0144skiej waluty.",
        "id": 2795659,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-29-maja-2025-r/jfmzfd1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 29 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T05:30:20.845258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T05:01:22+00:00",
        "description": "Jad\u0105c na urlop nad Balaton lub prowadz\u0105c biznesy z wegierskimi firmami, warto zna\u0107 bie\u017cacy kurs forinta. W tym artykule przedstawiamy notowania HUF/PLN na dzie\u0144 29 maja 2025 oraz zmiany warto\u015bci w czasie.",
        "id": 2795660,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-29-maja-2025-r/m42mm8y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 29 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T05:30:21.000755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T05:01:22+00:00",
        "description": "Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z najnowszymi notowaniami zmian kursu tureckiej liry. S\u0105 one szczeg\u00f3lnie intersuj\u0105ce dla turyst\u00f3w. Turcja to jeden z najpopularniejszych kierunk\u00f3w urlopowych dla Polak\u00f3w.",
        "id": 2795661,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-29-maja-2025-r/ksqvprc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 29 maja 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T05:30:21.156503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T04:49:02+00:00",
        "description": "W wi\u0119kszo\u015bci sonda\u017cy przedwyborczych r\u00f3\u017cnica w drugiej turze pomi\u0119dzy kandydatami jest minimalna i mie\u015bci si\u0119 w granicach b\u0142\u0119du statystycznego. W najnowszym badaniu Opinia24 dla RMF FM jest nieco inaczej. Polacy zostali zapytani, kt\u00f3ry z kandydat\u00f3w lepiej zadba o polskie interesy na arenie mi\u0119dzynarodowej. I tu r\u00f3\u017cnica jest stosunkowo wysoka.",
        "id": 2795662,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kolejny-sondaz-przed-druga-tura-tu-roznica-jest-calkiem-spora/x4d25xh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny sonda\u017c przed drug\u0105 tur\u0105. Tu r\u00f3\u017cnica jest ca\u0142kiem spora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T05:30:21.314124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T04:37:35+00:00",
        "description": "\"Fakt\" kontynuuje swoj\u0105 seri\u0119 nietypowych sonda\u017cy wyborczych. Tym razem zapyta\u0142 Polak\u00f3w przy pomocy pracowni IBRiS o to, kt\u00f3rego z kandydat\u00f3w woleliby mie\u0107 jako swojego s\u0105siada.",
        "id": 2795663,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rafal-trzaskowski-czy-karol-nawrocki-polacy-wskazali-kto-moglby-byc-ich-sasiadem/qsrde4l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski czy Karol Nawrocki? Polacy wskazali, kto m\u00f3g\u0142by by\u0107 ich s\u0105siadem [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T05:30:21.488855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T04:34:34+00:00",
        "description": "Czwartek to ostatni dzie\u0144 na pobranie za\u015bwiadczenia o prawie do g\u0142osowania, kt\u00f3re umo\u017cliwia oddanie g\u0142osu w niedziel\u0119, w II turze wybor\u00f3w, w dowolnej obwodowej komisji wyborczej w kraju i za granic\u0105. To te\u017c ostatni dzie\u0144 na z\u0142o\u017cenie wniosku o zmian\u0119 miejsca g\u0142osowania, je\u015bli chce si\u0119 odda\u0107 g\u0142os w innej komisji ni\u017c 18 maja.",
        "id": 2795664,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dzis-mija-kluczowy-termin-dla-tysiecy-wyborcow-ostatni-dzien/7lq62s1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b mija kluczowy termin dla tysi\u0119cy wyborc\u00f3w. Ostatni dzie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T05:30:21.662660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T04:20:18+00:00",
        "description": "Elon Musk, jeden z najbardziej rozpoznawalnych i kontrowersyjnych przedsi\u0119biorc\u00f3w oraz najbogatszy cz\u0142owiek \u015bwiata, zako\u0144czy\u0142 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z administracj\u0105 prezydenta USA Donalda Trumpa. Musk pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 nadzorcy prac Departamentu do spraw Efektywno\u015bci Rz\u0105du (DOGE). O decyzji tej poinformowa\u0142a agencja Associated Press, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w Bia\u0142ym Domu. Potwierdzi\u0142 to r\u00f3wnie\u017c sam miliarder.",
        "id": 2795665,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/to-koniec-muska-w-administracji-trumpa-miliarder-oficjalnie-odchodzi/4wfjj2x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Definitywny koniec Muska w administracji Trumpa. Miliarder odchodzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T04:25:15.898996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T04:13:51+00:00",
        "description": "Christopher Cuozzo to projektant garnitur\u00f3w na miar\u0119 z Bostonu, kt\u00f3ry wsp\u00f3\u0142pracuje m.in. z rzeczniczk\u0105 Bia\u0142ego Domu Karoline Leavitt. W rozmowie z Business Insiderem zdradza, co najbardziej irytuje go w stylizacjach formalnych i do pracy. M\u00f3wi m.in. o marynarkach i butach.",
        "id": 2795407,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/jak-nie-powinien-ubierac-sie-mezczyzna-projektant-wskazuje-piec-modowych-wtop/g6dnjmv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto pi\u0119\u0107 stylizacyjnych grzech\u00f3w, kt\u00f3re doprowadzaj\u0105 projektanta mody m\u0119skiej do sza\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T04:25:16.062035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T04:10:16+00:00",
        "description": "Prawie 3 proc. energii elektrycznej wyprodukowanej od pocz\u0105tku roku do ko\u0144ca kwietnia przez \u017ar\u00f3d\u0142a odnawialne zosta\u0142o zmarnowane. Problem redysponowania nierynkowego, czyli przymusowych wy\u0142\u0105cze\u0144 instalacji na polecenie operatora systemu przesy\u0142owego, dotyka zw\u0142aszcza farmy fotowoltaiczne. Bran\u017ca ma poczucie d\u00e9j\u00e0 vu, poniewa\u017c o problemie m\u00f3wi si\u0119 nie od dzi\u015b, obecne poziomy s\u0105 jednak rekordowe i nie wygl\u0105da na to, \u017ceby mia\u0142y si\u0119 szybko zatrzyma\u0107.",
        "id": 2795408,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/oze-w-polsce-dlaczego-marnujemy-rekordowe-ilosci-zielonej-energii/nbfw11v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energia ze s\u0142o\u0144ca idzie w b\u0142oto? W kwietniu stracili\u015bmy jej ponad 10 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-29T04:25:16.220390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-29T04:00:00+00:00",
        "description": "Obaj kandydaci maj\u0105 do odrobienia lekcj\u0119 z pierwszej tury wybor\u00f3w. Rafa\u0142 Trzaskowski zdoby\u0142 w niej o p\u00f3\u0142 miliona g\u0142os\u00f3w mniej ni\u017c sama Koalicja Obywatelska w 2023 r. W przesz\u0142o\u015bci jednak zar\u00f3wno on, jak i nawet Bronis\u0142aw Komorowski pokazywali, \u017ce mog\u0105 liczy\u0107 w drugich turach na ogromn\u0105 mobilizacj\u0119. Z kolei PiS dawno nie osi\u0105gn\u0105\u0142 tak s\u0142abego wyniku, jak Karol Nawrocki w I turze. Ale przyk\u0142ad Andrzeja Dudy, a tak\u017ce poparcie prawicowych kandydat\u00f3w daje partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego spor\u0105 nadziej\u0119. Oto najwa\u017cniejsze scenariusze, na kt\u00f3re licz\u0105 obaj kandydaci przed wyborami 1 czerwca.",
        "id": 2795409,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nie-tylko-wyborcy-mentzena-te-dwie-grupy-zdecyduja-o-wyniku-wyborow/k21v68r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko wyborcy Mentzena. Te dwie grupy zdecyduj\u0105 o wyniku wybor\u00f3w [ANALIZA]",
        "vote": 0
    }
]