[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-24T16:02:07.590759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-24T16:02:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c644a350-8173-4143-9179-00d41e3243a5\" width=\"308\" /> Francuz Gregoire Nitot postanowi\u0142 spr\u00f3bowa\u0107 szcz\u0119\u015bcia w Polsce. Dzi\u015b prowadzi firm\u0119 z bran\u017cy IT z ponad 7 tys. pracownik\u00f3w i przychodami rz\u0119du 2,1 mld z\u0142. - Je\u017celi s\u0105d zdecyduje, \u017ceby wys\u0142a\u0107 mnie do wi\u0119zienia, to b\u0119d\u0119 w wi\u0119zieniu - odpowiada w \"Biznes Klasie\" na pytanie o sp\u00f3r prawny z by\u0142ym pracownikiem.",
        "id": 3406652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/francuz-wybral-biznes-w-polsce-obraca-miliardami-zaczynal-z-dwiema-walizkami-7191966824704608a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c644a350-8173-4143-9179-00d41e3243a5",
        "title": "Francuz wybra\u0142 biznes w Polsce. Obraca miliardami, zaczyna\u0142 z dwiema walizkami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-24T14:54:43.056024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-24T14:54:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/75cd4d16-1266-402b-bb8b-7d3e6c46b085\" width=\"308\" /> ZUS apeluje o odnalezienie starych \u015bwiadectw pracy sprzed 1999 r. Mog\u0105 one znacz\u0105co podnie\u015b\u0107 wysoko\u015b\u0107 emerytury, czasami nawet o kilkaset z\u0142otych.",
        "id": 3406323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/pracowales-przed-1999-r-zus-przypomina-o-waznej-wiadomosci-7192755279772256a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/75cd4d16-1266-402b-bb8b-7d3e6c46b085",
        "title": "Pracowa\u0142e\u015b przed 1999 r.? ZUS przypomina o wa\u017cnej wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-24T13:49:42.078400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-24T13:49:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d5ba6b9b-3d8a-4a67-ad61-51813f81a1d3\" width=\"308\" /> Badanie firmy Empower wykaza\u0142o, \u017ce Amerykanie preferuj\u0105 przej\u015bcie na emerytur\u0119 w wieku 58 lat. Wyniki te kontrastuj\u0105 z obecnym wiekiem emerytalnym w USA, kt\u00f3ry wynosi 66-67 lat - podaje next.gazeta.pl.",
        "id": 3405936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/zrobili-badanie-w-usa-tyle-chca-pracowac-amerykanie-7192732420745984a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d5ba6b9b-3d8a-4a67-ad61-51813f81a1d3",
        "title": "Zrobili badanie w USA. Tyle chc\u0105 pracowa\u0107 Amerykanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-24T11:39:41.388187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-24T11:39:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2d01b5fc-b3e9-4307-b4d4-fd1cc50a2fb7\" width=\"308\" /> Coraz wi\u0119cej Polak\u00f3w odkrywa, \u017ce niskie sk\u0142adki emerytalne prowadz\u0105 do finansowych trudno\u015bci na staro\u015b\u0107. Pani Dorota z Wroc\u0142awia otrzyma z ZUS jedynie 1800 z\u0142 emerytury. &quot;To by\u0142 b\u0142\u0105d&quot; \u2013 przyznaje w rozmowie z Onetem.",
        "id": 3405301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/60-latka-zamarla-otworzyla-list-z-zus-z-prognoza-emerytury-7192715527019264a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2d01b5fc-b3e9-4307-b4d4-fd1cc50a2fb7",
        "title": "60-latka zamar\u0142a. Otworzy\u0142a list z ZUS z prognoz\u0105 emerytury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-24T08:25:36.112430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-24T08:25:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/45d55f19-fd8d-4e2c-8ab4-c51c9f037450\" width=\"308\" /> 22 400 koron (ok. 3890 z\u0142) wyniesie pensja minimalna w Czechach w 2026 r. - og\u0142osi\u0142 minister pracy i spraw socjalnych Marian Jure\u010dka. To wzrost o 1600 koron (ok. 278 z\u0142). Dla por\u00f3wnania najni\u017csza krajowa w Polsce wyniesie od przysz\u0142ego roku 4806 z\u0142 brutto.",
        "id": 3404502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/czesi-podnosza-place-minimalna-tyle-beda-zarabiac-7192642305682016a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/45d55f19-fd8d-4e2c-8ab4-c51c9f037450",
        "title": "Czesi podnosz\u0105 p\u0142ac\u0119 minimaln\u0105. Tyle b\u0119d\u0105 zarabia\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-24T05:09:44.610977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-24T05:09:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/193ba5c7-d2e0-4687-86e4-a8acb6896e17\" width=\"308\" /> Kierowana przez Micha\u0142a Hetma\u0144skiego Fundacja Instrat przygotowywa\u0142a analizy dla Ministerstwa Cyfryzacji ws. g\u0142o\u015bnego projektu podatku cyfrowego. W rozmowie z money.pl prezes t\u0142umaczy, jak jego zdaniem op\u0142ata wp\u0142ynie na rynek i konsument\u00f3w. Jak przyznaje, zdaje sobie spraw\u0119, \u017ce podatek finalnie mo\u017ce nie wej\u015b\u0107 w \u017cycie z powodu presji ze strony USA.",
        "id": 3403944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/szykowali-analizy-dla-gawkowskiego-jest-duza-presja-na-polske-zeby-nie-wprowadzac-takiej-daniny-7190946817641216a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/193ba5c7-d2e0-4687-86e4-a8acb6896e17",
        "title": "Szykowali analizy dla Gawkowskiego. \"Jest du\u017ca presja na Polsk\u0119, \u017ceby nie wprowadza\u0107 takiej daniny\"",
        "vote": 0
    }
]