[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T21:46:16+00:00",
        "description": "Departament Stanu zako\u0144czy\u0142 inicjatyw\u0119 Agencji Stan\u00f3w Zjednoczonych ds. Rozwoju Mi\u0119dzynarodowego (USAID), zgodnie z kt\u00f3r\u0105 USA zainwestowa\u0142y setki milion\u00f3w dolar\u00f3w w odbudow\u0119 ukrai\u0144skiej sieci energetycznej po rosyjskich atakach.",
        "id": 2220560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/elektroenergetyka/art41865141-usa-przerywaja-wsparcie-dla-odbudowy-ukrainskiej-sieci-energetycznej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA przerywaj\u0105 wsparcie dla odbudowy ukrai\u0144skiej sieci energetycznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T17:26:31+00:00",
        "description": "Byli ju\u017c pracownicy Rafako, kt\u00f3rzy z ostatnim dniem lutego po\u017cegnali zak\u0142ad pracy, maj\u0105 jednak nadzieje, \u017ce wr\u00f3c\u0105, je\u015bli tylko model stworzenia nowego podmiotu na bazie dawnego Rafako zmaterializuje si\u0119. W tym celu cz\u0119\u015b\u0107 pracownik\u00f3w podpisa\u0142a specjaln\u0105 list\u0119, w kt\u00f3rej deklaruj\u0105, \u017ce mog\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do zak\u0142adu w Raciborzu.",
        "id": 2218504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art41864631-w-rafako-zgasili-swiatlo-byli-pracownicy-licza-ze-uda-sie-je-jeszcze-zapalic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Rafako zgasili \u015bwiat\u0142o. Byli pracownicy licz\u0105, \u017ce uda si\u0119 je jeszcze zapali\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T14:11:34+00:00",
        "description": "Dynamiczny rozw\u00f3j technologii odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii otwiera przed przedsi\u0119biorcami i\u00a0gospodarstwami domowymi nowe mo\u017cliwo\u015bci w\u00a0zakresie uniezale\u017cnienia si\u0119 od rosn\u0105cych koszt\u00f3w energii i\u00a0zmienno\u015bci rynku.",
        "id": 2216830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/odnawialne-zrodla-energii/art41864301-jak-odpowiednio-dobrac-instalacje-oze-do-domu-i-biznesu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak odpowiednio dobra\u0107 instalacj\u0119 OZE do domu i biznesu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T11:01:01+00:00",
        "description": "Jestem przekonany, \u017ce to leasing b\u0119dzie w najbli\u017cszych dziesi\u0119ciu latach g\u0142\u00f3wn\u0105 form\u0105 finansowania inwestycji w instalacje fotowoltaiczne \u2013 ocenia Kamil Jeznach, dyrektor generalny Otovo w Polsce.",
        "id": 2215301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/nowa-energia/art41858251-to-swietny-moment-na-obnizenie-rachunkow-za-prad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To \u015bwietny moment na obni\u017cenie rachunk\u00f3w za pr\u0105d",
        "vote": 0
    }
]