[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T14:41:26+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug nieoficjalnych doniesie\u0144 Microsoft niebawem wy\u0142\u0105czy komunikator Skype, za kt\u00f3rego kilkana\u015bcie lat temu wyda\u0142 8,5 mld dolar\u00f3w. Koncern w obszarze komunikator\u00f3w stawia na platform\u0119 Teams.",
        "id": 2217068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/skype-koniec-dlaczego-znika-windows",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebawem koniec Skype\u2019a. Komunikat dla u\u017cytkownik\u00f3w Windowsa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T14:41:26+00:00",
        "description": "Zgodnie z zapowiedziami 28 lutego zako\u0144czy\u0142y dzia\u0142alno\u015b\u0107 profile w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Centrum Modelowania Meteorologicznego, nale\u017c\u0105cego do Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej \u2013 Pa\u0144stwowego Instytutu Badawczego.",
        "id": 2217069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/centrum-modelowania-meteorologicznego-imigw-pib-social-media-koniec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znane profile o pogodzie znikn\u0119\u0142y ostatecznie z sieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T09:16:06+00:00",
        "description": "Wiosn\u0105 br. Meta Platforms uruchomi osobn\u0105 aplikacj\u0119 ze swoim czatbotem Meta AI opartym na sztucznej inteligencji. Taka funkcjonalno\u015b\u0107 zosta\u0142a ju\u017c wdro\u017cona na platformach spo\u0142eczno\u015bciowych koncernu.",
        "id": 2215128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/meta-ai-sztuczna-inteligencja-kontra-chat-gpt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meta idzie na zwarcie z Chatem GPT. B\u0119dzie osobna aplikacja z AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T06:03:14+00:00",
        "description": "Kanadyjski regulator na\u0142o\u017cy na Google op\u0142at\u0119 za koszty operacyjne zwi\u0105zane z nowym prawem dotycz\u0105cym p\u0142atno\u015bci dla lokalnych wydawc\u00f3w za tre\u015bci dziennikarskie.",
        "id": 2214324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/google-ma-pokryc-koszty-nowych-przepisow-wsparcie-dla-lokalnych-wydawcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google ma pokry\u0107 koszty nowych przepis\u00f3w. Wsparcie dla lokalnych wydawc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T06:03:14+00:00",
        "description": "To YouTube jest najwi\u0119ksz\u0105 platform\u0105 podcastow\u0105 na \u015bwiecie \u2013 przekonuje w nowym raporcie Google. Jak wynika z danych serwisu, podcasty na YouTube notuj\u0105 ponad miliard wy\u015bwietle\u0144 miesi\u0119cznie.",
        "id": 2214325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/nowe-dane-o-podcastach-na-youtube-imponujace-liczby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe dane o podcastach na YouTube. Imponuj\u0105ce liczby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T04:58:09+00:00",
        "description": "Prezes Orlenu przyzna\u0142, \u017ce Ruch nie m\u00f3g\u0142by kontynuowa\u0107 dzia\u0142alno\u015bci bez strumienia finansowego od koncernu. Orlen chce sprzeda\u0107 sp\u00f3\u0142k\u0119 z automatami paczkowymi oraz podwy\u017cszy\u0107 w br. wyniki biznesowe swoich stacji paliwowych.",
        "id": 2214090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/orlen-paczka-automaty-na-sprzedaz-ruch-strata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen nie chce dostarcza\u0107 paczek. W Ruchu b\u0119d\u0105 zmiany",
        "vote": 0
    }
]