[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T23:31:17+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2221197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41864921-kalendarium-sobota-1-marca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - sobota 1 marca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T23:29:29+00:00",
        "description": "Wizyta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego w Bia\u0142ym Domu zako\u0144czy\u0142a si\u0119 przedwcze\u015bnie, po spotkaniu z Donaldem Trumpem. Podczas rozmowy dosz\u0142o do ostrej wymiany zda\u0144, po kt\u00f3rej ukrai\u0144ski prezydent opu\u015bci\u0142 budynek, a planowana konferencja prasowa zosta\u0142a odwo\u0142ana.",
        "id": 2221198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41865201-awantura-w-bialym-domu-reakcje-politykow-pis",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura w Bia\u0142ym Domu. Reakcje polityk\u00f3w PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T22:26:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 2220829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41865231-dziennik-ustaw-z-28-lutego-2025-r-poz-247-258",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 28 lutego 2025 r. (poz. 247-258)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T22:26:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 2220830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41865221-monitor-polski-z-28-lutego-2025-r-poz-209-211",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor Polski z 28 lutego 2025 r. (poz. 209-211)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T22:00:00+00:00",
        "description": "Zako\u0144czona fiaskiem rozmowa Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego z Donaldem Trumpem i J.D. Vance'em wywo\u0142a\u0142a jak dot\u0105d tylko nieoficjalne reakcje rosyjskich polityk\u00f3w.",
        "id": 2220831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41865091-rosja-nieoficjalne-reakcje-na-fiasko-rozmow-trump-zelenski-zacharowa-o-cudzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja. Nieoficjalne reakcje na fiasko rozm\u00f3w Trump-Ze\u0142enski. Zacharowa o \"cudzie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T21:21:22+00:00",
        "description": "Podczas spotkaniu Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego z Donaldem Trumpem w Bia\u0142ym Domu ameryka\u0144ski senator Lindsey Graham ostro skrytykowa\u0142 ukrai\u0144skiego prezydenta, kwestionuj\u0105c przysz\u0142o\u015b\u0107 ameryka\u0144skiego wsparcia dla Kijowa.",
        "id": 2220396,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41865121-republikanski-senator-wzywa-wolodymyra-zelenskiego-do-rezygnacji-powinien-przeprosic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Republika\u0144ski senator wzywa Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego do rezygnacji. \u201ePowinien przeprosi\u0107\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T21:21:22+00:00",
        "description": "Niewielu przyw\u00f3dc\u00f3w na \u015bwiecie potrafi\u0142oby postawi\u0107 si\u0119 jednocze\u015bnie dw\u00f3m najpot\u0119\u017cniejszym mocarstwom. Ukrai\u0144ski prezydent w\u0142a\u015bnie to zrobi\u0142, stawiaj\u0105c wszystko na jedn\u0105 kart\u0119. Dzisiaj mo\u017ce ju\u017c liczy\u0107 tylko na Europ\u0119.",
        "id": 2220397,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41865051-ruslan-szoszyn-wolodymyr-zelenski-wraca-z-honorem-donald-trump-pomogl-wladimirowi-putinowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rus\u0142an Szoszyn: Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski wraca z honorem, Donald Trump pom\u00f3g\u0142 W\u0142adimirowi Putinowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T21:18:00+00:00",
        "description": "Kreml \u015bwi\u0119tuje. Po wielu latach stara\u0144 Rosji uda\u0142o si\u0119 rozbi\u0107 sojusz mi\u0119dzy Ukrain\u0105 a jej najwi\u0119kszym sojusznikiem, Stanami Zjednoczonymi.",
        "id": 2220398,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41865021-jedrzej-bielecki-wolodymyr-zelenski-u-donalda-trumpa-czyli-wielki-tryumf-wladimira-putina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J\u0119drzej Bielecki: Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski u Donalda Trumpa, czyli wielki tryumf W\u0142adimira Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T20:16:32+00:00",
        "description": "Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych, kraju, kt\u00f3ry przez dekady by\u0142 symbolem wolnego \u015bwiata, krzycz\u0105cy w Bia\u0142ym Domu na Dawida, kt\u00f3rego napad\u0142 Goliat, to bardzo smutny obraz.",
        "id": 2219947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41864931-artur-bartkiewicz-ameryka-donalda-trumpa-krzyczacego-na-wolodymyra-zelenskiego-moze-byc-silna-ale-jest-tez-mala",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Artur Bartkiewicz: Ameryka Donalda Trumpa krzycz\u0105cego na Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego mo\u017ce by\u0107 silna. Ale jest te\u017c ma\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T20:16:32+00:00",
        "description": "Polska doczeka\u0142a si\u0119 dw\u00f3ch zaawansowanych modeli sztucznej inteligencji \u2013 Bielika oraz uruchomionego kilka dni temu PLLuM. Teraz w bran\u017cy AI nad Wis\u0142\u0105 g\u0142o\u015bno jest o kolejnej inicjatywie rodzimych in\u017cynier\u00f3w.",
        "id": 2219945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41865031-nadlatuje-sojka-nowy-polski-projekt-ai-w-ktorego-budowie-pomoga-internauci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadlatuje S\u00f3jka. Nowy polski projekt AI, w kt\u00f3rego budowie pomog\u0105 internauci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T20:16:32+00:00",
        "description": "Pi\u0105tkowy wiecz\u00f3r przyni\u00f3s\u0142 inwestorom niemi\u0142e zaskoczenie. Droga do pokoju na Ukrainie wydaje si\u0119 by\u0107 dzisiaj bardziej wyboista ni\u017c jeszcze kilka dni temu. Jest ju\u017c pierwsza reakcja rynk\u00f3w.",
        "id": 2219946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41865011-nerwowa-atmosfera-w-bialym-domu-udziela-sie-rynkom-uderzenie-w-zlotego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nerwowa atmosfera w Bia\u0142ym Domu udziela si\u0119 rynkom. Uderzenie w z\u0142otego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T20:16:32+00:00",
        "description": "\u201eJak mo\u017cna w ten spos\u00f3b wbi\u0107 n\u00f3\u017c w plecy prezydenta najechanego kraju?\u201d, \u201eUkraino, jeste\u015bmy z Wami\u201d \u2013 tak politycy komentuj\u0105 zerwanie rozm\u00f3w pomi\u0119dzy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim a Donaldem Trumpem.",
        "id": 2219948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41864961-politycy-o-rozmowach-zelenski-trump-sceny-z-bialego-domu-sa-szokujace",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy o rozmowach Ze\u0142enski-Trump. \u201eSceny z Bia\u0142ego Domu s\u0105 szokuj\u0105ce\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T20:09:00+00:00",
        "description": "Zast\u0119pca Prokuratora Okr\u0119gowego w Warszawie prokurator Ma\u0142gorzata Szeroczy\u0144ska zajmie si\u0119 zawiadomieniem prezesa TK Bogdana \u015awi\u0119czkowskiego ws. podejrzenia zamachu stanu.",
        "id": 2219949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art41864891-oto-prokuratorka-ktora-zajmie-sie-zawiadomieniem-ws-zamachu-stanu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto prokuratorka, kt\u00f3ra zajmie si\u0119 zawiadomieniem ws. \u201ezamachu stanu\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T20:00:00+00:00",
        "description": "W Waszyngtonie odby\u0142o si\u0119 spotkanie, kt\u00f3re mia\u0142o na celu zapewnienie dost\u0119pu USA do zasob\u00f3w mineralnych Ukrainy. Zako\u0144czy\u0142o si\u0119 awantur\u0105 i wyproszeniem ukrai\u0144skiej delegacji z Bia\u0142ego Domu. \"Dzi\u0119kuj\u0119 ci Ameryko\" - napisa\u0142 po spotkaniu Ze\u0142enski na X.",
        "id": 2219950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41864421-zelenski-wyproszony-z-bialego-domu-dziekuje-ci-ameryko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski wyproszony z Bia\u0142ego Domu. \"Dzi\u0119kuj\u0119 ci, Ameryko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T19:12:18+00:00",
        "description": "Spotkanie Donalda Trumpa z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim w Bia\u0142ym Domu okaza\u0142o si\u0119 napi\u0119te i pe\u0142ne emocji. By\u0142y prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych okre\u015bli\u0142 je w wydanym o\u015bwiadczeniu jako \u201ebardzo znacz\u0105ce\u201d, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce dopiero w warunkach presji i intensywnej rozmowy mo\u017cna w pe\u0142ni zrozumie\u0107 prawdziwe intencje drugiej strony. Wed\u0142ug Trumpa, Ze\u0142enski \u201enie jest gotowy na pok\u00f3j\u201d.",
        "id": 2219414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41864871-jest-oswiadczenie-donalda-trumpa-po-spotkaniu-z-wolodymyrem-zelenskim-nie-jest-gotowy-na-pokoj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest o\u015bwiadczenie Donalda Trumpa po spotkaniu z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. \u201eNie jest gotowy na pok\u00f3j\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T19:12:18+00:00",
        "description": "Pani Beata zagin\u0119\u0142a p\u00f3\u0142 roku temu.  Odprowadzi\u0142a dzieci na przystanek, a potem jakby rozp\u0142yn\u0119\u0142a si\u0119 w powietrzu. Kobieta jest w trakcie burzliwego rozwodu. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 ju\u017c trzeci prokurator, a \u015bledztwo zdaniem rodziny  stoi w miejscu.",
        "id": 2219415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41864861-panstwo-w-panstwie-odprowadzila-dzieci-na-przystanek-i-zaginela",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwo w Pa\u0144stwie: Odprowadzi\u0142a dzieci na przystanek i zagin\u0119\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T19:12:18+00:00",
        "description": "Jak poinformowa\u0142o biuro prasowe Watykanu, papie\u017c Franciszek mia\u0142 kryzys oddechowy, kt\u00f3ry spowodowa\u0142 wymioty.",
        "id": 2219413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art41864901-stan-zdrowia-papieza-franciszka-nagle-sie-pogorszyl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan zdrowia papie\u017ca Franciszka nagle si\u0119 pogorszy\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T18:08:00+00:00",
        "description": "G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny wyda\u0142 w pi\u0105tek ostrze\u017cenie o ska\u017ceniu bakteriami kilku partii dost\u0119pnego w Polsce kremu nawil\u017caj\u0105cego. U\u017cywanie kosmetyku mo\u017ce powodowa\u0107 choroby.",
        "id": 2219416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art41864791-ostrzezenie-przed-popularnym-kremem-moze-powodowac-choroby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrze\u017cenie przed popularnym kremem. \"Mo\u017ce powodowa\u0107 choroby\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T18:06:16+00:00",
        "description": "Kia zaprezentowa\u0142a seryjn\u0105 wersj\u0119 modelu PV5. To dostawczy model, kt\u00f3ry dzi\u0119ki swojemu niecodziennemu wygl\u0105dowi mo\u017ce pozmienia\u0107 wizerunek ca\u0142ej bran\u017cy modeli aut dostawczych.",
        "id": 2218848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art41861031-auto-dostawcze-moze-miec-ciekawy-wyglad-kia-zmienia-zasady-gry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto dostawcze mo\u017ce mie\u0107 ciekawy wygl\u0105d. Kia zmienia zasady gry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T18:06:16+00:00",
        "description": "Donald Trump jest patologicznym k\u0142amc\u0105 i wi\u0119kszo\u015b\u0107 Amerykan\u00f3w o tym wie. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Amerykan\u00f3w wie, \u017ce wojn\u0119 rozpocz\u0119\u0142a Rosja, a nie Ukraina \u2013 zapewni\u0142 w rozmowie z serwisem Kyiv Independent senator Bernie Sanders, by\u0142y kandydat na prezydenta USA w prawyborach Partii Demokratycznej.",
        "id": 2218849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41864641-bernie-sanders-pod-wieloma-wzgledami-donaldowi-trumpowi-podoba-sie-to-co-robi-wladimir-putin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bernie Sanders: Pod wieloma wzgl\u0119dami Donaldowi Trumpowi podoba si\u0119 to, co robi W\u0142adimir Putin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T18:06:16+00:00",
        "description": "Podczas rozmowy w Bia\u0142ym Domu przed podpisaniem umowy o dost\u0119pie USA do zasob\u00f3w mineralnych Ukrainy, Donald Trump zarzuci\u0142 Ze\u0142enskiemu brak szacunku. - Nie jest pan na pozycji, w kt\u00f3rej mo\u017ce nam dyktowa\u0107, co mo\u017cemy czu\u0107 - m\u00f3wi\u0142 prezydent USA do Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego.",
        "id": 2218847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41864771-klotnia-w-bialym-domu-trump-oskarza-zelenskiego-o-igranie-z-iii-wojna-swiatowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142\u00f3tnia w Bia\u0142ym Domu. Trump oskar\u017ca Ze\u0142enskiego o  \u201eigranie z III wojn\u0105 \u015bwiatow\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T18:06:16+00:00",
        "description": "W powie\u015bci \u201eNie ma przed czym ucieka\u0107\u201d czas jakby zatoczy\u0142 ko\u0142o. Bo niby mamy 2001 r., ale nastr\u00f3j jest podobny do tego, jaki panuje od czas\u00f3w zwyci\u0119stwa Donalda Trumpa w 2024 r. Debiutancka ksi\u0105\u017cka Rebecci Makkai to powie\u015b\u0107 drogi i inicjacyjna w jednym, na dodatek z dziesi\u0105tkami nawi\u0105za\u0144 do klasyki literatury dzieci\u0119cej i m\u0142odzie\u017cowej. O ksi\u0105\u017cce opowiada t\u0142umacz Rafa\u0142 Lisowski.",
        "id": 2218846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art41864471-podcast-rzecz-o-ksiazkach-rebecca-makkai-o-slodko-gorzkim-dziecinstwie-w-ameryce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201eRzecz o ksi\u0105\u017ckach\u201d: Rebecca Makkai o s\u0142odko-gorzkim dzieci\u0144stwie w Ameryce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T18:06:16+00:00",
        "description": "Sp\u00f3\u0142ki niepubliczne b\u0119d\u0105 musia\u0142y informowa\u0107 s\u0105dy rejestrowe o podmiotach prowadz\u0105cych ich rejestry akcjonariuszy. To rozwi\u0105zanie korzystne nie tylko dla akcjonariuszy, ale r\u00f3wnie\u017c nabywc\u00f3w, zastawnik\u00f3w, czy te\u017c organ\u00f3w egzekucyjnych.",
        "id": 2218850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/abc-firmy/art41863071-statuty-spolek-do-zmiany-to-efekt-likwidacji-akcji-na-okaziciela",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Statuty sp\u00f3\u0142ek do zmiany. To efekt likwidacji akcji na okaziciela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T18:06:16+00:00",
        "description": "Z\u0142oty ko\u0144czy tydzie\u0144 w dobrym stylu. W pi\u0105tek zn\u00f3w zacz\u0105\u0142 si\u0119 umacnia\u0107.",
        "id": 2218851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41864411-zloty-znow-powalczyl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty zn\u00f3w powalczy\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T18:03:39+00:00",
        "description": "WIG20 straci\u0142 w pi\u0105tek 0,4 proc. W ci\u0105gu dnia skala spadk\u00f3w na naszym rynku by\u0142a jednak wyra\u017anie wi\u0119ksza.",
        "id": 2218852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41864651-spadki-na-gpw-z-optymistycznym-akcentem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spadki na GPW z optymistycznym akcentem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T17:11:00+00:00",
        "description": "Moskwa rozmawia z Waszyngtonem o zwi\u0119kszeniu obecno\u015bci dyplomatycznej w USA. - Powiedzie\u0107, \u017ce Rosjanie s\u0105 do tego nastawieni entuzjastycznie, to nic nie powiedzie\u0107 - m\u00f3wi ameryka\u0144ski urz\u0119dnik cytowany przez CNN.",
        "id": 2218853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41864591-nowy-ambasador-rosji-w-usa-cnn-moskwa-chce-odbudowac-siatke-szpiegowska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy ambasador Rosji w USA. CNN: Moskwa chce odbudowa\u0107 siatk\u0119 szpiegowsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T17:01:06+00:00",
        "description": "Po ostatnich dzia\u0142aniach Bia\u0142ego Domu rosyjscy urz\u0119dnicy zacz\u0119li dzwoni\u0107 do zachodnich biznesmen\u00f3w. Zach\u0119caj\u0105 do powrotu do Rosji. Od agresji Putina na Ukrain\u0119 z rosyjskiej gospodarki wycofa\u0142o si\u0119 blisko 500 firm, a 1300 okroi\u0142o lub zamrozi\u0142o dzia\u0142alno\u015b\u0107. Odpowiada\u0142y za 20 proc. inwestycji w g\u0142\u00f3wnych sektorach gospodarki.",
        "id": 2218320,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41864611-dzwoni-kreml-do-koncernu-z-usa-nie-chcielibyscie-do-nas-wrocic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzwoni Kreml do koncernu z USA: Nie chcieliby\u015bcie do nas wr\u00f3ci\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T17:01:06+00:00",
        "description": "Sztuczna inteligencja mo\u017ce by\u0107 pomocna w edukacji i codziennej pracy \u2013 uwa\u017ca Mateusz Dobrowolski, go\u015b\u0107 podcastu \u201ePos\u0142uchaj Plus Minus\u201d, kt\u00f3ry przeby\u0142 drog\u0119 zawodow\u0105 od g\u00f3rnika do in\u017cyniera chmury obliczeniowej.",
        "id": 2218319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41859991-mateusz-dobrowolski-ai-pomogla-mi-stworzyc-dokumentacje-rozwoju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mateusz Dobrowolski: \u201eAI pomog\u0142a mi stworzy\u0107 dokumentacj\u0119 rozwoju\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T17:01:06+00:00",
        "description": "W\u0142a\u015bcicielka warzywniaka pok\u0142\u00f3ci\u0142a si\u0119 z klientk\u0105 i oceni\u0142a \u017ce ma ona problemy psychiczne. Opinia ta znalaz\u0142a si\u0119 w notatce wezwanego do sprawy policjanta. NSA uzna\u0142, \u017ce funkcjonariusz nie naruszy\u0142 prawa.",
        "id": 2218321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art41864051-w-policyjnej-notatce-zarzucono-jej-problemy-psychiczne-co-orzekl-sad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W policyjnej notatce zarzucono jej problemy psychiczne. Co orzek\u0142 s\u0105d?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T17:00:00+00:00",
        "description": "K\u0142opoty kampanii Karola Nawrockiego, rosn\u0105ce poparcie Konfederacji oraz wp\u0142yw spraw mi\u0119dzynarodowych na wybory prezydenckie \u2013 to g\u0142\u00f3wne w\u0105tki nowego odcinka podcastu \u201ePolityczne Micha\u0142ki\u201d z udzia\u0142em Micha\u0142a Szu\u0142drzy\u0144skiego i Micha\u0142a Kolanki.",
        "id": 2218322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41864521-polityczne-michalki-co-dzieje-sie-z-kampania-nawrockiego-czy-mentzen-utrzyma-impet-po-korzysta-na-geopolityce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePolityczne Micha\u0142ki\u201d: Co dzieje si\u0119 z kampani\u0105 Nawrockiego, czy Mentzen utrzyma impet, PO korzysta na geopolityce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T17:00:00+00:00",
        "description": "W\u00a0sytuacji kryzysu psychicznego warto skorzysta\u0107 ze zwyk\u0142ego narz\u0119dzia, jakim jest\u00a0telefon. O\u00a0trudnych rozmowach na infolinii opowiada w\u0142a\u015bnie ta ksi\u0105\u017cka.",
        "id": 2218323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858691-telefon-zaufania-slucham",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Telefon zaufania, s\u0142ucham\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T15:56:47+00:00",
        "description": "\u201e\u015awit Ameryki\u201d to zdekonstruowany western o\u00a0pocz\u0105tkach USA. \u015awietny.",
        "id": 2217752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858631-gosc-plusa-minusa-poleca-piotr-rogoza-po-ciezszej-stronie-spektrum",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Go\u015b\u0107 \"Plusa Minusa\" poleca. Piotr Rogo\u017ca: Po ci\u0119\u017cszej stronie spektrum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T15:56:47+00:00",
        "description": "Uruchomiona w 2003 r. platforma, kt\u00f3ra spopularyzowa\u0142a wideorozmowy przez internet, w szczycie powodzenia mia\u0142a ponad 300 mln u\u017cytkownik\u00f3w. Dzi\u015b jest ich dziesi\u0119\u0107 razy mniej, a Microsoft liczy, \u017ce przejd\u0105 na jego platform\u0119 Teams.",
        "id": 2217750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41864431-koniec-legendy-microsoft-likwiduje-skype-padla-data",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec legendy. Microsoft likwiduje Skype, poda\u0142 dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T15:56:47+00:00",
        "description": "Wydatki na bilety, hotele, wynaj\u0119cie auta czy monta\u017c zwi\u0105zane z realizacj\u0105 filmik\u00f3w na YouTube, kt\u00f3re p\u00f3\u017aniej daj\u0105 zyski z reklam, mog\u0105 by\u0107 kosztem podatkowym youtubera.",
        "id": 2217746,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art41864081-nsa-wydatki-na-filmiki-na-youtube-ktore-daja-zyski-z-reklam-sa-kosztem-vlogera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NSA: wydatki na filmiki na YouTube, kt\u00f3re daj\u0105 zyski z reklam, s\u0105 kosztem vlogera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T15:56:47+00:00",
        "description": "Poziom ub\u00f3stwa jest najwy\u017cszy od dekady, ale jedna pula pieni\u0119dzy tkwi niewzruszona. A\u017c 16 mld z\u0142 - tyle wynosi kwota niezap\u0142aconych aliment\u00f3w, a to tylko dane o najbiedniejszych polskich dzieciach..",
        "id": 2217751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/opinie/art41863671-ptak-iglewska-ataki-na-800-plus-przypominaja-o-alimentach-16-mld-zl-czeka-na-uwage-rzadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ptak-Iglewska: Ataki na 800 plus przypominaj\u0105 o alimentach. 16 mld z\u0142 czeka na uwag\u0119 rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T15:56:47+00:00",
        "description": "W\u00a0tym roku mija 30 lat od podpisania uk\u0142adu pokojowego w\u00a0Dayton, kt\u00f3ry zako\u0144czy\u0142 wojn\u0119 w\u00a0Bo\u015bni i\u00a0Hercegowinie oraz obl\u0119\u017cenie Sarajewa. I\u00a0cho\u0107 napi\u0119cia etniczne po trzech dekadach wci\u0105\u017c nie wygas\u0142y, to wi\u0119kszym problemem staje si\u0119 depopulacja i\u00a0masowy odp\u0142yw ludzi z\u00a0regionu. Cz\u0119\u015b\u0107 pierwsza reporta\u017cu z\u00a0Bo\u015bni.",
        "id": 2217754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858611-reportaz-z-bosni-trzyglowy-smok-w-skloconym-malzenstwie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reporta\u017c z Bo\u015bni: Trzyg\u0142owy smok w sk\u0142\u00f3conym ma\u0142\u017ce\u0144stwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T15:56:47+00:00",
        "description": "\u201e\u015aluby panie\u0144skie\u201d wyre\u017cyserowane przez mi\u0142o\u015bnika Monty Pythona. Takiego Fredry widzowie Teatru Polskiego w\u00a0Warszawie z\u00a0pewno\u015bci\u0105 si\u0119 nie spodziewali.",
        "id": 2217753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858621-sluby-panienskie-fredro-prosi-o-keczup",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201e\u015aluby panie\u0144skie\u201d: Fredro prosi o keczup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T15:56:47+00:00",
        "description": "Zysk netto rosyjskiego koncernu diamentowego Alrosa by\u0142 w minionym roku 4,4-krotnie ni\u017cszy w uj\u0119ciu rocznym. Koncern zwi\u0119kszy\u0142 zad\u0142u\u017cenie i zapasy niesprzedanych diament\u00f3w.",
        "id": 2217748,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art41864311-swiat-nie-chce-diamentow-z-rosji-rosnie-gora-niesprzedanych-kamieni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiat nie chce diament\u00f3w z Rosji. Ro\u015bnie g\u00f3ra niesprzedanych kamieni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T15:56:47+00:00",
        "description": "\u201eTrucizna\u201d to podobno banalnie prosta sprawa\u2026 Czy zatem s\u0105 powody do obaw?",
        "id": 2217745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858681-trucizna-dorzucic-cos-do-kociolka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eTrucizna\u201d: Dorzuci\u0107 co\u015b do kocio\u0142ka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T15:56:47+00:00",
        "description": "\u201eW\u0105w\u00f3z\u201d to ciekawe kino romantyczne i\u00a0nieudane postapo w\u00a0jednym.",
        "id": 2217749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858661-wawoz-romans-na-dwoch-wiezach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eW\u0105w\u00f3z\u201d: Romans na dw\u00f3ch wie\u017cach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T15:56:47+00:00",
        "description": "Obsadzenie Hitlera w\u00a0roli pisarza s.f. by\u0142o pr\u00f3b\u0105 wywo\u0142ania sensacji. Czy udan\u0105?",
        "id": 2217747,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858671-zelazny-sen-nowe-wydanie-skandalizujacej-ksiazki-normana-spinrada",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u017belazny sen\" - nowe wydanie skandalizuj\u0105cej ksi\u0105\u017cki Normana Spinrada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T15:52:00+00:00",
        "description": "Fani Roberta Eggersa s\u0105 \u201eNosferatu\u201d zachwyceni. Ja nale\u017c\u0119 do mi\u0142o\u015bnik\u00f3w operowej wersji los\u00f3w hrabiego Draculi w\u00a0optyce Francisa Forda Coppoli. Mo\u017ce dlatego oczekuj\u0119 od wampira arystokraty uwodz\u0105cego magnetyzmu, a\u00a0nie monstrualno\u015bci?",
        "id": 2217755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858601-nosferatu-wampir-w-czasach-maseczek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eNosferatu\u201d: Wampir w czasach maseczek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T14:49:45+00:00",
        "description": "\u201e3 rozdzia\u0142y\u201d to idealna zabawa dla tych, kt\u00f3rzy lubi\u0105 gra\u0107 bez mocnego napinania si\u0119 na zwyci\u0119stwo i\u00a0zdobywanie punkt\u00f3w, jako \u017ce losowo\u015bci jest tu ca\u0142kiem sporo i\u00a0nie zawsze damy rad\u0119 zapanowa\u0107 nad ka\u017cdym aspektem partii.",
        "id": 2217152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858571-3-rozdzialy-piekna-czeka-na-bestie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201e3 rozdzia\u0142y\u201d: Pi\u0119kna czeka na Besti\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T14:49:45+00:00",
        "description": "Byli zawodnikami klub\u00f3w Ekstraklasy, mieli wielkie plany kariery pi\u0142karskiej, a\u00a0jednak w\u00a0wieku dwudziestu kilku lat zacz\u0119li now\u0105 drog\u0119 zawodow\u0105. Lekarz, prawnik oraz szef szko\u0142y j\u0119zykowej i\u00a0radny opowiadaj\u0105 o\u00a0swoich \u017cyciowych rewolucjach.",
        "id": 2217150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858581-byli-w-klubach-ekstraklasy-i-zostawili-futbol-opowiadaja-neurochirurg-adwokat-i-radny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Byli w klubach Ekstraklasy i zostawili futbol. Opowiadaj\u0105 neurochirurg, adwokat i radny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T14:49:45+00:00",
        "description": "Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar podpisa\u0142 w pi\u0105tek dokument, powo\u0142uj\u0105cy prof. dr hab. S\u0142awomira Steinborna na funkcj\u0119 prezesa S\u0105du Apelacyjnego w Gda\u0144sku.",
        "id": 2217157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41864231-jest-nowy-prezes-sadu-apelacyjnego-w-gdansku-orzekal-m-in-w-sprawie-amber-gold",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowy prezes S\u0105du Apelacyjnego w Gda\u0144sku. Orzeka\u0142 m.in. w sprawie Amber Gold",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T14:49:45+00:00",
        "description": "Powinni\u015bmy po\u0142\u0105czy\u0107 reform\u0119 zdrowotn\u0105 z\u00a0kolejnym etapem decentralizacji pa\u0144stwa, czyli przekazaniem znacz\u0105cych kompetencji samorz\u0105dom regionalnym. Chodzi generalnie o\u00a0to, \u017ceby samorz\u0105d wojew\u00f3dzki sprawowa\u0142 odpowiedzialno\u015b\u0107 za funkcjonowanie systemu opieki zdrowotnej na obszarze wojew\u00f3dztwa - m\u00f3wi\u00a0Marek Balicki, minister zdrowia w\u00a0rz\u0105dach Leszka Millera i\u00a0Marka Belki.",
        "id": 2217156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858551-marek-balicki-dla-opieki-zdrowotnej-ta-kadencja-to-czas-zmarnowany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Balicki: Dla opieki zdrowotnej ta kadencja to czas zmarnowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T14:49:45+00:00",
        "description": "W\u00a0Iranie Mohammad Rasoulof zosta\u0142 skazany na osiem lat wi\u0119zienia, ch\u0142ost\u0119, zakaz pracy i\u00a0konfiskat\u0119 mienia. Ale nakr\u0119cony potajemnie film \u201eNasienie \u015bwi\u0119tej figi\u201d o\u00a0urz\u0119dniku totalitarnego re\u017cimu teraz walczy o\u00a0Oscara.",
        "id": 2217148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858591-mohammad-rasoulof-uciekinier-z-wlasnego-kraju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mohammad Rasoulof: Uciekinier z w\u0142asnego kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T14:49:45+00:00",
        "description": "Biolodzy nazywaj\u0105 to wydarzenie jedn\u0105 z najbardziej niszczycielskich ekspansji gatunk\u00f3w inwazyjnych w historii. Pocz\u0105tek da\u0142 mu transport kilkunastu kr\u00f3lik\u00f3w i nierozwa\u017cny pomys\u0142 na \u201eurozmaicenie polowa\u0144\u201d. Tak zacz\u0119\u0142a si\u0119 \u201ewojna z kr\u00f3likami\", kt\u00f3r\u0105\u00a0Australia toczy do dzisiaj.",
        "id": 2217155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/zwierzeta/art41775381-niespodziewana-katastrofa-w-jaki-sposob-24-kroliki-podbily-caly-kontynent",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewana katastrofa. W jaki spos\u00f3b 24 kr\u00f3liki podbi\u0142y ca\u0142y kontynent?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T14:49:45+00:00",
        "description": "TRU Development rozpoczyna budow\u0119 kolejnych mieszka\u0144 na wroc\u0142awskim osiedlu. W drugim etapie inwestycji powstanie 220 lokali.",
        "id": 2217151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41864361-nowe-promenady-na-kleczkowie-po-raz-drugi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe Promenady na Kleczkowie po raz drugi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T14:49:45+00:00",
        "description": "M\u0142odzi patrz\u0105 na prac\u0119 zupe\u0142nie inaczej ni\u017c ludzie z wcze\u015bniejszych pokole\u0144. Je\u015bli nie podoba im si\u0119 miejsce, w kt\u00f3rym s\u0105 zatrudnieni, po prostu id\u0105 gdzie indziej. Robi\u0105 to jednak w spos\u00f3b, kt\u00f3ry dezorganizuje dzia\u0142anie firm. O co konkretnie chodzi?",
        "id": 2217154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes-i-prawo/art41864001-pokolenie-z-demoluje-firmy-nowym-stylem-odchodzenia-z-pracy-winne-zarzadzanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokolenie Z demoluje firmy nowym stylem odchodzenia z pracy. \u201eWinne zarz\u0105dzanie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T14:49:45+00:00",
        "description": "- Polki i Polacy b\u0119d\u0105 ocenia\u0107 to, jakie pogl\u0105dy ma (S\u0142awomir) Mentzen - m\u00f3wi\u0142 na konferencji prasowej w Rogowcu (woj. \u0142\u00f3dzkie) kandydat KO na prezydenta, prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski.",
        "id": 2217149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41864381-rafal-trzaskowski-pytany-o-slawomira-mentzena-polacy-nie-raz-sie-zdziwia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski pytany o S\u0142awomira Mentzena: Polacy nie raz si\u0119 zdziwi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T14:49:45+00:00",
        "description": "W\u00a0ci\u0105gu dw\u00f3ch miesi\u0119cy, licz\u0105c od 7 grudnia 1940 roku, Brytyjczycy rozbili ca\u0142kowicie dziewi\u0119\u0107 w\u0142oskich dywizji, przesun\u0119li front o\u00a0800 kilometr\u00f3w, wzi\u0119li 130 000 je\u0144c\u00f3w, zdobyli 380 czo\u0142g\u00f3w i\u00a01290 dzia\u0142, trac\u0105c tylko 500 zabitych i\u00a01373 rannych.",
        "id": 2217153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858561-wicher-wojny-militarna-historia-ii-wojny-swiatowej-general-wavell-spisal-sie-niezle-w-afryce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eWicher wojny. Militarna historia II wojny \u015bwiatowej\u201d: Genera\u0142 Wavell spisa\u0142 si\u0119 nie\u017ale w Afryce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T14:42:00+00:00",
        "description": "Do armii szwajcarskiej nale\u017cy 650 tys. ludzi. Ka\u017cdy z\u00a0nich jest w\u00a0stanie zameldowa\u0107 si\u0119 w\u00a0punkcie mobilizacyjnym i\u00a0na stanowisku bojowym w\u00a0niespe\u0142na 48 godzin.",
        "id": 2217158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858541-plac-zgody-wieczyscie-neutralna-szwajcaria-wojsko-cywilow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePlac Zgody. Wieczy\u015bcie neutralna Szwajcaria\u201d: Wojsko cywil\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T14:41:24+00:00",
        "description": "Naukowcy szacuj\u0105, \u017ce rosyjska agresja na Ukrain\u0119 wygenerowa\u0142a niemal 230 milion\u00f3w ton ekwiwalentu CO2. Wzywaj\u0105 te\u017c Federacj\u0119 Rosyjsk\u0105 do wzi\u0119cia odpowiedzialno\u015bci za gigantyczne szkody, kt\u00f3re spowodowa\u0142a jej napa\u015b\u0107 na pa\u0144stwo ukrai\u0144skie.",
        "id": 2217159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat/art41863091-katastrofa-ekologiczna-w-ukrainie-najbardziej-niebezpieczne-lasy-na-ziemi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa ekologiczna w Ukrainie. \u201eNajbardziej niebezpieczne lasy na Ziemi\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T14:28:00+00:00",
        "description": "Musimy mie\u0107 odwag\u0119, charyzm\u0119 i\u00a0by\u0107 gotowi do dzia\u0142a\u0144, kt\u00f3rych woleliby\u015bmy unikn\u0105\u0107, ale b\u0119d\u0105cych koniecznymi do ochrony witalnych interes\u00f3w Europy.",
        "id": 2217160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858521-pawel-konzal-sila-polski-i-europy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Konzal: Si\u0142a Polski i Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T14:20:00+00:00",
        "description": "\u201eNigdy nie b\u0119dziesz aktorem!\u201d \u2013 krzycza\u0142 na niego legendarny trener Zbigniew Zaremba, szkoleniowiec biegaczy warszawskiego Lotnika i polskiej kadry olimpijskiej. Chcia\u0142 w ten spos\u00f3b wymusi\u0107 na swoim podopiecznym porzucenie aktorstwa na rzecz kariery biegowej, bo widzia\u0142 w nim spory talent. Ale Daniel Olbrychski postawi\u0142 na swoim i kina nie porzuci\u0142.",
        "id": 2217161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art41864151-daniel-olbrychski-twarza-w-twarz-z-legenda",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Daniel Olbrychski: twarz\u0105 w twarz z legend\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T14:14:00+00:00",
        "description": "Dzi\u015b wyj\u0105tkowo zamiast felietonu m\u00f3j wywiad z\u00a0Mustaf\u0105 D\u017cemilewem, legendarnym opozycjonist\u0105 i\u00a0dysydentem, kt\u00f3ry sp\u0119dzi\u0142 w\u00a0gu\u0142agu 17 lat, przyw\u00f3dc\u0105 Tatar\u00f3w krymskich i\u00a0cz\u0142onkiem ukrai\u0144skiej Dumy od 1998 roku.",
        "id": 2217162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858511-mustafa-dzemilew-donald-trump-jest-w-informacyjnej-pustce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mustafa D\u017cemilew: Donald Trump jest w informacyjnej pustce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T14:11:46+00:00",
        "description": "Oscar to s\u0142awa, wielkie pieni\u0105dze i nowe mo\u017cliwo\u015bci w \u015bwiecie filmu. Jednak laureaci statuetek musz\u0105 pami\u0119ta\u0107 o kilku zasadach, kt\u00f3re narzuca im Ameryka\u0144ska Akademia Sztuki i Wiedzy Filmowej Filmowa. Lista zakaz\u00f3w i nakaz\u00f3w zosta\u0142a jasno sformu\u0142owana.",
        "id": 2217164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/film/art41863971-czego-nie-wolno-laureatom-oscarow-jedna-zasada-jest-szczegolnie-istotna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czego nie wolno laureatom Oscar\u00f3w? Jedna zasada jest szczeg\u00f3lnie istotna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T14:09:00+00:00",
        "description": "Pe\u0142noletno\u015b\u0107 to wiek, w kt\u00f3rym nie unika si\u0119 temat\u00f3w niewygodnych, trudnych a niekiedy tak\u017ce i bolesnych - podczas 18. Mi\u0119dzynarodowego Festiwalu Kina Niezale\u017cnego Mastercard OFF CAMERA, odbywaj\u0105cego si\u0119 w dniach 25.04 \u2013 04.05.2025 roku w Krakowie nie zabraknie pr\u00f3by odpowiedzenia na te najbardziej niejednoznaczne pytania, w tym o natur\u0119 mi\u0142o\u015bci oraz zemsty. Og\u0142oszono kolejne filmy, kt\u00f3re mo\u017cna b\u0119dzie zobaczy\u0107 w ramach sekcji specjalnych \u201eOko za oko\u201d i \u201eMi\u0142o\u015b\u0107 zwyci\u0119\u017cy\u201d w czasie Mi\u0119dzynarodowego Festiwalu Kina Niezale\u017cnego Mastercard OFF CAMERA.",
        "id": 2217165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art41864091-czy-milosc-zwyciezy-gdy-zasada-oko-za-oko-wciaz-rzadzi-swiatem-kolejne-sekcje-specjalne-mastercard-off-camera-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy \u201eMi\u0142o\u015b\u0107 zwyci\u0119\u017cy\u201d, gdy zasada \u201eOko za oko\u201d wci\u0105\u017c rz\u0105dzi \u015bwiatem? \u2013 kolejne sekcje specjalne Mastercard OFF CAMERA 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T14:06:00+00:00",
        "description": "Sztuczna inteligencja wkracza na scen\u0119, by przewidywa\u0107, optymalizowa\u0107 i maksymalnie wykorzystywa\u0107 zielon\u0105 energi\u0119.",
        "id": 2217166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41853061-ai-pomaga-we-wprowadzaniu-oze-z-zielona-energia-stworza-duet-przyszlosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI pomaga we wprowadzaniu OZE. Z zielon\u0105 energi\u0105 stworz\u0105 duet przysz\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T12:38:29+00:00",
        "description": "Prokuratura postawi\u0142a zarzuty Mateuszowi Morawieckiemu, a Dariuszowi Mateckiemu chce postawi\u0107 ich a\u017c sze\u015b\u0107. By\u0142y premier odm\u00f3wi\u0142 sk\u0142adania wyja\u015bnie\u0144. Cz\u0142onek Suwerennej Polski jest przygotowany na wi\u0119zienie. W PiS obu polityk\u00f3w broni\u0105, ale obrona ta jest rachityczna.",
        "id": 2216174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41858981-jacek-nizinkiewicz-w-pis-nikt-nie-bedzie-umieral-za-morawieckiego-i-mateckiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Nizinkiewicz: W PiS nikt nie b\u0119dzie umiera\u0142 za Morawieckiego i Mateckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T12:38:29+00:00",
        "description": "Po\u0142owa cz\u0142onk\u00f3w tzw. sekcji \u201eneos\u0119dzi\u00f3w\u201d warszawskiego s\u0105du okr\u0119gowego z\u0142o\u017cy\u0142a pozew do s\u0105du pracy. Domagaj\u0105 si\u0119 powrotu do wykonywania dawnych obowi\u0105zk\u00f3w i odszkodowania za nier\u00f3wne traktowanie.",
        "id": 2216177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41863711-neosedziowie-z-nowej-sekcji-walcza-o-odszkodowanie-skladaja-pozew-do-sadu-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eNeos\u0119dziowie\u201d z nowej sekcji walcz\u0105 o odszkodowanie. Sk\u0142adaj\u0105 pozew do s\u0105du pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T12:38:29+00:00",
        "description": "Gdy Caspar David Friedrich umiera\u0142 w\u00a01840 roku, by\u0142 artyst\u0105 zapomnianym. Dzi\u015b ma status kultowego. Po ponownym odkryciu na pocz\u0105tku XX wieku nazi\u015bci starali si\u0119 wykorzysta\u0107 jego tw\u00f3rczo\u015b\u0107 do krzewienia w\u0142asnej ideologii. Podobne pr\u00f3by zdarzaj\u0105 si\u0119 i\u00a0dzi\u015b.",
        "id": 2216173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858421-niemiecki-malarz-umieral-jako-artysta-zapomniany-dzis-ma-status-kultowego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki malarz umiera\u0142 jako artysta zapomniany, dzi\u015b ma status kultowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T12:38:29+00:00",
        "description": "Cho\u0107 w pi\u0105tek kurs akcji najwi\u0119kszego polskiego ubezpieczyciela lekko mala\u0142, to wcze\u015bniej wspi\u0105\u0142 si\u0119 na poziomy rekordowe w historii notowa\u0144 sp\u00f3\u0142ki. To reakcja na powo\u0142anie nowego prezesa. Rada nadzorcza PZU powierzy\u0142a w czwartek Andrzejowi Klesykowi funkcj\u0119 prezesa zarz\u0105du.",
        "id": 2216179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia/art41863871-nowe-porzadki-w-pzu-andrzej-klesyk-dostal-duzy-kredyt-zaufania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe porz\u0105dki w PZU. Andrzej Klesyk dosta\u0142 du\u017cy kredyt zaufania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T12:38:29+00:00",
        "description": "Tw\u00f3rcy ChatGPT wypu\u015bcili w\u0142a\u015bnie najwi\u0119kszy jak dot\u0105d model AI, czyli GPT-4.5. W trakcie konwersacji bota ci\u0119\u017cko ju\u017c odr\u00f3\u017cni\u0107 go od cz\u0142owieka. Konkurencja z Chin liczy jednak, \u017ce szersze grono u\u017cytkownik\u00f3w przyci\u0105gnie, radykalnie obni\u017caj\u0105c ceny.",
        "id": 2216175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41863981-openai-rusza-z-przelomowym-projektem-orion-deepseek-odpowiada-wojna-cenowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OpenAI rusza z prze\u0142omowym projektem Orion. DeepSeek odpowiada wojn\u0105 cenow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T12:38:29+00:00",
        "description": "Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski zareagowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych na wypowied\u017a Andrzeja Dudy o Bogdanie Klichu, kt\u00f3ry \u2013 zdaniem prezydenta \u2013 \u201enie nadaje si\u0119 na ambasadora Rzeczypospolitej w Stanach Zjednoczonych\u201d.",
        "id": 2216176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41863951-radoslaw-sikorski-apeluje-do-andrzeja-dudy-klich-lepszy-niz-pana-wybrancy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski apeluje do Andrzeja Dudy. \u201eKlich lepszy ni\u017c pana wybra\u0144cy\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T12:38:29+00:00",
        "description": "Rzecznik praw obywatelskich zaj\u0105\u0142 si\u0119 problemem d\u0142ugiego oczekiwania asesora w sprawie powo\u0142ania na stanowisko s\u0119dziego. Szefowa Krajowej Rady S\u0105downictwa przyczyny takiego stanu rzeczy t\u0142umaczy zmianami w regulaminie Rady.",
        "id": 2216180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41863801-rpo-interweniuje-u-szefowej-krs-chodzi-o-asesorow-ktorzy-chca-byc-sedziami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RPO interweniuje u szefowej KRS. Chodzi o asesor\u00f3w, kt\u00f3rzy chc\u0105 by\u0107 s\u0119dziami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T12:38:29+00:00",
        "description": "Matcha robi globaln\u0105 furor\u0119, za co w du\u017cej mierze odpowiada pokolenie Z i jej zainteresowanie japo\u0144skim specja\u0142em. Zainteresowanie match\u0105 sta\u0142o si\u0119\u00a0tak du\u017ce w ostatnich latach, \u017ce Japonia, kraj w kt\u00f3rym si\u0119 j\u0105 produkuje, zmaga si\u0119 obecnie z niedoborem sproszkowanej herbaty.",
        "id": 2216178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art41863851-ulubiony-przysmak-pokolenia-z-stal-sie-swiatowym-fenomenem-braki-w-sklepach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulubiony przysmak pokolenia Z sta\u0142 si\u0119 \u015bwiatowym fenomenem. Braki w sklepach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T12:38:29+00:00",
        "description": "Od tego roku w \u0141odzi za miejsce na cmentarzu komunalnym b\u0119dzie mo\u017cna p\u0142aci\u0107 w ratach. Miasto zgodzi\u0142o si\u0119 na propozycj\u0119 Miejskiej Rady Senior\u00f3w.",
        "id": 2216181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art41863481-za-miejsce-na-cmentarzu-czasem-mozna-placic-w-ratach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za miejsce na cmentarzu czasem mo\u017cna p\u0142aci\u0107 w ratach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T12:36:10+00:00",
        "description": "Setki tysi\u0119cy Grek\u00f3w wysz\u0142y na ulice miast w Grecji, domagaj\u0105c si\u0119 wyci\u0105gni\u0119cia odpowiedzialno\u015bci wobec winnych najtragiczniejszej katastrofie kolejowej w historii kraju w drug\u0105 rocznic\u0119 wypadku, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o 57 os\u00f3b.",
        "id": 2216182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41863751-grecja-setki-tysiecy-osob-wyszly-na-ulice-miast-kraj-stanal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grecja: Setki tysi\u0119cy os\u00f3b wysz\u0142y na ulice miast. Kraj stan\u0105\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T12:32:34+00:00",
        "description": "Pierwotnie mia\u0142 by\u0107\u00a0jedynie zaskakuj\u0105cym projektem artystycznym, ale szybko zacz\u0105\u0142 \u017cy\u0107 w\u0142asnym \u017cyciem \u2013 i zmieni\u0142 \u017cycie mieszka\u0144c\u00f3w pustynnego miasteczka Marfa w Teksasie. Przedsi\u0119wzi\u0119cie artyst\u00f3w z Danii i Norwegii, kt\u00f3re ko\u0144czy 20 lat, sta\u0142o si\u0119 symbolem wsp\u00f3\u0142czesnego \u015bwiata konsumpcji.",
        "id": 2216183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/w-podrozy/art41863301-luksusowy-butik-na-pustyni-jest-zamkniety-od-20-lat-choc-odwiedzaja-go-miliony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luksusowy butik na pustyni. Jest zamkni\u0119ty od 20 lat, cho\u0107\u00a0odwiedzaj\u0105\u00a0go miliony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T12:19:00+00:00",
        "description": "Umowa o kredyt bankowy jest umow\u0105 wzajemn\u0105 w rozumieniu kodeksu cywilnego.",
        "id": 2216184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art41863611-wazna-uchwala-dla-frankowiczow-sad-najwyzszy-zdecydowal-o-wzajemnosci-kredytu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna uchwa\u0142a dla frankowicz\u00f3w. S\u0105d Najwy\u017cszy zdecydowa\u0142 o wzajemno\u015bci kredytu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T11:20:54+00:00",
        "description": "Notowania bitcoina spad\u0142y ju\u017c o 25 proc. od styczniowego rekordu. Inwestor\u00f3w wystraszy\u0142y m.in. zapowiedzi Trumpa dotycz\u0105ce podwy\u017cek ce\u0142.",
        "id": 2215682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41863291-bitcoin-wszedl-w-besse-od-inauguracji-trumpa-stracil-juz-25-proc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bitcoin wszed\u0142 w bess\u0119. Od inauguracji Trumpa straci\u0142 ju\u017c 25 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T11:20:54+00:00",
        "description": "G\u0142\u00f3wny Inspektorat Farmaceutyczny pracuje nad zmianami w prawie farmaceutycznym, kt\u00f3re zmodyfikuj\u0105 zapisy tzw. ustawy \u201eApteka dla Aptekarza 2.0. \u2013 To jest kwestia kilku miesi\u0119cy, gdzie ten projekt powinien by\u0107 przekazany pani minister \u2013 zapowiedzia\u0142 szef GIF.",
        "id": 2215684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-zdrowia/art41863441-co-dalej-z-apteka-dla-aptekarza-2-0-szef-gif-beneficjentem-zmian-powinien-byc-pacjent",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z Aptek\u0105 dla Aptekarza 2.0? Szef GIF: \u201eBeneficjentem zmian powinien by\u0107 pacjent\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T11:20:54+00:00",
        "description": "Wyobra\u017a sobie ogr\u00f3d, kt\u00f3ry nie tylko wygl\u0105da pi\u0119knie, ale te\u017c staje si\u0119 Twoj\u0105 prywatn\u0105 oaz\u0105 spokoju. Miejsce, w kt\u00f3rym odpoczywasz po d\u0142ugim dniu, gdzie przyjaciele ch\u0119tnie siadaj\u0105 na wygodnych meblach, a ro\u015bliny kwitn\u0105 w idealnych warunkach. To nie tylko marzenie \u2013 to rzeczywisto\u015b\u0107, jak\u0105 mo\u017cesz stworzy\u0107 z mark\u0105 Garden Point. Je\u015bli jeszcze o niej nie s\u0142ysza\u0142e\u015b, czas to zmieni\u0107. Odkryj, jak produkty tej marki mog\u0105 odmieni\u0107 Tw\u00f3j ogr\u00f3d i sprawi\u0107, \u017ce nigdy nie b\u0119dziesz chcia\u0142 go opuszcza\u0107.",
        "id": 2215685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wydarzenia/art41863371-garden-point-twoj-klucz-do-wymarzonego-ogrodu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Garden Point \u2013 Tw\u00f3j klucz do wymarzonego ogrodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T11:20:54+00:00",
        "description": "Po\u017cegnalne sankcje Joe Bidena coraz skuteczniej uderzaj\u0105 w sektor naftowo-gazowy Rosji. Dwa kolejne zak\u0142ady LNG wstrzyma\u0142y eksport surowca. Gazowce zosta\u0142y w portach, klient\u00f3w nie ma, nowe projekty s\u0105 wstrzymane.",
        "id": 2215677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art41863431-joe-bidena-nie-ma-sankcje-dzialaja-lng-z-rosji-nie-poplynie-w-swiat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joe Bidena nie ma, sankcje dzia\u0142aj\u0105. LNG z Rosji nie pop\u0142ynie w \u015bwiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T11:20:54+00:00",
        "description": "Wielu u\u017cytkownik\u00f3w nie zdaje sobie nawet sprawy, \u017ce boty \u2013 jak ka\u017cde oprogramowanie \u2013 bywaj\u0105 pe\u0142ne luk. Obawy zwi\u0105zane z u\u017cywaniem narz\u0119dzi sztucznej inteligencji skutecznie hamuj\u0105 ich wdro\u017cenia nad Wis\u0142\u0105.",
        "id": 2215678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41853101-niebezpieczny-jak-deepseek-korzystanie-z-ai-moze-byc-ryzykowne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczny jak DeepSeek? Korzystanie z AI mo\u017ce by\u0107 ryzykowne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T11:20:54+00:00",
        "description": "Strop oddzielaj\u0105cy ogrzewan\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 budynku od nieogrzewanego gara\u017cu lub piwnicy to jedno z g\u0142\u00f3wnych miejsc strat ciep\u0142a. Bez odpowiedniej izolacji temperatura w pomieszczeniach mieszkalnych spada, pod\u0142ogi staj\u0105 si\u0119 nieprzyjemnie zimne, a koszty ogrzewania rosn\u0105. Skuteczne ocieplenie stropu betonowego nie tylko przyczynia si\u0119 do energooszcz\u0119dno\u015bci budynku, ale tak\u017ce zwi\u0119ksza komfort akustyczny i zabezpiecza elementy konstrukcyjne przed degradacj\u0105. Przepis na osi\u0105gniecie najlepszych rezultat\u00f3w jest niezwykle prosty \u2013 nale\u017cy po prostu zastosowa\u0107 materia\u0142 o prawid\u0142owych w\u0142a\u015bciwo\u015bciach izolacyjnych.",
        "id": 2215683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budownictwo/art41863501-pieniadze-uciekaja-przez-sufit-postaw-na-izolacje-ktora-zatrzyma-cieplo-u-ciebie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pieni\u0105dze uciekaj\u0105 przez\u2026 sufit. Postaw na izolacj\u0119, kt\u00f3ra zatrzyma ciep\u0142o u Ciebie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T11:20:54+00:00",
        "description": "Obecni i byli pracownicy dziennika \u201eThe Washington Post\u201d buntuj\u0105 si\u0119 przeciwko Jeffowi Bezosowi po tym, jak og\u0142osi\u0142 \u201eznacz\u0105c\u0105\u201d zmian\u0119 redakcyjn\u0105, kt\u00f3ra spowoduje, \u017ce sekcja opinii gazety skupi si\u0119 niemal wy\u0142\u0105cznie na dw\u00f3ch tematach: wolno\u015bciach osobistych i wolnym rynku.",
        "id": 2215679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art41863681-pracownicy-washington-post-otwarcie-buntuja-sie-przeciwko-jeffowi-bezosowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracownicy \u201eWashington Post\u201d otwarcie buntuj\u0105 si\u0119 przeciwko Jeffowi Bezosowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T11:20:54+00:00",
        "description": "Podpozna\u0144ski producent autobus\u00f3w zanotowa\u0142 rekordowe przychody i powr\u00f3ci\u0142 do zyskownych operacji.",
        "id": 2215681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/elektromobilnosc/art41863601-solaris-z-rekordowymi-przychodami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solaris z rekordowymi przychodami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T11:20:54+00:00",
        "description": "Co najmniej 57 os\u00f3b zosta\u0142o uwi\u0119zionych pod lawin\u0105 \u015bnie\u017cn\u0105, kt\u00f3ra zesz\u0142a w pi\u0105tek w p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci Indii. Trwa akcja ratunkowa.",
        "id": 2215680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41863551-tragiczna-lawina-w-indiach-pod-sniegiem-zostalo-uwiezionych-kilkadziesiat-osob",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczna lawina w Indiach. Pod \u015bniegiem zosta\u0142o uwi\u0119zionych kilkadziesi\u0105t os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T11:20:54+00:00",
        "description": "Umowa o kredyt bankowy jest umow\u0105 wzajemn\u0105 w rozumieniu kodeksu cywilnego.",
        "id": 2215675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art41863611-wazny-wyrok-dla-frankowiczow-sad-najwyzszy-zdecydowal-o-wzajemnosci-kredytu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cny wyrok dla frankowicz\u00f3w. S\u0105d Najwy\u017cszy zdecydowa\u0142 o wzajemno\u015bci kredytu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T11:20:54+00:00",
        "description": "WTA zmieni\u0142a logo. W akcj\u0119 promocji nowego znaku w\u0142\u0105czy\u0142y si\u0119 m.in. Iga \u015awi\u0105tek, i Magdalena Fr\u0119ch. Modernizacja marki ma zwi\u0119kszy\u0107 wp\u0142yw organizacji \u201ew \u015bwiecie sportu i rozrywki\u201d.",
        "id": 2215676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41863251-wta-zmienia-logo-piekne-idee-w-tle-walka-o-duze-pieniadze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WTA zmienia logo. Pi\u0119kne idee, w tle walka o du\u017ce pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T11:16:00+00:00",
        "description": "PiS przygotowa\u0142 Karola Nawrockiego na starcie z Rafa\u0142em Trzaskowskim, jakby to by\u0142a powt\u00f3rka z 2015 roku. Tymczasem rzeczywisto\u015b\u0107 jest zupe\u0142nie inna. Kampania KO rozbroi\u0142a ataki prawicy. Szyki PiS pomiesza\u0142 r\u00f3wnie\u017c Donald Trump i sytuacja geopolityczna. Korzysta na tym S\u0142awomir Mentzen.",
        "id": 2215686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41863201-michal-szuldrzynski-pis-w-pulapce-przeszlosci-dlaczego-kampania-nawrockiego-zawodzi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: PiS w pu\u0142apce przesz\u0142o\u015bci. Dlaczego kampania Nawrockiego zawodzi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T10:53:00+00:00",
        "description": "Na osiem miesi\u0119cy wi\u0119zienia skaza\u0142 s\u0105d dw\u00f3ch francuskich fizyk\u00f3w - 59-letniego Georgesa Sitj\u0119 i 48-letniego Vasile'a Heresanu, kt\u00f3rzy obrzucili konsulat Rosji w Marsylii koktajlami Mo\u0142otowa.",
        "id": 2215687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41863111-francuscy-fizycy-skazani-za-atak-na-rosyjski-konsulat-prokuratura-to-nie-terroryzm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francuscy fizycy skazani za atak na rosyjski konsulat. Prokuratura: To nie terroryzm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T10:44:35+00:00",
        "description": "Po zako\u0144czeniu wojny na Ukrainie Polska wr\u00f3ci do interes\u00f3w z Rosj\u0105 jak ka\u017cde pa\u0144stwo zachodnie \u2013 powiedzia\u0142 wicemarsza\u0142ek Sejmu Krzysztof Bosak w rozmowie z Jackiem Nizinkiewiczem.",
        "id": 2215688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41863211-krzysztof-bosak-o-wojnie-na-ukrainie-polacy-udaja-ze-na-niej-zyskuja-a-to-bzdura",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Bosak o wojnie na Ukrainie. \u201ePolacy udaj\u0105, \u017ce na niej zyskuj\u0105, a to bzdura\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T10:38:36+00:00",
        "description": "Od pewnego czasu wiele m\u00f3wi si\u0119 o niepokoj\u0105cym zjawisku o nazwie \u201eBeauty Kids\u201d. Z tym potencjalnie niebezpiecznym dla zdrowia dzieci trendem postanowi\u0142 zawalczy\u0107 jeden z kalifornijskich polityk\u00f3w. Zaproponowa\u0142 ustaw\u0119 zakazuj\u0105c\u0105 sprzeda\u017cy kosmetyk\u00f3w dla doros\u0142ych osobom nieletnim.",
        "id": 2215689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/uroda/art41862531-nieletni-nie-beda-mogli-kupowac-doroslych-kosmetykow-powstal-projekt-ustawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieletni nie b\u0119d\u0105 mogli kupowa\u0107 \u201edoros\u0142ych\u201d kosmetyk\u00f3w? Powsta\u0142 projekt ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T09:33:45+00:00",
        "description": "Decyzj\u0105 Senatu Chrze\u015bcija\u0144skiej Akademii Teologicznej w Warszawie by\u0142emu rektorowi Collegium Humanum Paw\u0142owi Cz. odebrano stopie\u0144 doktora \u2014 informuje Onet.",
        "id": 2215157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41863101-byly-rektor-collegium-humanum-stracil-stopien-doktora",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y rektor Collegium Humanum straci\u0142 stopie\u0144 doktora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T09:33:45+00:00",
        "description": "Katowice kontynuuj\u0105 rozw\u00f3j infrastruktury rowerowej. Pod koniec ub.r. oficjalnie udost\u0119pniono rowerzystom pierwsz\u0105 w stolicy wojew\u00f3dztwa \u015bl\u0105skiego velostrad\u0119. Aktualnie miasto prowadzi prace zwi\u0105zane z przygotowaniem i realizacj\u0105 kolejnych rowerowych projekt\u00f3w.",
        "id": 2215158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/rowerem-przez-polske/art41863041-katowice-stawiaja-na-rowery",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katowice stawiaj\u0105 na rowery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T09:33:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 2215160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art41862831-list-otwarty-pozwolcie-ratowac-zabytki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LIST OTWARTY - Pozw\u00f3lcie ratowa\u0107 zabytki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T09:33:45+00:00",
        "description": "W marcu ZUS przeprowadzi waloryzacj\u0119 \u015bwiadcze\u0144. Og\u0142oszono w\u0142a\u015bnie terminarz wyp\u0142at. Niekt\u00f3rzy emeryci i renci\u015bci otrzymaj\u0105 je wcze\u015bniej.",
        "id": 2215159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41862851-waloryzacja-emerytur-i-rent-2025-zus-podal-terminarz-wyplat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waloryzacja emerytur i rent 2025. ZUS poda\u0142 terminarz wyp\u0142at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T09:33:45+00:00",
        "description": "W pi\u0105tkowy poranek z\u0142oty nieznacznie zyskiwa\u0142 na warto\u015bci. Dolar walczy przy poziomie 4 z\u0142.",
        "id": 2215161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41862711-zloty-probuje-lapac-oddech-po-wczorajszej-przecenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty pr\u00f3buje \u0142apa\u0107 oddech po wczorajszej przecenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T09:31:07+00:00",
        "description": "Meksyk zdecydowa\u0142 o odes\u0142aniu do Stan\u00f3w Zjednoczonych niemal trzydziestu wi\u0119zionych w kraju przest\u0119pc\u00f3w. W\u015br\u00f3d nich znalaz\u0142 si\u0119 mi\u0119dzy innymi Rafael Caro Quintero, skazany za zamordowanie ameryka\u0144skiego agenta antynarkotykowego.",
        "id": 2215162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41862741-meksyk-odsyla-przestepcow-do-usa-na-liscie-znalazl-sie-grozny-baron-narkotykowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meksyk odsy\u0142a przest\u0119pc\u00f3w do USA. Na li\u015bcie znalaz\u0142 si\u0119 gro\u017any baron narkotykowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T08:28:53+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek rano Biuro Prasowe Stolicy Apostolskiej przekaza\u0142o nowe informacje na temat stanu zdrowia papie\u017ca. Jak poinformowano, Franciszek \u201esp\u0119dzi\u0142 spokojn\u0105 noc\u201d.",
        "id": 2214866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art41862641-jak-czuje-sie-papiez-franciszek-jest-nowy-komunikat-watykanu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak czuje si\u0119 papie\u017c Franciszek? Jest nowy komunikat Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T08:28:53+00:00",
        "description": "Opublikowano wyniki najnowszego sonda\u017cu prezydenckiego przeprowadzonego przez SW Research dla \u201eWprost\u201d.",
        "id": 2214864,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41862621-karol-nawrocki-przegrywa-ze-slawomirem-mentzenem-w-internetowym-sondazu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki przegrywa ze S\u0142awomirem Mentzenem w internetowym sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T08:28:53+00:00",
        "description": "W\u00a0polskiej polityce zapanowa\u0142a niespotykana jednomy\u015blno\u015b\u0107: nie b\u0119dziemy wysy\u0142a\u0107 wojska do Ukrainy, cho\u0107 mo\u017ce to zaszkodzi\u0107 naszym strategicznym interesom. Ale nie o\u00a0interesy tu idzie.",
        "id": 2214868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858441-mariusz-cieslik-tusk-duda-i-kaczynski-w-koncu-mowia-jednym-glosem-niestety-blednie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz Cie\u015blik: Tusk, Duda i Kaczy\u0144ski w ko\u0144cu m\u00f3wi\u0105 jednym g\u0142osem. Niestety b\u0142\u0119dnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T08:28:53+00:00",
        "description": "Samochody chi\u0144skiej produkcji ciesz\u0105 si\u0119 w Polsce coraz wi\u0119ksz\u0105 popularno\u015bci\u0105 \u2013 w styczniu 2025 r. sprzedano ich ponad 2 tys. W tym roku na polski rynek trafi\u0105 pierwsze u\u017cywane chi\u0144skie samochody poleasingowe. 18 proc. u\u017cywanych aut chi\u0144skiej produkcji w Polsce pochodzi z importu \u2013 w\u015br\u00f3d wszystkich u\u017cywanych samochod\u00f3w ten odsetek wynosi 59 proc.",
        "id": 2214867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41862501-najbardziej-popularne-uzywane-auta-z-chin-na-polskim-rynku-kroluje-jedna-marka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbardziej popularne u\u017cywane auta z Chin na polskim rynku. Kr\u00f3luje jedna marka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T08:28:53+00:00",
        "description": "Papieskie podej\u015bcie do stosunk\u00f3w mi\u0119dzynarodowych koncentruje si\u0119 na regionach z punktu widzenia Zachodu peryferyjnych, jednak nie tylko one potrzebuj\u0105 dzi\u015b uwagi. Zapominanie o\u00a0Europie nie sko\u0144czy si\u0119 dobrze.",
        "id": 2214863,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858381-papiez-franciszek-bardziej-surowy-dla-trumpa-niz-putina-dyplomacja-watykanu-zaskakuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek bardziej surowy dla Trumpa ni\u017c Putina? Dyplomacja Watykanu zaskakuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T08:28:53+00:00",
        "description": "Nasi krajowi konserwaty\u015bci dopiero co przyj\u0119li triumf Donalda Trumpa owacjami, bo nareszcie zyskali za granic\u0105 silnego sojusznika ideowego, kt\u00f3ry dokona\u0142 antyprogresywnego zwrotu i\u00a0zmienia polityk\u0119 migracyjn\u0105. Jak wi\u0119c go krytykowa\u0107, kiedy w\u00a0tym samym czasie siada do sto\u0142u z\u00a0Putinem i\u00a0chwali Rosjanina, i\u017c ten \u201ego szanuje\u201d?",
        "id": 2214865,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858431-piotr-zaremba-polska-prawica-ws-ukrainy-stawia-na-polityczny-realizm-ku-uciesze-rosji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Zaremba: Polska prawica ws. Ukrainy stawia na polityczny realizm. Ku uciesze Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T07:27:01+00:00",
        "description": "Aby przetrwa\u0107, aby utrzymywa\u0107 front, musimy otrzymywa\u0107 zestawy przeciwlotnicze, a one s\u0105 g\u0142\u00f3wnie produkowane w USA, musimy otrzymywa\u0107 amunicj\u0119, cz\u0119\u015bci zamienne, od kt\u00f3rych zale\u017cy przetrwanie Ukrainy - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z TVN24 Wasyl Bodnar, ambasador Ukrainy w Polsce.",
        "id": 2214620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41862471-ambasador-ukrainy-w-polsce-o-administracji-donalda-trumpa-mamy-to-co-mamy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ambasador Ukrainy w Polsce o administracji Donalda Trumpa: Mamy to, co mamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T07:27:01+00:00",
        "description": "Rada Nadzorcza PZU podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie powo\u0142ania Andrzeja Klesyka w sk\u0142ad zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki, powierzaj\u0105c mu funkcj\u0119 prezesa zarz\u0105du pod warunkiem uzyskania zgody Komisji Nadzoru Finansowego.",
        "id": 2214621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia/art41862291-andrzej-klesyk-prezesem-pzu-potrzebna-juz-tylko-formalna-zgoda-knf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Klesyk prezesem PZU. Potrzebna ju\u017c tylko formalna zgoda KNF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T07:27:01+00:00",
        "description": "Czy Stany Zjednoczone si\u0119 rozpadn\u0105? Rosjanie nad tym pracuj\u0105. Jak mr\u00f3weczki.",
        "id": 2214617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858471-boguslaw-chrabota-ameryka-moze-sie-rozpasc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Ameryka mo\u017ce si\u0119 rozpa\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T07:27:01+00:00",
        "description": "Donald Trump zapowiada nowe c\u0142a na Chiny, Meksyk i Kanad\u0119, co mo\u017ce doprowadzi\u0107 do wzrostu wp\u0142yw\u00f3w Pekinu na rynkach globalnych. Komisja Europejska negocjuje w Indiach, szukaj\u0105c wsparcia dla sankcji na Rosj\u0119 i nowych um\u00f3w handlowych. Tymczasem unijny plan dla przemys\u0142u nie spe\u0142ni\u0142 oczekiwa\u0144 firm i ekspert\u00f3w.",
        "id": 2214618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41862541-czy-chiny-skorzystaja-na-polityce-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Chiny skorzystaj\u0105 na polityce Trumpa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T07:27:01+00:00",
        "description": "Adam Bodnar: \u201ePlanujemy przygotowanie listu, w\u00a0kt\u00f3rym wska\u017cemy, \u017ce je\u017celi (...) sprawa trafia do ponownego rozpoznania ze wzgl\u0119du na z\u0142e obsadzenie sk\u0142adu orzekaj\u0105cego, to \u017ceby prezesi zadbali o\u00a0szybkie ich rozpoznanie, \u017ceby nie by\u0142o \u017cadnych zb\u0119dnych op\u00f3\u017anie\u0144\u201d.",
        "id": 2214623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858451-kataryna-na-walce-o-praworzadnosc-najbardziej-skorzystaja-bandyci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kataryna: Na walce o praworz\u0105dno\u015b\u0107 najbardziej skorzystaj\u0105 bandyci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T07:27:01+00:00",
        "description": "Podmioty zarz\u0105dzaj\u0105ce lotniskami b\u0119d\u0105 musia\u0142y opracowa\u0107 plany generalne ich rozwoju na co najmniej 21 lat. B\u0119d\u0105 musia\u0142y je konsultowa\u0107 bardziej szczeg\u00f3\u0142owo z samorz\u0105dami, cho\u0107 ju\u017c nie z w\u0142a\u015bcicielami nieruchomo\u015bci w pobli\u017cu lotnisk.",
        "id": 2214622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41860081-lotniska-bardziej-przyjazne-dla-sasiedztwa-jest-projekt-nowelizacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lotniska bardziej przyjazne dla s\u0105siedztwa. Jest projekt nowelizacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T07:27:01+00:00",
        "description": "Najnowsze badania wskazuj\u0105, \u017ce w obliczu rekordowo wysokiego poziomu emisji CO2 ekosystemy zaczynaj\u0105 traci\u0107 zdolno\u015b\u0107 do skutecznego poch\u0142aniania tego gazu. Mo\u017ce mie\u0107 to bardzo powa\u017cne konsekwencje \u2013 ostrzegaj\u0105 naukowcy.",
        "id": 2214624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/rosliny/art41858161-rosliny-traca-zdolnosc-do-pochlaniania-dwutlenku-wegla-ostrzezenie-naukowcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bliny trac\u0105 zdolno\u015b\u0107 do poch\u0142aniania dwutlenku w\u0119gla. Ostrze\u017cenie naukowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T07:27:01+00:00",
        "description": "\"Czy Pana/i zdaniem Zbigniew Ziobro powinien zosta\u0107 aresztowany i doprowadzony przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 do spraw Pegasusa?\u201d - takie pytanie zadano uczestnikom sonda\u017cu IBRiS dla Radia ZET.",
        "id": 2214619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41862511-sondaz-zbigniew-ziobro-powinien-zostac-aresztowany-i-doprowadzony-przed-komisje-ds-pegasusa-znamy-zdanie-polakow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Zbigniew Ziobro powinien zosta\u0107 aresztowany i doprowadzony przed komisj\u0119 ds. Pegasusa? Znamy zdanie Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T06:20:49+00:00",
        "description": "Pi\u0119ciu by\u0142ych sekretarzy obrony USA pot\u0119pi\u0142o w czwartek \u201enieodpowiedzialne\u201d odwo\u0142anie ze stanowiska najwy\u017cszego rang\u0105 ameryka\u0144skiego genera\u0142a i innych wysokiej rangi oficer\u00f3w przez administracj\u0119 Donalda Trumpa.",
        "id": 2214358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41862421-byli-sekretarze-obrony-usa-bija-na-alarm-jeden-byl-w-administracji-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Byli sekretarze obrony USA bij\u0105 na alarm. Jeden by\u0142 w administracji Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T06:20:49+00:00",
        "description": "W\u0142adze gmin w Polsce prosz\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w o wype\u0142nianie ankiet dotycz\u0105cych zagospodarowania odpad\u00f3w w przydomowych kompostownikach. Pomagaj\u0105 one oszacowa\u0107, czy gmina osi\u0105gn\u0119\u0142a wymagany poziom recyklingu. W przeciwnym razie gro\u017c\u0105 jej wysokie kary, kt\u00f3re w konsekwencji mog\u0105 dotkn\u0105\u0107 tak\u017ce mieszka\u0144c\u00f3w.",
        "id": 2214357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/srodowisko/art41857471-gminy-apeluja-do-mieszkancow-o-wypelnianie-ankiet-dla-kogo-sa-obowiazkowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gminy apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w o wype\u0142nianie ankiet. Dla kogo s\u0105 obowi\u0105zkowe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T06:20:49+00:00",
        "description": "Nawet je\u015bli nie zi\u015bci si\u0119 naj\u015bmielsze marzenie konfederat\u00f3w, czyli pokonanie Karola Nawrockiego przez S\u0142awomira Mentzena w\u00a0wyborach prezydenckich, to ju\u017c samo zaistnienie takiej mo\u017cliwo\u015bci m\u00f3wi o\u00a0ogromnej zmianie w\u00a0polskiej polityce i\u00a0w\u00a0Polsce w\u00a0og\u00f3le.",
        "id": 2214361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858411-konfederacja-rosnie-w-sile-bo-polska-jest-juz-innym-krajem-niz-kiedys",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konfederacja ro\u015bnie w si\u0142\u0119, bo Polska jest ju\u017c innym krajem ni\u017c kiedy\u015b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T06:20:49+00:00",
        "description": "Bro\u0144 Bo\u017ce, by polscy biskupi pr\u00f3bowali sojuszu z\u00a0prezydentem USA. Ale wskoczy\u0107 na wzbudzon\u0105 przez niego konserwatywn\u0105 fal\u0119 \u2013 czemu nie?",
        "id": 2214360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858461-michal-szuldrzynski-donald-trump-albo-skompromituje-konserwatywne-idee-albo-bedzie-dla-nich-szansa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Donald Trump albo skompromituje konserwatywne idee, albo b\u0119dzie dla nich szans\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T06:20:49+00:00",
        "description": "Ze smutkiem obserwuj\u0119, \u017ce kandydat wspierany przez PiS odchodzi od geopolitycznego my\u015blenia by\u0142ego prezydenta.",
        "id": 2214356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858481-tomasz-p-terlikowski-karol-nawrocki-porzuca-mysl-lecha-kaczynskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz P. Terlikowski: Karol Nawrocki porzuca my\u015bl Lecha Kaczy\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T06:20:49+00:00",
        "description": "W 2025 roku wzr\u00f3s\u0142 zasi\u0142ek chorobowy. Ma to zwi\u0105zek ze wzrostem najni\u017cszej krajowej, kt\u00f3ry nast\u0105pi\u0142 w styczniu. Pracownicy przebywaj\u0105cy na L4 mog\u0105 liczy\u0107 na podwy\u017ck\u0119 kwoty przys\u0142uguj\u0105cej za ka\u017cdy dzie\u0144 zwolnienia lekarskiego. Oto jak zmieni\u0142y si\u0119 stawki.",
        "id": 2214359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41852331-wyzsza-kwota-zasilku-dla-pracownikow-na-l4-jak-zmienily-sie-stawki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wy\u017csza kwota zasi\u0142ku dla pracownik\u00f3w na L4. Jak zmieni\u0142y si\u0119 stawki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T05:15:51+00:00",
        "description": "Technologia nigdy nie by\u0142a i\u00a0nie b\u0119dzie czarno-bia\u0142a, jednak po\u015brednim zadaniem Ko\u015bcio\u0142a mo\u017ce by\u0107 stawianie technoentuzjastom trudnych pyta\u0144.",
        "id": 2214118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858391-ai-to-szansa-dla-kosciola-algorytm-ubrany-w-postac-jezusa-juz-odpowiadal-na-pytania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI to szansa dla Ko\u015bcio\u0142a. Algorytm ubrany w posta\u0107 Jezusa ju\u017c odpowiada\u0142 na pytania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T05:15:51+00:00",
        "description": "Celem wtr\u0105cania si\u0119 Ko\u015bcio\u0142a do r\u00f3\u017cnych spraw politycznych jest obrona godno\u015bci cz\u0142owieka i\u00a0jego natury. To oczywi\u015bcie w\u00a0pluralistycznym spo\u0142ecze\u0144stwie b\u0119dzie generowa\u0142o sp\u00f3r.",
        "id": 2214117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858531-dlaczego-kosciol-musi-sie-wtracac-w-polityke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego Ko\u015bci\u00f3\u0142 musi si\u0119 wtr\u0105ca\u0107 w polityk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T05:15:51+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump po rozmowach z premierem Wielkiej Brytanii Keirem Starmerem przekonywa\u0142, \u017ce pok\u00f3j na Ukrainie mo\u017ce zosta\u0107 osi\u0105gni\u0119ty szybko.",
        "id": 2214125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41862401-donald-trump-wskazuje-amerykanska-gwarancje-bezpieczenstwa-dla-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump wskazuje ameryka\u0144sk\u0105 gwarancj\u0119 bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T05:15:51+00:00",
        "description": "Je\u015bli po wprowadzeniu programu dop\u0142at do kredyt\u00f3w popyt na mieszkania gwa\u0142townie wzro\u015bnie, nieuniknione b\u0119d\u0105 wzrosty cen. Jakie lokale mog\u0105 zdro\u017ce\u0107?",
        "id": 2214126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-mieszkaniowe/art41862061-doplaty-do-kredytow-zdrozeja-starsze-lokale",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dop\u0142aty do kredyt\u00f3w. Zdro\u017cej\u0105 starsze lokale?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T05:15:51+00:00",
        "description": "Ro\u015bnie liczba produkt\u00f3w reklamowanych jako \u201ezielone\u201d lub \u201eekologiczne\u201d. Dlatego Unia Europejska podj\u0119\u0142a kroki, aby przeciwdzia\u0142a\u0107 greenwashingowi, czyli praktyce, w kt\u00f3rej przedstawia si\u0119 produkty lub dzia\u0142ania jako bardziej ekologiczne, ni\u017c s\u0105 w rzeczywisto\u015bci.",
        "id": 2214130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41861801-dyrektywa-green-claims-unijna-walka-z-greenwashingiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyrektywa Green Claims \u2013 unijna walka z greenwashingiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T05:15:51+00:00",
        "description": "Post\u0119powanie o zatwierdzenie uk\u0142adu (PZU) to jedna z form restrukturyzacji przedsi\u0119biorstwa, umo\u017cliwiaj\u0105ca unikni\u0119cie upad\u0142o\u015bci i kontynuacj\u0119 dzia\u0142alno\u015bci. Jednak samo zainicjowanie post\u0119powania nie gwarantuje sukcesu \u2013 kluczowe znaczenie ma przekonanie wierzycieli do przyj\u0119cia propozycji uk\u0142adowych.",
        "id": 2214123,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41861781-jak-przekonac-wierzycieli-do-zaakceptowania-ukladu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak przekona\u0107 wierzycieli do zaakceptowania uk\u0142adu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T05:15:51+00:00",
        "description": "Rentowno\u015bci obligacji, szczeg\u00f3lnie d\u0142ugoterminowych, s\u0105 do\u015b\u0107 wysoko. Punkt startowy dla inwestycji jest dobry \u2013 uwa\u017ca Jaros\u0142aw Karpi\u0144ski z Pekao TFI.",
        "id": 2214121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art41862101-jakie-fundusze-obligacji-powinnismy-wybierac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie fundusze obligacji powinni\u015bmy wybiera\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T05:15:51+00:00",
        "description": "Przedsi\u0119biorca mo\u017ce zaliczy\u0107 do koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w wydatki na nauk\u0119 j\u0119zyka obcego, je\u015bli jest mu potrzebny w kontaktach z\u00a0kontrahentami. Fiskus to potwierdza.",
        "id": 2214128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41861871-masz-zagranicznych-klientow-rozlicz-w-kosztach-kurs-angielskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masz zagranicznych klient\u00f3w? Rozlicz w\u00a0kosztach kurs angielskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T05:15:51+00:00",
        "description": "Okre\u015blenie warunk\u00f3w udzia\u0142u w post\u0119powaniu w spos\u00f3b naruszaj\u0105cy zasady prawa zam\u00f3wie\u0144 publicznych, w szczeg\u00f3lno\u015bci zasad\u0119 proporcjonalno\u015bci, mo\u017ce stanowi\u0107 nieprawid\u0142owo\u015b\u0107 skutkuj\u0105c\u0105 na\u0142o\u017ceniem korekty finansowej.",
        "id": 2214127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41861791-nieproporcjonalne-warunki-udzialu-w-postepowaniu-o-udzielenie-zamowienia-publicznego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieproporcjonalne warunki udzia\u0142u w post\u0119powaniu o udzielenie zam\u00f3wienia publicznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T05:15:51+00:00",
        "description": "Ma\u0142e, innowacyjne firmy s\u0105 w\u00a0stanie zaproponowa\u0107 wiele rozwi\u0105za\u0144 pozwalaj\u0105cych zwalcza\u0107 r\u00f3\u017cnego rodzaju zagro\u017cenia. Ale potrzebuj\u0105 wsparcia i\u00a0efektywnej wsp\u00f3\u0142pracy z\u00a0du\u017cymi graczami.",
        "id": 2214122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41862091-start-upy-moga-wzmocnic-bezpieczenstwo-i-obronnosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Start-upy mog\u0105 wzmocni\u0107 bezpiecze\u0144stwo i\u00a0obronno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T05:15:51+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144skie media donosz\u0105 o mo\u017cliwym powrocie modelu Suzuki Cappuccino. M\u00f3g\u0142by by\u0107 modelem bli\u017aniaczym Daihatsu Copen i Toyoty S-FR.",
        "id": 2214129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/samochod-jutra/art41858811-suzuki-planuje-nowy-model-sportowe-cappuccino-z-pula-genow-toyoty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suzuki planuje nowy model. Sportowe Cappuccino z pul\u0105 gen\u00f3w Toyoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T05:15:51+00:00",
        "description": "Jest kilka sposob\u00f3w na przekazanie rodzinnego biznesu. Nie zawsze te najprostsze okazuj\u0105 si\u0119 najlepszym rozwi\u0105zaniem.",
        "id": 2214119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41861771-teresa-siudem-czy-darowizna-to-dobry-pomysl-na-sukcesje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teresa Siudem: Czy darowizna to dobry pomys\u0142 na sukcesj\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T05:15:51+00:00",
        "description": "Nasz kraj jest dla obecnych rosyjskich elit przeszkod\u0105 na drodze do budowy imperium - m\u00f3wi Grzegorz \u015alubowski, w\u00a0latach 2019\u20132025 konsul generalny RP w\u00a0Petersburgu.",
        "id": 2214120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41858401-zamkniecie-konsulatu-rp-w-petersburgu-jak-najciezszy-cios-polska-dla-rosji-jest-wrogiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamkni\u0119cie konsulatu RP w Petersburgu jak najci\u0119\u017cszy cios. \u201ePolska dla Rosji jest wrogiem\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T05:15:51+00:00",
        "description": "Regulacje wywieraj\u0105 coraz wi\u0119ksz\u0105 presj\u0119 na biznes, by dzia\u0142a\u0142 w\u00a0spos\u00f3b bardziej zr\u00f3wnowa\u017cony. Jednak ro\u015bnie te\u017c op\u00f3r firm wobec tych wymaga\u0144, tym bardziej \u017ce wiele z\u00a0nich oznacza du\u017cy wysi\u0142ek i\u00a0spore koszty ekonomiczne i\u00a0spo\u0142eczne.",
        "id": 2214124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41862081-zrownowazony-rozwoj-biznes-miedzy-regulacjami-i-realiami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zr\u00f3wnowa\u017cony rozw\u00f3j: biznes mi\u0119dzy regulacjami i realiami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T05:13:14+00:00",
        "description": "Przyw\u00f3dca Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Un nadzorowa\u0142 pr\u00f3b\u0119 rakietow\u0105, w czasie kt\u00f3rej wystrzelone zosta\u0142y pociski manewruj\u0105ce - informuj\u0105 p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skie media pa\u0144stwowe.",
        "id": 2214131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41862381-korea-pln-wystrzelila-rakiety-kim-dzong-un-chce-gotowosci-do-uzycia-broni-atomowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u0142n. wystrzeli\u0142a rakiety. Kim Dzong Un chce gotowo\u015bci do u\u017cycia broni atomowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T04:10:50+00:00",
        "description": "Zesp\u00f3\u0142 ds. Depenalizacji Marihuany, sk\u0142adaj\u0105cy si\u0119 g\u0142\u00f3wnie z pos\u0142\u00f3w koalicji, ma przedstawi\u0107 projekt liberalizacji prawa narkotykowego. Jego uchwalenie by\u0142oby prawdziw\u0105 rewolucj\u0105, jednak czy KO si\u0119 na ni\u0105 zdecyduje, wie tylko Donald Tusk.",
        "id": 2213943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41858931-15-gramow-marihuany-bez-konsekwencji-zdecyduje-donald-tusk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "15 gram\u00f3w marihuany bez konsekwencji? Zdecyduje Donald Tusk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T04:10:50+00:00",
        "description": "Inwestowanie w wino staje si\u0119 coraz popularniejsz\u0105 alternatyw\u0105 dla tradycyjnych form lokowania kapita\u0142u. Wino uznaje si\u0119 cz\u0119sto za aktywo bardziej stabilne ni\u017c z\u0142oto.",
        "id": 2213937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41861851-czy-inwestycja-w-wino-moze-przynosic-zyski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy inwestycja w wino mo\u017ce przynosi\u0107 zyski?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T04:10:50+00:00",
        "description": "W przypadku sukcesji w formie darowizny, kluczow\u0105 spraw\u0105 pozostaje zapewnienie nestorowi gwarantowanego dochodu. Mo\u017ce go zapewni\u0107 strukturyzacja w\u0142a\u015bcicielska, dzi\u0119ki kt\u00f3rej cz\u0119\u015b\u0107 aktyw\u00f3w maj\u0105tkowych pozostanie do\u017cywotnio w r\u0119kach nestora.",
        "id": 2213936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41861841-darowizna-testament-czy-sprzedaz-ktory-model-przekazania-biznesu-wybrac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Darowizna, testament, czy\u00a0sprzeda\u017c \u2013 kt\u00f3ry model przekazania biznesu wybra\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T04:10:50+00:00",
        "description": "Dziesi\u0119\u0107 lat temu w centrum Moskwy pod murami Kremla zosta\u0142 zamordowany lider rosyjskiej opozycji demokratycznej. Dzisiaj w Rosji ju\u017c nikt g\u0142o\u015bno nie wa\u017cy si\u0119 krytykowa\u0107 W\u0142adimira Putina.",
        "id": 2213941,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41859591-dekada-bez-borysa-niemcowa-przeciwnikow-putina-mordowano-innych-zmuszano-do-emigracji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dekada bez Borysa Niemcowa. Przeciwnik\u00f3w Putina mordowano, innych zmuszano do emigracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T04:10:50+00:00",
        "description": "Czy niewpisanie uchwa\u0142y zgromadzenia wsp\u00f3lnik\u00f3w do protoko\u0142u lub niez\u0142o\u017cenie podpisu przez przewodnicz\u0105cego zgromadzenia wsp\u00f3lnik\u00f3w na protokole obejmuj\u0105cym uchwa\u0142\u0119 przes\u0105dza o jej niewa\u017cno\u015bci?",
        "id": 2213942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41861861-forma-uchwal-zgromadzenia-wspolnikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forma uchwa\u0142 zgromadzenia wsp\u00f3lnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T04:10:50+00:00",
        "description": "S\u0105d w Szczecinie skaza\u0142 trzech by\u0142ych funkcjonariuszy Zmotoryzowanych Oddzia\u0142\u00f3w Milicji Obywatelskiej, kt\u00f3rzy pacyfikowali w 1982 r. demonstracj\u0119.",
        "id": 2213939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41858331-funkcjonariusze-zomo-skazani-za-pobicie-w-czasie-demonstracji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Funkcjonariusze ZOMO skazani za pobicie w czasie demonstracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T04:10:50+00:00",
        "description": "Najwi\u0119ksze o\u015brodki data center s\u0105 zlokalizowane w Europie Zachodniej, m.in. we: Frankfurcie, Londynie, Amsterdamie, Pary\u017cu i Dublinie. Alternatyw\u0105 dla ich lokalizacji staje si\u0119 Polska \u2013 w tym Warszawa i jej okolice.",
        "id": 2213929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41861821-inwestowanie-w-centra-danych-jakie-szanse-i-ryzyka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inwestowanie w centra danych \u2013 jakie szanse i ryzyka?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T04:10:50+00:00",
        "description": "Na niedziel\u0119 2 marca zaplanowana jest konferencja programowa Karola Nawrockiego. Politycy PiS przekonuj\u0105, \u017ce b\u0119dzie to jeden z wa\u017cniejszych moment\u00f3w mocno krytykowanej kampanii popieranego przez nich kandydata.",
        "id": 2213935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41858991-karol-nawrocki-i-jego-program-co-zapowie-2-marca-znamy-nastroje-w-sztabie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki i jego program. Co zapowie 2 marca? Znamy nastroje w sztabie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T04:10:50+00:00",
        "description": "\u015aledz\u0105c kolejne informacje dotycz\u0105ce programu pozyskania przez Polsk\u0119 nowych okr\u0119t\u00f3w podwodnych, trudno by\u0107 optymist\u0105.",
        "id": 2213946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41859781-marek-kutarba-okrety-podwodne-wazniejsze-od-apache-ow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Kutarba: Okr\u0119ty podwodne wa\u017cniejsze od apache'\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T04:10:50+00:00",
        "description": "Cristiano Ronaldo nie ko\u0144czy jeszcze kariery, ale my\u015bli ju\u017c o \u017cyciu poza boiskiem. Z finansowym wsparciem arabskich szejk\u00f3w planuje kupi\u0107 Valenci\u0119.",
        "id": 2213944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41861751-na-ratunek-valencii-cristiano-ronaldo-chce-kupic-klub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na ratunek Valencii. Cristiano Ronaldo chce kupi\u0107 klub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T04:10:50+00:00",
        "description": "Od marca emerytury i renty wzrosn\u0105 o 5,5 proc. W zwi\u0105zku z tym wy\u017csze b\u0119d\u0105 tak\u017ce inne \u015bwiadczenia, w tym np. dodatek piel\u0119gnacyjny i rycza\u0142t energetyczny. Z roku na rok przybywa jednak tak\u017ce emerytur groszowych.",
        "id": 2213940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41859371-od-marca-wzrosna-nie-tylko-emerytury-oto-lista-wyzszych-swiadczen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od marca wzrosn\u0105 nie tylko emerytury. Oto lista wy\u017cszych \u015bwiadcze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T04:10:50+00:00",
        "description": "PKB Polski ur\u00f3s\u0142 w czwartym kwartale 2024 r. realnie o 3,2 proc. r./r. \u2013 potwierdzi\u0142 w czwartek GUS. Polska gospodarka po s\u0142abszym trzecim kwartale powr\u00f3ci\u0142a na \u015bcie\u017ck\u0119 szybkiego wzrostu i ma ni\u0105 pod\u0105\u017ca\u0107 dalej.",
        "id": 2213945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art41858281-polska-gospodarka-wrzuca-wyzszy-bieg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska gospodarka wrzuca wy\u017cszy bieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T04:10:50+00:00",
        "description": "Odpowiedzi\u0105 s\u0105d\u00f3w na zapowiedzi o charakterze politycznym jest skrupulatne trzymanie si\u0119 prawa i najsprawniejsze orzekanie dystansuj\u0105ce si\u0119 od emocji - m\u00f3wi \"Rzeczpospolitej\" prof. Krzysztof Wiak, nowy prezes Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego.",
        "id": 2213931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41861611-sedzia-krzysztof-wiak-czeka-nas-wzmozona-praca-przy-kontroli-legalnosci-uchwal-pkw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0119dzia Krzysztof Wiak: Czeka nas wzmo\u017cona praca przy kontroli legalno\u015bci uchwa\u0142 PKW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T04:10:50+00:00",
        "description": "Dobra koordynacja dzia\u0142a\u0144 podmiot\u00f3w publicznych i prywatnych mo\u017ce przys\u0142u\u017cy\u0107 si\u0119 pacjentom. Pytanie nie brzmi \u201eczy\u201d, ale \u201ejak\u201d si\u0119 do tego zabra\u0107. Eksperci wskazuj\u0105 mechanizmy, kt\u00f3re pomog\u0105 osi\u0105gn\u0105\u0107 taki efekt.",
        "id": 2213928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-zdrowia/art41862141-synergia-pilnie-potrzebna-pacjentom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Synergia pilnie potrzebna pacjentom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T04:10:50+00:00",
        "description": "Za\u0142o\u017cenia Czystego \u0141adu Przemys\u0142owego maj\u0105 pozwoli\u0107 na obni\u017cenie cen energii i wzrost konkurencyjno\u015bci przemys\u0142u, ale zdaniem bran\u017cy i ekspert\u00f3w s\u0105 na to niewielkie szanse.",
        "id": 2213930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art41860011-unijny-pakiet-dla-przemyslu-nie-da-nizszych-cen-energii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unijny pakiet dla przemys\u0142u nie da ni\u017cszych cen energii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T04:10:50+00:00",
        "description": "Najlepsi kandydaci r\u00f3wnie\u017c teraz mog\u0105 liczy\u0107 na wiele ciekawych ofert. Jednak ci, kt\u00f3rzy nie s\u0105 najlepsi, b\u0119d\u0105 pewnie musieli i\u015b\u0107 na wi\u0119ksze kompromisy \u2013 m\u00f3wi w rozmowie z \u201eRzeczpospolit\u0105\u201d Nicholas Kirk, prezes globalnej firmy rekrutacyjnej PageGroup.",
        "id": 2213934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art41858021-w-trudnych-czasach-firmy-szukaja-idealnych-kandydatow-do-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W trudnych czasach firmy szukaj\u0105 idealnych kandydat\u00f3w do pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T04:10:50+00:00",
        "description": "Alior Bank op\u00f3\u017ania og\u0142oszenie swojej nowej strategii, a prezes Pekao wprost przyznaje, \u017ce dialog w kwestii \u201eskonsolidowania aktyw\u00f3w\u201d obu bank\u00f3w zosta\u0142 wstrzymany do czasu wyklarowania si\u0119 sytuacji kadrowej w PZU. Sytuacja staje si\u0119 napi\u0119ta.",
        "id": 2213933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art41859941-wazy-sie-przyszlosc-aliora-i-pekao-w-jakim-kierunku-pojda-zmiany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cy si\u0119 przysz\u0142o\u015b\u0107 Aliora i Pekao. W jakim kierunku p\u00f3jd\u0105 zmiany?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T04:10:50+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Donald Trump po spotkaniu z Keirem Starmerem m\u00f3wi\u0142, \u017ce wojna na Ukrainie mo\u017ce si\u0119 zako\u0144czy\u0107 szybko, lub nie zako\u0144czy si\u0119 wcale.",
        "id": 2213938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41862351-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1101",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1101",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-28T04:10:50+00:00",
        "description": "19 lutego 2025 r. wesz\u0142a w \u017cycie ustawa o\u00a0podmiotach obs\u0142uguj\u0105cych kredyty i nabywcach kredyt\u00f3w. Warto wiedzie\u0107, \u017ce ma ona r\u00f3wnie\u017c bezpo\u015brednie prze\u0142o\u017cenie na podzia\u0142y sp\u00f3\u0142ek publicznych.",
        "id": 2213932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41861831-zmiana-ustawy-o-ofercie-czy-konieczna-korekta-w-ustawie-o-cit",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana ustawy o ofercie \u2013 czy konieczna korekta w\u00a0ustawie o CIT?",
        "vote": 0
    }
]