[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T22:11:38+00:00",
        "description": "Nie wyklucza, \u017ce istnieje taka szansa.",
        "id": 2109285,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160083-minister_sportu_o_dofinansowaniu_na_przebudowe_areny_pierwszy_ruch_nalezy_do_prezydenta_i_do_wladz_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister sportu o dofinansowaniu na przebudow\u0119 Areny: &quot;Pierwszy ruch nale\u017cy do prezydenta i do w\u0142adz Poznania&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T22:11:38+00:00",
        "description": "Sprawa dotyczy kradzie\u017cy.",
        "id": 2109284,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160068-policjanci_szukaja_tego_mezczyzny_chodzi_o_sytuacje_w_restauracji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny. Chodzi o sytuacj\u0119 w restauracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T22:11:38+00:00",
        "description": "Chodzi o PKO Bank Polski.",
        "id": 2109286,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160076-popularny_bank_ostrzega_klientow_kazdy_moze_dostac_taka_wiadomosc?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popularny bank ostrzega klient\u00f3w. Ka\u017cdy mo\u017ce dosta\u0107 tak\u0105 wiadomo\u015b\u0107!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T22:05:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w powiecie s\u0142upeckim.",
        "id": 2109287,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160082-tragedia_na_drodze_nie_zyje_pieszy_ktorego_spod_samochodu_musieli_uwalniac_strazacy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na drodze. Nie \u017cyje pieszy, kt\u00f3rego spod samochodu musieli uwalnia\u0107 stra\u017cacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T22:02:00+00:00",
        "description": "Chodzi o styczniowy po\u017car przy ulicy Mostowej.",
        "id": 2109288,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160081-ogromny_pozar_kamienicy_w_centrum_poznania_czesc_mieszkancow_wciaz_jest_bez_dachu_nad_glowa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromny po\u017car kamienicy w centrum Poznania. Cze\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w wci\u0105\u017c jest bez dachu nad g\u0142ow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T21:05:10+00:00",
        "description": "Sytuacja mia\u0142a miejsce w Ostrowie Wielkopolskim.",
        "id": 2108892,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160079-mysz_w_znanym_dyskoncie_biedronka_zabrala_glos?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mysz w znanym dyskoncie. Biedronka zabra\u0142a g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T21:05:10+00:00",
        "description": "To sytuacja z Wrze\u015bni.",
        "id": 2108891,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160080-niepokojace_sygnaly_o_dzieciach_straz_miejska_apeluje_do_rodzicow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Niepokoj\u0105ce sygna\u0142y o dzieciach&quot;. Stra\u017c miejska apeluje do rodzic\u00f3w!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T21:05:10+00:00",
        "description": "R\u00f3wnie\u017c noc\u0105.",
        "id": 2108893,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160078-wyjatkowa_okazja_volkswagen_zaprasza_na_nietypowe_zwiedzanie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowa okazja. Volkswagen zaprasza na nietypowe zwiedzanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T21:02:00+00:00",
        "description": "By\u0142a to pr\u00f3ba kradzie\u017cy.",
        "id": 2108894,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160077-wezwali_policje_do_sklepu_wczesniej_klient_porzucil_koszyk_pelen_zakupow_i_uciekl?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wezwali policj\u0119 do sklepu. Wcze\u015bniej klient &quot;porzuci\u0142 koszyk pe\u0142en zakup\u00f3w i uciek\u0142&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T20:01:48+00:00",
        "description": "Biometanownia znajduje si\u0119 na terenie Rolniczego Gospodarstwa Do\u015bwiadczalnego w Brodach nale\u017c\u0105cego do Uniwersytetu Przyrodniczego w Poznaniu.",
        "id": 2108362,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160075-pierwsza_taka_instalacja_w_polsce_nalezy_do_poznanskiego_uniwersytetu_tu_dzieje_sie_historia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza taka instalacja w Polsce nale\u017cy do pozna\u0144skiego uniwersytetu. &quot;Tu dzieje si\u0119 historia&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T20:01:48+00:00",
        "description": "Jest opinia bieg\u0142ego informatyka.",
        "id": 2108363,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160073-zabojstwo_39_letniej_natalii_z_gortatowa_co_bylo_w_telefonie_jej_meza?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo 39-letniej Natalii z Gortatowa. Co by\u0142o w telefonie jej m\u0119\u017ca?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T19:45:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w powiecie rawickim.",
        "id": 2108364,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160074-trudne_warunki_na_drogach_na_s5_dachowal_samochod?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudne warunki na drogach. Na S5 dachowa\u0142 samoch\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T18:58:38+00:00",
        "description": "Rozmawiaj\u0105 o reformie systemu planowania przestrzennego.",
        "id": 2107740,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160070-eksperci_z_calego_kraju_zjechali_do_poznania_mamy_sie_czym_pochwalic?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksperci z ca\u0142ego kraju zjechali do Poznania. &quot;Mamy si\u0119 czym pochwali\u0107&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T18:58:38+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w powiecie rawickim.",
        "id": 2107739,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160074-trudne_warunki_na_drogach_na_s5_dachowal_samochod_jest_apel_do_kierowcow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudne warunki na drogach. Na S5 dachowa\u0142 samoch\u00f3d. Jest apel do kierowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T17:51:58+00:00",
        "description": "W W\u0105growcu.",
        "id": 2107182,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160069-kilkunastomiesieczna_dziewczynka_wpadla_do_jeziora_matka_sie_tym_nie_przejela?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilkunastomiesi\u0119czna dziewczynka wpad\u0142a do jeziora. &quot;Matka si\u0119 tym nie przej\u0119\u0142a&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T17:51:58+00:00",
        "description": "Zderzy\u0142y si\u0119 dwa pojazdy.",
        "id": 2107181,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160072-wypadek_pod_poznaniem_zderzenie_czolowe_droga_zablokowana?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek pod Poznaniem. &quot;Zderzenie czo\u0142owe, droga zablokowana&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T17:51:58+00:00",
        "description": "Kierowcy musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z utrudnieniami pomi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Pozna\u0144 Lubo\u0144 a Pozna\u0144 Krzesiny.",
        "id": 2107183,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160071-zderzenie_trzech_pojazdow_na_poznanskim_odcinku_a2_utrudnienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie trzech pojazd\u00f3w na pozna\u0144skim odcinku A2. Utrudnienia!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T16:47:17+00:00",
        "description": "Ale nie wszyscy.",
        "id": 2106536,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160066-mieszkancy_poznania_juz_w_kwietniu_pojda_na_wybory?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy Poznania ju\u017c w kwietniu p\u00f3jd\u0105 na wybory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T16:47:17+00:00",
        "description": "Ruszy\u0142o na\u015bnie\u017canie.",
        "id": 2106535,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160067-najdluzszy_stok_w_wielkopolsce_szykuje_sie_do_otwarcia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najd\u0142u\u017cszy stok w Wielkopolsce szykuje si\u0119 do otwarcia!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T15:42:40+00:00",
        "description": "Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 nab\u00f3r wniosk\u00f3w do kolejnej edycji programu usuwania azbestu.",
        "id": 2105348,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160064-miasto_deklaruje_ze_pomoze_i_pokryje_100_procent_kosztow_tych_prac_mozna_skladac_wnioski?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miasto deklaruje, \u017ce pomo\u017ce i pokryje 100 procent koszt\u00f3w tych prac. Mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 wnioski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T15:42:40+00:00",
        "description": "Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej ju\u017c wszystko by\u0142o jasne.",
        "id": 2105347,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160065-zauwazyli_tak_zaparkowane_audi_wezwali_policje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zauwa\u017cyli tak zaparkowane Audi. Wezwali policj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T15:30:00+00:00",
        "description": "ZDM czeka na oferty.",
        "id": 2105349,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160063-na_dziesieciu_poznanskich_przystankach_maja_pojawic_sie_fakturowe_oznaczenia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na dziesi\u0119ciu pozna\u0144skich przystankach maj\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 fakturowe oznaczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:54:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o na Wildzie.",
        "id": 2105350,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160056-grozby_w_sklepie_poznajesz_go?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017aby w sklepie. Poznajesz go?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:45:00+00:00",
        "description": "Inwestycja powsta\u0142a przy XX LO na osiedlu Wichrowe Wzg\u00f3rze.",
        "id": 2105351,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160059-nowa_hala_sportowa_w_poznaniu_gotowa_odbyly_sie_pierwsze_zawody?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa hala sportowa w Poznaniu gotowa. Odby\u0142y si\u0119 pierwsze zawody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:40:00+00:00",
        "description": "Stan\u0119\u0142y w 10 gminach.",
        "id": 2105352,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160061-olejomaty_juz_dzialaja_nagrody_za_zuzyty_olej_spozywczy_mamy_liste_adresow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olejomaty ju\u017c dzia\u0142aj\u0105, nagrody za zu\u017cyty olej spo\u017cywczy! Mamy list\u0119 adres\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:32:00+00:00",
        "description": "My\u015bla\u0142, \u017ce b\u0119dzie mi\u0142o, sko\u0144czy\u0142o si\u0119 nieciekawie.",
        "id": 2105353,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160058-nietypowa_interwencja_strazakow_wezwano_ich_do_doroslego_ktory_utknal_na_hustawce_dla_dzieci?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowa interwencja stra\u017cak\u00f3w. Wezwano ich do doros\u0142ego, kt\u00f3ry utkn\u0105\u0142 na... hu\u015btawce dla dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:22:00+00:00",
        "description": "Wraca &quot;Bia\u0142a Sobota&quot;.",
        "id": 2105354,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160060-za_darmo_i_bez_kolejek_w_sobote_bedzie_mozna_sie_przebadac?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za darmo i bez kolejek. W sobot\u0119 b\u0119dzie mo\u017cna si\u0119 przebada\u0107!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:16:00+00:00",
        "description": "Wydano je r\u00f3wnie\u017c dla Poznania.",
        "id": 2105355,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160055-przed_nami_niebezpieczna_noc_jest_ostrzezenie_meteo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed nami niebezpieczna noc! Jest ostrze\u017cenie meteo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T13:58:00+00:00",
        "description": "Kierowcy mog\u0105 w tym tygodniu natkn\u0105\u0107 si\u0119 na policjant\u00f3w drog\u00f3wki w towarzystwie kamer.",
        "id": 2105356,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160054-znowu_kreca_w_poznaniu_popularny_policyjny_program_mundurowi_apeluja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znowu &quot;kr\u0119c\u0105&quot; w Poznaniu popularny policyjny program. Mundurowi apeluj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T13:25:00+00:00",
        "description": "Kolejna ods\u0142ona sporu mi\u0119dzy kuri\u0105 i mieszka\u0144cami terenu w rejonie ulicy Warszawskiej.",
        "id": 2105357,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160053-komornik_pojawil_sie_na_osiedlu_maltanskim_mieszkancy_nielegalne_wtargniecie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komornik pojawi\u0142 si\u0119 na osiedlu Malta\u0144skim. Mieszka\u0144cy: &quot;nielegalne wtargni\u0119cie&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T13:10:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w \u015brod\u0119 w Zaniemy\u015blu.",
        "id": 2105358,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160057-zgon_w_autobusie_nie_zyje_46_latek?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zgon w autobusie. Nie \u017cyje 46-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T12:53:00+00:00",
        "description": "Niebezpiecznie przy S\u0142onecznej w Poznaniu.",
        "id": 2105359,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160052-lej_krasowy_w_poznanskim_chodniku_gleboki_na_ponad_15_metra_ukazuja_sie_kable_energetyczne?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Lej krasowy&quot; w pozna\u0144skim chodniku g\u0142\u0119boki na ponad 1,5 metra. &quot;Ukazuj\u0105 si\u0119 kable energetyczne&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:42:15+00:00",
        "description": "Inwestycj\u0119 przeprowadzono przy dofinansowaniu miasta.",
        "id": 2103760,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160051-poznanska_kamienica_odzyskala_dawny_blask?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144ska kamienica odzyska\u0142a dawny blask",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:41:00+00:00",
        "description": "Egzotyczne wakacje na Zanzibarze zako\u0144czy\u0142y si\u0119 \u015bmierci\u0105.",
        "id": 2103761,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160049-pojechal_na_wakacje_do_afryki_po_powrocie_zmarl_na_malarie_w_wielkopolskim_szpitalu_sprawe_bada_prokuratura?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pojecha\u0142 na wakacje do Afryki, po powrocie zmar\u0142 na malari\u0119 w wielkopolskim szpitalu. Spraw\u0119 bada prokuratura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:07:00+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje cywilny pracownik Policji.",
        "id": 2103762,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160048-tragiczny_final_zderzenia_policyjnego_auta_z_losiem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 zderzenia policyjnego auta z \u0142osiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:30:00+00:00",
        "description": "Pierwszy trolejbus zacz\u0105\u0142 regularne kursy w mie\u015bcie 12 lutego 1930 roku.",
        "id": 2103763,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160045-95_lat_temu_na_poznanskie_ulice_wyjechal_pierwszy_trolejbus_w_polsce_dzis_nie_ma_po_nich_sladu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "95 lat temu na pozna\u0144skie ulice wyjecha\u0142 pierwszy trolejbus w Polsce. Dzi\u015b nie ma po nich \u015bladu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T09:52:00+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczyzn\u0119 zatrzymano.",
        "id": 2103764,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160047-jeden_sprawca_dwa_rozboje_na_kobietach_w_poznaniu_w_parku_uzyl_gazu_pieprzowego?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden sprawca, dwa rozboje na kobietach w Poznaniu. W parku u\u017cy\u0142 gazu pieprzowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T09:16:00+00:00",
        "description": "Chodzi o spraw\u0119 z listopada ubieg\u0142ego roku.",
        "id": 2103765,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160044-bedzie_pozew_przeciwko_jackowi_jaskowiakowi_za_nazwanie_bylego_rektora_gejem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie pozew przeciwko Jackowi Ja\u015bkowiakowi za nazwanie by\u0142ego rektora gejem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T08:40:00+00:00",
        "description": "Do kradzie\u017cy dosz\u0142o w Rydzynie w powiecie leszczy\u0144skim.",
        "id": 2103766,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160043-bezduszna_kradziez_skradziono_puszke_z_datkami_na_leczenie_chorego_tomka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezduszna kradzie\u017c. Skradziono puszk\u0119 z datkami na leczenie chorego Tomka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T08:06:00+00:00",
        "description": "Gdzie ma powsta\u0107?",
        "id": 2103767,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160042-wlasciciele_kociaka_otwieraja_kolejny_lokal_w_poznaniu_chca_go_tworzyc_z_osobami_wykluczonymi?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142a\u015bciciele &quot;Kociaka&quot; otwieraj\u0105 kolejny lokal w Poznaniu. Chc\u0105 go tworzy\u0107 &quot;z osobami wykluczonymi&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T07:30:00+00:00",
        "description": "Taka atrakcja powsta\u0142a w Robakowie Wsi.",
        "id": 2103768,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160041-zimowy_hit_pod_poznaniem_przyjechali_gorale_spod_samiuskich_tater_i_nasniezyli_gorke_saneczkowa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zimowy hit pod Poznaniem! Przyjechali &quot;g\u00f3rale spod samiu\u015bkich Tater&quot; i na\u015bnie\u017cyli g\u00f3rk\u0119 saneczkow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T06:52:00+00:00",
        "description": "Pyta nasz Czytelnik.",
        "id": 2103769,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160040-w_poznaniu_zrobilo_sie_bialo_i_miejscami_slisko_czy_jakies_piaskarki_jezdza_po_miescie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Poznaniu zrobi\u0142o si\u0119 bia\u0142o i... miejscami \u015blisko. &quot;Czy jakie\u015b piaskarki je\u017cd\u017c\u0105 po mie\u015bcie?&quot;",
        "vote": 0
    }
]