[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T22:14:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-przedstawiciele-usa-ukrainy-i-rosji-spotkaja-sie-w-pia,nId,7912046\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-przedstawiciele-usa-ukrainy-i-rosji-spotkaja-sie-w-pia/000KLJZBIDAE27SD-C307.jpg\" alt=\"Trump: Przedstawiciele USA, Ukrainy i Rosji spotkaj\u0105 si\u0119 w pi\u0105tek w Monachium\" align=\"left\" /></a>Przedstawiciele USA, Ukrainy i Rosji spotkaj\u0105 si\u0119 w pi\u0105tek w Monachium. T\u0119 niespodziewan\u0105 informacj\u0119, nie zdradzaj\u0105c szczeg\u00f3\u0142\u00f3w, poda\u0142 w czwartek prezydent USA Donald Trump. W pi\u0105tek w Niemczech rozpoczyna si\u0119 doroczna Monachijska Konferencja Bezpiecze\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2109372,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-przedstawiciele-usa-ukrainy-i-rosji-spotkaja-sie-w-pia,nId,7912046",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: Przedstawiciele USA, Ukrainy i Rosji spotkaj\u0105 si\u0119 w pi\u0105tek w Monachium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T21:09:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ofensywa-celna-trumpa-prezydent-podpisuje-dokument-dla-rowny,nId,7912014\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ofensywa-celna-trumpa-prezydent-podpisuje-dokument-dla-rowny/000KLJNC2LTB6UVS-C307.jpg\" alt=\"Ofensywa celna Trumpa. Prezydent podpisuje dokument dla &quot;r\u00f3wnych warunk\u00f3w gry&quot;\" align=\"left\" /></a>Donald Trump podpisa\u0142 w czwartek wa\u017cne z punktu widzenia mi\u0119dzynarodowego handlu rozporz\u0105dzenie. Prezydent USA poleci\u0142 swojemu zespo\u0142owi przygotowanie ce\u0142 wobec wielu pa\u0144stw \u015bwiata. Jego zdaniem ma to wyr\u00f3wna\u0107 nieuczciwe warunki w handlu ze Stanami Zjednoczonymi. Ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca zapowiedzia\u0142, \u017ce c\u0142a mog\u0105 obj\u0105\u0107 r\u00f3wnie\u017c Uni\u0119 Europejsk\u0105; zagrozi\u0142 tak\u017ce krajom BRICS.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2108994,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ofensywa-celna-trumpa-prezydent-podpisuje-dokument-dla-rowny,nId,7912014",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofensywa celna Trumpa. Prezydent podpisuje dokument dla \"r\u00f3wnych warunk\u00f3w gry\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T21:05:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-dwa-ciosy-w-koncowce-i-cenna-wygrana-jagielloni-w-lidze-konf,nId,7912018\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwa-ciosy-w-koncowce-i-cenna-wygrana-jagielloni-w-lidze-konf/000KLJN6MKXY2DOB-C307.jpg\" alt=\"Dwa ciosy w ko\u0144c\u00f3wce i cenna wygrana Jagielloni w Lidze Konferencji\" align=\"left\" /></a>D\u0142ugo by\u0142 remis, ale dwa ciosy da\u0142y Jagielloni Bia\u0142ystok zwyci\u0119stwo w pierwszym meczu bara\u017cowym o awans do 1/8 fina\u0142u pi\u0142karskiej Ligi Konferencji. Podopieczni Adriana Siemie\u0144ca pokonali na wyje\u017adzie 3:1 serbski zesp\u00f3\u0142 TSC Backa Topola. Rewan\u017c w stolicy Podlasia 20 lutego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2108995,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-dwa-ciosy-w-koncowce-i-cenna-wygrana-jagielloni-w-lidze-konf,nId,7912018",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa ciosy w ko\u0144c\u00f3wce i cenna wygrana Jagielloni w Lidze Konferencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T20:59:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wszystkie-oczy-na-monachium-w-stolicy-bawarii-poznamy-przysz,nId,7911996\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wszystkie-oczy-na-monachium-w-stolicy-bawarii-poznamy-przysz/000KLJMHLR48SCEW-C307.jpg\" alt=\"Wszystkie oczy na Monachium. W stolicy Bawarii poznamy przysz\u0142o\u015b\u0107 Ukrainy?\" align=\"left\" /></a>Przed nami Monachijska Konferencja Bezpiecze\u0144stwa - wydarzenie, kt\u00f3re przykuwa uwag\u0119 medi\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie. Nie bez powodu, bo w\u0142a\u015bnie w stolicy Bawarii mo\u017cemy dowiedzie\u0107 si\u0119, jaka przysz\u0142o\u015b\u0107 czeka stawiaj\u0105c\u0105 czo\u0142a rosyjskiej agresji Ukrain\u0119. Okazj\u0119 do bezpo\u015brednich rozm\u00f3w w sprawie planu pokojowego b\u0119d\u0105 mieli prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski i wiceprezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych J.D. Vance.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2108993,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wszystkie-oczy-na-monachium-w-stolicy-bawarii-poznamy-przysz,nId,7911996",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszystkie oczy na Monachium. W stolicy Bawarii poznamy przysz\u0142o\u015b\u0107 Ukrainy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T20:57:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-zabojstwo-ksiedza-w-klobucku-duchowny-mial-58-lat,nId,7912003\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabojstwo-ksiedza-w-klobucku-duchowny-mial-58-lat/000KLJOM3H9TDEU6-C307.jpg\" alt=\"Zab\u00f3jstwo ksi\u0119dza w K\u0142obucku. Duchowny mia\u0142 58 lat\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje 58-letni ksi\u0105dz z parafii Matki Boskiej Fatimskiej w K\u0142obucku (woj. \u015bl\u0105skie). Duchowny zosta\u0142 zaatakowany na terenie plebanii. Morderstwo mo\u017ce mie\u0107 motyw rabunkowy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2109373,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-zabojstwo-ksiedza-w-klobucku-duchowny-mial-58-lat,nId,7912003",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo ksi\u0119dza w K\u0142obucku. Duchowny mia\u0142 58 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T20:05:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kajakarz-w-paszczy-wieloryba-cudem-uszedl-z-zyciem-nagranie,nId,7911986\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kajakarz-w-paszczy-wieloryba-cudem-uszedl-z-zyciem-nagranie/000KLJFBE7Q6LJY7-C307.jpg\" alt=\"Kajakarz w paszczy wieloryba. Cudem uszed\u0142 z \u017cyciem [NAGRANIE]\" align=\"left\" /></a>Chwile grozy prze\u017cy\u0142 wenezuelski kajakarz podczas wycieczki u chilijskich wybrze\u017cy Patagonii. P\u0142ywaj\u0105c w wodach oceanu, nagle znalaz\u0142 si\u0119 w paszczy wieloryba. M\u0119\u017cczy\u017anie nic si\u0119 nie sta\u0142o, a ca\u0142e zdarzenie nagra\u0142 na telefonie jego ojciec.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2108467,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kajakarz-w-paszczy-wieloryba-cudem-uszedl-z-zyciem-nagranie,nId,7911986",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kajakarz w paszczy wieloryba. Cudem uszed\u0142 z \u017cyciem [NAGRANIE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T20:05:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nietypowa-kolizja-na-morzu-lotniskowiec-zderzyl-sie-ze-statk,nId,7911988\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nietypowa-kolizja-na-morzu-lotniskowiec-zderzyl-sie-ze-statk/000KLJGXFH9UGO6S-C307.jpg\" alt=\"Nietypowa kolizja na morzu. Lotniskowiec zderzy\u0142 si\u0119 ze statkiem handlowym\" align=\"left\" /></a>Na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym, niedaleko Egiptu, dosz\u0142o do zderzenia ameryka\u0144skiego lotniskowca USS Harry S. Truman ze statkiem handlowym. Co wa\u017cne, nie ma informacji o poszkodowanych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2108469,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nietypowa-kolizja-na-morzu-lotniskowiec-zderzyl-sie-ze-statk,nId,7911988",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowa kolizja na morzu. Lotniskowiec zderzy\u0142 si\u0119 ze statkiem handlowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T20:05:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-zabojstwo-ksiedza-w-klobucku-duchowny-mial-59-lat,nId,7912003\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabojstwo-ksiedza-w-klobucku-duchowny-mial-59-lat/000KLJJFRO2ABNF7-C307.jpg\" alt=\"Zab\u00f3jstwo ksi\u0119dza w K\u0142obucku. Duchowny mia\u0142 59 lat\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje 59-letni ksi\u0105dz z parafii Matki Boskiej Fatimskiej w K\u0142obucku (woj. \u015bl\u0105skie). Duchowny zosta\u0142 zaatakowany na podw\u00f3rku plebanii. Morderstwo mo\u017ce mie\u0107 motyw rabunkowy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2108466,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-zabojstwo-ksiedza-w-klobucku-duchowny-mial-59-lat,nId,7912003",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo ksi\u0119dza w K\u0142obucku. Duchowny mia\u0142 59 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T19:26:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-sejmik-wojewodztwa-za-powstaniem-elektrowni-jadrowej-w-belch,nId,7911976\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sejmik-wojewodztwa-za-powstaniem-elektrowni-jadrowej-w-belch/000KLJD5XFEQG5B7-C307.jpg\" alt=\"Sejmik wojew\u00f3dztwa za powstaniem elektrowni j\u0105drowej w Be\u0142chatowie\" align=\"left\" /></a>Radni Sejmiku Wojew\u00f3dztwa \u0141\u00f3dzkiego przyj\u0119li uchwa\u0142\u0119, w kt\u00f3rej wyrazili poparcie dla lokalizacji elektrowni j\u0105drowej w Be\u0142chatowie. Wskazali, \u017ce jej budowa w regionie zapewni miejsca pracy i zminimalizuje spo\u0142eczno-ekonomiczne skutki odchodzenia od w\u0119gla.\n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2108468,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-sejmik-wojewodztwa-za-powstaniem-elektrowni-jadrowej-w-belch,nId,7911976",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejmik wojew\u00f3dztwa za powstaniem elektrowni j\u0105drowej w Be\u0142chatowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T19:01:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tusk-rozmawial-z-zelenskim-przeslanie-jest-jasne,nId,7911963\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-rozmawial-z-zelenskim-przeslanie-jest-jasne/000KLJAIX1BJQ5FQ-C307.jpg\" alt=\"Tusk rozmawia\u0142 z Ze\u0142enskim. &quot;Przes\u0142anie jest jasne&quot;\" align=\"left\" /></a>Premier Donald Tusk rozmawia\u0142 telefonicznie z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. &quot;Przes\u0142anie jest jasne: Ukraina, kraje Europy i USA musz\u0105 by\u0107 w pe\u0142ni zjednoczone i zaanga\u017cowa\u0107 si\u0119 w rozmowy pokojowe&quot; - napisa\u0142 szef polskiego rz\u0105du w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2107874,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tusk-rozmawial-z-zelenskim-przeslanie-jest-jasne,nId,7911963",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk rozmawia\u0142 z Ze\u0142enskim. \"Przes\u0142anie jest jasne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T19:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-pawel-jablonski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7911554\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pawel-jablonski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000KLIO3OLY06VUM-C307.jpg\" alt=\"Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>\u200bGo\u015bciem Piotra Salaka w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 w pi\u0105tek b\u0119dzie Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski, by\u0142y wiceminister spraw zagranicznych, a obecnie pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2107876,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-pawel-jablonski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7911554",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T18:45:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-pod-45-latkiem-zalamal-sie-lod-akcja-strazakow-w-olsztynie,nId,7911955\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pod-45-latkiem-zalamal-sie-lod-akcja-strazakow-w-olsztynie/000KLJ8CUJ7AXS6F-C307.jpg\" alt=\"Pod 45-latkiem za\u0142ama\u0142 si\u0119 l\u00f3d. Akcja stra\u017cak\u00f3w w Olsztynie\" align=\"left\" /></a>Akcja stra\u017cak\u00f3w na jeziorze Ukiel w Olsztynie. Pod 45-latkiem, kt\u00f3ry spacerowa\u0142 300 metr\u00f3w od brzegu, za\u0142ama\u0142 si\u0119 l\u00f3d.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2107875,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-pod-45-latkiem-zalamal-sie-lod-akcja-strazakow-w-olsztynie,nId,7911955",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pod 45-latkiem za\u0142ama\u0142 si\u0119 l\u00f3d. Akcja stra\u017cak\u00f3w w Olsztynie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T17:55:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-polskie-wojska-na-ukrainie-cichocki-tak-sie-moze-zdarzyc,nId,7911537\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-wojska-na-ukrainie-cichocki-tak-sie-moze-zdarzyc/000KLFT0E0QSP8Y6-C307.jpg\" alt=\"Polskie wojska na Ukrainie? Cichocki: Tak si\u0119 mo\u017ce zdarzy\u0107\" align=\"left\" /></a>Nie wyklucza\u0142bym \u017cadnych scenariuszy w perspektywie 5, 10 lat - powiedzia\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM by\u0142y ambasador RP w Ukrainie Bartosz Cichocki, pytany, czy polscy \u017co\u0142nierze znajd\u0105 si\u0119 w Ukrainie w ramach si\u0142 rozjemczych. Dyplomata podkre\u015bli\u0142, \u017ce \u017cyjemy w czasach, w kt\u00f3rych &quot;skuteczny jest ten, kto jest w stanie poprze\u0107 swoje deklaracje czynami&quot;. Komentuj\u0105c pytania o to, czy Donald Trump zdradzi\u0142 Ukrain\u0119, Cichocki powiedzia\u0142, \u017ce ameryka\u0144ski prezydent odpowiada przede wszystkim przed swoimi obywatelami, a Trump m\u00f3wi g\u0142o\u015bno to, co w...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2107307,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-polskie-wojska-na-ukrainie-cichocki-tak-sie-moze-zdarzyc,nId,7911537",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie wojska na Ukrainie? Cichocki: Tak si\u0119 mo\u017ce zdarzy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T17:55:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-przestepca-ukrywal-sie-na-dachu-policjanci-sciagneli-go-za-p,nId,7911796\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przestepca-ukrywal-sie-na-dachu-policjanci-sciagneli-go-za-p/000KLIRP99JY9E95-C307.jpg\" alt=\"Przest\u0119pca ukrywa\u0142 si\u0119 na dachu. Policjanci \u015bci\u0105gn\u0119li go za pomoc\u0105 wysi\u0119gnika\" align=\"left\" /></a>Policjanci z Gda\u0144ska zatrzymali 24-latka poszukiwanego dwoma listami go\u0144czymi. M\u0119\u017cczyzna ukrywa\u0142 si\u0119 na dachu budynku. Funkcjonariuszom uda\u0142o si\u0119 go \u015bci\u0105gn\u0105\u0107 za pomoc\u0105 wysi\u0119gnika.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2107308,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-przestepca-ukrywal-sie-na-dachu-policjanci-sciagneli-go-za-p,nId,7911796",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przest\u0119pca ukrywa\u0142 si\u0119 na dachu. Policjanci \u015bci\u0105gn\u0119li go za pomoc\u0105 wysi\u0119gnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T17:48:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-w-centrum-krakowa-wykoleil-sie-tramwaj,nId,7911799\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-centrum-krakowa-wykoleil-sie-tramwaj/000KLITZPXL4V0G8-C307.jpg\" alt=\"W centrum Krakowa wykolei\u0142 si\u0119 tramwaj\" align=\"left\" /></a>Na ulicy Straszewskiego w centrum Krakowa wykolei\u0142 si\u0119 tramwaj. Informacj\u0119 o tym zdarzeniu dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2107309,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-w-centrum-krakowa-wykoleil-sie-tramwaj,nId,7911799",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W centrum Krakowa wykolei\u0142 si\u0119 tramwaj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T17:32:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kto-siadzie-do-rozmow-ws-ukrainy-usa-i-rosja-nie-mowia-jedny,nId,7911764\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kto-siadzie-do-rozmow-ws-ukrainy-usa-i-rosja-nie-mowia-jedny/000KLJQQE8Y73U1M-C307.jpg\" alt=\"Kto si\u0105dzie do rozm\u00f3w ws. Ukrainy? USA i Rosja nie m\u00f3wi\u0105 jednym g\u0142osem\" align=\"left\" /></a>Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow powiedzia\u0142 w czwartek, \u017ce Ukraina we\u017amie udzia\u0142 w rozmowach maj\u0105cych na celu zako\u0144czenie wojny &quot;w taki, czy inny spos\u00f3b&quot;, ale b\u0119d\u0105 istnia\u0142y jeszcze osobne rozmowy na linii USA-Rosja, kt\u00f3re Kreml traktuje priorytetowo. Nieco inn\u0105 naracj\u0119 przedstawi\u0142 sekretarz obrony USA Pete Hegseth, kt\u00f3ry powiedzia\u0142, \u017ce prezydent Trump zadzwoni\u0142 zar\u00f3wno do W\u0142adimira Putina, jak i Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, dlatego jakiekolwiek negocjacje pokojowe b\u0119d\u0105 prowadzone z nimi oboma. S\u0142owa swojego wsp\u00f3\u0142pracownika zdaje si\u0119 potwierdza\u0107...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2108996,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kto-siadzie-do-rozmow-ws-ukrainy-usa-i-rosja-nie-mowia-jedny,nId,7911764",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto si\u0105dzie do rozm\u00f3w ws. Ukrainy? USA i Rosja nie m\u00f3wi\u0105 jednym g\u0142osem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T16:51:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-bartosz-cichocki-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7911537\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bartosz-cichocki-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000KLFT0E0QSP8Y6-C307.jpg\" alt=\"\u200bBartosz Cichocki go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>\u200bBartosz Cichocki, by\u0142y ambasador RP na Ukrainie b\u0119dzie go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2106648,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-bartosz-cichocki-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7911537",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bBartosz Cichocki go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T16:51:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-nbp-stawia-na-zloto-polskie-rezerwy-to-ponad-450-ton,nId,7911767\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nbp-stawia-na-zloto-polskie-rezerwy-to-ponad-450-ton/000KLINKGO13EQIC-C307.jpg\" alt=\"NBP stawia na z\u0142oto. Polskie rezerwy to ponad 450 ton\" align=\"left\" /></a>Polska kupuje coraz wi\u0119cej z\u0142ota. Narodowy Bank Polski kupi\u0142 w styczniu dodatkowe 3 tony tego kruszcu. Wed\u0142ug raportu \u015awiatowej Rady Z\u0142ota, rezerwy NBP przekroczy\u0142y ju\u017c 450 ton.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2106653,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-nbp-stawia-na-zloto-polskie-rezerwy-to-ponad-450-ton,nId,7911767",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBP stawia na z\u0142oto. Polskie rezerwy to ponad 450 ton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T16:51:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-pieskow-ws-konca-wojny-priorytetowe-rozmowy-z-usa,nId,7911764\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pieskow-ws-konca-wojny-priorytetowe-rozmowy-z-usa/000KLIP5L9K4TTMO-C307.jpg\" alt=\"Pieskow ws. ko\u0144ca wojny: Priorytetowe rozmowy z USA\" align=\"left\" /></a>Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow powiedzia\u0142 w czwartek, \u017ce Ukraina we\u017amie udzia\u0142 w rozmowach maj\u0105cych na celu zako\u0144czenie wojny &quot;w taki, czy inny spos\u00f3b&quot;, ale b\u0119d\u0105 istnia\u0142y jeszcze osobne rozmowy na linii USA-Rosja, kt\u00f3re Kreml traktuje priorytetowo. G\u0142os na temat przysz\u0142o\u015bci Ukrainy i rozm\u00f3w pomi\u0119dzy Zachodem a Rosj\u0105 zabra\u0142 tak\u017ce sekretarz obrony USA Pete Hegseth, kt\u00f3ry powiedzia\u0142, \u017ce prezydent Trump zadzwoni\u0142 zar\u00f3wno do W\u0142adimira Putina, jak i Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, dlatego jakiekolwiek negocjacje pokojowe b\u0119d\u0105 prowadzone z nimi oboma.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2106649,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-pieskow-ws-konca-wojny-priorytetowe-rozmowy-z-usa,nId,7911764",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pieskow ws. ko\u0144ca wojny: Priorytetowe rozmowy z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T16:51:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-swiatek-w-polfinale-turnieju-w-dausze-rybakina-pokonana,nId,7911785\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/swiatek-w-polfinale-turnieju-w-dausze-rybakina-pokonana/000KLISP0VGP6RBB-C307.jpg\" alt=\"\u015awi\u0105tek w p\u00f3\u0142finale turnieju w Dausze! Rybakina pokonana\" align=\"left\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek powalczy o fina\u0142 turnieju WTA 1000 w Dausze! Wiceliderka \u015bwiatowego rankingu tenisistek pokona\u0142a w \u0107wier\u0107finale reprezentuj\u0105c\u0105 Kazachstan Jelen\u0119 Rybakin\u0119 6:2, 7:5. Spotkanie trwa\u0142o nieco ponad p\u00f3\u0142torej godziny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2106652,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-swiatek-w-polfinale-turnieju-w-dausze-rybakina-pokonana,nId,7911785",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0105tek w p\u00f3\u0142finale turnieju w Dausze! Rybakina pokonana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T16:51:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-poczatek-wielkiej-porazki-ukrainy-echa-rozmowy-trump-putin,nId,7911739\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poczatek-wielkiej-porazki-ukrainy-echa-rozmowy-trump-putin/000KLINJ9AOJP0UA-C307.jpg\" alt=\"&quot;Pocz\u0105tek wielkiej pora\u017cki Ukrainy&quot;. Echa rozmowy Trump-Putin\" align=\"left\" /></a>Nie milkn\u0105 echa rozmowy telefonicznej Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem, podczas kt\u00f3rej uzgodniono natychmiastowe rozpocz\u0119cie negocjacji pokojowych. G\u0142os w tej sprawie zabra\u0142 m.in. prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, kt\u00f3ry stwierdzi\u0142, \u017ce jego kraj nie zgodzi si\u0119 na rozmowy o zawieszeniu broni z Rosj\u0105 bez swojego udzia\u0142u. Je\u015bliby tak si\u0119 sta\u0142o, to - jak oceniaj\u0105 ukrai\u0144scy politycy - by\u0142by to &quot;pocz\u0105tek wielkiej pora\u017cki Ukrainy&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2106650,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-poczatek-wielkiej-porazki-ukrainy-echa-rozmowy-trump-putin,nId,7911739",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pocz\u0105tek wielkiej pora\u017cki Ukrainy\". Echa rozmowy Trump-Putin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T16:12:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragedia-na-stoku-w-szczyrku-nie-zyje-narciarz,nId,7911745\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-stoku-w-szczyrku-nie-zyje-narciarz/000KLIDNEU3V8FJD-C307.jpg\" alt=\"Tragedia na stoku w Szczyrku. Nie \u017cyje narciarz\" align=\"left\" /></a>Policja i prokuratura badaj\u0105 spraw\u0119 tragicznego wypadku narciarza w Szczyrku (woj. \u015bl\u0105skie). M\u0119\u017cczyzna najprawdopodobniej wypad\u0142 z trasy. Informacj\u0119 o jego \u015bmierci potwierdzili beskidzcy goprowcy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2106651,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragedia-na-stoku-w-szczyrku-nie-zyje-narciarz,nId,7911745",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na stoku w Szczyrku. Nie \u017cyje narciarz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T15:45:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-amerykanskie-media-izrael-szykuje-sie-do-atakow-na-cele-w-ir,nId,7911753\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/amerykanskie-media-izrael-szykuje-sie-do-atakow-na-cele-w-ir/000KLIF8I1LVPVAT-C307.jpg\" alt=\"Ameryka\u0144skie media: Izrael szykuje si\u0119 do atak\u00f3w na cele w Iranie\" align=\"left\" /></a>Ameryka\u0144ski wywiad ocenia, \u017ce Izrael najprawdopodobniej prewencyjnie zaatakuje w najbli\u017cszych miesi\u0105cach obiekty nuklearne w Iranie \u2013 poda\u0142y dzienniki &quot;Wall Street Journal&quot; i &quot;Washington Post&quot;. Dziennikarze obu medi\u00f3w powo\u0142uj\u0105 si\u0119 na raport ameryka\u0144skiego wywiadu, sporz\u0105dzony w ostatnich dniach prezydentury Joe Bidena.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2105659,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-amerykanskie-media-izrael-szykuje-sie-do-atakow-na-cele-w-ir,nId,7911753",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144skie media: Izrael szykuje si\u0119 do atak\u00f3w na cele w Iranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T15:45:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-tragedia-na-stoku-w-szczyrku-nie-zyje-narciarz,nId,7911745\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-stoku-w-szczyrku-nie-zyje-narciarz/000KLIDNEU3V8FJD-C307.jpg\" alt=\"Tragedia na stoku w Szczyrku. Nie \u017cyje narciarz\" align=\"left\" /></a>Policja i prokuratura badaj\u0105 spraw\u0119 tragicznego wypadku narciarza w Szczyrku (woj. \u015bl\u0105skie). M\u0119\u017cczyzna najprawdopodobniej wypad\u0142 z trasy. Informacj\u0119 o jego \u015bmierci potwierdzili beskidzcy goprowcy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2105654,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-tragedia-na-stoku-w-szczyrku-nie-zyje-narciarz,nId,7911745",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na stoku w Szczyrku. Nie \u017cyje narciarz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T15:45:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-trzy-osoby-zginely-w-tym-dziecko-jest-areszt-dla-sprawcy-tra,nId,7911733\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzy-osoby-zginely-w-tym-dziecko-jest-areszt-dla-sprawcy-wyp/000KLIG3QV68LCVH-C307.jpg\" alt=\"Trzy osoby zgin\u0119\u0142y, w tym dziecko. Jest areszt dla sprawcy wypadku\" align=\"left\" /></a>Jest tymczasowy areszt dla kierowcy, kt\u00f3ry we wtorek doprowadzi\u0142 do tragicznego wypadku na Opolszczy\u017anie. Zgin\u0119\u0142y wtedy trzy osoby - dwoje doros\u0142ych i dziecko.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2105657,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-trzy-osoby-zginely-w-tym-dziecko-jest-areszt-dla-sprawcy-tra,nId,7911733",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy osoby zgin\u0119\u0142y, w tym dziecko. Jest areszt dla sprawcy wypadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T15:24:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-mz-do-konca-roku-powstanie-elektroniczna-karta-szczepien,nId,7911678\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mz-do-konca-roku-powstanie-elektroniczna-karta-szczepien/000KLH1XMXQ0OII2-C307.jpg\" alt=\"MZ: Do ko\u0144ca roku powstanie elektroniczna karta szczepie\u0144\" align=\"left\" /></a>Do ko\u0144ca 2025 roku powstanie system elektronicznej karty szczepie\u0144 dla dzieci. &quot;Nie chodzi o karanie, ale o kontrol\u0119 szczepie\u0144 obowi\u0105zkowych i zalecanych&quot; - poinformowa\u0142a na konferencji prasowej minister zdrowia Izabela Leszczyna.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2105660,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-mz-do-konca-roku-powstanie-elektroniczna-karta-szczepien,nId,7911678",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MZ: Do ko\u0144ca roku powstanie elektroniczna karta szczepie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T15:22:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraincy-zniszczyli-systemy-radarowe-chroniace-moskwe,nId,7911685\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraincy-zniszczyli-systemy-radarowe-chroniace-moskwe/000KLHFIAPPEXGJC-C307.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144cy zniszczyli systemy radarowe chroni\u0105ce Moskw\u0119\" align=\"left\" /></a>Dwa kompleksy radarowe Wa\u0142daj, najnowsze osi\u0105gni\u0119cie rosyjskiego kompleksu wojskowo-przemys\u0142owego, zosta\u0142y zniszczone przez si\u0142y ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego. Systemy znajdowa\u0142y si\u0119 ok. 20 km na p\u00f3\u0142noc od Moskwy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2105658,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraincy-zniszczyli-systemy-radarowe-chroniace-moskwe,nId,7911685",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy zniszczyli systemy radarowe chroni\u0105ce Moskw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T15:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-napadl-na-14-latke-w-rabce-zdroju-odpowie-za-probe-gwaltu,nId,7911682\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/napadl-na-14-latke-w-rabce-zdroju-odpowie-za-probe-gwaltu/000KLIC6WVPXJVSC-C307.jpg\" alt=\"Napad\u0142 na 14-latk\u0119 w Rabce-Zdroju. Odpowie za pr\u00f3b\u0119 gwa\u0142tu\" align=\"left\" /></a>Prokuratura Rejonowa w Nowym Targu postawi\u0142a zarzuty 21-letniemu m\u0119\u017cczy\u017anie, kt\u00f3ry w \u015brodowy poranek zaatakowa\u0142 14-latk\u0119 w Rabce-Zdroju. Odpowie on za usi\u0142owanie zgwa\u0142cenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2105651,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-napadl-na-14-latke-w-rabce-zdroju-odpowie-za-probe-gwaltu,nId,7911682",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napad\u0142 na 14-latk\u0119 w Rabce-Zdroju. Odpowie za pr\u00f3b\u0119 gwa\u0142tu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:40:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-komendant-policji-w-glownie-przekroczyl-predkosc-grozi-mu-ut,nId,7911642\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/komendant-policji-przekroczyl-predkosc-grozi-mu-utrata-prawa/000KLGR7SO1292LS-C307.jpg\" alt=\"Komendant policji przekroczy\u0142 pr\u0119dko\u015b\u0107. Grozi mu utrata prawa jazdy\" align=\"left\" /></a>Komendant komisariatu policji w G\u0142ownie (woj. \u0142\u00f3dzkie) p\u0119dzi\u0142 swoim autem w terenie zabudowanym, przekraczaj\u0105c dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107 o 54 km/h - dowiedzia\u0142a si\u0119 dziennikarka RMF FM. Grozi mu utrata prawa jazdy i grzywna.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2105662,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-komendant-policji-w-glownie-przekroczyl-predkosc-grozi-mu-ut,nId,7911642",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komendant policji przekroczy\u0142 pr\u0119dko\u015b\u0107. Grozi mu utrata prawa jazdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:35:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-klucz-do-mieszkania-nowy-rzadowy-program-mieszkaniowy,nId,7911658\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/klucz-do-mieszkania-minister-przedstawil-nowy-program-mieszk/000KLGUOK3O84W64-C307.jpg\" alt=\"&quot;Klucz do mieszkania&quot;. Minister przedstawi\u0142 nowy program mieszkaniowy\" align=\"left\" /></a>&quot;Klucz do mieszkania&quot; to nowy rz\u0105dowy program, kt\u00f3ry zak\u0142ada wsparcie dla zakupu mieszkania tylko z rynku wt\u00f3rnego, domu z rynku wt\u00f3rnego lub dzia\u0142ki i budowy domu metod\u0105 gospodarcz\u0105 - poinformowa\u0142 w czwartek minister rozwoju i technologii Krzysztof Paszyk. Wady i zalety nowego programu mieszkaniowego przeanalizowa\u0142a w Radiu RMF24 ekspertka ze Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2105652,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-klucz-do-mieszkania-nowy-rzadowy-program-mieszkaniowy,nId,7911658",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Klucz do mieszkania\". Minister przedstawi\u0142 nowy program mieszkaniowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T13:57:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowe-informacje-ws-ekshumacji-na-wolyniu,nId,7911601\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-informacje-ws-ekshumacji-na-wolyniu/000KLG9Z68MINRXE-C307.jpg\" alt=\"Nowe informacje ws. ekshumacji na Wo\u0142yniu\" align=\"left\" /></a>Ukraina ma nie odpowiada\u0107 na kolejne wnioski Instytutu Pami\u0119ci Narodowej o przeprowadzenie ekshumacji w miejscach poch\u00f3wku polskich ofiar rzezi wo\u0142y\u0144skiej - informuje reporter RMF FM. Jak dot\u0105d wydano tylko zgod\u0119 na prace w Pu\u017anikach. &quot;My przede wszystkim widzimy, \u017ce jest pierwsza zgoda i to jest najwa\u017cniejsze. Czy to jest prze\u0142om, to si\u0119 oka\u017ce zapewne w ci\u0105gu najbli\u017cszych tygodni lub mo\u017ce miesi\u0119cy&quot; - powiedzia\u0142 RMF FM rzecznik IPN.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2105655,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowe-informacje-ws-ekshumacji-na-wolyniu,nId,7911601",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. ekshumacji na Wo\u0142yniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T13:37:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rozmowy-usa-rosja-ws-ukrainy-kreml-przygotowuje-grupe-negocj,nId,7911614\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rozmowy-usa-rosja-ws-ukrainy-kreml-przygotowuje-grupe-negocj/000KLG4YDF21YT7J-C307.jpg\" alt=\"Rozmowy USA-Rosja ws. Ukrainy. Kreml przygotowuje grup\u0119 negocjator\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Rosja zacz\u0119\u0142a przygotowywa\u0107 grup\u0119 negocjator\u00f3w, kt\u00f3rzy maj\u0105 bra\u0107 udzia\u0142 w spotkaniu ze Stanami Zjednoczonymi - przekaza\u0142 rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow. Rozmowy maj\u0105 dotyczy\u0107 m.in. sytuacji w Ukrainie. W \u015brod\u0119 prezydent USA Donald Trump rozmawia\u0142 telefonicznie z przyw\u00f3dc\u0105 Rosji W\u0142adimirem Putinem. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2105653,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rozmowy-usa-rosja-ws-ukrainy-kreml-przygotowuje-grupe-negocj,nId,7911614",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy USA-Rosja ws. Ukrainy. Kreml przygotowuje grup\u0119 negocjator\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T13:32:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-alarmuje-i-wzywa-wszystkie-sily-polityczne-sytuacja-jes,nId,7911605\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-alarmuje-i-wzywa-wszystkie-sily-polityczne-sytuacja-jes/000KLG4OS9THW50I-C307.jpg\" alt=\"Tusk alarmuje i wzywa wszystkie si\u0142y polityczne: Sytuacja jest powa\u017cna\" align=\"left\" /></a>&quot;Sytuacja mi\u0119dzynarodowa jest na tyle powa\u017cna, \u017ce nie mo\u017cemy sobie pozwoli\u0107 na k\u0142\u00f3tnie w kraju w sprawie naszego bezpiecze\u0144stwa&quot; - zaalarmowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier Donald Tusk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2105661,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-alarmuje-i-wzywa-wszystkie-sily-polityczne-sytuacja-jes,nId,7911605",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk alarmuje i wzywa wszystkie si\u0142y polityczne: Sytuacja jest powa\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T13:13:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-kobieta-z-ranami-cietymi-w-szpitalu-koszmarny-final-awantury,nId,7911571\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kobieta-z-ranami-cietymi-w-szpitalu-koszmarny-final-awantury/000KLGAZFLPRPCIM-C307.jpg\" alt=\"Kobieta z ranami ci\u0119tymi w szpitalu. Koszmarny fina\u0142 awantury domowej w Krakowie\" align=\"left\" /></a>Brutalna awantura domowa w Krakowie. Kobieta zosta\u0142a kilkukrotnie ugodzona no\u017cem. Uda\u0142o jej si\u0119 uciec, ale w ci\u0119\u017ckim stanie trafi\u0142a do szpitala. Ranny jest te\u017c m\u0119\u017cczyzna.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2105656,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-kobieta-z-ranami-cietymi-w-szpitalu-koszmarny-final-awantury,nId,7911571",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobieta z ranami ci\u0119tymi w szpitalu. Koszmarny fina\u0142 awantury domowej w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T12:10:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-chlopiec-w-oknie-zycia-w-swidnicy-przy-dziecku-karteczka,nId,7911529\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chlopiec-w-oknie-zycia-w-swidnicy-przy-dziecku-karteczka/000KLFOSJQ4BAHJA-C307.jpg\" alt=\"Ch\u0142opiec w oknie \u017cycia w \u015awidnicy. Przy dziecku karteczka \" align=\"left\" /></a>W oknie \u017cycia w \u015awidnicy (woj. dolno\u015bl\u0105skie) znaleziono ma\u0142ego ch\u0142opca. Dziecko by\u0142o czyste, zadbane i odpowiednio ubrane. Na kocu, kt\u00f3rym by\u0142o przykryte, zostawiona by\u0142a te\u017c kartka z jego imieniem. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2104165,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-chlopiec-w-oknie-zycia-w-swidnicy-przy-dziecku-karteczka,nId,7911529",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ch\u0142opiec w oknie \u017cycia w \u015awidnicy. Przy dziecku karteczka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T12:10:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-hamas-deklaruje-wypuszczenie-kolejnych-zakladnikow-podano-da,nId,7911513\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/hamas-deklaruje-wypuszczenie-kolejnych-zakladnikow-podano-da/000KLFSRTB5P7TKC-C307.jpg\" alt=\"Hamas deklaruje wypuszczenie kolejnych zak\u0142adnik\u00f3w. Podano dat\u0119\" align=\"left\" /></a>Kolejni izraelscy zak\u0142adnicy zostan\u0105 uwolnieni zgodnie z planem, kontynuuj\u0105c tym samym zawieszenie broni w Strefie Gazy - zapewni\u0142 w czwartek Hamas. Obie strony oskar\u017ca\u0142y si\u0119 wcze\u015bniej o \u0142amanie warunk\u00f3w rozejmu. Izrael zagrozi\u0142, \u017ce wznowi walki, je\u017celi Hamas nie uwolni kolejnych porwanych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2104173,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-hamas-deklaruje-wypuszczenie-kolejnych-zakladnikow-podano-da,nId,7911513",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamas deklaruje wypuszczenie kolejnych zak\u0142adnik\u00f3w. Podano dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T12:10:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-makabryczna-smierc-48-latka-zagryzly-go-psy-jest-wyrok-dla-w,nId,7911543\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/makabryczna-smierc-48-latka-zagryzly-go-psy-jest-wyrok-dla-w/000KLFTHOOG6J9LB-C307.jpg\" alt=\"Makabryczna \u015bmier\u0107 48-latka, zagryz\u0142y go psy. Jest wyrok dla w\u0142a\u015bciciela zwierz\u0105t\" align=\"left\" /></a>Trzy lata bezwzgl\u0119dnego wi\u0119zienia - taki wyrok utrzyma\u0142 S\u0105d Okr\u0119gowy w Lublinie dla Jerzego B. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 w\u0142a\u015bcicielem ps\u00f3w, kt\u00f3re w lipcu 2022 r. zaatakowa\u0142y we wsi Skarbiciesz (pow. lubartowski) 48-letniego rowerzyst\u0119. W wyniku pogryzienia m\u0119\u017cczyzna wykrwawi\u0142 si\u0119 i zmar\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2104161,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-makabryczna-smierc-48-latka-zagryzly-go-psy-jest-wyrok-dla-w,nId,7911543",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Makabryczna \u015bmier\u0107 48-latka, zagryz\u0142y go psy. Jest wyrok dla w\u0142a\u015bciciela zwierz\u0105t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T12:10:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraina-podzielona-a-lupy-dla-rosji-trump-ubija-interes-z-pu,nId,7911511\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraina-podzielona-a-lupy-dla-rosji-trump-ubija-interes-z-pu/000KLFL76447OT6C-C307.jpg\" alt=\"Ukraina podzielona, a \u0142upy dla Rosji? Trump ubija interes z Putinem\" align=\"left\" /></a>Donald Trump jeszcze przed rozpocz\u0119ciem negocjacji pozbawi\u0142 Ukrai\u0144c\u00f3w karty przetargowej - tak CNN komentuje rozmowy prezydenta USA z przyw\u00f3dc\u0105 Rosji W\u0142adimirem Putinem. Jak przewiduje stacja, relacje USA z Europ\u0105 nie b\u0119d\u0105 ju\u017c takie same.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2104163,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraina-podzielona-a-lupy-dla-rosji-trump-ubija-interes-z-pu,nId,7911511",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina podzielona, a \u0142upy dla Rosji? Trump ubija interes z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T12:02:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-strajk-w-poczcie-polskiej-spolka-odrzuca-wszystkie-nasze-pro,nId,7911508\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strajk-w-poczcie-polskiej-spolka-odrzuca-wszystkie-nasze-pro/000KLFF450N87C5N-C307.jpg\" alt=\"Strajk w Poczcie Polskiej. &quot;Sp\u00f3\u0142ka odrzuca wszystkie nasze propozycje&quot; \" align=\"left\" /></a>Tysi\u0105ca z\u0142otych podwy\u017cki i premii domagaj\u0105 si\u0119 zwi\u0105zkowcy z Poczty Polskiej, kt\u00f3rzy od wczoraj protestuj\u0105 w siedzibie sp\u00f3\u0142ki przy ulicy Rodziny Hiszpa\u0144skich w Warszawie. W sumie w akcji uczestniczy 30 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2104168,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-strajk-w-poczcie-polskiej-spolka-odrzuca-wszystkie-nasze-pro,nId,7911508",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strajk w Poczcie Polskiej. \"Sp\u00f3\u0142ka odrzuca wszystkie nasze propozycje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:58:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-jezdzili-bmw-po-miescie-i-strzelali-do-ludzi-zarzuty-dla-dwo,nId,7911494\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jezdzili-bmw-po-miescie-i-strzelali-do-ludzi-zarzuty-dla-dwo/000KLFDVND0VGLON-C307.jpg\" alt=\"Je\u017adzili bmw po mie\u015bcie i strzelali do ludzi. Zarzuty dla dw\u00f3ch os\u00f3b\" align=\"left\" /></a>Zarzuty dla dw\u00f3ch os\u00f3b w szokuj\u0105cej sprawie z Gorzowa Wielkopolskiego (Lubuskie). 20-latek i 17-latek s\u0105 podejrzani o strzelanie z pistoletu pneumatycznego do ludzi. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2104164,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-jezdzili-bmw-po-miescie-i-strzelali-do-ludzi-zarzuty-dla-dwo,nId,7911494",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Je\u017adzili bmw po mie\u015bcie i strzelali do ludzi. Zarzuty dla dw\u00f3ch os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:35:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-spotkal-sie-z-szefem-google-padly-wazne-deklaracje,nId,7911471\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-spotkal-sie-z-szefem-google-padly-wazne-deklaracje/000KLEZNUC71JOPK-C307.jpg\" alt=\"Tusk spotka\u0142 si\u0119 z szefem Google. Pad\u0142y wa\u017cne deklaracje\" align=\"left\" /></a>&quot;Podpisujemy z Google memorandum ws. wykorzystania sztucznej inteligencji w energetyce, cyberbezpiecze\u0144stwie i innych dziedzinach&quot; - og\u0142osi\u0142 w czwartek Donald Tusk wraz z szefem Google. &quot;Zak\u0142adamy, \u017ce w ten spos\u00f3b przyczynimy si\u0119 do wzrostu polskiego PKB o 8 proc.&quot; - powiedzia\u0142 Sundar Pichai, CEO Alphabet i Google. \nSpotkanie premiera z Sundarem Pichaiem by\u0142o pok\u0142osiem zapowiedzi szefa rz\u0105du o przeznaczeniu 650 miliard\u00f3w z\u0142otych na inwestycje w ramach nowego planu gospodarczego na 2025 rok i nawi\u0105zaniu wsp\u00f3\u0142pracy z technologicznymi gigantami. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2104169,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-spotkal-sie-z-szefem-google-padly-wazne-deklaracje,nId,7911471",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk spotka\u0142 si\u0119 z szefem Google. Pad\u0142y wa\u017cne deklaracje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:22:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lampart-wtargnal-na-wesele-szokujace-nagrania,nId,7911486\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lampart-wtargnal-na-wesele-szokujace-nagrania/000KLF6HVK67IW4T-C307.jpg\" alt=\"Lampart wtargn\u0105\u0142 na wesele. Szokuj\u0105ce nagrania \" align=\"left\" /></a>Lampart wtargn\u0105\u0142 na wesel\u0119 w Indiach. Zab\u0142\u0105kane zwierz\u0119 wywo\u0142a\u0142o panik\u0119 w\u015br\u00f3d go\u015bci, kt\u00f3rzy szukali schronienia w samochodach. Ranny zosta\u0142 jeden z weselnik\u00f3w - w panice wyskoczy\u0142 z okna na pi\u0119trze. Lamparta uda\u0142o si\u0119 z\u0142apa\u0107 po kilkugodzinnej akcji. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142y si\u0119 nagrania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2104175,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lampart-wtargnal-na-wesele-szokujace-nagrania,nId,7911486",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lampart wtargn\u0105\u0142 na wesele. Szokuj\u0105ce nagrania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:55:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramatyczne-sceny-w-monachium-kierowca-wjechal-w-grupe-ludzi,nId,7911459\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczne-sceny-w-monachium-kierowca-wjechal-w-grupe-ludzi/000KLF93U6AY05NU-C307.jpg\" alt=\"Dramatyczne sceny w Monachium. Kierowca wjecha\u0142 w grup\u0119 ludzi, wielu rannych\" align=\"left\" /></a>Koszmarne zdarzenie w Monachium. Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 ludzi. Jak podaje niemiecka rozg\u0142o\u015bnia BR24, kierowca zrobi\u0142 to celowo. Wed\u0142ug najnowszych informacji rannych jest 28 os\u00f3b, w tym dzieci. &quot;Ludzie siedz\u0105 na ziemi, p\u0142acz\u0105c i trz\u0119s\u0105c si\u0119 w szoku&quot; - opisywa\u0142a dziennikarka, b\u0119d\u0105ca na miejscu. Kierowca auta zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119. Zdaniem &quot;Bilda&quot; to 24-letni Afga\u0144czyk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2104162,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramatyczne-sceny-w-monachium-kierowca-wjechal-w-grupe-ludzi,nId,7911459",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczne sceny w Monachium. Kierowca wjecha\u0142 w grup\u0119 ludzi, wielu rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:46:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-pkb-w-gore-sa-nowe-dane-gus,nId,7911451\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pkb-w-gore-sa-nowe-dane-gus/000KLEN2LUJ7AXS6-C307.jpg\" alt=\"PKB w g\u00f3r\u0119. S\u0105 nowe dane GUS\" align=\"left\" /></a>Polska gospodarka przyspiesza. Produkt Krajowy Brutto w czwartym kwartale 2024 r. wzr\u00f3s\u0142 o 3,2 proc. rok do roku - poinformowa\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2104170,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-pkb-w-gore-sa-nowe-dane-gus,nId,7911451",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKB w g\u00f3r\u0119. S\u0105 nowe dane GUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:36:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-tragedia-na-a4-z-tira-zostaly-strzepy-zdjecia-przerazaja,nId,7911436\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-a4-z-tira-zostaly-strzepy-zdjecia-przerazaja/000KLEJZCN9CYT9T-C307.jpg\" alt=\"Tragedia na A4. Z tira zosta\u0142y strz\u0119py, zdj\u0119cia przera\u017caj\u0105\" align=\"left\" /></a>54-latek zmar\u0142 na miejscu - to tragiczny bilans wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w \u015brod\u0119 na autostradzie A4 w miejscowo\u015bci Cha\u0142upki w powiecie przeworskim na Podkarpaciu. &quot;M\u0119\u017cczyzna kieruj\u0105cy samochodem ci\u0119\u017carowym marki Mercedes zjecha\u0142 z drogi, uderzy\u0142 nim w bariery ochronne, a nast\u0119pnie stoczy\u0142 si\u0119 ze skarpy&quot; - poda\u0142y s\u0142u\u017cby w czwartek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2104174,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-tragedia-na-a4-z-tira-zostaly-strzepy-zdjecia-przerazaja,nId,7911436",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na A4. Z tira zosta\u0142y strz\u0119py, zdj\u0119cia przera\u017caj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:25:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-awaria-w-szczecinie-problemy-z-ciepla-woda-moze-miec-czesc-m,nId,7911434\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awaria-w-szczecinie-problemy-z-ciepla-woda-moze-miec-czesc-m/000KLEJGW67IX5W8-C307.jpg\" alt=\"Awaria w Szczecinie. Problemy z ciep\u0142\u0105 wod\u0105 mo\u017ce mie\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W Elektrociep\u0142owni Pomorzany w Szczecinie dosz\u0142o do awarii. W zwi\u0105zku z tym mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 zak\u0142\u00f3cenia w dostawach ciep\u0142a i ciep\u0142ej wody w lewobrze\u017cnej cz\u0119\u015bci miasta - przekaza\u0142a Szczeci\u0144ska Energetyka Cieplna.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2104172,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-awaria-w-szczecinie-problemy-z-ciepla-woda-moze-miec-czesc-m,nId,7911434",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria w Szczecinie. Problemy z ciep\u0142\u0105 wod\u0105 mo\u017ce mie\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:14:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-jest-sie-czego-bac-byly-doradca-trumpa-niepokojaco-o-rozmowi,nId,7911406\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-sie-czego-bac-byly-doradca-trumpa-niepokojaco-o-rozmowi/000KLEHDNHI3V7B0-C307.jpg\" alt=\"Jest si\u0119 czego ba\u0107? By\u0142y doradca Trumpa niepokoj\u0105co o rozmowie z Putinem\" align=\"left\" /></a>&quot;Pozwalanie Rosji na ataki na Ukrain\u0119 we wsp\u00f3\u0142pracy m.in. z Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105, a nast\u0119pnie sprzedawanie Ukrai\u0144c\u00f3w, przystaj\u0105c na utrat\u0119 cz\u0119\u015bci ich terytorium, pokazuje, \u017ce prezydent USA Donald Trump podda\u0142 si\u0119 W\u0142adimirowi Putinowi w sprawie Ukrainy&quot; - oceni\u0142 w czwartek na platformie X by\u0142y doradca Trumpa ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego John Bolton. &quot;Wielokrotnie ostrzega\u0142em, \u017ce Trump b\u0119dzie faworyzowa\u0142 Rosj\u0119&quot; - doda\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2104167,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-jest-sie-czego-bac-byly-doradca-trumpa-niepokojaco-o-rozmowi,nId,7911406",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest si\u0119 czego ba\u0107? By\u0142y doradca Trumpa niepokoj\u0105co o rozmowie z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T09:45:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sekretarz-obrony-usa-nie-ma-mowy-o-zdradzie-ukrainy,nId,7911375\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sekretarz-obrony-usa-nie-ma-mowy-o-zdradzie-ukrainy/000KLDOWQJGQCJPV-C307.jpg\" alt=\"Sekretarz obrony USA: Nie ma mowy o zdradzie Ukrainy\" align=\"left\" /></a>&quot;Jest wra\u017cenie, \u017ce \u015brodowa rozmowa przyw\u00f3dc\u00f3w USA i Rosji, Donalda Trumpa i W\u0142adimira Putina, by\u0142a dobra&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 przed spotkaniem ministr\u00f3w obrony NATO sekretarz generalny Sojuszu Mark Rutte. Sekretarz obrony USA Pete Hegseth stwierdzi\u0142 natomiast, \u017ce inicjatywa podj\u0119ta przez Trumpa, kt\u00f3ry zgodzi\u0142 si\u0119 z Putinem na rozpocz\u0119cie &quot;natychmiastowych&quot; negocjacji w sprawie wojny w Ukrainie, nie jest &quot;zdrad\u0105&quot; tego kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2104166,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sekretarz-obrony-usa-nie-ma-mowy-o-zdradzie-ukrainy,nId,7911375",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz obrony USA: Nie ma mowy o zdradzie Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T09:43:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-nowe-fakty-ws-brutalnego-napadu-na-14-latke-w-rabce-zdroju,nId,7911382\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-fakty-ws-brutalnego-napadu-na-14-latke-w-rabce-zdroju/000KLDPFCAD4GYFB-C307.jpg\" alt=\"Nowe fakty ws. brutalnego napadu na 14-latk\u0119 w Rabce-Zdroju\" align=\"left\" /></a>21-letni m\u0119\u017cczyzna podejrzany o brutalny napad na 14-latk\u0119 w Rabce-Zdroju w Ma\u0142opolsce zosta\u0142 przes\u0142uchany, odm\u00f3wi\u0142 jednak sk\u0142adania jakichkolwiek wyja\u015bnie\u0144 - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Maciej Pa\u0142ahicki. 21-latek to mieszkaniec tej miejscowo\u015bci, nie mia\u0142 on wcze\u015bniej konflikt\u00f3w z prawem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2104171,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-nowe-fakty-ws-brutalnego-napadu-na-14-latke-w-rabce-zdroju,nId,7911382",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe fakty ws. brutalnego napadu na 14-latk\u0119 w Rabce-Zdroju",
        "vote": 0
    }
]