[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T22:09:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-kreml-stawia-warunki-pokoj-z-ukraina-ma-sie-skladac-z-,nId,7911973\"><img src=\"https://i.iplsc.com/media-kreml-stawia-warunki-pokoj-z-ukraina-ma-sie-skladac-z/000H1LE0641T3XGJ-C321.jpg\" alt=\"Media: Kreml stawia warunki. Pok\u00f3j z Ukrain\u0105 ma si\u0119 sk\u0142ada\u0107 z trzech etap\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Rosja chce, by porozumienie pokojowe z Ukrain\u0105 sk\u0142ada\u0142o si\u0119 z trzech etap\u00f3w - donosi &quot;New York Times&quot;, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na s\u0142owa osoby maj\u0105cej kontakt z wy\u017cszymi kremlowskimi urz\u0119dnikami. Mi\u0119dzy zawarciem wst\u0119pnego a ostatecznego rozejmu W\u0142adimir Putin za\u017c\u0105da\u0107 ma przeprowadzenia w Ukrainie wybor\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2109251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-kreml-stawia-warunki-pokoj-z-ukraina-ma-sie-skladac-z-,nId,7911973",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Kreml stawia warunki. Pok\u00f3j z Ukrain\u0105 ma si\u0119 sk\u0142ada\u0107 z trzech etap\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T21:03:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosjanie-dostali-zielone-swiatlo-w-afryce-zbuduja-nowa-baze-,nId,7911993\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-dostali-zielone-swiatlo-w-afryce-zbuduja-nowa-baze/000KLJPD7VR9XY1B-C321.jpg\" alt=\"Rosjanie dostali zielone \u015bwiat\u0142o w Afryce. Zbuduj\u0105 now\u0105 baz\u0119 morsk\u0105\" align=\"left\" /></a>Sudan pozwoli\u0142 Rosji na budow\u0119 w\u0142asnej bazy morskiej w Port Sudan u wybrze\u017cy Morza Czerwonego. Szef MSZ tego kraju spotka\u0142 si\u0119 z szefem rosyjskiej dyplomacji Siergiejem \u0141awrowem. Rosja potrzebowa\u0142a tego porozumienia w zwi\u0105zku z upadkiem re\u017cimu w Syrii, gdzie mia\u0142a bazy pozwalaj\u0105ce na operowanie w Afryce.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2108837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosjanie-dostali-zielone-swiatlo-w-afryce-zbuduja-nowa-baze-,nId,7911993",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie dostali zielone \u015bwiat\u0142o w Afryce. Zbuduj\u0105 now\u0105 baz\u0119 morsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T19:59:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niespodziewane-slowa-trumpa-chcialby-powrotu-rosji-do-g7,nId,7912002\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niespodziewane-slowa-trumpa-chcialby-powrotu-rosji-do-g7/000KLJJI80CNCPKQ-C321.jpg\" alt=\"Niespodziewane s\u0142owa Trumpa. &quot;Chcia\u0142by powrotu Rosji do G7&quot;\" align=\"left\" /></a>- Chcia\u0142bym powrotu Rosji do G7 - og\u0142osi\u0142 Donald Trump w trakcie spotkania z dziennikarzami w Bia\u0142ym Domu. Prezydent USA podkre\u015bli\u0142, \u017ce wyrzucenie Federacji Rosyjskiej z grupy pa\u0144stw z najwi\u0119kszymi gospodarkami \u015bwiata by\u0142o b\u0142\u0119dem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2108318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niespodziewane-slowa-trumpa-chcialby-powrotu-rosji-do-g7,nId,7912002",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewane s\u0142owa Trumpa. \"Chcia\u0142by powrotu Rosji do G7\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T19:59:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjski-ambasador-pilnie-wezwany-zorganizowali-spotkanie-z-,nId,7911984\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosyjski-ambasador-pilnie-wezwany-zorganizowali-spotkanie-z/000KLJFPGMVGO3FV-C321.jpg\" alt=\"Rosyjski ambasador pilnie wezwany. Zorganizowali &quot;spotkanie z dronem&quot; \" align=\"left\" /></a>Ambasador Rosji w Mo\u0142dawii Oleg Ozerow zosta\u0142 w trybie pilnym wezwany przez tamtejsze Ministerstwo Spraw Zagranicznych. W trakcie spotkania dyplomacie pokazano szcz\u0105tki dron\u00f3w kamikadze, kt\u00f3re rozbi\u0142y si\u0119 na terytorium Mo\u0142dawii podczas ostrzeliwania Ukrainy. Jednocze\u015bnie poinformowano o zerwaniu umowy mi\u0119dzynarodowej, kt\u00f3ra dzia\u0142a\u0142a od blisko 27 lat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2108319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjski-ambasador-pilnie-wezwany-zorganizowali-spotkanie-z-,nId,7911984",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski ambasador pilnie wezwany. Zorganizowali \"spotkanie z dronem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T18:56:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wypadek-na-morzu-amerykanski-lotniskowiec-uderzyl-w-statek-h,nId,7911978\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wypadek-na-morzu-amerykanski-lotniskowiec-uderzyl-w-statek-h/000KLJD4LVQ24BCQ-C321.jpg\" alt=\"Wypadek na morzu. Ameryka\u0144ski lotniskowiec uderzy\u0142 w statek handlowy\" align=\"left\" /></a>Marynarka wojenna USA poinformowa\u0142a o wypadku ameryka\u0144skiego lotniskowca o nap\u0119dzie atomowym USS Harry S. Truman na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym. Okr\u0119t zderzy\u0142 si\u0119 ze statkiem handlowym. Z informacji przekazanych przez wojsko wynika, \u017ce kolizja &quot;nie zagrozi\u0142a&quot; statkowi i nikt nie ucierpia\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2107701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wypadek-na-morzu-amerykanski-lotniskowiec-uderzyl-w-statek-h,nId,7911978",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek na morzu. Ameryka\u0144ski lotniskowiec uderzy\u0142 w statek handlowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T18:56:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zachod-zdradzil-ukraine-marija-zacharowa-reaguje-na-slowa-sz,nId,7911809\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zachod-zdradzil-ukraine-marija-zacharowa-reaguje-na-slowa-sz/000IO0RHRO4JC4LM-C321.jpg\" alt=\"&quot;Zach\u00f3d zdradzi\u0142 Ukrain\u0119&quot;. Marija Zacharowa reaguje na s\u0142owa szefa NATO\" align=\"left\" /></a>- Zach\u00f3d zdradzi\u0142 Ukrain\u0119, gdy uniemo\u017cliwi\u0142 jej demokratyczn\u0105 transformacj\u0119, wzmocnienie jej niepodleg\u0142o\u015bci, gdy ingerowa\u0142 w jej sprawy wewn\u0119trzne - stwierdzi\u0142a Marija Zacharowa, odnosz\u0105c si\u0119 do wyst\u0105pienia szefa NATO. Mark Rutte przekonywa\u0142 wcze\u015bniej, \u017ce Sojusz opowiada si\u0119 za pokojem w Ukrainie i podkre\u015bla\u0142, \u017ce ca\u0142y proces nie mo\u017ce odby\u0107 si\u0119 bez jej udzia\u0142u.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2107702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zachod-zdradzil-ukraine-marija-zacharowa-reaguje-na-slowa-sz,nId,7911809",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zach\u00f3d zdradzi\u0142 Ukrain\u0119\". Marija Zacharowa reaguje na s\u0142owa szefa NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T17:49:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-atak-mozliwy-w-ciagu-kilku-miesiecy-izrael-ma-rozwazac-dwa-s,nId,7911750\"><img src=\"https://i.iplsc.com/atak-mozliwy-w-ciagu-kilku-miesiecy-izrael-ma-rozwazac-dwa-s/000KLIOB3V5437OT-C321.jpg\" alt=\"Atak mo\u017cliwy w ci\u0105gu kilku miesi\u0119cy? Izrael ma rozwa\u017ca\u0107 dwa scenariusze\" align=\"left\" /></a>Ameryka\u0144ski wywiad przewiduje, \u017ce Izrael w najbli\u017cszych miesi\u0105cach przeprowadzi atak na obiekty nuklearne Iranu - donosz\u0105 media. Ma to powstrzyma\u0107 Iran przed produkcj\u0105 bomby atomowej, ale eksperci s\u0105 sceptyczni co do skuteczno\u015bci ataku. Izrael potrzebowa\u0142by wsparcia USA, a Donald Trump deklarowa\u0142, \u017ce wola\u0142by rozwi\u0105za\u0107 problem bez dzia\u0142a\u0144 militarnych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2107129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-atak-mozliwy-w-ciagu-kilku-miesiecy-izrael-ma-rozwazac-dwa-s,nId,7911750",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak mo\u017cliwy w ci\u0105gu kilku miesi\u0119cy? Izrael ma rozwa\u017ca\u0107 dwa scenariusze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T17:49:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-pentagonu-wprost-nie-pozwolimy-robic-z-wujka-sama-wujka,nId,7911926\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szef-pentagonu-wprost-nie-pozwolimy-robic-z-wujka-sama-wujka/000KLJ2IRI9R5EKP-C321.jpg\" alt=\"Szef Pentagonu wprost: Nie pozwolimy robi\u0107 z wujka Sama &quot;wujka frajera&quot;\" align=\"left\" /></a>- Prezydent Trump nie pozwoli nikomu na zrobienie z wujka Sama &quot;wujka frajera&quot; - powiedzia\u0142 szef Pentagonu. Pete Hegseth nawi\u0105za\u0142 w ten spos\u00f3b do s\u0142ynnych s\u0142\u00f3w genera\u0142a Eisenhowera, p\u00f3\u017aniejszego prezydenta USA. S\u0142owa sekretarza obrony odnosz\u0105 si\u0119 bezpo\u015brednio do nowej polityki Stan\u00f3w Zjednoczonych wobec NATO, Europy i rozm\u00f3w pokojowych ws. Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2107130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-pentagonu-wprost-nie-pozwolimy-robic-z-wujka-sama-wujka,nId,7911926",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef Pentagonu wprost: Nie pozwolimy robi\u0107 z wujka Sama \"wujka frajera\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T16:44:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-byly-wspolpracownik-trumpa-wprost-o-dzialaniach-usa-nie-mamy,nId,7911755\"><img src=\"https://i.iplsc.com/byly-wspolpracownik-trumpa-wprost-o-dzialaniach-usa-nie-mamy/000KLIFYWFCGA2HB-C321.jpg\" alt=\"By\u0142y wsp\u00f3\u0142pracownik Trumpa wprost o dzia\u0142aniach USA. &quot;Nie mamy planu&quot;\" align=\"left\" /></a>- Nie mamy planu, jest kilka kierunk\u00f3w, w kt\u00f3rych zmierzamy - m\u00f3wi\u0142 Kurt Volker, by\u0142y przedstawiciel USA ds. Ukrainy o strategii Donalda Trumpa wobec sytuacji w Ukrainie. Zaznaczy\u0142, \u017ce wyznaczono jednak trzy kluczowe elementy. by zapobiec kolejnym atakom W\u0142adimira Putina w przysz\u0142o\u015bci i &quot;podzia\u0142 obowi\u0105zk\u00f3w&quot; mi\u0119dzy USA i Europ\u0119. Ta ostatnia - jak przekaza\u0142 Volker - zdaniem Trumpa &quot;powinna zatroszczy\u0107 si\u0119 sama o siebie&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2106477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-byly-wspolpracownik-trumpa-wprost-o-dzialaniach-usa-nie-mamy,nId,7911755",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y wsp\u00f3\u0142pracownik Trumpa wprost o dzia\u0142aniach USA. \"Nie mamy planu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T16:44:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-gorzko-o-przelomowym-ruchu-trumpa-to-nie-bylo-przyj,nId,7911748\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zelenski-gorzko-o-przelomowym-ruchu-trumpa-to-nie-bylo-przyj/000KLINUW62U3WCW-C321.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski gorzko o prze\u0142omowym ruchu Trumpa. &quot;To nie by\u0142o przyjemne&quot;\" align=\"left\" /></a>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przyzna\u0142, \u017ce nie by\u0142 zadowolony, \u017ce Donald Trump zadzwoni\u0142 do W\u0142adimira Putina jeszcze zanim przeprowadzi\u0142 rozmow\u0119 z nim samym. Ukrai\u0144ski prezydent wskaza\u0142, \u017ce wcze\u015bniej ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca przekonywa\u0142, \u017ce chce rozmawia\u0107 z oboma liderami w tym samym czasie. - Telefon Trumpa do Putina to dobre wiadomo\u015bci dla Moskwy - ocenia z kolei politolog Marek Menkiszak z OSW.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2106476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-gorzko-o-przelomowym-ruchu-trumpa-to-nie-bylo-przyj,nId,7911748",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski gorzko o prze\u0142omowym ruchu Trumpa. \"To nie by\u0142o przyjemne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:18:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamykaja-szkoly-odblokowuja-drogi-zalamanie-pogody-w-toskani,nId,7911637\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zamykaja-szkoly-odblokowuja-drogi-zalamanie-pogody-w-toskani/000KLGGOD126P3CE-C321.jpg\" alt=\"Zamykaj\u0105 szko\u0142y, odblokowuj\u0105 drogi. Za\u0142amanie pogody w Toskanii\" align=\"left\" /></a>Seria silnych burz przesz\u0142a w czwartek przez \u015brodek W\u0142och. Gwa\u0142towne ulewy i osuwiska doprowadzi\u0142y do zablokowania dr\u00f3g, w jednym z port\u00f3w wywr\u00f3cone zosta\u0142y dwie \u0142odzie. Ze wzgl\u0119du na skal\u0119 opad\u00f3w w\u0142oskie media wspominaj\u0105 wr\u0119cz o &quot;bombach wodnych&quot;. Do wielu dom\u00f3w nie dochodzi pr\u0105d. Lokalnie wci\u0105\u017c obowi\u0105zuj\u0105 pomara\u0144czowe alerty pogodowe.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2105211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamykaja-szkoly-odblokowuja-drogi-zalamanie-pogody-w-toskani,nId,7911637",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamykaj\u0105 szko\u0142y, odblokowuj\u0105 drogi. Za\u0142amanie pogody w Toskanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:10:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-czuja-sie-zdradzeni-przez-trumpa-usa-otworzyly-drzw,nId,7911531\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukraincy-czuja-sie-zdradzeni-przez-trumpa-usa-otworzyly-drzw/000KLFLQY2AAMAIS-C321.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144cy czuj\u0105 si\u0119 zdradzeni przez Trumpa. &quot;USA otworzy\u0142y drzwi do piek\u0142a&quot;\" align=\"left\" /></a>Rozczarowanie, strach, osamotnienie - te emocje towarzysz\u0105 Ukrai\u0144com po rozmowie prezydent\u00f3w Rosji i USA. Czuj\u0105 si\u0119 zdradzeni i obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce decyzje dotycz\u0105ce zako\u0144czenia wojny zostan\u0105 podj\u0119te bez udzia\u0142u prezydenta Ukrainy. Zwracaj\u0105 te\u017c uwag\u0119 na sytuacj\u0119 rodzin, kt\u00f3re straci\u0142y na wojnie bliskich. - Oddali \u017cycie za swoj\u0105 ojczyzn\u0119, teraz ma si\u0119 okaza\u0107, \u017ce to by\u0142o niepotrzebne? - pyta jedna z naszych rozm\u00f3wczy\u0144. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2105212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-czuja-sie-zdradzeni-przez-trumpa-usa-otworzyly-drzw,nId,7911531",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy czuj\u0105 si\u0119 zdradzeni przez Trumpa. \"USA otworzy\u0142y drzwi do piek\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T12:44:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-to-nie-moze-zostac-bez-odzewu-kandydat-na-kanclerza-grzmi-o-,nId,7911527\"><img src=\"https://i.iplsc.com/to-nie-moze-zostac-bez-odzewu-kandydat-na-kanclerza-grzmi-o/000KLFLVWBRXD3DL-C321.jpg\" alt=\"&quot;To nie mo\u017ce zosta\u0107 bez odzewu&quot;. Kandydat na kanclerza grzmi o Elonie Musku\" align=\"left\" /></a>&quot;Elon Musk poniesie konsekwencje za wtr\u0105canie si\u0119 w niemieck\u0105 kampani\u0119 wyborcz\u0105&quot; - zapowiedzia\u0142 Friedrich Merz, kandydat na kanclerza Niemiec w wywiadzie dla &quot;Wall Street Journal&quot;. Doda\u0142, \u017ce &quot;by\u0107 mo\u017ce b\u0119dzie to reakcja polityczna, by\u0107 mo\u017ce prawna&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2105213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-to-nie-moze-zostac-bez-odzewu-kandydat-na-kanclerza-grzmi-o-,nId,7911527",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To nie mo\u017ce zosta\u0107 bez odzewu\". Kandydat na kanclerza grzmi o Elonie Musku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T12:30:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-mon-oglasza-plan-szybkiego-reagowania-przyjety,nId,7911538\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szef-mon-oglasza-plan-szybkiego-reagowania-przyjety/000KLFUUCCM87C5P-C321.jpg\" alt=\"Szef MON og\u0142asza. &quot;Plan szybkiego reagowania przyj\u0119ty&quot;\" align=\"left\" /></a>- Plan zwi\u0119kszaj\u0105cy zdolno\u015bci do szybkiego reagowania zosta\u0142 przyj\u0119ty przez NATO - o\u015bwiadczy\u0142 szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Jak doda\u0142, negocjacje trwa\u0142y do ostatniej chwili. - Jedno\u015b\u0107 sojusznicza jest podkre\u015blona i zachowana. Wszystkie pa\u0144stwa musia\u0142y wyrazi\u0107 na to zgod\u0119 - podkre\u015bli\u0142 minister obrony narodowej Polski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2105214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-mon-oglasza-plan-szybkiego-reagowania-przyjety,nId,7911538",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MON og\u0142asza. \"Plan szybkiego reagowania przyj\u0119ty\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T12:26:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-posiedzenie-za-zamknietymi-drzwiami-w-pe-sprawa-dotyczy-immu,nId,7911505\"><img src=\"https://i.iplsc.com/posiedzenie-za-zamknietymi-drzwiami-w-pe-sprawa-dotyczy-immu/000KLFDQY9CYUB3G-C321.jpg\" alt=\"Posiedzenie za zamkni\u0119tymi drzwiami w PE. Sprawa dotyczy immunitetu Dworczyka\" align=\"left\" /></a>Wys\u0142uchanie ws. uchylenia immunitetu Micha\u0142owi Dworczykowi (PiS) mia\u0142o miejsce w PE w Strasburgu. Posiedzenie odby\u0142o si\u0119 w czwartek &quot;za zamkni\u0119tymi drzwiami&quot;. Europose\u0142 skomentowa\u0142 jedynie, \u017ce jest on &quot;osob\u0105 poszkodowan\u0105&quot;, a Adam Bodnar, kieruj\u0105c do PE wniosek o uchylenie mu immunitetu, kierowa\u0142 si\u0119 motywami politycznymi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2105215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-posiedzenie-za-zamknietymi-drzwiami-w-pe-sprawa-dotyczy-immu,nId,7911505",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Posiedzenie za zamkni\u0119tymi drzwiami w PE. Sprawa dotyczy immunitetu Dworczyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:24:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kosztowne-negocjacje-astronomiczny-rachunek-dla-europy,nId,7911446\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kosztowne-negocjacje-astronomiczny-rachunek-dla-europy/000KLF27QQIAXTCA-C321.jpg\" alt=\"Kosztowne negocjacje. Astronomiczny rachunek dla Europy\" align=\"left\" /></a>&quot;Plany Trumpa dotycz\u0105ce Ukrainy oznaczaj\u0105 dla europejskich sojusznik\u00f3w rachunek w wysoko\u015bci 3 bilion\u00f3w dolar\u00f3w&quot; - wylicza &quot;Bloomberg&quot;. Liderzy ze Starego Kontynentu obawiaj\u0105 si\u0119 o brak do\u015bwiadczenia ekipy Trumpa w nadchodz\u0105cych negocjacjach z Rosjanami, dodatkowo martwi ich fakt zerwania nieformalnych kontakt\u00f3w z waszyngto\u0144sk\u0105 administracj\u0105. \n&quot;Bloomberg&quot; prezentuje tak\u017ce trzy warianty zako\u0144czenia wojny na wschodzie, w kt\u00f3rych znalaz\u0142 si\u0119 tak\u017ce czarny scenariusz dla Kijowa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2103602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kosztowne-negocjacje-astronomiczny-rachunek-dla-europy,nId,7911446",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosztowne negocjacje. Astronomiczny rachunek dla Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:21:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-resort-sprawiedliwosci-usa-pozwal-nowy-jork-chodzi-o-deporta,nId,7911395\"><img src=\"https://i.iplsc.com/resort-sprawiedliwosci-usa-pozwal-nowy-jork-chodzi-o-deporta/000KLDZV45CCQN17-C321.jpg\" alt=\"Resort sprawiedliwo\u015bci USA pozwa\u0142 Nowy Jork. Chodzi o deportacje imigrant\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Departament Sprawiedliwo\u015bci USA pozywa stan Nowy Jork za nieegzekwowanie federalnych przepis\u00f3w imigracyjnych - poinformowa\u0142a prokurator generalna USA Pam Bondi. Jak podkre\u015bli\u0142a, prawo w Nowym Jorku uniemo\u017cliwia organom \u015bcigania egzekwowanie prawa imigracyjnego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2103603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-resort-sprawiedliwosci-usa-pozwal-nowy-jork-chodzi-o-deporta,nId,7911395",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Resort sprawiedliwo\u015bci USA pozwa\u0142 Nowy Jork. Chodzi o deportacje imigrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:03:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-plonie-wyjatkowa-wyspa-ogien-zbliza-sie-do-zamieszkalych-ter,nId,7911456\"><img src=\"https://i.iplsc.com/plonie-wyjatkowa-wyspa-ogien-zbliza-sie-do-zamieszkalych-ter/000KLEP5N2DPH9TF-C321.jpg\" alt=\"P\u0142onie wyj\u0105tkowa wyspa. Ogie\u0144 zbli\u017ca si\u0119 do zamieszka\u0142ych teren\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Tasma\u0144ski busz w ogniu. Stra\u017cakom wci\u0105\u017c nie udaje si\u0119 opanowa\u0107 po\u017caru, kt\u00f3ry trwa jedenasty dzie\u0144. Obecnie ogie\u0144 posuwa si\u0119 w kierunku ludzkich siedzib. Mieszka\u0144com niekt\u00f3rych osad zalecono &quot;wyjechanie natychmiast lub poszukanie schronienia&quot;. Jeden z hoteli zapewnia, \u017ce ludziom w potrzebie gwarantuje &quot;\u0142\u00f3\u017cko, schronienie lub piwo&quot;. Jak dot\u0105d sp\u0142on\u0119\u0142o ju\u017c ponad 70 tys. hektar\u00f3w na p\u00f3\u0142nocnym zachodzie australijskiej wyspy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2103604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-plonie-wyjatkowa-wyspa-ogien-zbliza-sie-do-zamieszkalych-ter,nId,7911456",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142onie wyj\u0105tkowa wyspa. Ogie\u0144 zbli\u017ca si\u0119 do zamieszka\u0142ych teren\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:53:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-auto-wjechalo-w-grupe-ludzi-w-niemczech-sa-ranni,nId,7911464\"><img src=\"https://i.iplsc.com/auto-wjechalo-w-grupe-ludzi-w-niemczech-sa-ranni/000KLF16AKY6YBOI-C321.jpg\" alt=\"Auto wjecha\u0142o w grup\u0119 ludzi w Niemczech. S\u0105 ranni\" align=\"left\" /></a>Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 ludzi w Monachium - informuj\u0105 niemieckie media i policja. Bilans poszkodowanych, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rych - jak wynika z relacji \u015bwiadk\u00f3w - ma by\u0107 r\u00f3wnie\u017c dziecko, stale ro\u015bnie. Obecnie m\u00f3wi si\u0119 o co najmniej 20 rannych, w tym kilku ci\u0119\u017cko. Funkcjonariuszom uda\u0142o si\u0119 uj\u0105\u0107 kierowc\u0119 i obecnie &quot;nie stanowi on niebezpiecze\u0144stwa&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2103605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-auto-wjechalo-w-grupe-ludzi-w-niemczech-sa-ranni,nId,7911464",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto wjecha\u0142o w grup\u0119 ludzi w Niemczech. S\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:37:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-szef-pentagonu-o-rozmowach-trumpa-z-putinem-to-nie-jest-zdra,nId,7911450\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szef-pentagonu-o-rozmowach-trumpa-z-putinem-to-nie-jest-zdra/000KLEMGB88HOYWK-C321.jpg\" alt=\"Szef Pentagonu o rozmowach Trumpa z Putinem: To nie jest zdrada\" align=\"left\" /></a>Ameryka\u0144ski sekretarz obrony Pete Hegseth powiedzia\u0142 w czwartek, \u017ce inicjatywa podj\u0119ta przez Donalda Trumpa, kt\u00f3ry zgodzi\u0142 si\u0119 z W\u0142adimirem Putinem na rozpocz\u0119cie &quot;natychmiastowych&quot; negocjacji w sprawie wojny w Ukrainie, nie jest &quot;zdrad\u0105&quot; tego kraju. - Ca\u0142y \u015bwiat i Stany Zjednoczone s\u0105 zaanga\u017cowane w pok\u00f3j, pok\u00f3j, kt\u00f3ry b\u0119dzie negocjowany - t\u0142umaczy\u0142. Podkre\u015bli\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce zatrzymanie rosyjskiej machiny wojennej jest &quot;odpowiedzialno\u015bci\u0105 Europy&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2103606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-szef-pentagonu-o-rozmowach-trumpa-z-putinem-to-nie-jest-zdra,nId,7911450",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef Pentagonu o rozmowach Trumpa z Putinem: To nie jest zdrada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:26:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wypadek-podczas-cwiczen-mysliwiec-runal-do-zatoki,nId,7911393\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wypadek-podczas-cwiczen-mysliwiec-runal-do-zatoki/000KLDS5C5QA89MC-C321.jpg\" alt=\"Wypadek podczas \u0107wicze\u0144. My\u015bliwiec run\u0105\u0142 do zatoki\" align=\"left\" /></a>Chwile grozy prze\u017cyli piloci my\u015bliwca EA-18 Growler - samolot s\u0142u\u017c\u0105cy do walki elektronicznej run\u0105\u0142 wprost do wody w zatoce San Diego u wybrze\u017cy Point Loma. Wojskowym uda\u0142o si\u0119 katapultowa\u0107, nast\u0119pnie zostali podj\u0119ci z wody. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2103607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wypadek-podczas-cwiczen-mysliwiec-runal-do-zatoki,nId,7911393",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek podczas \u0107wicze\u0144. My\u015bliwiec run\u0105\u0142 do zatoki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:19:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-miedwiediew-grzmi-o-aroganckich-elitach-usa-wspomnial-o-apok,nId,7911415\"><img src=\"https://i.iplsc.com/miedwiediew-grzmi-o-aroganckich-elitach-usa-wspomnial-o-apok/000KLEH9KMF9Y70H-C321.jpg\" alt=\"Miedwiediew grzmi o &quot;aroganckich elitach USA&quot;. Wspomnia\u0142 o apokalipsie\" align=\"left\" /></a>- Rosji nie da si\u0119 rzuci\u0107 na kolana, jest to niezwykle niebezpieczne i przeciwnicy Moskwy musz\u0105 to jak najszybciej zrozumie\u0107 - powiedzia\u0142 Dmitrij Miedwiediew, wiceprzewodnicz\u0105cy Rady Bezpiecze\u0144stwa Federacji Rosyjskiej w reakcji na rozmow\u0119 Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem. Miedwiediew uzna\u0142, \u017ce &quot;fakt tej rozmowy jest wa\u017cny, bo \u015bwiat balansuje na kraw\u0119dzi apokalipsy&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2103608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-miedwiediew-grzmi-o-aroganckich-elitach-usa-wspomnial-o-apok,nId,7911415",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miedwiediew grzmi o \"aroganckich elitach USA\". Wspomnia\u0142 o apokalipsie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:11:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rozmowa-ktora-wzbudzila-emocje-niemieccy-politycy-zgodni-ws-,nId,7911400\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rozmowa-ktora-wzbudzila-emocje-niemieccy-politycy-zgodni-ws/000KLDRQGLK5YGDG-C321.jpg\" alt=\"Rozmowa, kt\u00f3ra wzbudzi\u0142a emocje. Niemieccy politycy zgodni ws. Ukrainy\" align=\"left\" /></a>Niemieccy politycy m\u00f3wi\u0105 jednym g\u0142osem - wszelkie rozmowy pokojowe nie mog\u0105 si\u0119 odby\u0107 bez udzia\u0142u Ukrainy. To reakcja na rozmow\u0119 Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem odno\u015bnie negocjacji z Kijowem. Zdaniem kanclerza Niemiec Olafa Scholza musi by\u0107 zapewnienie, \u017ce &quot;pok\u00f3j nie b\u0119dzie narzucany&quot;. Z kolei minister obrony Boris Pistorius oceni\u0142, \u017ce &quot;naiwno\u015bci\u0105 by\u0142oby s\u0105dzi\u0107, i\u017c zagro\u017cenie ze strony Rosji ust\u0105pi&quot;, nawet po jakichkolwiek uzgodnieniach. G\u0142os w sprawie zabra\u0142 te\u017c szef Pentagonu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2103609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rozmowa-ktora-wzbudzila-emocje-niemieccy-politycy-zgodni-ws-,nId,7911400",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowa, kt\u00f3ra wzbudzi\u0142a emocje. Niemieccy politycy zgodni ws. Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T09:54:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zmasowany-nocny-atak-rosji-na-ukraine-drony-rozbily-sie-w-kr,nId,7911407\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zmasowany-nocny-atak-rosji-na-ukraine-drony-rozbily-sie-w-kr/000KLDS1ILGKHREN-C321.jpg\" alt=\"Zmasowany nocny atak Rosji na Ukrain\u0119. Drony rozbi\u0142y si\u0119 w kraju trzecim \" align=\"left\" /></a>Rosyjskie drony naruszy\u0142y przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Mo\u0142dawii. Dwa z nich eksplodowa\u0142y na jej terytorium. Incydenty te mia\u0142y miejsce w czasie zmasowanego ataku Rosji na Ukrain\u0119. W sumie wystrzelono 140 bezza\u0142ogowc\u00f3w. &quot;Zostawcie nas w spokoju&quot; - zaapelowa\u0142a mo\u0142dawska prezydent.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2103610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zmasowany-nocny-atak-rosji-na-ukraine-drony-rozbily-sie-w-kr,nId,7911407",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmasowany nocny atak Rosji na Ukrain\u0119. Drony rozbi\u0142y si\u0119 w kraju trzecim",
        "vote": 0
    }
]