[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T21:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b9/38/1e/z31690681M,Prezydent-USA-Donald-Trump-w-Gabinecie-Owalnym-w-B.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump stwierdzi\u0142, \u017ce Rosja powinna powr\u010f\u017c\u02ddci\u0107 do kraj\u010f\u017c\u02ddw G7. Zdaniem prezydenta USA problemy rozwi\u0105zywa\u0142oby si\u0119 \u0142atwiej z Putinem przy stole. Co jeszcze powiedzia\u0142?",
        "id": 2109420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31690644,trump-znowu-zaskoczyl-chcialbym-powrotu-rosji-do-g7.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump znowu zaskoczy\u0142. \"Chcia\u0142bym powrotu Rosji do G7\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T20:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9b/38/1e/z31690651M,Wladimir-Putin--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosja posiada trzyetapowy plan dotycz\u0105cy przeprowadzenia rozm\u010f\u017c\u02ddw pokojowych - wynika z informacji uzyskanych przez dziennikarzy \"The New York Times\". Ostatni punkt dotyczy spe\u0142nienia jednego z postulat\u010f\u017c\u02ddw W\u0142adimira Putina.",
        "id": 2109053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31690597,tak-rosja-chce-rozegrac-rozmowy-pokojowe-dziennikarze-ujawnili.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Rosja chce rozegra\u0107 rozmowy pokojowe. Dziennikarze ujawnili potencjalny plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T20:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b8/0f/1e/z31519928M,Ksiadz-chodzi-po-koledzie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ksi\u0105dz Grzegorz z parafii Matki Boskiej Fatimskiej w K\u0142obucku zosta\u0142 skr\u0119powany, a nast\u0119pnie zamordowany w piwnicy plebanii - poinformowa\u0142 portal Klobucka.pl. \u015aledczy maj\u0105 bada\u0107 konkretny motyw.",
        "id": 2109054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31690660,zabojstwo-ksiedza-w-klobucku-zostal-skrepowany-w-piwnicy-plebanii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u010f\u017c\u02ddjstwo ksi\u0119dza w K\u0142obucku. \"Zosta\u0142 skr\u0119powany w piwnicy plebanii\". Wcze\u015bniej mia\u0142 co\u015b ujawni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T20:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/49/38/1e/z31690569M,Ksiazki-quiz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W dzisiejszym quizie ksi\u0105\u017ckowym waszym zadaniem jest dopasowa\u0107 autor\u010f\u017c\u02ddw do ksi\u0105\u017cek o kt\u010f\u017c\u02ddre pytamy. Uwaga, niekt\u010f\u017c\u02ddre pozycje mog\u0105 was mocno zaskoczy\u0107. Je\u015bli nie jeste\u015b molem ksi\u0105\u017ckowym, nie masz co liczy\u0107 na komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw!",
        "id": 2109055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24959,wiesz-kto-napisal-te-ksiazke-sprawdz-sie-ale-jesli-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto napisa\u0142 t\u0119 ksi\u0105\u017ck\u0119? Nie jeste\u015b znawc\u0105 literatury? Nie licz na 11/11",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T19:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4f/38/1e/z31690575M,Leki--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Lek na recept\u0119 mo\u017ce by\u0107 dost\u0119pny legalnie tylko w aptece stacjonarnej\" - zaapelowa\u0142 G\u0142\u010f\u017c\u02ddwny Inspektor Farmaceutyczny \u0141ukasz Pietrzak. Jest to reakcja na og\u0142oszenia publikowane w internecie przez osoby, kt\u010f\u017c\u02ddre szukaj\u0105 mo\u017cliwo\u015bci kupienia lek\u010f\u017c\u02ddw na gryp\u0119.",
        "id": 2108533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31690525,kwitnie-nielegalny-handel-lekami-na-grype-gif-ostrzega-przed.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kwitnie nielegalny handel lekami na gryp\u0119. GIF ostrzega przed takimi wpisami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T19:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b3/38/1e/z31690419M,Co-to-bedzie--Deregulacja-pl---Brzoska-Muskiem-Tus.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Co my\u015bli o \u015bwiecie Rafa\u0142 Brzoska, nowy doradca premiera? A co sam Donald Tusk z ministrami proponuje biznesowi? Jak Elon Musk - wielki deregulator Trumpa - robi cyrk z wolnego rynku? I jaka deregulacja si\u0119 nam podoba, a jaka nie? W nowym odcinku podcastu \"Co to b\u0119dzie\" rozmawiamy o u\u0142atwianiu \u017cycia przedsi\u0119biorcom. Zapraszaj\u0105 Marta Nowak i Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz.",
        "id": 2108534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31690387,brzoska-nie-bedzie-jak-elon-musk-deregulacja-po-polsku.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gor\u0105cy kartofel Tuska. Niech Brzoska my\u015bli, premier poczeka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T19:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1c/38/1e/z31690524M,Wizerunek-poszukiwanego--ktory-podawal-sie-za-prac.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Warszawie m\u0142ody m\u0119\u017cczyzna podawa\u0142 si\u0119 za pracownika banku i wy\u0142udza\u0142 kody BLIK. P\u010f\u017c\u02dd\u017aniej wyp\u0142aca\u0142 pieni\u0105dze z bankomatu. Co wiadomo o sprawie?",
        "id": 2108535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31690499,policja-szuka-mezczyzny-ze-zdjecia-wiadomo-co-zrobil-malzenstwu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja szuka m\u0119\u017cczyzny ze zdj\u0119cia. Wiadomo, co zrobi\u0142 ma\u0142\u017ce\u0144stwu z Warszawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T19:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f9/38/1e/z31690489M,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polakom \u017cy\u0142o si\u0119 lepiej w czasach rz\u0105du PiS - wynika z sonda\u017cu przeprowadzonego przez Instytut Bada\u0144 Pollster na zlecenie \"Super Expressu\". Jak du\u017c\u0105 przewag\u0119 w badaniu osi\u0105gn\u0105\u0142 rz\u0105d Mateusza Morawieckiego nad rz\u0105dem Donalda Tuska?",
        "id": 2108536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31690465,alarmujacy-sygnal-dla-rzadu-donalda-tuska-ten-sondaz-mowi-wszystko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarmuj\u0105cy sygna\u0142 dla rz\u0105du Donalda Tuska. Ten sonda\u017c m\u010f\u017c\u02ddwi wszystko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T18:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/38/1e/z31690480M,Sekretarz-obrony-USA-Pete-Hegseth-i-sekretarz-gene.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef Pentagonu Pete Hegseth na spotkaniu w Brukseli poruszy\u0142 temat tego, jak USA widz\u0105 dalsze funkcjonowanie NATO. Odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c do plan\u010f\u017c\u02ddw zako\u0144czenia wojny w Ukrainie. Co dok\u0142adnie powiedzia\u0142?",
        "id": 2107950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31690406,dobitne-slowa-szefa-pentagonu-trump-nie-pozwoli-nikomu-na-zrobienie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobitne s\u0142owa szefa Pentagonu: Trump nie pozwoli nikomu na zrobienie z wujka Sama wujka frajera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T18:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9c/38/1e/z31690396M,Elon-Musk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W dokumentach ameryka\u0144skiego Departamentu Stanu znalaz\u0142a si\u0119 informacja o planowanym 400-milionowym kontrakcie na dostaw\u0119 opancerzonych Tesli. W\u0142a\u015bciciel marki i bliski doradca Donalda Trumpa zajmuje si\u0119 obecnie ci\u0119ciem wydatk\u010f\u017c\u02ddw rz\u0105dowych, a jednak rekordowo wysoki kontrakt wygumkowano dopiero po tym, jak spraw\u0119 nag\u0142o\u015bni\u0142y media.",
        "id": 2107951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31690262,musk-mial-dostac-rekordowy-rzadowy-kontrakt-na-opancerzone-tesle.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk mia\u0142 dosta\u0107 rekordowy rz\u0105dowy kontrakt na opancerzone Tesle. Ale sprawa wysz\u0142a na jaw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T18:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c5/38/1e/z31690437M,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os w sprawie rozm\u010f\u017c\u02ddw pokojowych mi\u0119dzy Ukrain\u0105 a Rosj\u0105. Zdaniem premiera w negocjacje powinna zaanga\u017cowa\u0107 si\u0119 Europa. W zwi\u0105zku z tym polityk spotka\u0142 si\u0119 z czo\u0142owymi politykami areny mi\u0119dzynarodowej.",
        "id": 2107952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31690413,zdecydowany-ruch-donalda-tuska-w-sprawie-rozmow-pokojowych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdecydowany ruch Donalda Tuska w sprawie rozm\u010f\u017c\u02ddw pokojowych. \"Przes\u0142anie jest jasne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T18:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/87/37/1e/z31686535M,Co-dalej-z-ustawa-wiatrakowa-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Za kwarta\u0142, za miesi\u0105c, za dwa tygodnie - takie zapowiedzi w sprawie przyj\u0119cia przez rz\u0105d ustawy wiatrakowej s\u0142yszymy ju\u017c od ponad roku. Zmiana jest wyczekiwana przez bran\u017c\u0119 i ekspert\u010f\u017c\u02ddw. Teraz - wed\u0142ug nieoficjalnych doniesie\u0144 - premier mia\u0142 da\u0107 ustawie \"zielone \u015bwiat\u0142o\". Wkr\u010f\u017c\u02ddtce przekonamy si\u0119, czy to prawda, czy kolejna z kilkunastu niedotrzymanych zapowiedzi.",
        "id": 2107953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,174372,31685839,do-13-razy-sztuka-policzylismy-ile-razy-obiecywano-ustawe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do 13 razy sztuka? Policzyli\u015bmy, ile razy obiecywano ustaw\u0119 wiatrakow\u0105 \"za miesi\u0105c, za dwa tygodnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T17:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/83/38/1e/z31690371M,Polski-zolnierz-podczas-cwiczen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zaczyna si\u0119 na dobre gra o zatrzymanie wojny. Przebieg nowej faktycznej granicy Rosji i Ukrainy ju\u017c mo\u017cna wst\u0119pnie okre\u015bli\u0107. Wa\u017cniejszym pytaniem pozostaje, kto jej b\u0119dzie pilnowa\u0142, \u017ceby wojna nie wr\u010f\u017c\u02ddci\u0142a za kilka lat. Waszyngton jasno m\u010f\u017c\u02ddwi, czego by chcia\u0142.",
        "id": 2107379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31689461,jesli-trump-dopnie-swego-to-tej-linii-na-mapie-jeszcze-w-tym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Je\u015bli Trump dopnie swego, to jeszcze w tym roku polscy \u017co\u0142nierze mog\u0105 pilnowa\u0107 Zaporo\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T17:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c4/29/1e/z31625668M,Wyciag-krzeselkowy--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Szczyrku na stoku narciarskim dosz\u0142o do tragicznego wypadku. 47-letni obywatel Czech wypad\u0142 z trasy i zmar\u0142. Co jeszcze wiadomo?",
        "id": 2107380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31690172,tragiczny-wypadek-na-stoku-w-szczyrku-nie-zyje-47-latek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek na stoku w Szczyrku. Nie \u017cyje 47-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T16:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bf/38/1e/z31690175M,Pracownik-wPolsce24-mial-opluc-wspolpracownika-Raf.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przepychanki podczas konferencji prasowej mia\u0142y zako\u0144czy\u0107 si\u0119 opluciem wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownika Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Jak poinformowa\u0142a szefowa sztabu Wioletta Paprocka, odpowiedzialny za incydent mia\u0142 by\u0107 operator wPolsce24. Redakcja w odpowiedzi opublikowa\u0142a o\u015bwiadczenie.",
        "id": 2106721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31690111,skandal-na-konferencji-operator-wpolsce24-oplul-wspolpracownika.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal na konferencji. \"Operator wPolsce24 oplu\u0142 wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownika Trzaskowskiego\". Jest reakcja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T16:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/77/38/1e/z31690103M,Donald-Trump--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump opublikowa\u0142 wpis, w kt\u010f\u017c\u02ddrym odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do dotychczasowych rozm\u010f\u017c\u02ddw z przyw\u010f\u017c\u02dddcami Rosji i Ukrainy. Prezydent USA twierdzi, \u017ce koniec wojny zbli\u017ca si\u0119 coraz wi\u0119kszymi krokami.",
        "id": 2106722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31690014,trump-wydal-stanowisko-w-sprawie-bardzo-krwawej-wojny-oto.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wyda\u0142 stanowisko w sprawie \"bardzo krwawej wojny\". Oto, co przewiduje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T16:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/40/38/1e/z31690304M,Dmitrij-Pieskow--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosja poinformowa\u0142a, \u017ce jej g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnym partnerem, z kt\u010f\u017c\u02ddrym b\u0119dzie omawia\u0107 szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y zako\u0144czenia wojny w Ukrainie, s\u0105 USA. Z wypowiedzi Dmitrija Pieskowa wynika r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, \u017ce udzia\u0142 europejskich pa\u0144stw w tej sprawie na razie nie jest brany pod uwag\u0119.",
        "id": 2106723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31690270,rosja-stawia-sprawe-jasno-pieskow-przedstawil-glownego-partnera.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja stawia spraw\u0119 jasno. Pieskow przedstawi\u0142 g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnego partnera rozm\u010f\u017c\u02ddw w sprawie Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T16:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5c/38/1e/z31690076M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef komisariatu policji w G\u0142ownie (woj. \u0142\u010f\u017c\u02dddzkie) wkr\u010f\u017c\u02ddtce mo\u017ce spotka\u0107 si\u0119 z konsekwencjami zbyt szybkiej jazdy autem. Co wiadomo o zatrzymaniu policjanta przez funkcjonariuszy kontroli drogowej?",
        "id": 2106724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31690005,komendant-komisariatu-w-glownie-mial-za-ciezka-noge-teraz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komendant komisariatu w G\u0142ownie mia\u0142 \"za ci\u0119\u017ck\u0105 nog\u0119\". Teraz mo\u017ce straci\u0107 prawo jazdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T15:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d1/38/1e/z31689937M,Donald-Trump-i-Wladimir-Putin--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rozmowy w sprawie pokoju mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105 mia\u0142y by\u0107 prowadzone przez Donalda Trumpa \"z pozycji silnego gracza\". Uwag\u0119 zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142o jednak ostatnie stanowisko USA, kt\u010f\u017c\u02ddre wed\u0142ug dyrektora biura PISM w Waszyngtonie Paw\u0142a Markiewicza jest \"niebezpieczne\". Ekspert wskaza\u0142 w rozmowie z Gazeta.pl, co to oznacza dla Europy.",
        "id": 2105793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31689784,niebezpieczna-gra-usa-trump-rozmawia-a-putin-pokazuje-silniejsze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczna gra USA. Trump rozmawia, a Putin \"pokazuje silniejsze karty\". Co to oznacza dla Europy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T15:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/54/38/1e/z31690068M,Prezydent-Ukrainy-Wolodymyr-Zelenski-przemawia-pod.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do ostatniej rozmowy z prezydentem USA Donaldem Trumpem. Zastrzeg\u0142, \u017ce nie chce by \"wszystko sz\u0142o zgodnie z planem Putina\". Co jeszcze powiedzia\u0142?",
        "id": 2105794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31690001,zelenski-zabral-glos-ws-rozmowy-z-trumpem-tego-ukraina-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski zabra\u0142 g\u0142os ws. rozmowy z Trumpem. Tego Ukraina nie zaakceptuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T15:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/77/38/1e/z31689847M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci zdarzenia, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o w czwartek rano w jednym z mieszka\u0144 w Krakowie. Ci\u0119\u017cko ranna kobieta trafi\u0142a do szpitala. Co wiadomo o incydencie?",
        "id": 2105795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31689755,krakow-z-mieszkania-wybiegla-zakrwawiona-kobieta-jest-w-ciezkim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krak\u010f\u017c\u02ddw: Z mieszkania wybieg\u0142a zakrwawiona kobieta. Jest w ci\u0119\u017ckim stanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/aa/25/1e/z31611562M,Katarzyna-Pelczynska-Nalecz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Ja si\u0119 zastanawiam, jak mo\u017cna tak mija\u0107 si\u0119 z faktami - powiedzia\u0142a Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz, pytana o s\u0142owa wiceministra rozwoju i technologii. O co chodzi?",
        "id": 2105796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31689561,awantura-w-rzadzie-jak-mozna-tak-mijac-sie-z-faktami.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura w rz\u0105dzie. \"Jak mo\u017cna tak mija\u0107 si\u0119 z faktami?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/48/f8/1d/z31428168M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci napa\u015bci na 13-latk\u0119, do kt\u010f\u017c\u02ddrej dosz\u0142o w czwartek w Rabce-Zdroju. Prokuratura poinformowa\u0142a o zarzutach postawionych 20-letniemu m\u0119\u017cczy\u017anie. Co obecnie wiadomo o sprawie?",
        "id": 2105797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31689866,atak-na-13-latke-w-rabce-zdroju-wiadomo-co-z-zarzutami-dla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na 13-latk\u0119 w Rabce-Zdroju. Wiadomo, co z zarzutami dla 20-letniego m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ba/38/1e/z31688122M,Premier-Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk wezwa\u0142 si\u0142y polityczne i ich lider\u010f\u017c\u02ddw do zako\u0144czenia spor\u010f\u017c\u02ddw ws. wojny w Ukrainie. Nawi\u0105zywa\u0142 tym do niedawnej rozmowy Trumpa z Putinem. Co jeszcze napisa\u0142 premier?",
        "id": 2105798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31689707,wzywam-wszystkie-sily-polityczne-i-liderow-wazny-apel-donalda.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wzywam wszystkie si\u0142y polityczne i lider\u010f\u017c\u02ddw\". Wa\u017cny apel Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T13:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c1/38/1e/z31689665M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski w ironiczny spos\u010f\u017c\u02ddb odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do doniesie\u0144 na temat zagranicznych podr\u010f\u017c\u02dd\u017cy kandydata PiS na prezydenta Karola Nawrockiego. Szef IPN postanowi\u0142 nie pozostawi\u0107 komentarza bez reakcji. Jak przebieg\u0142a wymiana zda\u0144?",
        "id": 2105799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31689503,sikorski-zazartowal-z-nawrockiego-ws-lotu-do-zimbabwe-kandydat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski wbi\u0142 szpil\u0119 Nawrockiemu ws. cmentarza w Zimbabwe. \"Bardziej przyklei\u0142 si\u0119 ni\u017c za\u0142atwi\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T13:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/30/2e/1e/z31647792M,Sad--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d Rejonowy w Gorlicach wyda wyrok ws. 35-letniej Joanny P.-K., kt\u010f\u017c\u02ddra przez kilka lat mia\u0142a oszukiwa\u0107 klient\u010f\u017c\u02ddw swojej kancelarii. Co wiadomo o procederze?",
        "id": 2105800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31689267,prawniczka-udawala-przed-klientami-ze-zalatwia-im-rozwod-koscielny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawniczka udawa\u0142a przed klientami, \u017ce za\u0142atwia im \"rozw\u010f\u017c\u02ddd ko\u015bcielny\". Nie kiwn\u0119\u0142a nawet palcem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T13:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f8/38/1e/z31689464M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Niemiecka prasa bardzo krytycznie ocenia rozmow\u0119 Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem i jego plany co do szybkiego zako\u0144czenia wojny w Ukrainie.",
        "id": 2105801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31689342,prasa-bezlitosna-dla-trumpa-wytyka-podstawowy-blad-co-za.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prasa bezlitosna dla Trumpa. Wytyka podstawowy b\u0142\u0105d. \"Dow\u010f\u017c\u02ddd amatorszczyzny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T13:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e5/38/1e/z31689445M,Warszawa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Z szacunk\u010f\u017c\u02ddw Fundacji Wolno\u015bci wynika, \u017ce do ko\u0144ca 2024 roku zad\u0142u\u017cenie miast wojew\u010f\u017c\u02dddzkich mia\u0142o wzrosn\u0105\u0107 \u0142\u0105cznie o ponad 3,5 mld z\u0142. W kt\u010f\u017c\u02ddrych miastach d\u0142ug jest najwi\u0119kszy?",
        "id": 2105802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31689420,to-najbardziej-zadluzone-miasta-w-polsce-na-ktorym-miejscu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To najbardziej zad\u0142u\u017cone miasta w Polsce. Na kt\u010f\u017c\u02ddrym miejscu Warszawa i Krak\u010f\u017c\u02ddw?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T12:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ba/38/1e/z31688122M,Premier-Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk w ostatnich tygodniach ma nowe ulubione s\u0142owo: deregulacja. Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od ofensywy europejskiej, a punktem kulminacyjnym by\u0142a konferencja z przedstawicielami biznesu pod g\u010f\u017c\u02ddrnolotnym has\u0142em \"Polska. Rok prze\u0142omu\". Deklaracje Tuska to jednak \u017caden prze\u0142om, a pusty polityczny PR - analizuje Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz, wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142autor podcastu \"Co to b\u0119dzie\".",
        "id": 2105803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31688782,nowy-konik-premiera-zaden-przelom-a-pusty-pr-opinia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy konik premiera. \"\u017baden prze\u0142om, a pusty PR\" [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T12:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ea/38/1e/z31689450M,Tusk-oglasza-inwestycje-Google-a--Burza-w-komentar.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Znacznie wi\u0119cej w Google wydaj\u0105 na kaw\u0119 i ciastka ni\u017c na og\u0142aszan\u0105 z dum\u0105 przez premiera Polski wielk\u0105 inwestycj\u0119\" - napisa\u0142 S\u0142awomir Mentzen o konferencji Donalda Tuska. Co jeszcze pisz\u0105 komentuj\u0105cy?",
        "id": 2105804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31689111,tusk-oglasza-inwestycje-google-a-w-polsce-komentujacy-kpia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk og\u0142asza inwestycj\u0119 Google'a. Burza w komentarzach. \"5 dolar\u010f\u017c\u02ddw na Polaka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T12:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/11/38/1e/z31689233M,John-Bolton--byly-doradca-prezydenta-USA-ds--bezpi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Dzi\u015b wieczorem na Kremlu pij\u0105 w\u010f\u017c\u02dddk\u0119 prosto z butelki. To by\u0142 wspania\u0142y dzie\u0144 dla Moskwy - powiedzia\u0142 w rozmowie z CNN John Bolton, by\u0142y doradca Donalda Trumpa ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego.",
        "id": 2105805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31689213,byly-doradca-brutalnie-o-dzialaniach-trumpa-na-kremlu-pija.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y doradca brutalnie o dzia\u0142aniach Trumpa. \"Na Kremlu pij\u0105 w\u010f\u017c\u02dddk\u0119 prosto z butelki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T12:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/63/38/1e/z31689315M,Monachium--Mezczyzna-wjechal-samochodem-w-grupe-lu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Monachium kierowca samochodu wjecha\u0142 w grup\u0119 ludzi. Obra\u017cenia odnios\u0142o co najmniej 28 os\u010f\u017c\u02ddb, stan niekt\u010f\u017c\u02ddrych jest ci\u0119\u017cki. Kierowca zosta\u0142 zatrzymany. Policja informuje, \u017ce podejrzanym jest m\u0142ody Afga\u0144czyk, ubiegaj\u0105cy si\u0119 o azyl.",
        "id": 2104291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31689299,monachium-samochod-wjechal-w-ludzi-premier-bawarii-prawdopodobnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monachium. Samoch\u010f\u017c\u02ddd wjecha\u0142 w ludzi. Premier Bawarii: To prawdopodobnie zamach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T12:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fa/01/1e/z31462138M,Dmitrij-Miedwiediew.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Czas Europy si\u0119 sko\u0144czy\u0142. Jest s\u0142aba, brzydka i bezu\u017cyteczna\" - napisa\u0142 Dmitrij Miedwiediew. By\u0142y prezydent Rosji odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do rozmowy Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem,",
        "id": 2104292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31689122,miedwiediew-po-rozmowie-trumpa-z-putinem-europa-jest-slaba.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miedwiediew po rozmowie Trumpa z Putinem: Europa jest s\u0142aba. Jej czas si\u0119 sko\u0144czy\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T12:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/84/38/1e/z31689092M,Pete-Hegseth--sekretarz-obrony-USA.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Nie ma tu \u017cadnej zdrady - zapewnia\u0142 w rozmowie z dziennikarzami Pete Hegseth. Podczas konferencji prasowej sekretarz obrony USA us\u0142ysza\u0142 pytanie o polityk\u0119 ameryka\u0144skiej administracji wobec konfliktu w Ukrainie.",
        "id": 2104293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31689072,szef-pentagonu-odpowiada-na-krytyke-w-sprawie-ukrainy-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef Pentagonu odpowiada na fal\u0119 krytyki w sprawie Ukrainy. \"Nie ma tu \u017cadnej zdrady\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T12:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8d/38/1e/z31686797M,Dmitrij-Pieskow-i-Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow przekaza\u0142, \u017ce Rosja zacz\u0119\u0142a formowa\u0107 grup\u0119 negocjator\u010f\u017c\u02ddw do prowadzenia rozm\u010f\u017c\u02ddw ze Stanami Zjednoczonymi. Chodzi m.in. o zako\u0144czenie wojny w Ukrainie.",
        "id": 2104294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31689053,na-kremlu-ruszyly-przygotowania-powstaje-specjalna-grupa-wiadomo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na Kremlu ruszy\u0142y przygotowania. Powstaje specjalna grupa. Wiadomo, jaki ma cel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fe/f7/1d/z31421438M,Ks--Michal-O-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dziennikarze dotarli do tre\u015bci aktu oskar\u017cenia ws. Fundusz Sprawiedliwo\u015bci. Dotyczy on m.in. ks. Micha\u0142a O. Co znajduje si\u0119 w dokumencie?",
        "id": 2104295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31688848,to-zarzucaja-ks-michalowi-o-wiadomo-co-jest-w-akcie-oskarzenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To zarzucaj\u0105 ks. Micha\u0142owi O. Wiadomo, co jest w akcie oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/22/89/1b/z28872994M,Grafika-do-quizu-o-rozpoznawaniu-znanych-Polek-i-P.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Znani Polacy na rozmazanych zdj\u0119ciach? Politycy, naukowcy, literaci. Znasz ich wszystkich? Je\u015bli wierzysz, \u017ce masz bystre oko zmierz si\u0119 z naszym quizem wiedzy. Maksymalna ilo\u015b\u0107 punkt\u010f\u017c\u02ddw tylko dla bystrzak\u010f\u017c\u02ddw. Got\u010f\u017c\u02ddw na nowe wyzwanie?",
        "id": 2104296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,5379,poznasz-znanego-polaka-po-rozmazanym-zdjeciu-maks-tylko-dla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poznasz znanego Polaka po rozmazanym zdj\u0119ciu? Maks tylko dla bystrzak\u010f\u017c\u02ddw!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/09/38/1e/z31688713M,Robert-Charles-Albon.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d w Wielkiej Brytanii podj\u0105\u0142 bezprecedensow\u0105 decyzj\u0119, aby upubliczni\u0107 nazwisko dawcy nasienia. M\u0119\u017cczyzna wcze\u015bniej pozwa\u0142 par\u0119 jednop\u0142ciow\u0105, aby przyznano mu prawa rodzicielskie nad dzieckiem kobiet.",
        "id": 2104297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31688427,bezprecedensowa-decyzja-sadu-ws-dawcy-nasienia-kobiety-i.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u0142odzi\u0142 180 dzieci w r\u010f\u017c\u02dd\u017cnych krajach. S\u0105d w Wielkiej Brytani ostrzega kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7d/38/1e/z31688317M,Donald-Trump-i-Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Europa nie wiedzia\u0142a nic o rozmowie Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem - informuje Bloomberg. Z kolei CNN twierdzi, \u017ce relacje ameryka\u0144sko-europejskie ju\u017c nigdy nie b\u0119d\u0105 takie same.",
        "id": 2104298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31688560,media-europa-nic-nie-wiedziala-o-rozmowie-trump-putin-na-temat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szok w Europie. Nikt nie wiedzia\u0142 o planach Trumpa. Nie ma ju\u017c odwrotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7e/38/1e/z31688318M,Donald-Trump-i-Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Telefoniczna rozmowa Donalda Trumpa i W\u0142adimira Putina wywo\u0142a\u0142a liczne dyskusje w\u015br\u010f\u017c\u02ddd ukrai\u0144skich ekspert\u010f\u017c\u02ddw i polityk\u010f\u017c\u02ddw. Reakcje na te doniesienia s\u0105 r\u010f\u017c\u02dd\u017cne - jedni widz\u0105 w tym szans\u0119 na pok\u010f\u017c\u02ddj, inni obawiaj\u0105 si\u0119 mo\u017cliwych ust\u0119pstw wobec Rosji.",
        "id": 2104299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31688480,trump-i-putin-rozmawiali-o-wojnie-eksperci-bija-na-alarm-mowia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump i Putin rozmawiali o wojnie. Eksperci bij\u0105 na alarm. M\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 o \"najgorszym scenariuszu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/32/36/1e/z31680562M,-Premier-Donald-Tusk-na-wydarzeniuPolska--Rok-prze.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Jeste\u015bmy mocno zaawansowani, je\u015bli chodzi o rozmowy z gigantami technologicznymi\" - cieszy\u0142 si\u0119 premier Donald Tusk na poniedzia\u0142kowej konferencji o deregulacji. I \u015bwietnie. Warto rozmawia\u0107. Ale warto te\u017c pami\u0119ta\u0107, \u017ce giganci maj\u0105 w\u0142asne interesy. Kt\u010f\u017c\u02ddre w\u0142a\u015bnie - co za zbieg okoliczno\u015bci -wyja\u015bni\u0142 nam J.D. Vance - pisze Marta Nowak z Gazeta.pl, wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142autorka podcastu \"Co to b\u0119dzie\".",
        "id": 2104301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31686629,tusk-wymysla-plan-dla-polski-z-google-i-amazonem-pod-reke-panie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk ju\u017c biegnie ze srebrn\u0105 tac\u0105. Panie premierze, to nie s\u0105 pana przyjaciele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1b/38/1e/z31688987M,Monachium--Kierowca-wjechal-w-grupe-ludzi--13-lute.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Monachium kierowca wjecha\u0142 samochodem w grup\u0119 ludzi. Policja poinformowa\u0142a, \u017ce rannych zosta\u0142o co najmniej 20 os\u010f\u017c\u02ddb. Wed\u0142ug doniesie\u0144 medialnych w\u015br\u010f\u017c\u02ddd poszkodowanych s\u0105 dzieci.",
        "id": 2104302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31688738,samochod-wjechal-w-grupe-ludzi-w-monachium-sa-ranni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowca wjecha\u0142 w grup\u0119 ludzi w Monachium. Jest wielu rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/19/38/1e/z31688473M,John-Healey--sekretarz-obrony-Wielkiej-Brytanii.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polityka ameryka\u0144skiej administracji wobec Kijowa wzbudza niepok\u010f\u017c\u02ddj komentator\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrzy dostrzegaj\u0105 jej podobie\u0144stwa do oczekiwa\u0144 Kremla. Niech\u0119tni ust\u0119pstwom wobec Rosji pozostaj\u0105 europejscy urz\u0119dnicy. Stanowczo w tej sprawie wypowiedzia\u0142 si\u0119 sekretarz obrony Wielkiej Brytanii John Healey.",
        "id": 2104303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31688442,ukraina-zalamana-brytyjski-sekretarz-obrony-odpowiada-na-slowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina za\u0142amana. Brytyjski sekretarz obrony odpowiada na s\u0142owa Trumpa. \"Nie zapominajmy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3b/37/1e/z31686203M,Quiz---zabawki-PRL.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ten quiz wiedzy zabierze ci\u0119 w nostalgiczne i beztroskie czasy dzieci\u0144stwa. Wspominamy zabawki, kt\u010f\u017c\u02ddrymi w PRL-u bawili si\u0119 wszyscy! Udowodnij m\u0142odzie\u017cy, \u017ce kiedy\u015b to by\u0142o i postaraj si\u0119 zdoby\u0107 komplet 8/8 punkt\u010f\u017c\u02ddw. Dobrej ZABAWY!",
        "id": 2104304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,15997,wspominkowy-quiz-wiedzy-pamietasz-te-zabawki-prl-u-mlodziez.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wspominkowy quiz wiedzy. Pami\u0119tasz te zabawki PRL-u? M\u0142odzie\u017c bez szans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T09:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/37/38/1e/z31688503M,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Du\u0144ski wywiad opublikowa\u0142 raport, z kt\u010f\u017c\u02ddrego wynika, \u017ce w ci\u0105gu dw\u010f\u017c\u02ddch lat po zako\u0144czeniu wojny w Ukrainie Rosja b\u0119dzie w stanie zaatakowa\u0107 kraje ba\u0142tyckie. Czy to mo\u017cliwe? G\u0142os w tej sprawie zabrali eksperci.",
        "id": 2104305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31688385,atak-rosji-na-kraje-baltyckie-w-ciagu-dwoch-lat-ryzyko-bedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak Rosji na kraje ba\u0142tyckie w ci\u0105gu dw\u010f\u017c\u02ddch lat? \"Ryzyko b\u0119dzie ros\u0142o\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T09:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/65/37/1e/z31685733M,Quiz---zima-PRL.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 quiz, kt\u010f\u017c\u02ddry przywo\u0142a wiele mro\u017anych wspomnie\u0144. Pytamy o srogie zimy w Polsce. Je\u015bli takich w og\u010f\u017c\u02ddle nie pami\u0119tasz, mo\u017cesz mie\u0107 problem ze zdobyciem punkt\u010f\u017c\u02ddw. Je\u015bli jednak od\u015bnie\u017canie nie jest ci obce, masz spore szanse na komplet. Powodzenia!",
        "id": 2104306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,8060,quiz-nie-przezyles-zimy-w-polsce-w-takim-razie-nie-licz-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie prze\u017cy\u0142e\u015b zimy w Polsce? Nie licz na punkty. 11/11 dla ludzi PRL-u!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T08:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9b/df/1d/z31322523M,Szczatki-okretu-podwodnego-Titan--ktory-implodowal.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nadal trwa \u015bledztwo w sprawie katastrofy \u0142odzi podwodnej Titan. Ameryka\u0144ska Stra\u017c Przybrze\u017cna opublikowa\u0142a tymczasem nowe nagranie. Jak podaj\u0105 s\u0142u\u017cby, s\u0142ycha\u0107 na nim \"podejrzany \u015blad akustyczny\".",
        "id": 2104307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31688211,katastrofa-lodzi-podwodnej-titan-opublikowano-nowe-nagranie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa \u0142odzi podwodnej Titan. Opublikowano nowe nagranie. S\u0142ycha\u0107 \"podejrzany\" d\u017awi\u0119k",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T08:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5d/38/1e/z31688285M,Mroz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Najni\u017cszy odczyt temperatury w historii Polski wskaza\u0142 -41 stopni Celsjusza. Cho\u0107 po latach warto\u015b\u0107 ta bywa podawana w w\u0105tpliwo\u015b\u0107, tylko nieznacznie odstaje od innych rekordowo mro\u017anych dni.",
        "id": 2104308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31688276,to-byly-najzimniejsze-dni-w-historii-polski-niewiarygodne-rekordy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To by\u0142y najzimniejsze dni w historii Polski. Wyj\u0105tkowe rekordy mrozu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T08:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7c/38/1e/z31688316M,Donald-Trump-i-Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump przekaza\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce rozmawia\u0142 z W\u0142adimirem Putinem. \"Uzgodnili\u015bmy, \u017ce nasze zespo\u0142y natychmiast rozpoczn\u0105 negocjacje\" ws. Ukrainy - przekaza\u0142. Kto b\u0119dzie negocjowa\u0142? Prezydent USA wymieni\u0142 nazwiska.",
        "id": 2104309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31688217,to-oni-beda-negocjowac-z-rosja-pokoj-w-ukrainie-trump-podal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To oni b\u0119d\u0105 negocjowa\u0107 z Rosj\u0105 pok\u010f\u017c\u02ddj w Ukrainie. Trump poda\u0142 nazwiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T08:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ec/38/1e/z31688172M,Elon-Musk-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Elon Musk na spotkanie z Donaldem Trumpem w Gabinecie Owalnym zabra\u0142 swojego syna. Czterolatek narobi\u0142 sporo zamieszania. Media ujawniaj\u0105, co ch\u0142opiec mia\u0142 m\u010f\u017c\u02ddwi\u0107 do ameryka\u0144skiego prezydenta.",
        "id": 2104310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31688088,nagranie-syna-muska-hitem-sieci-mial-mowic-do-trumpa-nie-jestes.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nagranie syna Muska hitem sieci. Mia\u0142 m\u010f\u017c\u02ddwi\u0107 do Trumpa: Nie jeste\u015b prezydentem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T08:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/97/38/1e/z31688343M,Mark-Rutte.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jest pierwszy komentarz sekretarza generalnego NATO po rozmowach Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem. - Kluczowe jest, aby Ukraina by\u0142a blisko zaanga\u017cowana we wszystko, co jej dotyczy - powiedzia\u0142 Mark Rutte.",
        "id": 2104311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31688283,pierwszy-komentarz-szefa-nato-po-rozmowach-ws-ukrainy-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy komentarz szefa NATO po rozmowach ws. Ukrainy. \"To jest kluczowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T08:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dd/38/1e/z31688157M,Donald-Tusk-i-Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Najwy\u017csze wyniki w sonda\u017cu dla Wirtualnej Polski uzyska\u0142y Koalicja Obywatelska oraz Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107. Na podium znalaz\u0142a si\u0119 tak\u017ce Konfederacja. Szacunki wskazuj\u0105, \u017ce KO, Lewica i Trzecia Droga mia\u0142yby \u0142\u0105cznie 234 mandaty.",
        "id": 2104312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31688100,ko-i-pis-umacniaja-pozycje-reszta-z-tylu-wiadomo-ile-mandatow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c. Koalicja rz\u0105dz\u0105ca traci mandaty. Zyskuje jedna partia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T07:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bc/38/1e/z31688124M,Prezydent-Rosji-Wladimir-Putin-i-prezydent-USA-Don.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent USA Donald Trump wskaza\u0142 Arabi\u0119 Saudyjsk\u0105 jako prawdopodobne miejsce spotkania z prezydentem Rosji W\u0142adimirem Putinem. Pa\u0144stwo to ju\u017c wcze\u015bniej by\u0142o zaanga\u017cowane w mediacj\u0119 mi\u0119dzy Zachodem a Wschodem.",
        "id": 2104313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31688104,trump-zabiega-o-rozmowe-z-putinem-w-cztery-oczy-to-tu-moze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zabiega o rozmow\u0119 z Putinem w cztery oczy. To tu mo\u017ce doj\u015b\u0107 do spotkania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T06:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1e/33/1e/z31667486M,Konferencja-prasowa-prezesa-NIK-Mariana-Banasia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jak pisze Wirtualna Polska, Marian Bana\u015b zaprzeczy\u0142 informacjom o swoim starcie w wyborach prezydenckich. Z kolei by\u0142y senator PiS Kazimierz Jaworski m\u010f\u017c\u02ddwi w Onecie, \u017ce prezes NIK jest do tego \"przekonywany\".",
        "id": 2104314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31688063,marian-banas-wystartuje-na-prezydenta-byly-senator-pis-zaczelismy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marian Bana\u015b wystartuje na prezydenta? By\u0142y senator PiS: Zacz\u0119li\u015bmy kampani\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T06:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/aa/37/1e/z31685034M,-Sami-swoi--quiz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Sami swoi\" to bez w\u0105tpienia jeden z najbardziej kultowych polskich film\u010f\u017c\u02ddw. Ka\u017cdy, nawet je\u015bli nie ogl\u0105da\u0142, to kojarzy, o co chodzi\u0142o. Dzi\u015b pytamy o szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y filmu Sylwestra Ch\u0119ci\u0144skiego. Tylko prawdziwi fani odpowiedz\u0105 bezb\u0142\u0119dnie!",
        "id": 2104315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24919,w-tym-quizie-pytamy-o-samych-swoich-bezblednie-odpowiedza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W quizie pytamy o \"Samych swoich\". Bezb\u0142\u0119dnie odpowiedz\u0105 prawdziwi fani!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T05:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/84/38/1e/z31688068M,Gen--Keith-Kellogg--specjalny-wyslannik-prezydenta.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gen. Keith Kellogg uda\u0142 si\u0119 z wizyt\u0105 do Europy. Jak zaznacza Departament Stanu, specjalny wys\u0142annik prezydenta USA ds. Ukrainy i Rosji jest \"zaanga\u017cowany w prowadzenie twardej dyplomacji\".",
        "id": 2104316,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31688064,czlowiek-donalda-trumpa-w-drodze-do-europy-ma-prowadzic-twarda.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0142owiek Donalda Trumpa w drodze do Europy. Ma prowadzi\u0107 \"tward\u0105 dyplomacj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T05:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f5/37/1e/z31683829M,Marta-Nawrocka-z-mezem-Karolem-Nawrockim.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Cho\u0107 Marta Nawrocka kilka dni temu w\u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 w kampani\u0119 m\u0119\u017ca, to na razie trudno dowiedzie\u0107 si\u0119, jak\u0105 w\u0142a\u015bciwie rol\u0119 i jak\u0105 agend\u0119 planuje dla niej sztab wyborczy. Zdecydowanie wi\u0119cej otwarto\u015bci jest na zapleczu pozosta\u0142ych kandydat\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrzy r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c planuj\u0105 udzia\u0142 swych wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142ma\u0142\u017conk\u010f\u017c\u02ddw w kampanii.",
        "id": 2104318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31687384,marta-nawrocka-w-kampanii-prezydenckiej-czyli-agenda-owiana.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocka, Ho\u0142ownia, Mentzen. Ma\u0142\u017conkowie kandydat\u010f\u017c\u02ddw wychodz\u0105 z cienia. \"Ludzie oczekuj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T05:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fe/2a/1e/z31632382M,Szpital--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>16-letni Maksymilian zmar\u0142 nagle pod koniec stycznia. Wcze\u015bniej zg\u0142osi\u0142 si\u0119 do szpitala w Brzesku. Lekarka mia\u0142a jednak stwierdzi\u0107, \u017ce to tylko grypa i odes\u0142a\u0107 nastolatka do domu. Teraz spraw\u0105 zajmuje si\u0119 prokuratura.",
        "id": 2104319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31687702,lekarka-stwierdzila-ze-to-zapewne-grypa-i-odeslala-do-domu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Lekarka stwierdzi\u0142a, \u017ce to zapewne grypa i odes\u0142a\u0142a do domu\". 16-latek nie \u017cyje. Prokuratura w akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/38/1e/z31686990M,Szparagi--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zbieranie szparag\u010f\u017c\u02ddw za granic\u0105 mo\u017ce przynie\u015b\u0107 zarobki w wysoko\u015bci nawet 15 tys. z\u0142. Oto trzy kraje, kt\u010f\u017c\u02ddre oferuj\u0105 imponuj\u0105ce wyp\u0142aty.",
        "id": 2104320,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31686928,nawet-15-tys-zl-co-miesiac-tak-kusza-polakow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 15 tys. z\u0142 co miesi\u0105c. Tak kusz\u0105 Polak\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T04:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/97/38/1e/z31687831M,Nadal-trwaja-poszukiwania-Karoliny-Wrobel.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- By\u0142am u niej, normalnie si\u0119 zachowywa\u0142a. Nic na to nie wskazywa\u0142o, \u017ceby mia\u0142a wyj\u015b\u0107 i zostawi\u0107 dzieci - relacjonowa\u0142a w rozmowie z mediami matka zaginionej Karoliny Wr\u010f\u017c\u02ddbel. G\u0142os w sprawie zabra\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c ojciec 24-latki. Co powiedzia\u0142?",
        "id": 2104321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31687676,poszukiwania-karoliny-wrobel-matka-zaapelowala-do-osob-ktore.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poszukiwania Karoliny Wr\u010f\u017c\u02ddbel. Rodzice ujawnili, co dzia\u0142o si\u0119 przed znikni\u0119ciem c\u010f\u017c\u02ddrki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T04:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/b5/1d/z31154137M,horoskop-na-czwartek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny na czwartek przewiduje szans\u0119 dla wielu zodiak\u010f\u017c\u02ddw, aby wyj\u015b\u0107 z impasu i zacz\u0105\u0107 realizowa\u0107 swoje plany. Szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie powinny zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0107 na to uwag\u0119 Bli\u017ani\u0119ta i Panny. Natomiast Lwy i Kozioro\u017cce powinny uwa\u017ca\u0107 na niesprzyjaj\u0105ce sytuacje.",
        "id": 2104322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31677579,horoskop-dzienny-czwartek-13-lutego-2025-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskop dzienny - czwartek 13 lutego 2025 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]",
        "vote": 0
    }
]