[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T22:01:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1916821-portrety-donalda-trumpa-i-wladimira-putina-na-matrioszkach-w-moskwie-ph8305209/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Trump najwyra\u017aniej nigdy nie spotka\u0142 dyktatora, kt\u00f3rego by nie lubi\u0142\"\" />\n    Prezydent USA Donald Trump przekaza\u0142, \u017ce spodziewa si\u0119 spotkania z W\u0142adimirem Putinem, prawdopodobnie w Arabii Saudyjskiej. Wcze\u015bniej z przyw\u00f3dc\u0105 Rosji rozmawia\u0142 telefonicznie. Trump po raz kolejny decyduje si\u0119 nawi\u0105za\u0107 relacj\u0119, kt\u00f3ra potencjalnie niesie ze sob\u0105 niebezpiecze\u0144stwo.",
        "id": 2109289,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/usa-jaki-jest-stosunek-donalda-trumpa-do-wladimira-putina-i-co-moze-z-tego-wyniknac-st8305266?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Trump najwyra\u017aniej nigdy nie spotka\u0142 dyktatora, kt\u00f3rego by nie lubi\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T20:53:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8472320-rowerzysta-zniszczyl-umocnienia-w-kampinoskim-parku-narodowym-ph8304881/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rowerzysta w \"obszarze \u015bcis\u0142ej ochrony\" Kampinoskiego Parku Narodowego. Nagra\u0142a go kamera\" />\n    Rowerzysta wjecha\u0142 na teren \"\u015bcis\u0142ej ochrony\" Kampinoskiego Parku Narodowego i zniszczy\u0142 umocnienia wykonane przez wolontariuszy. \"Wyczyny\" m\u0119\u017cczyzny nagra\u0142a kamera monitoringu.",
        "id": 2108904,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/warszawa-zniszczyl-umocnienia-w-kampinoskim-parku-narodowym-nie-powstrzymal-go-teren-ochrony-scislej-st8304836?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rowerzysta w \"obszarze \u015bcis\u0142ej ochrony\" Kampinoskiego Parku Narodowego. Nagra\u0142a go kamera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T20:53:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9767703-powodzie-w-peru-ph8305242/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zawalaj\u0105ce si\u0119 domy, mn\u00f3stwo ewakuowanych rodzin. Skutki powodzi i osuwisk w Peru\" />\n    Z powodu intensywnych opad\u00f3w deszczu, kt\u00f3re nawiedzi\u0142y Peru we wtorek i w \u015brod\u0119, dosz\u0142o do wielu niebezpiecznych zdarze\u0144. Pojawi\u0142y si\u0119 rozleg\u0142e powodzie, miejscami nabrzmia\u0142a od wody ziemia nie wytrzymywa\u0142a i wali\u0142a si\u0119 na miejscowo\u015bci. Jak poinformowa\u0142y tamtejsze w\u0142adze, nie oby\u0142o si\u0119 bez ewakuacji mieszka\u0144c\u00f3w, nawet w Limie - stolicy kraju.",
        "id": 2108905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/zawalajace-sie-domy-mnostwo-ewakuowanych-rodzin-skutki-powodzi-i-osuwisk-w-peru-st8305238?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawalaj\u0105ce si\u0119 domy, mn\u00f3stwo ewakuowanych rodzin. Skutki powodzi i osuwisk w Peru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T20:26:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9018789-zabojstwo-ksiedza-w-klobucku-ph8305160/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lokalne media: \u015bmier\u0107 na terenie plebanii. Policja: odkryli\u015bmy zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny\" />\n    Na terenie plebanii parafii Matki Boskiej Fatimskiej w K\u0142obucku zamordowano ksi\u0119dza - poda\u0142 lokalny portal klobucka.pl. Policja nie potwierdza, \u017ce chodzi o duchownego, ale informuje, \u017ce ujawniono zw\u0142oki 59-letniego m\u0119\u017cczyzny.",
        "id": 2108906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/klobucko-lokalne-media-smierc-na-plebanii-policja-odkrylismy-zwloki-mezczyzny-st8305157?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lokalne media: \u015bmier\u0107 na terenie plebanii. Policja: odkryli\u015bmy zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T20:26:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9018789-zabojstwo-ksiedza-w-klobucku-ph8305160/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na terenie plebanii odkryto zw\u0142oki ksi\u0119dza\" />\n    Na terenie plebanii parafii Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny Fatimskiej w K\u0142obucku policjanci odnale\u017ali zw\u0142oki 58-letniego ksi\u0119dza. W sprawie zosta\u0142 zatrzymany 52-latek z powiatu k\u0142obuckiego, kt\u00f3ry pr\u00f3bowa\u0142 uciec z miejsca zbrodni. Wed\u0142ug lokalnych medi\u00f3w zab\u00f3jstwo mog\u0142o mie\u0107 motyw rabunkowy.",
        "id": 2109290,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/klobucko-smierc-ksiedza-na-plebanii-st8305157?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na terenie plebanii odkryto zw\u0142oki ksi\u0119dza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T19:51:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5155060-do-zdarzenia-doszlo-w-ciesninie-magellana-ph8305118/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wpad\u0142 kajakiem w paszcz\u0119 wieloryba. \"My\u015bla\u0142em, \u017ce ju\u017c nie \u017cyj\u0119\"\" />\n    Do niebezpiecznego zdarzenia dosz\u0142o w Cie\u015bninie Magellana u chilijskiego wybrze\u017ca. Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn p\u0142ywa\u0142o kajakami, gdy niespodziewanie na powierzchni wody pojawi\u0142 si\u0119 wieloryb. Zwierz\u0119 z\u0142apa\u0142o za jeden z kajak\u00f3w.",
        "id": 2108367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/chile-mezczyzna-wpadl-kajakiem-w-paszcze-wieloryba-myslalem-ze-juz-nie-zyje-st8305114?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wpad\u0142 kajakiem w paszcz\u0119 wieloryba. \"My\u015bla\u0142em, \u017ce ju\u017c nie \u017cyj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T19:43:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3368192-wladimir-putin-ph8202038/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rokowania si\u0119 jeszcze nie rozpocz\u0119\u0142y, a Putin ju\u017c otrzyma\u0142 prezent\"\" />\n    Mamy do czynienia z czym\u015b, co zdecydowanie nakazuje postawi\u0107 wykrzyknik, a nie znak zapytania - m\u00f3wi\u0142 w \"Kropce nad i\" w TVN24 genera\u0142 Bogus\u0142aw Pacek, odnosz\u0105c si\u0119 do rozm\u00f3w Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem w sprawie Ukrainy. Jerzy Marek Nowakowski, by\u0142y ambasador w \u0141otwie i Armenii, stwierdzi\u0142, \u017ce ameryka\u0144ski prezydent z powrotem \"zaprasza Rosj\u0119\" do sto\u0142u rozm\u00f3w.",
        "id": 2108368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rozmowy-donalda-trumpa-z-wladimirem-putinem-i-wolodymyrem-zelenskim-jerzy-marek-nowakowski-i-general-boguslaw-pacek-komentuja-st8305091?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rokowania si\u0119 jeszcze nie rozpocz\u0119\u0142y, a Putin ju\u017c otrzyma\u0142 prezent\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T19:41:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3168843-kobieta-przemoc-gwalt-shutterstock-617496536-ph5538117/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Do tej pory odsy\u0142ano je z kwitkiem. Dzisiaj b\u0119d\u0105 obj\u0119te ochron\u0105 prawn\u0105\"\" />\n    Od dzi\u015b \u017cadna kobieta nie b\u0119dzie musia\u0142a udowadnia\u0107, \u017ce si\u0119 broni\u0142a, stawia\u0142a op\u00f3r i walczy\u0142a z gwa\u0142cicielem. Brak zgody na seks to podstawa definicji gwa\u0142tu. Karane b\u0119dzie wykorzystywania kobiet odurzonych czy nieprzytomnych. Ale domniemanie niewinno\u015bci pozostaje.",
        "id": 2108369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/od-dzis-w-polskim-prawie-istnieje-nowa-definicja-gwaltu-st8304989?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Do tej pory odsy\u0142ano je z kwitkiem. Dzisiaj b\u0119d\u0105 obj\u0119te ochron\u0105 prawn\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T19:41:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-463421-donald-trump-ph8304827/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: wyrzucenie Rosji z G7 by\u0142o b\u0142\u0119dem. Prezydent USA m\u00f3wi o zaufaniu do Putina\" />\n    Prezydent USA Donald Trump stwierdzi\u0142, \u017ce wyrzucenie Rosji z G7 by\u0142o b\u0142\u0119dem, powinna zosta\u0107 przyj\u0119ta z powrotem. Zadeklarowa\u0142 tak\u017ce, \u017ce ufa Putinowi w kontek\u015bcie jego deklaracji, \u017ce ten chce pokoju.",
        "id": 2108370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/trump-wyrzucenie-rosji-z-g7-bylo-bledem-prezydent-usa-mowi-o-zaufaniu-do-putina-st8305167?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: wyrzucenie Rosji z G7 by\u0142o b\u0142\u0119dem. Prezydent USA m\u00f3wi o zaufaniu do Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T18:46:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6542694-uss-harry-s-truman-ph8305069/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ameryka\u0144ski lotniskowiec zderzy\u0142 si\u0119 ze statkiem handlowym\" />\n    Ameryka\u0144ski lotniskowiec o nap\u0119dzie atomowym USS Harry S. Truman zderzy\u0142 si\u0119 ze statkiem handlowym na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym, niedaleko Egiptu - poinformowa\u0142a marynarka wojenna USA. Wed\u0142ug komunikatu wypadek nie by\u0142 gro\u017any dla okr\u0119tu i nie ma doniesie\u0144 o ofiarach. Dodano, \u017ce \"trwa dochodzenie w sprawie incydentu\".",
        "id": 2107745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-lotniskowiec-uss-harry-s-truman-zderzyl-sie-na-morzu-srodziemnym-ze-statkiem-handlowym-st8305063?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ski lotniskowiec zderzy\u0142 si\u0119 ze statkiem handlowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T18:32:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6574695-andrij-deszczycia-ph8305007/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y szef ukrai\u0144skiej dyplomacji: jestem troch\u0119 rozgoryczony, ale wci\u0105\u017c jestem optymist\u0105\" />\n    Rozumiemy to tak, \u017ce Trump chce pozna\u0107 pozycj\u0119 Putina, ale nie dogaduj\u0105 si\u0119 jeszcze - m\u00f3wi\u0142 o rozmowie prezydent\u00f3w Stan\u00f3w Zjednoczonych i Rosji by\u0142y szef ukrai\u0144skiej dyplomacji Andrij Deszczycia. - Jestem troch\u0119 rozgoryczony, ale wci\u0105\u017c jestem optymist\u0105, \u017ce mo\u017cemy wykorzysta\u0107 t\u0119 sytuacj\u0119, \u017ce prezydent Trump chce zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 - doda\u0142 go\u015b\u0107 \"Tak jest\" w TVN24.",
        "id": 2107746,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-rozmawial-z-wladimirem-putinem-andrij-deszczycia-jestem-troche-rozgoryczony-ale-jestem-optymista-st8305001?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y szef ukrai\u0144skiej dyplomacji: jestem troch\u0119 rozgoryczony, ale wci\u0105\u017c jestem optymist\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T18:16:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9782721-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8292428/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gryz\u0142, szarpa\u0142, dusi\u0142 i zgwa\u0142ci\u0142 nieprzytomn\u0105 34-latk\u0119\" />\n    Do 15 lat grozi 46-latkowi, kt\u00f3ry w niedziel\u0119 w Parku Julianowskim w \u0141odzi zgwa\u0142ci\u0142 34-latk\u0119, wcze\u015bniej pozbawiaj\u0105c j\u0105 przytomno\u015bci. Spowodowa\u0142 u ofiary obra\u017cenia,\u00a0m.in. dusi\u0142 j\u0105, szarpa\u0142 i gryz\u0142. Nieprzytomn\u0105, prawie nag\u0105 kobiet\u0119 zostawi\u0142 w parku.",
        "id": 2107747,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-gryzl-szarpal-dusil-i-zgwalcil-w-parku-34-latke-st8305016?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gryz\u0142, szarpa\u0142, dusi\u0142 i zgwa\u0142ci\u0142 nieprzytomn\u0105 34-latk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T18:04:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7037151-noc-opady-sniegu-sniezyca-deszcz-ze-sniegiem-ph8222668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - pi\u0105tek 14.02. Czekaj\u0105 nas kolejne opady \u015bniegu\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na pi\u0105tek 14.02. W nocy \u015bci\u015bnie mr\u00f3z i w wielu regionach sypnie \u015bniegiem. W dzie\u0144 r\u00f3wnie\u017c pojawi\u0105 si\u0119 zimowe opady. Warunki biometeo b\u0119d\u0105 neutralne.",
        "id": 2107748,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-piatek-14-02-czekaja-nas-kolejne-opady-sniegu-st8304816?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - pi\u0105tek 14.02. Czekaj\u0105 nas kolejne opady \u015bniegu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T17:45:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7230072-smieci-odpady-komunalne-ph8305015/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mieszka\u0144cy Europy wytwarzaj\u0105 tony odpad\u00f3w. Tak plasuje si\u0119 Polska\" />\n    W 2023 roku \u015brednia ilo\u015b\u0107 wytworzonych odpad\u00f3w komunalnych w przeliczeniu na mieszka\u0144ca Unii wynios\u0142a 511 kilogram\u00f3w. To niewielki, bo o 4 kilogramy, spadek wobec 2022 roku - wynika z danych Eurostatu. Zwr\u00f3cono jednak uwag\u0119, \u017ce w por\u00f3wnaniu z 2013 roku ilo\u015b\u0107 odpad\u00f3w na mieszka\u0144ca Europy wzros\u0142a o 32 kilogramy.",
        "id": 2107191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/odpady-ile-smieci-wytwarza-sie-w-europie-eurostat-policzyl-ile-mieszkancy-ue-wyprodukowali-smieci-st8304994?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy Europy wytwarzaj\u0105 tony odpad\u00f3w. Tak plasuje si\u0119 Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T17:37:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3146160-mezczyzna-zostal-zatrzymany-przez-policje-ph8304936/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy lata horroru. 35-latek odpowie za zn\u0119canie nad partnerk\u0105 \" />\n    Do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia grozi 35-letniemu m\u0119\u017cczy\u017anie, kt\u00f3ry mia\u0142 zn\u0119ca\u0107 si\u0119 nad swoj\u0105 partnerk\u0105, fizycznie i psychicznie. Koszmar kobiety trwa\u0142 trzy lata. 35-latek mia\u0142 wszczyna\u0107 awantury i grozi\u0107 kobiecie \u015bmierci\u0105.",
        "id": 2107193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/chelm-trzy-lata-horroru-35-latek-odpowie-za-znecanie-nad-partnerka-st8304931?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy lata horroru. 35-latek odpowie za zn\u0119canie nad partnerk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T17:30:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5248721-36-latek-mial-2-55-promila-alkoholu-w-organizmie-ph8304841/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obywatelskie zatrzymanie kierowcy. Mia\u0142 2,5 promila\" />\n    W Pi\u0142awie G\u00f3rnej na Dolnym \u015al\u0105sku dosz\u0142o do obywatelskiego zatrzymania pijanego kierowcy. \u015awiadk\u00f3w zaniepokoi\u0142 problem kierowcy z podstawowymi manewrami samochodem. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce mia\u0142 ponad 2,55 promila alkoholu w wydychanym powietrzu.",
        "id": 2107194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/pilawa-gorna-obywatelskie-zatrzymanie-pijanego-kierowcy-mezczyzna-mial-2-55-promila-alkoholu-w-organizmie-st8304839?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obywatelskie zatrzymanie kierowcy. Mia\u0142 2,5 promila",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T17:25:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8109266-donald-tusk-ph8281732/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Jasne przes\u0142anie\" Tuska. Seria rozm\u00f3w z przyw\u00f3dcami, w tym z Ze\u0142enskim\" />\n    Premier Donald Tusk odby\u0142 rozmowy z kilkoma europejskimi przyw\u00f3dcami, mi\u0119dzy innymi z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. \"Przes\u0142anie jest jasne: Ukraina, kraje Europy i USA musz\u0105 by\u0107 w pe\u0142ni zjednoczone i zaanga\u017cowa\u0107 si\u0119 w rozmowy pokojowe\" - napisa\u0142 na platformie X. \"Podkre\u015bli\u0142em, \u017ce Ukraina musi negocjowa\u0107 z pozycji si\u0142y\" - przekaza\u0142 ukrai\u0144ski prezydent. Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski spotka\u0142 si\u0119 natomiast w Monachium ze specjalnym wys\u0142annikiem prezydenta USA na Ukrain\u0119 Keithem Kelloggiem.",
        "id": 2107195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-rozmawial-z-europejskimi-przywodcami-miedzy-innymi-z-prezydentem-ukrainy-wolodymyrem-zelenskim-st8304971?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jasne przes\u0142anie\" Tuska. Seria rozm\u00f3w z przyw\u00f3dcami, w tym z Ze\u0142enskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T17:12:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5914582-utrudnienia-na-pierwszej-linii-metra-zdj-ilustracyjne-ph8301262/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Utrudnienia na pierwszej linii metra. Sze\u015b\u0107 stacji zamkni\u0119tych \" />\n    Pasa\u017cerowie podr\u00f3\u017cuj\u0105cy pierwsz\u0105 lini\u0105 metra musza liczy\u0107 si\u0119 z utrudnieniami. Sze\u015b\u0107 stacji zosta\u0142o zamkni\u0119tych: Pole Mokotowskie, Rac\u0142awicka, Wierzbno, Wilanowska, S\u0142u\u017cew i Ursyn\u00f3w. Poci\u0105gi kursuj\u0105 w p\u0119tlach.",
        "id": 2107196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/warszawa-utrudnienia-na-pierwszej-linii-metra-szesc-stacji-zamknietych-st8304976?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utrudnienia na pierwszej linii metra. Sze\u015b\u0107 stacji zamkni\u0119tych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T17:11:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2198775-niski-stan-wody-na-jeziorze-czorsztynskim-ph8304880/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niski stan wody na polskim jeziorze ods\u0142oni\u0142 pozosta\u0142o\u015bci zalanej wsi\" />\n    Pozosta\u0142o\u015bci zalanej wsi Stare Maniowy ods\u0142oni\u0142 niski poziom wody na jeziorze Czorszty\u0144skim (Ma\u0142opolska). Istniej\u0105ca od XIV wieku wioska zosta\u0142a zalana w latach 90., po budowie zapory w Niedzicy. Hydrolog Jerzy Stypu\u0142a uwa\u017ca, \u017ce cho\u0107 utrzymuj\u0105cy si\u0119 niski poziom wody nie jest oznak\u0105 do niepokoju, to jednak latem mo\u017ce by\u0107 jej za ma\u0142o do cel\u00f3w turystycznych jak przeprawy promowe.",
        "id": 2107197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/niski-stan-wody-na-jeziorze-czorsztynskim-odslonil-pozostalosci-zalanej-wsi-stare-maniowy-st8304946?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niski stan wody na polskim jeziorze ods\u0142oni\u0142 pozosta\u0142o\u015bci zalanej wsi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T17:03:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5999399-awaria-sieci-cieplowniczej-w-gdyni-ph8302330/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W pi\u0105tek ruszy nape\u0142nianie sieci. Tysi\u0105ce mieszka\u0144c\u00f3w nadal bez ogrzewania\" />\n    Oko\u0142o 25 tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w Karwin, D\u0105browy i osiedla Fikakowo w dalszym ci\u0105gu pozostaje bez dost\u0119pu do ciep\u0142ej wody i ogrzewania, po awarii sieci ciep\u0142owniczej, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 w Gdyni. S\u0142u\u017cby szacuj\u0105, \u017ce nape\u0142nianie sieci rozpocznie si\u0119 w pi\u0105tek.",
        "id": 2107198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/w-piatek-ruszy-napelnianie-sieci-tysiace-mieszkancow-nadal-bez-ogrzewania-st8304956?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W pi\u0105tek ruszy nape\u0142nianie sieci. Tysi\u0105ce mieszka\u0144c\u00f3w nadal bez ogrzewania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T16:40:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4585549-pete-hegseth-ph8304913/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef Pentagonu: nikt nie dostanie wszystkiego, czego chce\" />\n    Mamy doskona\u0142ego negocjatora przy stole z pozycji si\u0142y, kt\u00f3ry poradzi sobie zar\u00f3wno z W\u0142adimirem Putinem, jak i Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Nikt nie dostanie wszystkiego, czego chce - powiedzia\u0142 sekretarz obrony USA Pete Hegseth. O\u015bwiadczy\u0142 te\u017c, \u017ce m\u00f3wienie o tym, \u017ce Ukraina nie wr\u00f3ci do granic sprzed 2014 r. nie jest ust\u0119pstwem wobec Putina, ale realistycznym podej\u015bciem.",
        "id": 2106539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szef-pentagonu-nikt-nie-dostanie-wszystkiego-czego-chce-st8304933?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef Pentagonu: nikt nie dostanie wszystkiego, czego chce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T16:39:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1643117-konkret24-zamach-stanu-wedlug-swieczkowskiego-eksperci-polityczny-performance-ph8295965/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czy Polacy uwierzyli w \"zamach stanu\"? Sonda\u017c\" />\n    Ponad po\u0142owa badanych nie zgadza si\u0119 z twierdzeniem, \u017ce w Polsce trwa \"zamach stanu\" - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla \"Rzeczpospolitej\". Zdecydowanych zwolennik\u00f3w tezy o zamachu jest zaledwie nieco ponad 11 proc. - pisze w czwartek dziennik.",
        "id": 2106540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/czy-polacy-uwierzyli-w-zamach-stanu-sondaz-ibris-dla-rzeczpospolitej-st8304908?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Polacy uwierzyli w \"zamach stanu\"? Sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T16:24:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-4ydta5-sklep-aldi-5040275/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sie\u0107 spo\u017cywcza wycofuje m\u0105k\u0119 z powodu \"zanieczyszczenia mikrobiologicznego\"\" />\n    Sie\u0107 Aldi prosi swoich klient\u00f3w o \"niezw\u0142oczny zwrot\" zakupionej u nich m\u0105ki pszennej dostarczonej przez firm\u0119 GoodMills Polska Sp. z o.o. Powodem wycofania produktu jest stwierdzenie obecno\u015bci zanieczyszczenia mikrobiologicznego - Escherichia Coli.",
        "id": 2106541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/maka-wycofana-ze-sklepow-aldi-skazona-bakteriami-st8304828?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sie\u0107 spo\u017cywcza wycofuje m\u0105k\u0119 z powodu \"zanieczyszczenia mikrobiologicznego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T16:09:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w3ua8v-zakopane-drzewo-7848086/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdy zerwa\u0142 si\u0119 halny, zgin\u0119\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b. Umorzono \u015bledztwo w sprawie \u015bmierci 9-latka\" />\n    Prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo w sprawie \u015bmierci dziewi\u0119ciolatka w Zakopanem po tym, jak na dziecko w trakcie wichury spad\u0142o drzewo. \u015aledczy badaj\u0105 wci\u0105\u017c okoliczno\u015bci \u015bmierci czterech innych os\u00f3b kt\u00f3re zgin\u0119\u0142y w wyniku podobnych zdarze\u0144 zwi\u0105zanych z gwa\u0142townym wiatrem, w tym sze\u015bciolatka.",
        "id": 2106542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/zakopane-gdy-zerwal-sie-halny-pod-drzewami-zginelo-piec-osob-umorzono-sledztwo-w-sprawie-smierci-9-latka-st8304829?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdy zerwa\u0142 si\u0119 halny, zgin\u0119\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b. Umorzono \u015bledztwo w sprawie \u015bmierci 9-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T15:53:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5376705-mark-rutte-ph8304800/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef NATO po spotkaniu z ministrami. \"Mo\u017cemy i musimy zrobi\u0107 wi\u0119cej\"\" />\n    Produkujemy wi\u0119cej i szybciej ni\u017c w ci\u0105gu ostatnich dziesi\u0119cioleci. Ale mo\u017cemy i musimy zrobi\u0107 wi\u0119cej, aby zagwarantowa\u0107 wiarygodno\u015b\u0107 naszych mechanizm\u00f3w odstraszania i obrony - m\u00f3wi\u0142 sekretarz generalny NATO Mark Rutte po spotkaniu ministr\u00f3w obrony pa\u0144stw sojuszu. - Musimy przesun\u0105\u0107 si\u0119 na mentalno\u015b\u0107 czasu wojny - doda\u0142.",
        "id": 2106543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/sekretarz-generalny-nato-mark-rutte-potrzebujemy-wiekszych-zdolnosci-obronnych-st8304803?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef NATO po spotkaniu z ministrami. \"Mo\u017cemy i musimy zrobi\u0107 wi\u0119cej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T15:40:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3798883-zuckerberg-spielberg-kravitz-sander-odpowiadaja-antysemicie-westowi-nie-ph8304669/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zuckerberg, Spielberg, Kravitz \"odpowiadaj\u0105 antysemicie\" Westowi? Nie wierzcie \" />\n    Scarlett Johansson, Steven Spielberg, Woody Allen, Lenny Kravitz czy Adam Sander - to niekt\u00f3re z gwiazd, kt\u00f3re mia\u0142y wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w rzekomej akcji ameryka\u0144skich celebryt\u00f3w wymierzonej w Kanye'go Westa. Problem w tym, \u017ce nigdy nie wyst\u0105pili w filmie, kt\u00f3ry w sieci generuje setki tysi\u0119cy ods\u0142on.",
        "id": 2105367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/sztuczna-inteligencja-zuckerberg-spielberg-kravitz-odpowiadaja-antysemicie-westowi-nie-wierzcie-st8304664?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zuckerberg, Spielberg, Kravitz \"odpowiadaj\u0105 antysemicie\" Westowi? Nie wierzcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T15:36:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-vx7yg4-asteroida-5712504/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Asteroida 2024 YR4 mo\u017ce zderzy\u0107 si\u0119 Ziemi\u0105. Do akcji wkracza najpot\u0119\u017cniejszy teleskop \u015bwiata\" />\n    Asteroida 2024 YR4 mo\u017ce trafi\u0107 w Ziemi\u0119 w 2032 roku z prawdopodobie\u0144stwem wynosz\u0105cym obecnie 2,3 procenta. Obiekt jest obserwowany przez ekspert\u00f3w z Europejskiej Agencji Kosmicznej (ESA). Asteroid\u0119 nied\u0142ugo ma r\u00f3wnie\u017c podda\u0107 analizie Kosmiczny Teleskop Jamesa Webba (JWST).",
        "id": 2105368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/asteroida-2024-yr4-moze-zderzyc-sie-ziemia-do-akcji-wkracza-najpotezniejszy-teleskop-swiata-st8304646?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asteroida 2024 YR4 mo\u017ce zderzy\u0107 si\u0119 Ziemi\u0105. Do akcji wkracza najpot\u0119\u017cniejszy teleskop \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T15:23:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-201088-karol-nawrocki-ph8304722/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki: nie widz\u0119 mo\u017cliwo\u015bci, \u017ceby teraz Ukraina wesz\u0142a do NATO\" />\n    Karol Nawrocki, kandydat PiS na prezydenta, powiedzia\u0142, \u017ce nie widzi \"formalnej ani prawnej mo\u017cliwo\u015bci\" do tego, \u017ceby Ukraina wesz\u0142a do NATO, gdy znajduje si\u0119 w stanie wojny. - Podobnie jak przy akcesji do Unii Europejskiej,\u00a0kt\u00f3ra powinna odby\u0107 si\u0119 z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 nie w spos\u00f3b bezwarunkowy - doda\u0142. Dzie\u0144 wcze\u015bniej na ten sam temat wypowiada\u0142 si\u0119 jego g\u0142\u00f3wny konkurent Rafa\u0142 Trzaskowski.",
        "id": 2105369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-nie-widze-mozliwosci-zeby-teraz-ukraina-weszla-do-nato-st8304743?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki: nie widz\u0119 mo\u017cliwo\u015bci, \u017ceby teraz Ukraina wesz\u0142a do NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T15:19:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5849539-shutterstock-1184616985-ph8304770/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Apple porozumia\u0142o si\u0119 z chi\u0144skim gigantem w sprawie sztucznej inteligencji\" />\n    Chi\u0144ski koncern Alibaba zawar\u0142 porozumienie z Apple i b\u0119dzie wspiera\u0142 producenta smartfon\u00f3w swoj\u0105 sztuczn\u0105 inteligencj\u0105 dla modeli sprzedawanych w Chinach. Jak zauwa\u017ca Reuters to mo\u017ce pom\u00f3c ameryka\u0144skiej firmie z\u0142agodzi\u0107 spadaj\u0105c\u0105 sprzeda\u017c smartfon\u00f3w na jej kluczowym rynku.",
        "id": 2105370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/apple-i-alibaba-podpisaly-porozumienie-w-sprawie-sztucznej-inteligencji-st8304741?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apple porozumia\u0142o si\u0119 z chi\u0144skim gigantem w sprawie sztucznej inteligencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T15:19:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7139708-operator-ph8304752/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Operator wPolsce24 oplu\u0142 wsp\u00f3\u0142pracownika Trzaskowskiego. B\u0119d\u0105 zawiadomienia\" />\n    \"Absolutny skandal. Operator wPolsce24 oplu\u0142 wsp\u00f3\u0142pracownika Rafa\u0142a Trzaskowskiego\" - napisa\u0142a Wioletta Paprocka, szefowa sztabu kandydata KO na prezydenta. Zapowiedzia\u0142a, \u017ce do policji i Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji trafi\u0105 zawiadomienia w tej sprawie. Zast\u0119pca redaktora naczelnego wPolsce24 napisa\u0142, \u017ce operatorowi \"pu\u015bci\u0142y nerwy\" po \"uporczywym prowokowaniu\", ale zaznaczy\u0142, \u017ce stacja \"nie pochwala takiego zachowania\".",
        "id": 2105371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wioletta-paprocka-operator-wpolsce24-oplul-wspolpracownika-rafala-trzaskowskiego-st8304739?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Operator wPolsce24 oplu\u0142 wsp\u00f3\u0142pracownika Trzaskowskiego. B\u0119d\u0105 zawiadomienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T15:14:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1998061-szczyrk-zdjecie-ilustracyjne-ph8304830/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 w wypadku na trasie narciarskiej\" />\n    Narciarz zgin\u0105\u0142 w czwartek w Szczyrku - informacj\u0119 potwierdzili beskidzcy goprowcy. M\u0119\u017cczyzna najprawdopodobniej wypad\u0142 z trasy. Na miejscu jest policja i prokurator.",
        "id": 2105372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/szczyrk-mezczyzna-zginal-w-wypadku-na-trasie-narciarskiej-st8304775?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 w wypadku na trasie narciarskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:55:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4777982-system-radarowy-waldaj-ph8304740/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144cy zniszczyli rosyjskie systemy radarowe. Tu\u017c obok Moskwy\" />\n    Ukrai\u0144cy zniszczyli dwa systemy radarowe Wa\u0142daj, kt\u00f3re stacjonowa\u0142y przedmie\u015bciach Moskwy - poinformowa\u0142 ukrai\u0144ski wywiad wojskowy. Jednostka, kt\u00f3ra obs\u0142ugiwa\u0142a zniszczone systemy, odpowiada za bezpiecze\u0144stwo przestrzeni powietrznej nad rosyjsk\u0105 stolic\u0105.",
        "id": 2105373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraincy-zniszczyli-rosyjskie-systemy-radarowe-tuz-obok-moskwy-st8304699?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy zniszczyli rosyjskie systemy radarowe. Tu\u017c obok Moskwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:52:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8008844-pozar-domu-na-targowku-ph8304700/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ogie\u0144 obj\u0105\u0142 poddasze domu. \"Doszcz\u0119tnie sp\u0142on\u0119\u0142o\" \" />\n    Po\u017car w jednym z dom\u00f3w jednorodzinnych na Targ\u00f3wku. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 na poddaszu -  sp\u0142on\u0119\u0142o doszcz\u0119tnie.",
        "id": 2105374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/warszawa-pozar-domu-na-targowku-spalone-poddasze-st8304676?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogie\u0144 obj\u0105\u0142 poddasze domu. \"Doszcz\u0119tnie sp\u0142on\u0119\u0142o\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:48:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1685540-brytyjska-rodzina-krolewska-2019-ph8304742/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mogli straci\u0107 posad\u0119 przez pieprzyk lub z\u0142y krawat. Byli s\u0142u\u017c\u0105cy o pracy na brytyjskim dworze\" />\n    Ksi\u0105\u017c\u0119 Andrzej chcia\u0142 zwolni\u0107 cz\u0142onka swojego personelu, poniewa\u017c nie podoba\u0142 mu si\u0119 \"niezno\u015bny\" pieprzyk na jego twarzy. Potrafi\u0142 si\u0119 \"zachowywa\u0107 jak typowy szkolny tyran\". Tom Quinn, znawca brytyjskiej rodziny kr\u00f3lewskiej, w nowej ksi\u0105\u017cce zebra\u0142 relacje os\u00f3b pracuj\u0105cych przez lata na brytyjskim dworze.",
        "id": 2105375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/wielka-brytania-mogli-stracic-posade-przez-pieprzyk-lub-zly-krawat-byli-sluzacy-o-pracy-na-brytyjskim-dworze-st8304305?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mogli straci\u0107 posad\u0119 przez pieprzyk lub z\u0142y krawat. Byli s\u0142u\u017c\u0105cy o pracy na brytyjskim dworze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:46:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1345636-policyjne-kontrole-quadow-w-zakopanem-ph8304557/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Klienci wypo\u017cyczalni quad\u00f3w ukarani po awanturze o pola. W ruch poszed\u0142 wtedy n\u00f3\u017c\" />\n    Mandaty, zatrzymane dowody rejestracyjne, a w dalszej perspektywie tak\u017ce sprawy w s\u0105dzie - po takie \u015brodki si\u0119gn\u0119li zakopia\u0144scy policjanci, kt\u00f3rzy od trzech tygodni prowadz\u0105 wzmo\u017cone kontrole wypo\u017cyczonych quad\u00f3w i skuter\u00f3w \u015bnie\u017cnych. Karani s\u0105 klienci wypo\u017cyczalni, kt\u00f3rzy m.in. wje\u017cd\u017caj\u0105 pojazdami na pola, a niekt\u00f3rzy je\u017cd\u017c\u0105 pod wp\u0142ywem alkoholu. W styczniu z powodu problem\u00f3w z wynajmowanymi pojazdami dosz\u0142o do awantury mi\u0119dzy g\u00f3ralami - w\u0142a\u015bciciel jednej z wypo\u017cyczalni rzuci\u0142 si\u0119 wtedy z no\u017cem na w\u0142a\u015bciciela gruntu.",
        "id": 2105376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/zakopane-klienci-wypozyczalni-quadow-karani-po-awanturze-o-pola-i-ataku-nozem-na-rolnika-st8304610?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klienci wypo\u017cyczalni quad\u00f3w ukarani po awanturze o pola. W ruch poszed\u0142 wtedy n\u00f3\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:42:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3879449-spadnie-troche-sniegu-ph8304596/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"J\u0119zor zimna si\u0119gaj\u0105cy Ba\u0142kan\u00f3w. Jak d\u0142ugo b\u0119dzie mro\u017ano\" />\n    Pogod\u0105 w naszym kraju w nadchodz\u0105cych dniach sterowa\u0107 maj\u0105 ni\u017ce. Za ich spraw\u0105 przez kraj przetocz\u0105 si\u0119 fronty z opadami \u015bniegu i deszczu ze \u015bniegiem. Nocami temperatura mo\u017ce spada\u0107 do nawet -20 stopni Celsjusza.",
        "id": 2105377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dni-14-18-02-jezor-zimna-siegajacy-balkanow-jak-dlugo-bedzie-mrozno-st8304585?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J\u0119zor zimna si\u0119gaj\u0105cy Ba\u0142kan\u00f3w. Jak d\u0142ugo b\u0119dzie mro\u017ano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:39:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3379097-mdina-malta-alan-kean-shutterstock-2406900075-1-ph8304635/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rekord na popularnej wyspie. Polacy w czo\u0142\u00f3wce\" />\n    Malta w 2024 roku odnotowa\u0142a rekordow\u0105 liczb\u0119 turyst\u00f3w. Do tego wyniku znacz\u0105co przyczynili si\u0119 Polacy. To czwarty europejski nar\u00f3d, kt\u00f3ry najt\u0142umniej odwiedzi\u0142 ten kraj.",
        "id": 2105378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/rekord-na-popularnej-wyspie-malta-uwiodla-tez-polakow-st8304638?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekord na popularnej wyspie. Polacy w czo\u0142\u00f3wce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:27:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7qs9h4-okno-zycia-7391367/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ch\u0142opiec w oknie \u017cycia na Dolnym \u015al\u0105sku, a przy nim karteczka\" />\n    Do okna \u017cycia w \u015awidnicy na Dolnym \u015al\u0105sku trafi\u0142 kilkumiesi\u0119czny ch\u0142opczyk. Siostra pe\u0142ni\u0105ca dy\u017cur znalaz\u0142a przy dziecku karteczk\u0119 z jego imieniem. To trzecie dziecko, w tym oknie \u017cycia.",
        "id": 2105379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/swidnica-chlopiec-w-oknie-zycia-na-dolnym-slasku-a-przy-nim-karteczka-st8304371?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ch\u0142opiec w oknie \u017cycia na Dolnym \u015al\u0105sku, a przy nim karteczka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:26:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6745267-polskie-rezerwy-zlota-nie-naleza-do-polski-falsz-ph8303355/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polskie rezerwy z\u0142ota. \"Nie nale\u017c\u0105 tylko do Polski\"? Gdzie s\u0105 przechowywane?\" />\n    W internecie kr\u0105\u017cy coraz wi\u0119cej dezinformuj\u0105cych tre\u015bci na temat polskich rezerw z\u0142ota. Jedni pisz\u0105, \u017ce wcale nie nale\u017c\u0105 one do Polski. Inni - \u017ce nie wiadomo, gdzie s\u0105 przechowywane. Jeszcze inni - \u017ce polskie z\u0142oto nale\u017cy do ca\u0142ej Unii Europejskiej. Sprawdzili\u015bmy.",
        "id": 2105380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/polskie-rezerwy-zlota-nie-naleza-tylko-do-polski-gdzie-sa-przechowywane-st8302731?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie rezerwy z\u0142ota. \"Nie nale\u017c\u0105 tylko do Polski\"? Gdzie s\u0105 przechowywane?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:18:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3143111-samochod-wjechal-w-grupe-protestujacych-ph4739289/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 w protestuj\u0105cych ludzi, funkcjonariusz ABW us\u0142ysza\u0142 zarzut \" />\n    Funkcjonariusz ABW, kt\u00f3ry zdaniem prokuratury wjecha\u0142 w t\u0142um protestuj\u0105cych przeciwko orzeczeniu Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w sprawie aborcji z pa\u017adziernika 2020 roku, us\u0142ysza\u0142 zarzut. Pierwotnie post\u0119powanie w tej sprawie zosta\u0142o umorzone.",
        "id": 2105381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-wjechal-w-protestujacych-przeciwko-orzeczeniu-tk-w-sprawie-aborcji-funkcjonariusz-abw-uslyszal-zarzut-st8304543?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wjecha\u0142 w protestuj\u0105cych ludzi, funkcjonariusz ABW us\u0142ysza\u0142 zarzut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:14:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2441599-w-poblizu-tego-miejsca-doszlo-do-ataku-na-dziewczynke-ph8303143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaatakowa\u0142 nastolatk\u0119. Zarzut usi\u0142owania zgwa\u0142cenia\" />\n    Zarzut usi\u0142owania gwa\u0142tu na 13-latce us\u0142ysza\u0142 20-letni mieszkaniec Rabki-Zdroju (woj. ma\u0142opolskie). Do zdarzenia dosz\u0142o we wtorek w centrum miasta.",
        "id": 2105382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/rabka-zdroj-zaatakowal-13-latke-przewracal-bil-ja-i-przyduszal-jest-zarzut-dla-20-latka-st8304597?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaatakowa\u0142 nastolatk\u0119. Zarzut usi\u0142owania zgwa\u0142cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:13:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6441304-pete-hegseth-ph8304605/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef Pentagonu przyleci do Polski. Spotka si\u0119 z \"polskimi przyw\u00f3dcami\"\" />\n    Sekretarz obrony Stan\u00f3w Zjednoczonych Pete Hegseth z\u0142o\u017cy w pi\u0105tek wizyt\u0119 w Polsce. Szef Pentagonu spotka si\u0119 w Warszawie kolejno z ministrem obrony narodowej W\u0142adys\u0142awem Kosiniakiem-Kamyszem i z prezydentem Andrzejem Dud\u0105.",
        "id": 2105383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/pete-hegseth-w-polsce-spotka-sie-z-andrzejem-duda-i-wladyslawem-kosiniakiem-kamyszem-st8304560?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef Pentagonu przyleci do Polski. Spotka si\u0119 z \"polskimi przyw\u00f3dcami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:13:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8802824-sad-apelacyjny-uchylil-wyrok-w-sprawie-justyny-wydrzynskiej-ph8304595/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Us\u0142ysza\u0142a wyrok za\u00a0pomoc kobiecie, kt\u00f3ra\u00a0chcia\u0142a dokona\u0107 aborcji, s\u0105d apelacyjny go uchyli\u0142 \" />\n    Sprawa Justyny Wydrzy\u0144skiej rozpoczyna si\u0119 od nowa. W marcu 2023 roku aktywistka us\u0142ysza\u0142a wyrok za udost\u0119pnienie tabletek poronnych kobiecie, kt\u00f3ra by\u0142a w ci\u0105\u017cy. S\u0105d apelacyjny uchyli\u0142 ten wyrok.",
        "id": 2105384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-justyna-wydrzynska-sprawa-zaczyna-sie-od-nowa-sad-cofnal-wyrok-do-ponownego-rozpatrzenia-st8304544?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Us\u0142ysza\u0142a wyrok za\u00a0pomoc kobiecie, kt\u00f3ra\u00a0chcia\u0142a dokona\u0107 aborcji, s\u0105d apelacyjny go uchyli\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:10:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8914973-donald-trump-w-gabinecie-owalnym-12-lutego-2025-r-ph8304593/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump z zaskakuj\u0105c\u0105 wpink\u0105 w garniturze\" />\n    Nowa wpinka w klapie garnituru Donalda Trumpa przyku\u0142a uwag\u0119 medi\u00f3w podczas \u015brodowego wydarzenia w Bia\u0142ym Domu. Wpinka wydaje si\u0119 by\u0107 rysunkow\u0105 podobizn\u0105 ameryka\u0144skiego prezydenta. Nie jest jasne, sk\u0105d si\u0119 wzi\u0119\u0142a nowa ozdoba, wpi\u0119ta tu\u017c pod noszon\u0105 zwykle przez Trumpa ameryka\u0144sk\u0105 flag\u0105.",
        "id": 2105385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/usa-donald-trump-z-nowa-wpinka-przedstawiajaca-siebie-samego-poruszenie-w-sieci-st8304491?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump z zaskakuj\u0105c\u0105 wpink\u0105 w garniturze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:05:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6573183-nie-przyznal-sie-do-winy-6-12-2023-ph8104234/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prokurator chce 15 lat wi\u0119zienia dla 70-latka. Jest oskar\u017cony o zab\u00f3jstwo s\u0105siada. Posz\u0142o o wycink\u0119 drzew\" />\n    Pocz\u0105tkowo wszystko wskazywa\u0142o, \u017ce w lesie dosz\u0142o do nieszcz\u0119\u015bliwego wypadku. Z ustale\u0144 \u015bledczych wynika jednak, \u017ce 80-letni mieszkaniec Czartajewa (Podlaskie) zosta\u0142 zabity przez swojego 70-letniego s\u0105siada. A motywem mia\u0142 by\u0107 zadawniony konflikt o wycink\u0119 drzew na miedzy. Oskar\u017conemu grozi 15 lat wi\u0119zienia. 70-latek podnosi, \u017ce ma pod opiek\u0105 chor\u0105 \u017con\u0119 i c\u00f3rk\u0119, a w dniu, w kt\u00f3rym dosz\u0142o do zdarzenia, dzia\u0142a\u0142 w obronie koniecznej.",
        "id": 2105386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/czartajew-15-lat-wiezienia-dla-70-latka-za-zabojstwo-sasiada-tego-chce-prokurator-poszlo-o-wycinke-drzew-st8304429?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokurator chce 15 lat wi\u0119zienia dla 70-latka. Jest oskar\u017cony o zab\u00f3jstwo s\u0105siada. Posz\u0142o o wycink\u0119 drzew",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T14:02:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4933159-untitled-1-ph8304573/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bia\u0142oruski re\u017cim wypu\u015bci\u0142 troje wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych\" />\n    Troje wi\u0119\u017ani\u00f3w, w tym dwoje Bia\u0142orusin\u00f3w i Amerykanin, zosta\u0142o wypuszczonych z aresztu na Bia\u0142orusi. \"B\u0119dziemy walczy\u0107 o uwolnienie wszystkich\" - o\u015bwiadczy\u0142a liderka bia\u0142oruskiej opozycji Swiat\u0142ana Cichanouska.",
        "id": 2105387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/bialoruski-rezim-wypuscil-troje-wiezniow-politycznych-st8304535?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142oruski re\u017cim wypu\u015bci\u0142 troje wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T13:51:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-oia-santorini-grecja-4428796/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Urlop na Santorini w tym roku? Bran\u017ca ma obawy\" />\n    W zwi\u0105zku z licznymi trz\u0119sieniami ziemi na Santorini przedstawiciele bran\u017cy turystycznej obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce powa\u017cnie ucierpi na tym tegoroczny sezon wakacyjny. Domagaj\u0105 si\u0119 te\u017c od greckich w\u0142adz wi\u0119kszych inwestycji w infrastruktur\u0119. Santorini to jedna z ikon turystyki w Grecji, generuj\u0105ca nawet 2,5 proc. PKB tego kraju.",
        "id": 2105388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wstrzasy-na-santorini-co-z-urlopami-na-wyspie-w-tym-roku-branza-turystyczna-zaniepokojona-st8304343?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urlop na Santorini w tym roku? Bran\u017ca ma obawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T13:42:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5505886-policyjny-radiowoz-zdj-ilustracyjne-ph8155065/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kobieta w ci\u0119\u017ckim stanie po k\u0142\u00f3tni ma\u0142\u017ce\u0144skiej. Do szpitala trafi\u0142 te\u017c m\u0105\u017c\" />\n    Ma\u0142\u017ce\u0144stwo trafi\u0142o do szpitala po k\u0142\u00f3tni, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w mieszkaniu w Krakowie. Kobieta w wieku oko\u0142o 30 lat jest w ci\u0119\u017ckim stanie.",
        "id": 2105389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-klotnia-malzenska-w-mieszkaniu-kobieta-z-ranami-cietymi-w-ciezkim-stanie-st8304532?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobieta w ci\u0119\u017ckim stanie po k\u0142\u00f3tni ma\u0142\u017ce\u0144skiej. Do szpitala trafi\u0142 te\u017c m\u0105\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T13:34:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8161230-pociag-uderzyl-w-suv-a-na-przejezdzie-kolejowym-ph8304360/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kierowca wyskoczy\u0142 z samochodu tu\u017c przed uderzeniem. Nagranie z poci\u0105gu\" />\n    Podmiejski poci\u0105g pasa\u017cerski staranowa\u0142 bia\u0142ego SUV-a, kt\u00f3ry sta\u0142 na przeje\u017adzie w Layton w stanie Utah. Nagranie ze zdarzenia zarejestrowa\u0142a dzia\u0142aj\u0105ca na miejscu kamera. Wida\u0107 na niej, jak na sekundy przed uderzeniem z samochodu wyskakuje jego kierowca.",
        "id": 2105390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-pociag-uderzyl-w-samochod-na-przejezdzie-kierowca-wyskoczyl-sekundy-przed-tragedia-nagranie-st8304266?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowca wyskoczy\u0142 z samochodu tu\u017c przed uderzeniem. Nagranie z poci\u0105gu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T13:32:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9768140-wolodymyr-zelenski-ph8303325/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski: Ukraina nie zaakceptuje uzgodnie\u0144 bez udzia\u0142u Kijowa\" />\n    Ukraina nie zaakceptuje \u017cadnych uzgodnie\u0144 mi\u0119dzy Moskw\u0105 a Waszyngtonem bez udzia\u0142u Kijowa - zapowiedzia\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. - Dzisiaj wa\u017cne jest, aby nie wszystko posz\u0142o zgodnie z planem Putina - doda\u0142.",
        "id": 2105391,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-po-rozmowie-donalda-trumpa-z-wladimirem-putinem-st8304504?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski: Ukraina nie zaakceptuje uzgodnie\u0144 bez udzia\u0142u Kijowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:41:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8156308-pijany-kierowca-mial-uszkodzic-auta-na-pradze-poludnie-ph8304087/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Silnik w\u0142\u0105czony, fotel kierowcy pusty, obok pijany pasa\u017cer\" />\n    Stra\u017c miejska zatrzyma\u0142a na warszawskim Grochowie nietrze\u017awego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry prawdopodobnie prowadzi\u0142 w tym stanie auto i uszkodzi\u0142 inne pojazdy zaparkowane wzd\u0142u\u017c ulicy. 44-latek zosta\u0142 przekazany policji.",
        "id": 2103779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-uszkodzone-auta-na-grochowie-straz-miejska-zatrzymala-pijanego-st8304099?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silnik w\u0142\u0105czony, fotel kierowcy pusty, obok pijany pasa\u017cer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:40:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9324827-parafia-rzymskokatolicka-pw-sw-piotra-i-pawla-w-laszczowie-ph8301177/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Parafianie maj\u0105 do\u015b\u0107. Poskar\u017cyli si\u0119 na proboszcza\" />\n    Konflikt mi\u0119dzy cz\u0119\u015bci\u0105 parafian a proboszczem w \u0141aszczowie na Lubelszczy\u017anie. Wierni poskar\u017cyli si\u0119 kurii, kt\u00f3ra nie wyklucza kontroli. Duchowny ma zawy\u017ca\u0107 ceny za pogrzeby i sakramenty, a ostatniego namaszczenia udziela\u0107 w wyznaczone dni po wpisaniu si\u0119 na list\u0119. Proboszcz stanowczo zaprzecza tym informacjom. - Nie pozwol\u0119 na rozpowszechnianie oszczerczych tre\u015bci - przekaza\u0142 tvn24.pl.",
        "id": 2103780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/laszczow-parafianie-maja-dosc-poskarzyli-sie-na-proboszcza-st8300790?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parafianie maj\u0105 do\u015b\u0107. Poskar\u017cyli si\u0119 na proboszcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:39:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9403983-tornado-uderzylo-w-zachodnie-wybrzeze-huelvy-ph8304159/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tr\u0105ba powietrzna w Hiszpanii. \"By\u0142 wielki strach\"\" />\n    W\u0142adze miasta Ayamonte na po\u0142udniowym zachodzie Hiszpanii licz\u0105 straty dokonane przez przej\u015bcie tr\u0105by powietrznej. \u017bywio\u0142 zniszczy\u0142 kilkadziesi\u0105t dom\u00f3w oraz powali\u0142 drzewa i latarnie.",
        "id": 2103781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/traba-powietrzna-w-hiszpanii-byl-wielki-strach-st8304005?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tr\u0105ba powietrzna w Hiszpanii. \"By\u0142 wielki strach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:39:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8092141-jerzy-b-uslyszal-zarzuty-narazenie-czlowieka-na-niebezpieczenstwo-utraty-zycia-zdjecie-z-lipca-2022-ph6479934/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Psy rozszarpa\u0142y rowerzyst\u0119 na kawa\u0142ki. W\u0142a\u015bciciel czworonog\u00f3w us\u0142ysza\u0142 prawomocny wyrok\" />\n    S\u0105d Okr\u0119gowy w Lublinie utrzyma\u0142 w czwartek wyrok trzech lat bezwzgl\u0119dnego wi\u0119zienia dla Jerzego B. za nara\u017cenie cz\u0142owieka na bezpo\u015brednie niebezpiecze\u0144stwo. Chodzi o spraw\u0119 w\u0142a\u015bciciela ps\u00f3w, kt\u00f3re mia\u0142y zagry\u017a\u0107 48-latka pod Lubartowem. Wyrok jest prawomocny.",
        "id": 2103782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/skarbiciesz-48-latka-zagryzly-psy-smierc-okrutna-wlasciciel-czworonogow-uslyszal-prawomocny-wyrok-st8304183?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psy rozszarpa\u0142y rowerzyst\u0119 na kawa\u0142ki. W\u0142a\u015bciciel czworonog\u00f3w us\u0142ysza\u0142 prawomocny wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:36:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-5077534-siedziba-nissana-ph8304126/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielkiej fuzji nie b\u0119dzie\" />\n    Rozmowy w sprawie po\u0142\u0105czenia Hondy i Nissana zako\u0144czy\u0142y si\u0119 fiaskiem. Koncernom motoryzacyjnym nie uda\u0142o si\u0119 doj\u015b\u0107 do porozumienia - poda\u0142 portal stacji BBC.",
        "id": 2103783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/nie-bedzie-fuzji-hondy-i-nissana-st8303966?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkiej fuzji nie b\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:35:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5500994-ciezarowka-wypadla-z-drowi-kierowca-nie-zyje-ph8303965/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ci\u0119\u017car\u00f3wka wypad\u0142a z drogi, kierowca nie \u017cyje\u00a0\" />\n    Nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 \u017cycia 54-letniego kierowcy, kt\u00f3ry na autostradzie A4 w miejscowo\u015bci Cha\u0142upki (woj. podkarpackie) wypad\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w bariery ochronne.",
        "id": 2103784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/chalupki-ciezarowka-wypadla-z-drowi-kierowca-nie-zyje-st8303980?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wka wypad\u0142a z drogi, kierowca nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:35:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2169991-donald-trump-ph8304194/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rzekomy mistrz zawierania um\u00f3w\" i \"najlepszy dzie\u0144\" Putina\" />\n    Po rozmowie Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem relacje Stan\u00f3w Zjednoczonych i Europy ju\u017c nigdy nie b\u0119d\u0105 takie same - ocenia w czwartek ameryka\u0144ska telewizja CNN.",
        "id": 2103785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/po-rozmowie-donald-trump-wladimir-putin-relacje-usa-i-europy-juz-nigdy-nie-beda-takie-same-st8304172?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rzekomy mistrz zawierania um\u00f3w\" i \"najlepszy dzie\u0144\" Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:34:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5067997-od-lewej-dariusz-wieczorek-krzysztof-brejza-piotr-glinski-ph8303959/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mieli\u015bmy racj\u0119, musimy postawi\u0107 na siebie i na Uni\u0119 Europejsk\u0105\". Politycy komentuj\u0105 rozmow\u0119 Trumpa z Putinem\" />\n    Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych powinien tego typu kroki jednak ustala\u0107\u00a0r\u00f3wnie\u017c z krajami europejskimi i z Uni\u0105 Europejsk\u0105 - powiedzia\u0142 by\u0142y minister nauki Dariusz Wieczorek, odnosz\u0105c si\u0119 do \u015brodowej rozmowy telefonicznej prezydenta USA Donalda Trumpa i przyw\u00f3dcy Rosji W\u0142adimira Putina. Europose\u0142 Krzysztof Brejza (KO) stwierdzi\u0142 z kolei, \u017ce musimy \"postawi\u0107 na siebie i na Uni\u0119 Europejsk\u0105\".",
        "id": 2103786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/mielismy-racje-musimy-postawic-na-siebie-i-na-unie-europejska-politycy-komentuja-rozmowe-trumpa-z-putinem-st8303977?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mieli\u015bmy racj\u0119, musimy postawi\u0107 na siebie i na Uni\u0119 Europejsk\u0105\". Politycy komentuj\u0105 rozmow\u0119 Trumpa z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:34:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9431729-samolot-ph8303626/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pokazano zbyt wiele? Zmiana przepis\u00f3w po sfotografowaniu samolot\u00f3w przysz\u0142o\u015bci\" />\n    Chiny zaostrzaj\u0105 przepisy dotycz\u0105ce publikowania w internecie informacji o jej si\u0142ach zbrojnych. Nowe regulacje og\u0142oszono nied\u0142ugo po tym, jak w sieci pojawi\u0142y si\u0119 zdj\u0119cia dw\u00f3ch ca\u0142kowicie nieznanych dot\u0105d chi\u0144skich samolot\u00f3w wojskowych o nietypowej konstrukcji. Wed\u0142ug ekspert\u00f3w, prawdopodobnie s\u0105 to maszyny kolejnej, nieistniej\u0105cej jeszcze generacji, co wywo\u0142a\u0142o lawin\u0119 komentarzy oraz zosta\u0142o wykorzystane przez chi\u0144sk\u0105 propagand\u0119.",
        "id": 2103787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/chiny-ograniczaja-publikowanie-informacji-o-armii-wyciekly-zdjecia-nieznanych-samolotow-j-36-i-j-50-st8302411?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokazano zbyt wiele? Zmiana przepis\u00f3w po sfotografowaniu samolot\u00f3w przysz\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:31:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-5305652-wjechal-quadem-do-parku-narodowego-i-grozil-lesniczemu-ph8303668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 quadem do parku narodowego i grozi\u0142 le\u015bniczemu\" />\n    Kieruj\u0105cy quadem zlekcewa\u017cy\u0142 zakaz wjazdu na teren S\u0142owi\u0144skiego Parku Narodowego, zniszczy\u0142 znajduj\u0105c\u0105 si\u0119 tam ro\u015blinno\u015b\u0107, a gdy pracownik parku podj\u0105\u0142 wobec niego interwencj\u0119, m\u0119\u017cczyzna zacz\u0105\u0142 mu grozi\u0107 i odjecha\u0142. Po chwili wpad\u0142 w r\u0119ce policji.",
        "id": 2103788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/slupsk-wjechal-quadem-do-parku-narodowego-i-grozil-lesniczemu-st8303663?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wjecha\u0142 quadem do parku narodowego i grozi\u0142 le\u015bniczemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:26:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4341714-18-latek-ktory-jest-podejrzany-o-kradziez-samochodu-zostal-zatrzymany-przez-policjantow-ph8303972/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrad\u0142 auto, pijany ucieka\u0142 przed policj\u0105, spowodowa\u0142 kolizj\u0119. Nastolatkowi grozi 10 lat wi\u0119zienia\" />\n    W \u0141abiszynie (woj. kujawsko-pomorskie) 18-latek ukrad\u0142 samoch\u00f3d podczas nieobecno\u015bci w\u0142a\u015bciciela i pojecha\u0142 w kierunku Bydgoszczy. Do akcji zostali zaanga\u017cowani policjanci, kt\u00f3rzy namierzyli m\u0119\u017cczyzn\u0119. Ten, b\u0119d\u0105c pod wp\u0142ywem alkoholu, postanowi\u0142 nie zatrzyma\u0107 si\u0119 do kontroli drogowej. Jazd\u0119 zako\u0144czy\u0142 na barierce, powoduj\u0105c kolizj\u0119. Pr\u00f3bowa\u0142 jeszcze ucieka\u0107 pieszo, ale nieskutecznie. 18-latek i 21-letni pasa\u017cer zostali zatrzymani i us\u0142yszeli zarzuty.",
        "id": 2103789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/labiszyn-18-latek-ukradl-samochod-po-pijanemu-uciekal-przed-policja-na-koniec-spowodowal-kolizje-st8303979?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrad\u0142 auto, pijany ucieka\u0142 przed policj\u0105, spowodowa\u0142 kolizj\u0119. Nastolatkowi grozi 10 lat wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:22:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4303764-to-z-tej-broni-mialy-pasc-strzaly-ph8300671/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105 zarzuty dla 17- i 20-latka, kt\u00f3rzy strzelali do ludzi\" />\n    S\u0105 zarzuty dla 17- i 20-latka podejrzanych o strzelanie z pistoletu pneumatycznego do ludzi w Gorzowie Wielkopolskim. Jedna osoba zosta\u0142a ranna w g\u0142ow\u0119.",
        "id": 2103790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/gorzow-wielkopolski-strzelali-do-przypadkowych-osob-sa-zarzuty-dla-17-i-20-latka-st8304108?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 zarzuty dla 17- i 20-latka, kt\u00f3rzy strzelali do ludzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:17:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6957186-etna-ph8303876/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Erupcja Etny. Dym nad o\u015bnie\u017conym sto\u017ckiem na nagraniu z drona\" />\n    Etna jest w tym tygodniu aktywna. Na nagraniu z drona wida\u0107, jak w \u015brod\u0119 z wn\u0119trza wulkanu wydobywa\u0142 si\u0119 py\u0142, malowniczo unosz\u0105c si\u0119 nad o\u015bnie\u017conym sto\u017ckiem.",
        "id": 2103791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/erupcja-etny-na-sycylii-osniezony-stozek-i-unoszace-sie-nad-nimi-pioropusze-dymu-st8303797?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erupcja Etny. Dym nad o\u015bnie\u017conym sto\u017ckiem na nagraniu z drona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:16:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-l8m0zz-podejrzany-o-zabojstwo-trafil-do-aresztu-zdjecie-ilustracyjne-22599/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy kobiety z zarzutami handlu lud\u017ami. Werbowa\u0142y do salon\u00f3w masa\u017cu erotycznego\" />\n    Wroc\u0142awski s\u0105d zdecydowa\u0142 o trzymiesi\u0119cznym areszcie dla trzech kobiet oskar\u017conych o handel lud\u017ami. Wed\u0142ug prokuratury mia\u0142y rekrutowa\u0107 m\u0142ode Ukrainki, r\u00f3wnie\u017c nieletnie, do pracy w salonach masa\u017cu erotycznego.",
        "id": 2103792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/trzy-kobiety-z-zarzutami-handlu-ludzmi-werbowaly-do-salonow-masazu-erotycznego-st8303891?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy kobiety z zarzutami handlu lud\u017ami. Werbowa\u0142y do salon\u00f3w masa\u017cu erotycznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:12:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4494283-szpital-narutowicza-krakow-ph8149402/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Miejski szpital tonie w d\u0142ugach. Prezydent zawiadomi\u0142 prokuratur\u0119\" />\n    Prezydent Krakowa zawiadomi\u0142 prokuratur\u0119 po kontroli w miejskim szpitalu im. Narutowicza. Lecznica jest zad\u0142u\u017cona na 140 milion\u00f3w z\u0142otych. Wed\u0142ug urz\u0119dnik\u00f3w w latach 2022 i 2023 plac\u00f3wka pr\u00f3bowa\u0142a ukry\u0107 zobowi\u0105zania w ksi\u0119gach rachunkowych. - Sytuacj\u0119 mo\u017cna nazwa\u0107 tragiczn\u0105 - ocenia wiceprezydent Stanis\u0142aw Kracik.",
        "id": 2103793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-szpital-narutowicza-tonie-w-dlugach-prezydent-miszalski-zawiadomil-prokurature-st8303848?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miejski szpital tonie w d\u0142ugach. Prezydent zawiadomi\u0142 prokuratur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:06:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8262130-jacek-sutryk-ph8303984/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d uzna\u0142, \u017ce zatrzymanie Jacka Sutryka by\u0142o zasadne i celowe\" />\n    Katowicki s\u0105d uzna\u0142 zatrzymanie prezydenta Wroc\u0142awia Jacka Sutryka za zasadne i celowe. Prokuratura postawi\u0142a mu zarzuty w sprawie Collegium Humanum. S\u0105d rozpatrywa\u0142 za\u017calenia obrony dotycz\u0105ce zatrzymania oraz zastosowanych \u015brodk\u00f3w zapobiegawczych.",
        "id": 2103794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/katowice-sad-uznal-ze-zatrzymanie-jacka-sutryka-bylo-zasadne-i-celowe-st8303950?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d uzna\u0142, \u017ce zatrzymanie Jacka Sutryka by\u0142o zasadne i celowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:06:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5064306-kandydat-na-szefa-pentagonu-musial-zmierzyc-sie-z-pytaniami-o-oskarzenia-o-molestowanie-ph8260739/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Z Pete'em u steru\" Ameryka mia\u0142a \"nigdy si\u0119 nie ugi\u0105\u0107\". Kim jest szef Pentagonu\" />\n    Pete Hegseth to sekretarz obrony w drugiej kadencji Donalda Trumpa. Ma ju\u017c za sob\u0105 pierwsze wyst\u0105pienia w nowej roli. Kilka miesi\u0119cy temu jego nominacja na to stanowisko wywo\u0142a\u0142a konsternacj\u0119 w Waszyngtonie, bo niekt\u00f3rzy urz\u0119dnicy nie mieli poj\u0119cia, kim jest Hegseth. Dotychczas najbardziej znany by\u0142 jako prezenter prawicowej stacji Fox News, gdzie pracowa\u0142 przez 10 lat, prowadz\u0105c m.in. programy sylwestrowe. \"Z Pete'em u steru Ameryka nigdy si\u0119 nie ugnie\" - napisa\u0142 w o\u015bwiadczeniu Trump.",
        "id": 2103795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pete-hegseth-jego-powolanie-na-szefa-pentagonu-wywolalo-konsternacje-kim-jest-st8304028?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Z Pete'em u steru\" Ameryka mia\u0142a \"nigdy si\u0119 nie ugi\u0105\u0107\". Kim jest szef Pentagonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T11:02:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nusrzn-tsue-5468151/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prze\u0142omowy wyrok TSUE. \"Mo\u017ce oznacza\u0107 konieczno\u015b\u0107 zwrotu miliard\u00f3w z\u0142otych\"\" />\n    W przypadku niewykonania obowi\u0105zku informacyjnego bank mo\u017ce zosta\u0107 pozbawiony prawa do odsetek - orzek\u0142 w czwartek Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE (TSUE).\u00a0- To prze\u0142omowe orzeczenie, otwiera drog\u0119 do tysi\u0119cy nowych pozw\u00f3w przeciwko bankom i mo\u017ce oznacza\u0107 konieczno\u015b\u0107 zwrotu miliard\u00f3w z\u0142otych polskim kredytobiorcom - oceni\u0142a adwokat Karolina Pilawska.",
        "id": 2103796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/przelomowy-wyrok-tsue-dla-kredytobiorcow-w-sprawie-kredytu-st8303870?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowy wyrok TSUE. \"Mo\u017ce oznacza\u0107 konieczno\u015b\u0107 zwrotu miliard\u00f3w z\u0142otych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:56:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fe0uva-rada-miejska-w-lodzi-7903040/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Radny PiS uratowany przez KO i Lewic\u0119. Kolejny odcinek wojny na \u0142\u00f3dzkiej prawicy\" />\n    Krzysztof Stasiak nie zosta\u0142 odwo\u0142any ze stanowiska wiceprzewodnicz\u0105cego rady miasta, chocia\u017c tego \u017cyczy\u0142a sobie jego w\u0142asna partia. Zawieszony wcze\u015bniej w prawach cz\u0142onka PiS radny uratowa\u0142 stanowisko dzi\u0119ki temu, \u017ce rz\u0105dz\u0105ca w mie\u015bcie Koalicja Obywatelska z Now\u0105 Lewic\u0105 wstrzyma\u0142y si\u0119 od g\u0142osu. - M\u00f3wimy o cz\u0142owieku Platformy w szeregach PiS - m\u00f3wi tvn24.pl pose\u0142 Agnieszka Wojciechowska van Heukelom, kt\u00f3ra od listopada zesz\u0142ego roku - na polecenie centrali - ma zmieni\u0107 zastane dot\u0105d oblicze partii w regionie. Jak si\u0119\u00a0nieoficjalnie dowiadujemy, dni Krzysztofa Stasiaka w PiS s\u0105 ju\u017c policzone.",
        "id": 2103797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-krzysztof-stasiak-nie-zostal-odwolany-leniwy-i-bezobjawowy-radny-uratowany-przez-ko-i-lewice-st8303934?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radny PiS uratowany przez KO i Lewic\u0119. Kolejny odcinek wojny na \u0142\u00f3dzkiej prawicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:55:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8672716-kierowca-zostal-zatrzymany-i-osadzony-w-ciagu-doby-zdj-ilustracyjne-ph8275880/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowa definicja gwa\u0142tu wesz\u0142a w \u017cycie. \"Ka\u017cdy seks bez zgody jest gwa\u0142tem\"\" />\n    W czwartek wesz\u0142y w \u017cycie przepisy, wprowadzaj\u0105ce now\u0105 definicj\u0119 zgwa\u0142cenia. - Definicja, kt\u00f3ra obowi\u0105zywa\u0142a przez ostatnie sto lat, musia\u0142a zosta\u0107 zmieniona - podkre\u015bli\u0142a w TVN24 Joanna Gzyra-Iskandar z Fundacji Feminoteka. Jednak zdaniem radcy prawnego Adama Kuczy\u0144skiego, kt\u00f3ry w s\u0105dach reprezentuje pokrzywdzone kobiety, \"zmiany wypracowane w sejmowej komisji wybi\u0142y projektowi z\u0119by\".",
        "id": 2103798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nowa-definicja-gwaltu-weszla-w-zycie-dodano-mimo-braku-jej-zgody-komentarze-ekspertow-st8303731?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa definicja gwa\u0142tu wesz\u0142a w \u017cycie. \"Ka\u017cdy seks bez zgody jest gwa\u0142tem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:50:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6071741-tusk-google-ph8304063/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier spotka\u0142 si\u0119 z szefem Google. Podpisano memorandum\" />\n    Premier Donald Tusk spotka\u0142 si\u0119 w czwartek w Warszawie z prezesem Alphabet i Google Sundarem\u00a0Pichaiem.\u00a0- Dzisiaj podpisujemy memorandum w sprawie wykorzystania sztucznej inteligencji w energetyce, cyberbezpiecze\u0144stwie i innych dziedzinach - powiedzia\u0142 Pichai po spotkaniu z szefem polskiego rz\u0105du.",
        "id": 2103799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/premier-spotkal-sie-z-szefem-google-podpisano-memorandum-st8304017?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier spotka\u0142 si\u0119 z szefem Google. Podpisano memorandum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:33:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9823965-konrad-berkowicz-i-dezinformacyjny-przekaz-o-szczepionkach-przeciwko-hpv-ph8303364/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Berkowicz zniech\u0119ca do szczepie\u0144 na HPV. \"Pan pose\u0142 nie ma wiedzy\"\" />\n    Podczas gdy resort zdrowia zaleca szczepienia na HPV, przeciwnicy szczepionek twierdz\u0105, \u017ce nie ma on dokumentacji potwierdzaj\u0105cej skuteczno\u015b\u0107 i bezpiecze\u0144stwo preparatu. Dowodem ma by\u0107 fragment pisma rozpowszechnianego mi\u0119dzy innymi przez pos\u0142a Konfederacji Konrada Berkowicza. Polityk sieje fa\u0142szywy przekaz. Eksperci przestrzegaj\u0105 i wyja\u015bniaj\u0105.",
        "id": 2103800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/zdrowie/konrad-berkowicz-zniecheca-do-szczepien-na-hpv-pan-posel-nie-ma-wiedzy-st8302081?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berkowicz zniech\u0119ca do szczepie\u0144 na HPV. \"Pan pose\u0142 nie ma wiedzy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:15:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6096415-zabielilo-poranek-ph8303700/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zimowy poranek w cz\u0119\u015bci Polski. \"Napada\u0142o \u015bniegu\"\" />\n    \u015anieg przywita\u0142 mieszka\u0144c\u00f3w niekt\u00f3rych region\u00f3w Polski w czwartkowy poranek. Na Kontakt24 przes\u0142ali\u015bcie nam zdj\u0119cia mi\u0119dzy innymi z Chorzowa oraz Ornontowic.",
        "id": 2103801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/zimowy-poranek-w-czesci-polski-napadalo-sniegu-st8303815?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zimowy poranek w cz\u0119\u015bci Polski. \"Napada\u0142o \u015bniegu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T10:07:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6282009-dogaszanie-airbusa-linii-air-busan-ph8282052/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Airbus sp\u0142on\u0105\u0142 na lotnisku, w\u0142adze ograniczaj\u0105 wnoszenie powerbank\u00f3w\" />\n    Wprowadzamy ograniczenia w liczbie i pojemno\u015bci powerbank\u00f3w, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 mogli wnosi\u0107 pasa\u017cerowie po\u0142udniowokorea\u0144skich linii lotniczych - poinformowa\u0142o w czwartek ministerstwo transportu Korei Po\u0142udniowej. Zaostrzenie \u015brodk\u00f3w bezpiecze\u0144stwa jest pok\u0142osiem gro\u017anego po\u017caru, kt\u00f3ry w styczniu wybuch\u0142 na pok\u0142adzie samolotu pasa\u017cerskiego linii Air Busan.",
        "id": 2103802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-poludniowa-pozar-samolotu-ograniczenie-wnoszenia-powerbankow-st8303600?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Airbus sp\u0142on\u0105\u0142 na lotnisku, w\u0142adze ograniczaj\u0105 wnoszenie powerbank\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T09:54:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3868895-wyplaty-dodatku-energetycznego-w-gminie-starogard-gdanski-zagrozone-ph4998341/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zak\u0142\u00f3cenia w dostawach ciep\u0142a i wody w Szczecinie. Awaria usuni\u0119ta \" />\n    W lewobrze\u017cnej cz\u0119\u015bci Szczecina od rana wyst\u0119powa\u0142y zak\u0142\u00f3cenia w dostawach ciep\u0142a i ciep\u0142ej wody. Mia\u0142o to zwi\u0105zek z awari\u0105 w Elektrociep\u0142owni Pomorzany. Po godzinie 17 poinformowano o usuni\u0119ciu awarii.",
        "id": 2107192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-zaklocenia-w-dostawach-ciepla-i-wody-w-szczecinie-awaria-usunieta-st8303869?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zak\u0142\u00f3cenia w dostawach ciep\u0142a i wody w Szczecinie. Awaria usuni\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-13T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-246686-popada-snieg-ph8303337/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - czwartek, 13.02. Chmury, opady i maksymalnie 5 stopni\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Czwartek w cz\u0119\u015bci kraju b\u0119dzie bardzo pochmurny. W wielu regionach kraju pojawi\u0105 si\u0119 opady deszczu ze \u015bniegiem lub samego \u015bniegu. Na termometrach zobaczymy maksymalnie 5 stopni Celsjusza.",
        "id": 2102253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-czwartek-13-02-chmury-opady-i-maksymalnie-5-stopni-st8303300?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - czwartek, 13.02. Chmury, opady i maksymalnie 5 stopni",
        "vote": 0
    }
]