[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Szydl0",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T23:44:05.487764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T22:44:31+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogya3t/setka_aut_zniszczona_we_wroc\u0142awiu_policja_szuka/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/xZp59xLwsSSceEnyAQknqO8Z8iwNoIVOerUkFKhqFxg.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=599858350ec733a0f2d57c13fc9c4b65782952fa\" alt=\"Setka aut zniszczona we Wroc\u0142awiu. Policja szuka sprawcy\" title=\"Setka aut zniszczona we Wroc\u0142awiu. Policja szuka sprawcy\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Szydl0\"> /u/Szydl0 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/setka-aut-zniszczona-we-wroclawiu-policja-szuka-sprawcy-7215132556098208a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogya3t/setka_aut_zniszczona_we_wroc\u0142awiu_policja_szuka/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3910020,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogya3t/setka_aut_zniszczona_we_wroc\u0142awiu_policja_szuka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/xZp59xLwsSSceEnyAQknqO8Z8iwNoIVOerUkFKhqFxg.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=599858350ec733a0f2d57c13fc9c4b65782952fa",
        "title": "Setka aut zniszczona we Wroc\u0142awiu. Policja szuka sprawcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/WesolyKubeczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T21:27:41.246051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T21:20:39+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W ten oto ubieg\u0142y pi\u0105tek pokonywa\u0142em odcinek A4 mi\u0119dzy Tarnowem a Krakowem, i powiem wam, \u017ce w taki g\u0119sty deszcz nie widzia\u0142em jeszcze tylu kierowc\u00f3w na \u015bwiat\u0142ach dziennych. Tzn, ja ich faktycznie prawie nie widzia\u0142em, bo jedyne, co zdradza\u0142o ich obecno\u015b\u0107 na drodze, to by\u0142a mgie\u0142ka, kt\u00f3r\u0105 tworzy\u0142y ich tylne ko\u0142a.</p> <p>Szczeg\u00f3lny apel ode mnie jako kierowcy Toyoty do pozosta\u0142ych kierowc\u00f3w Toyot: po\u0142o\u017cenie prze\u0142\u0105cznika \u015bwiate\u0142 &quot;Auto&quot; nie dzia\u0142a podczas deszczu lub mg\u0142y tak, jak trzeba, bo traktuje to jako ostre \u015bwiat\u0142o. W rezultacie \u017cadnych \u015bwiate\u0142 z ty\u0142u nie ma, samoch\u00f3d nie jest widoczny. </p> <p>Niemal ka\u017cde auto, co widzia\u0142em w tym deszczu na dziennych, to by\u0142a akurat Toyota z tych nowszych. Ten czujnik zmierzchu tam taki sam dziwny, jak i marny akumulator 12V Mutlu, kt\u00f3ry idzie z fabryki nawet do najdro\u017cszych hybryd i EV, i dla wymiany kt\u00f3rego na normalny musia\u0142em dzwoni\u0107 po asyst\u0119 kilka razy z rz\u0119du, aby serwis m\u00f3g\u0142 udowodni\u0107 konieczno",
        "id": 3909257,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogwbsj/mordeczki_we\u017acie\u017c_pow\u0142\u0105czajcie_w_deszcz_te",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mordeczki, we\u017acie\u017c pow\u0142\u0105czajcie w deszcz te pieprzone \u015bwiat\u0142a mijania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/MistersteveYT",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T21:27:40.052532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T20:36:13+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogv8ol/guide_to_polish_politics/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/94l3rtbioixf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=20fb800db4cc9f2d24e8ec109dbb50422c3fae55\" alt=\"Guide to Polish politics\" title=\"Guide to Polish politics\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/MistersteveYT\"> /u/MistersteveYT </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/94l3rtbioixf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogv8ol/guide_to_polish_politics/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3909256,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogv8ol/guide_to_polish_politics",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/94l3rtbioixf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=20fb800db4cc9f2d24e8ec109dbb50422c3fae55",
        "title": "Guide to Polish politics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/SoldMyCatzForWeed",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T21:27:39.965497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T20:15:01+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oguph9/dlaczego_tak_du\u017co_ludzi_jest_przeciwna_zr\u00f3wnaniu/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/8s1rp57ajixf1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=735955ca27c6b817ba79ba733917ea7c4a8ce751\" alt=\"Dlaczego tak du\u017co ludzi jest przeciwna zr\u00f3wnaniu wieku emerytalnego?\" title=\"Dlaczego tak du\u017co ludzi jest przeciwna zr\u00f3wnaniu wieku emerytalnego?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wy\u015bwietli\u0142 mi si\u0119 tiktok, z ca\u0142kiem niez\u0142ym zasi\u0119giem i ponad 1000 komentarzy, wi\u0119kszo\u015b\u0107 to by\u0142y negatywne komentarze, jakoby jakakolwiek pr\u00f3ba zr\u00f3wnania wieku emerytalnego by\u0142a decyzj\u0105 &quot;uderzaj\u0105c\u0105 w kobiety&quot;, jestem naprawd\u0119 zdziwiony, bo na zachodzie to norma, a w komentarzach oburzenie i gro\u017aby wyjechania na zach\u00f3d jak to przejdzie xD Nie lubi\u0119 przymusu rodzenia i jestem przeciwnikiem jakiegokolwiek &quot;bykowego&quot;, ale jestem zwolennikiem r\u00f3wnego wieku emerytalnego, najlepiej tak jak w krajach na zachodzi",
        "id": 3909255,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oguph9/dlaczego_tak_du\u017co_ludzi_jest_przeciwna_zr\u00f3wnaniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/8s1rp57ajixf1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=735955ca27c6b817ba79ba733917ea7c4a8ce751",
        "title": "Dlaczego tak du\u017co ludzi jest przeciwna zr\u00f3wnaniu wieku emerytalnego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Complete-Reward-9539",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T18:12:15.573498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T17:52:47+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mo\u017cecie w to wierzy\u0107, albo i nie, bo sam nie do ko\u0144ca wierz\u0119, ale\u2026</p> <p>16 lat temu lub w okolicach tego rocznika pisa\u0142em egzamin 6 - klasisty. W tamtych czasach nami\u0119tnie ogl\u0105da\u0142em r\u00f3\u017cne kresk\u00f3wki i seriale Disneya, tak si\u0119 jako\u015b sta\u0142o \u017ce utkwi\u0142a mi z nich posta\u0107 Donalda Trumpa, nie mam bladego poj\u0119cia dlaczego.</p> <p>W ka\u017cdym razie w tym ostatnim zadaniem za 7 b\u0105d\u017a 8 punkt\u00f3w na owym egzaminie by\u0142a odpowied\u017a pisemna na pytanie i o ile dobrze pami\u0119tam nasze pytanie brzmia\u0142o mniej wi\u0119cej tak \u201eKto jest dla ciebie autorytetem?\u201d </p> <p>Ja nie wiedz\u0105c o kim pisa\u0107 - pisa\u0142em o Donaldzie Trumpie, do kt\u00f3rego dopisa\u0142em swoj\u0105 histori\u0119, no bo tak w\u0142a\u015bciwie nic o gostku nie wiedzia\u0142em.</p> <p>Przebija si\u0119 jeszcze wspomnienie \u017ce wychowawca powiedzia\u0142 mi \u017ce dosta\u0142em za to zadanie 0 punkt\u00f3w. W sumie to si\u0119 nie dziwi\u0119\u2026</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Complete-Reward-9539\"> /u/Complete-Reward-9539 </a> <br/> <s",
        "id": 3908527,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogr40b/egzamin_6klasisty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egzamin 6-klasisty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/teddypickerr96",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T18:12:15.863671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T17:26:20+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107! </p> <p>Jaki\u015b czas temu napisa\u0142em tu post o bliskiej mi osobie kt\u00f3ra do\u0142\u0105czy\u0142a do grupy zwanej \u201eko\u015bcio\u0142em domowym\u201d - <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o9r56o/ko%C5%9Bci%C3%B3%C5%82_domowy_norma_czy_sekta/\">https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1o9r56o/ko\u015bci\u00f3\u0142_domowy_norma_czy_sekta/</a></p> <p>Dzi\u0119kuj\u0119 Wam bardzo za wszystkie odpowiedzi i wasze opinie.</p> <p>Cechy grupy o kt\u00f3rej mowa:</p> <ol> <li>Nie chodzi do ko\u015bcio\u0142a, nie uznaje sakrament\u00f3w typu komunia</li> <li>Sama sobie udziela \u201echrztu&quot;</li> <li>Cz\u0142onkowie twierdza ze maja \u201ewizje&quot; np. na temat tego co cz\u0142onek powinien zrobi\u0107 / czego nie robi\u0107</li> <li>Cz\u0142onkowie m\u00f3wia ze oni \u201esa juz swieci\u201d</li> </ol> <p>Od ostatniego posta dowiedzia\u0142em si\u0119 r\u00f3wnie\u017c ze w tej grupie na pewno istnieje pewien rodzaj hierarchii - w grupie jest 3 m\u0119\u017cczyzn okre\u015blanych mianem \u201estarszych zboru\u201d kt\u00f3rzy np podczas \u015blubu cz\u0142onk\u00f3w \u201egrupy\u201d nak\u0142adaj\u0105 swoje r\u0119ce na g\u0142owy pa\u0144stwa m\u0142odych - c",
        "id": 3908528,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogqf7a/ko\u015bci\u00f3\u0142_domowy_norma_czy_sekta_cz\u0119\u015b\u0107_druga",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eKo\u015bci\u00f3\u0142 domowy\u201d - norma czy sekta? CZ\u0118\u015a\u0106 DRUGA - MATERIA\u0141 VIDEO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/wigglepizza",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T15:49:14.789930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T15:32:16+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wpiszcie sobie to w Google (tylko bez cenzury) i zobaczcie co wyskoczy xd. Dlaczego?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/wigglepizza\"> /u/wigglepizza </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ognknq/dlaczego_w_google_wyskakuje_to_co_wyskakuje_po/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ognknq/dlaczego_w_google_wyskakuje_to_co_wyskakuje_po/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3907708,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ognknq/dlaczego_w_google_wyskakuje_to_co_wyskakuje_po",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego w Google wyskakuje to co wyskakuje po wpisaniu \"\u015bmier\u0107 j*****go menela\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Miku_MichDem",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T15:49:15.187389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T15:27:02+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dok\u0142adnie. W roku 2019 komisja europejska postanowi\u0142a, \u017ce od roku 2021 nie b\u0119dziemy zmienia\u0107 czasu z letniego na zimowy i wice wersa</p> <p><a href=\"https://www.consilium.europa.eu/en/policies/seasonal-time-changes/\">https://www.consilium.europa.eu/en/policies/seasonal-time-changes/</a></p> <p>Zmiana, przynajmniej moim skromnym zdaniem, jest kompletn\u0105 pierdo\u0142\u0105 w por\u00f3wnaniu z chaosem jaki wprowadza zmiana czasu. Koleje co roku maj\u0105 z tym problem, a ca\u0142e IT stwierdzi\u0142o \u017ce to pierdoli i u\u017cywa czasu uniwersalnego od dekad.</p> <p>W ka\u017cdym razie w 2021 ka\u017cdy kraj mia\u0142 sobie wybra\u0107 czy chce mie\u0107 czas letni, czy zimowy i zosta\u0107 przy nim na sta\u0142e. O ile zgadzam si\u0119 z cz\u0119\u015bci\u0105 na sta\u0142e, o tyle wygodniej by\u0142oby dla wszystkich jakby jednak ca\u0142a unia by\u0142a w jednej strefie czasowej. Ale lepsze to, ni\u017c ten burdelik jaki mamy dwa razy w roku.</p> <p>A czemu tego nie zrobiono? Bo od 2021 mamy wi\u0119ksze problemy na g\u0142owie, wi\u0119c projekt zosta\u0142 zatrzymany do odwo\u0142ania.</p>",
        "id": 3907709,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ognftv/przypomnienie_wszystkim_\u017ce_od_2021_mieli\u015bmy_nie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przypomnienie wszystkim, \u017ce od 2021 mieli\u015bmy nie zmienia\u0107 czasu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/noideaforlogin",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T15:49:14.013113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T15:15:21+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ja tak mam, z tym ze mam juz 35 lat i to chyba troche dziwne xd</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/noideaforlogin\"> /u/noideaforlogin </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogn5jb/macie_tak_czasem_ze_nagle_czujecie_ulge_na_mysl/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogn5jb/macie_tak_czasem_ze_nagle_czujecie_ulge_na_mysl/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3907707,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogn5jb/macie_tak_czasem_ze_nagle_czujecie_ulge_na_mysl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macie tak czasem ze nagle czujecie ulge na mysl ze na jutro nie trzeba robic zadnego zadania domowego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Eryk0201",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T14:36:01.127409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T14:12:18+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oglmq9/cykl_\u017cycia_socjalisty_w_polsce/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/d55d0hfyrgxf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6b2d8a1a6db029277157902cc34b2d49a16fd925\" alt=\"Cykl \u017cycia socjalisty w Polsce\" title=\"Cykl \u017cycia socjalisty w Polsce\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Eryk0201\"> /u/Eryk0201 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/d55d0hfyrgxf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oglmq9/cykl_\u017cycia_socjalisty_w_polsce/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3907234,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oglmq9/cykl_\u017cycia_socjalisty_w_polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/d55d0hfyrgxf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6b2d8a1a6db029277157902cc34b2d49a16fd925",
        "title": "Cykl \u017cycia socjalisty w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Uszanka",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T14:36:01.840802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T13:48:13+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Od dzieci\u0144stwa mam nawracaj\u0105ce silne epizody depresyjne kt\u00f3re pog\u0142\u0119biaj\u0105 i wyd\u0142uzaj\u0105 si\u0119 ka\u017cdego roku. Jestem na ca\u0142kowitym utrzymaniu matki, kt\u00f3ra bardzo brutalnie zn\u0119ca si\u0119 nademn\u0105 psychicznie i okazjonalnie fizycznie. Studiuj\u0119 teraz w innym mie\u015bcie i mieszkam w mieszkaniu, kt\u00f3re teoretycznie jest moj\u0105 w\u0142asno\u015bci\u0105, bo przekaza\u0142a mi je jako darowizn\u0119. My\u015bl\u0119, \u017ce nied\u0142ugo mog\u0119 mie\u0107 najgorszy epizod depresyjny w moim \u017cyciu i mam kilka pyta\u0144:</p> <ul> <li><p>Ona ma zapasowy klucz do mieszkania. Kiedy b\u0119d\u0119 w domu mog\u0119 zasuwa\u0107 drzwi na \u017cas\u00f3wk\u0119, co zrobic \u017ceby zabezpieczy\u0107 przed ni\u0105 mieszkanie kiedy mnie w nim nie b\u0119dzie?</p></li> <li><p>Czy je\u015bli przestan\u0119 przyjezdza\u0107 do domu rodzinnego, a ona przyjedzie do mnie do mieszkania i np. Wynajmie kogo\u015b \u017ceby wywa\u017cy\u0142 mi drzwi, to czy mog\u0119 w takiej sytuacji zadzwoni\u0107 na policj\u0119? Czy policja mo\u017ce co\u015b zrobi\u0107 \u017ceby nie mia\u0142a do niego dost\u0119pu, mimo \u017ce p\u0142aci czynsz i rachunki?</p></li> <li><p>Ile czasu po tym, jak ona prz",
        "id": 3907237,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogl2gd/jak_mam_przetrwa\u0107_sama_nie_wiedz\u0105c_nic_o_\u017cyciu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak mam przetrwa\u0107 sama nie wiedz\u0105c nic o \u017cyciu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/night_moth_maiden",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T14:36:00.636947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T13:35:13+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zmiana czasu dwa razy do roku, nie do\u015b\u0107 \u017ce za ka\u017cdym razem mnie wkurwia to ta zimowa jeszcze jest bez sensu. Wczoraj? Zach\u00f3d s\u0142o\u0144ca 17:30, troch\u0119 p\u00f3\u017ano ale da si\u0119 jeszcze co\u015b zrobi\u0107, gdzie\u015b wyj\u015b\u0107 i z\u0142apa\u0107 s\u0142o\u0144ce. Dzi\u015b? 16:30. Super!!! Po wyj\u015bciu z roboty ju\u017c b\u0119dzie ciemno. A wsch\u00f3d jest kiedy? O pierdololonej 6:30, \u015bwit o 5:50. Komu to kurwa pomaga? Jaki procent os\u00f3b w weekend wstanie tak \u017ceby z tego skorzysta\u0107? Nie m\u00f3wi\u0105c o chorobach i wypadkach kt\u00f3re to powoduje. AAAAAAAAAAAAAAAAAAAA</p> <p>Edit: wol\u0119 czas letni, ale mogliby nawet zimowy zostawi\u0107 ca\u0142y rok i nie zmienia\u0107 do cholery</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/night_moth_maiden\"> /u/night_moth_maiden </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogkruw/zmiana_czasu_pojebie_mnie_zaraz/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogkruw/zmiana_czasu_pojebie_mnie_zaraz/\">[comments]</a></",
        "id": 3907233,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogkruw/zmiana_czasu_pojebie_mnie_zaraz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana czasu - pojebie mnie zaraz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/SufficientList8601",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T14:36:01.432656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T13:31:25+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogkow7/premier_w_wywiadzie_z_the_sunday_times/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/68lznyunjgxf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=425816e9dbb74bde8208cae52ca246b590e9b5d8\" alt=\"Premier w wywiadzie z &quot;The Sunday Times&quot; poinformowa\u0142 \u017ce rozwa\u017ca wypowiedzenie Europejskiej Konwencji Praw Cz\u0142owieka\" title=\"Premier w wywiadzie z &quot;The Sunday Times&quot; poinformowa\u0142 \u017ce rozwa\u017ca wypowiedzenie Europejskiej Konwencji Praw Cz\u0142owieka\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SufficientList8601\"> /u/SufficientList8601 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/68lznyunjgxf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogkow7/premier_w_wywiadzie_z_the_sunday_times/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3907235,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogkow7/premier_w_wywiadzie_z_the_sunday_times",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/68lznyunjgxf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=425816e9dbb74bde8208cae52ca246b590e9b5d8",
        "title": "Premier w wywiadzie z \"The Sunday Times\" poinformowa\u0142 \u017ce rozwa\u017ca wypowiedzenie Europejskiej Konwencji Praw Cz\u0142owieka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Motanka5",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T14:36:01.563275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T13:13:16+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogkald/co_to_za_odznaczenie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/aldfp8bhhgxf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f3f8caadf56dce4c87833af37b67c8c458cd7c84\" alt=\"Co to za odznaczenie?\" title=\"Co to za odznaczenie?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, to zdjejcie mojego pra-pra dziadka. Chce sie dowiedzie\u0107, co to za medal/odznaczenie.</p> <p>Nie wiem, czy ma to znaczenie, ale byl on z Lubelszczyzny, okolice Firleja, Brzezin, \u017burawie Bagno. \u017by\u0142 w latach 1890-1966. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Motanka5\"> /u/Motanka5 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/aldfp8bhhgxf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogkald/co_to_za_odznaczenie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3907236,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogkald/co_to_za_odznaczenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/aldfp8bhhgxf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f3f8caadf56dce4c87833af37b67c8c458cd7c84",
        "title": "Co to za odznaczenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/realista_ISTJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T13:24:48.741100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T13:09:46+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogk7sr/co_przeczyta\u0107_tematyka_psychologiczna_b\u0119d\u0105c_w/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/0czxlgwuggxf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ec6cfa76ca5186d46b0b9741ab2f515b905e2984\" alt=\"Co przeczyta\u0107 (tematyka psychologiczna) b\u0119d\u0105c w terapii?\" title=\"Co przeczyta\u0107 (tematyka psychologiczna) b\u0119d\u0105c w terapii?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czuj\u0119 \u017ce ostatnio zbyt du\u017co czasu sp\u0119dzam scrolluj\u0105c telefon, my\u015bl\u0119 \u017ce uciekam tym od my\u015bli i dostarczam sobie dopaminy. Nie mam totalnie ochoty i si\u0142y na nic innego ni\u017c praca i ogarni\u0119cie siebie i jedzenia. Chcia\u0142bym wr\u00f3ci\u0107 do czytania.</p> <p>Na zdj\u0119ciu moje ostatnie lektury papierowe. Do tego z audiobook\u00f3w przerobi\u0142em &quot;instrukcja obs\u0142ugi penisa&quot; oraz &quot;syndrom ratownika&quot;.</p> <p>Rozwa\u017cam jeszcze: - Nie chc\u0119 o tym m\u00f3wi\u0107. Jak poradzi\u0107 sobie z m\u0119sk\u0105 depresj\u0105 - Jak \u017cy\u0107 dobrze, b\u0119d\u0105c DDA</p> <p>Jestem na pocz\u0105tku terapii psychodynam",
        "id": 3906807,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogk7sr/co_przeczyta\u0107_tematyka_psychologiczna_b\u0119d\u0105c_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/0czxlgwuggxf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ec6cfa76ca5186d46b0b9741ab2f515b905e2984",
        "title": "Co przeczyta\u0107 (tematyka psychologiczna) b\u0119d\u0105c w terapii?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Koziomidlo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T13:24:48.198316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T12:39:57+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogjlyj/powstanie_polskie_centrum_satelitarne_tusk_mo\u017cemy/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/wsIj6vZVJxdzJrSzre4SudbMQHABxCWfmmXXmUH_caA.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=68b9fd41f6a5705ff54f181af70ca9be8757faa0\" alt=\"Powstanie polskie centrum satelitarne. Tusk: &quot;Mo\u017cemy wy\u017cej, dalej&quot;\" title=\"Powstanie polskie centrum satelitarne. Tusk: &quot;Mo\u017cemy wy\u017cej, dalej&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Koziomidlo\"> /u/Koziomidlo </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/powstanie-polskie-centrum-satelitarne-tusk-mozemy-wyzej-dalej-7215027281754720a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogjlyj/powstanie_polskie_centrum_satelitarne_tusk_mo\u017cemy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3906806,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogjlyj/powstanie_polskie_centrum_satelitarne_tusk_mo\u017cemy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/wsIj6vZVJxdzJrSzre4SudbMQHABxCWfmmXXmUH_caA.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=68b9fd41f6a5705ff54f181af70ca9be8757faa0",
        "title": "Powstanie polskie centrum satelitarne. Tusk: \"Mo\u017cemy wy\u017cej, dalej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/neverclm",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T13:24:47.117893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T12:23:14+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak rodzina si\u0119 o tym dowiaduje? Szpital/policja znajduje do kogo\u015b kontakt? Po jakim czasie pracodawca o tym wie? Czy na pocz\u0105tku my\u015bl\u0105 \u017ce po prostu przesta\u0142am przychodzic do pracy? Co si\u0119 dzieje z rzeczami kt\u00f3re ma si\u0119 przy sobie? Zdarza si\u0119 \u017ce zostaj\u0105 rozkradzione, czy ratownicy zabieraj\u0105 je razem z cia\u0142em, a mo\u017ce po prostu zostawiaj\u0105? Je\u015bli mia\u0142am jakie\u015b plany, wizyty lekarskie albo zaj\u0119cia, to te osoby my\u015bl\u0105 \u017ce po prostu ich ola\u0142am? Po jakim czasie moi znajomi si\u0119 o tym dowiedz\u0105? Moi rodzice jako\u015b im to przeka\u017c\u0105? Nie wiem nawet czy maj\u0105 kontakt. Co z np. znajomymi z internetu? Ju\u017c na zawsze b\u0119d\u0105 si\u0119 zastanawia\u0107 czy ich zghostowalam czy umar\u0142am? </p> <p>Mia\u0142am ostatnio <em>prawie</em> wypadek na drodze przez kt\u00f3ry przelecia\u0142o mi \u017cycie przed oczami i teraz si\u0119 zastanawiam jak wygl\u0105da\u0142oby \u017cycie wszystkich innych po tym</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/neverclm\"> /u/neverclm </a> <br/> <span><a hre",
        "id": 3906805,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogja7y/co_si\u0119_dzieje_gdy_kto\u015b_nagle_umiera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co si\u0119 dzieje gdy kto\u015b nagle umiera?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BK_0123",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T12:12:31.885919+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T12:04:54+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>...i przy\u015bni\u0142 mi si\u0119 utw\u00f3r wraz z wideoklipem, a konkretnie duet w wykonaniu Kazika Staszewskiego oraz w\u0119gierskiej piosenkarki, o kt\u00f3rej nic nie zapami\u0119ta\u0142em, przy czym nie mia\u0142o to nic wsp\u00f3lnego z &quot;Dziewczyn\u0105 o Per\u0142owych W\u0142osach&quot; w wykonaniu Kultu i nie mia\u0142o te\u017c nic wsp\u00f3lnego z raperskimi wyczynami Kazika. </p> <p>Utw\u00f3r by\u0142 za\u015bpiewany w trzech j\u0119zykach, polskim, w\u0119gierskim, a partie wsp\u00f3lne \u015bpiewane by\u0142y w j\u0119zyku angielskim. Nie zapami\u0119ta\u0142em ani tekstu, ani melodii, zapami\u0119ta\u0142em jednak, \u017ce by\u0142 to naprawd\u0119 porz\u0105dny kawa\u0142ek muzyki w \u015bwietnym wykonaniu, a oprawa wizualna by\u0142a rewelacyjna, tak wi\u0119c pami\u0119tam tylko, \u017ce bardzo mi si\u0119 wszystko podoba\u0142o i jakie\u015b przeb\u0142yski samego klipu, np. wokalistka mia\u0142a jasn\u0105, kremow\u0105 kreacj\u0119.</p> <p>Zastanawiam si\u0119 z kt\u00f3rej r\u00f3wnoleg\u0142ej rzeczywisto\u015bci \u00f3w utw\u00f3r pochodzi\u0142, bo niczego takiego, co by faktycznie mia\u0142o miejsce nie kojarz\u0119 - ot ciekawostka, co to m\u00f3zg potrafi we \u015bnie wyprodukowa\u0107.</p> </div><!-- SC_ON",
        "id": 3906455,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogixs8/uci\u0105\u0142em_sobie_drzemk\u0119_i",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uci\u0105\u0142em sobie drzemk\u0119 i...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Megamind_43",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T11:00:27.944527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T10:56:12+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oghpqg/pos\u0142anka_razem_paulina_matysiak_krytykowana_przez/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/MH0D9SN75rKYS3vcP7XPlgyjRsQw0END2T6UGjddGks.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=195e88a773df1581b7c4ac976998673695e0b2bb\" alt=\"Pos\u0142anka Razem (Paulina Matysiak) krytykowana przez Lewic\u0119 za korzystanie z us\u0142ug prawnika z Ordo Iuris\" title=\"Pos\u0142anka Razem (Paulina Matysiak) krytykowana przez Lewic\u0119 za korzystanie z us\u0142ug prawnika z Ordo Iuris\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.donald.pl/artykuly/XuQGjDGb/poslanka-razem-krytykowana-przez-lewice-za-korzystanie-z-uslug-prawnika-z-ordo-iuris\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oghpqg/pos\u0142anka_razem_paulina_matysiak_krytykowana_przez/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3906110,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oghpqg/pos\u0142anka_razem_paulina_matysiak_krytykowana_przez",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/MH0D9SN75rKYS3vcP7XPlgyjRsQw0END2T6UGjddGks.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=195e88a773df1581b7c4ac976998673695e0b2bb",
        "title": "Pos\u0142anka Razem (Paulina Matysiak) krytykowana przez Lewic\u0119 za korzystanie z us\u0142ug prawnika z Ordo Iuris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/socjologos",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T11:00:27.289055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T10:39:51+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oghfl3/ju\u017c_za_nieca\u0142y_tydzie\u0144_premiera_4_sezonu/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/3uqjuy04qfxf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=01559b99fe564b05cd7eb1eaf340f1e414725639\" alt=\"Ju\u017c za nieca\u0142y tydzie\u0144 premiera 4 sezonu kultowego serialu\" title=\"Ju\u017c za nieca\u0142y tydzie\u0144 premiera 4 sezonu kultowego serialu\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/socjologos\"> /u/socjologos </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/3uqjuy04qfxf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oghfl3/ju\u017c_za_nieca\u0142y_tydzie\u0144_premiera_4_sezonu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3906108,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oghfl3/ju\u017c_za_nieca\u0142y_tydzie\u0144_premiera_4_sezonu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/3uqjuy04qfxf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=01559b99fe564b05cd7eb1eaf340f1e414725639",
        "title": "Ju\u017c za nieca\u0142y tydzie\u0144 premiera 4 sezonu kultowego serialu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Careless-Mistake-601",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T11:00:28.023693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T10:34:39+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pole\u0107cie jaki\u015b dobry monitor ultrawide 34 cali. G\u0142\u00f3wnie do gier i grafiki, czasem praca z danymi. Chcia\u0142abym zmiescic sie w 2000 z\u0142. </p> <p>Piszcie co jest dobre, co slabe i na co zwraca\u0107 uwage! </p> <p>Pozdrowionka</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Careless-Mistake-601\"> /u/Careless-Mistake-601 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oghcis/monitor_ultrawide/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oghcis/monitor_ultrawide/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3906111,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oghcis/monitor_ultrawide",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor ultrawide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/chlebzwegepasztetem",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T11:00:26.862842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T10:18:56+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kiedy m\u00f3wi si\u0119 o tym, czego ludzie umieraj\u0105cy nieraz \u017ca\u0142uj\u0105, jedna z tych rzeczy jest zatracenie w \u017cyciu przyja\u017ani - jest to co\u015b co mnie blokuje. Jednak mam z nim spory problem.</p> <p>Nie mam przyjaci\u00f3\u0142, tak wysz\u0142o. Z jednym dwoma lud\u017ami (nie licz\u0105c rodziny) opr\u00f3cz niego mam jakikolwiek niby bliski kontakt, my\u015bl\u0119 \u017ce si\u0119 nawet w przysz\u0142y weekend pierwszy raz od wielu miesi\u0119cy ustawi\u0107 na przys\u0142owiowe piwo z nimi. Ale ci\u0105g\u0142\u0105 jest ten jeden przyjaciel. Dzwoni\u0142 do mnie wiele razy tak o, ja do niego. Ci\u0105gle gadamy, zawierzamy si\u0119 itp, jest spoko.</p> <p>Jednak zaczyna mi mocno ci\u0105\u017cy\u0107 jego casualowy rasizm. Za ka\u017cdym razem gdy wysy\u0142a mi jakie\u015b reelsy o tym, \u017ce bia\u0142y zrobi\u0142by to i tamto lepiej, \u017ce czarni tamto sramto, a\u017c mam ochot\u0119 mu powiedzie\u0107 \u017ceby spojrza\u0142 w lustro. Ale nie mog\u0119, jest to jego najwi\u0119kszy kompleks. Nie jest po prostu przyk\u0142adem super faceta, mieszka z mam\u0105, jest redpillowcem, no po prostu to brzmi jak &quot;mam kompleksy i mieszkam w ma\u0142ej ",
        "id": 3906106,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogh3b8/zostawiliscie_kiedy\u015b_w_tyle_jedynego_przyjaciela",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zostawiliscie kiedy\u015b w tyle jedynego przyjaciela, bo mia\u0142 skrajnie g\u0142upie i prostackie pogl\u0105dy? \u017ba\u0142ujecie tego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Sfrustrowany0",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T11:00:27.093818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T10:09:16+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oggxtx/czy_kto\u015b_jeszcze_pami\u0119ta_w\u0142atc\u00f3w_m\u00f3ch/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/kb3if7knkfxf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=59d819db910e8968fca92cfca60959307f232348\" alt=\"Czy kto\u015b jeszcze pami\u0119ta &quot;W\u0142atc\u00f3w M\u00f3ch&quot;?\" title=\"Czy kto\u015b jeszcze pami\u0119ta &quot;W\u0142atc\u00f3w M\u00f3ch&quot;?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Sfrustrowany0\"> /u/Sfrustrowany0 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/kb3if7knkfxf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oggxtx/czy_kto\u015b_jeszcze_pami\u0119ta_w\u0142atc\u00f3w_m\u00f3ch/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3906107,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oggxtx/czy_kto\u015b_jeszcze_pami\u0119ta_w\u0142atc\u00f3w_m\u00f3ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/kb3if7knkfxf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=59d819db910e8968fca92cfca60959307f232348",
        "title": "Czy kto\u015b jeszcze pami\u0119ta \"W\u0142atc\u00f3w M\u00f3ch\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Illustrious-Suit-90",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T11:00:27.412379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T10:01:52+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, lvl 35, praca w firmie zajmuj\u0105cej si\u0119 sprzeda\u017c\u0105 elektroniki premium ( pracownik fizyczny/ m\u0142odszy specjalista ), wykszta\u0142cenie \u015brednie techniczne o profilu spedycja, zdana matura ( pierwszy rocznik po zmianach gdy wprowadzili obowi\u0105zkow\u0105 matm\u0119), prawko B jest ale nie u\u017cywam bo uwielbiam je\u017adzi\u0107 rowerem i nie posiadam auta, mega lubi\u0119 instrumenty muzyczne i ciekawe dokumenty o historii nowo\u017cytnej. Lubi\u0119 te\u017c ruch i aktywno\u015b\u0107 fizyczn\u0105. Og\u00f3lnie dbam o siebie i mieszkam sam w Polsce P\u00f3\u0142nocnej</p> <p>Chyba stoj\u0119 w miejscu \u017cyciowo bo ceny odje\u017cd\u017caj\u0105 powoli w sklepach st\u0105d my\u015bl\u0119 o zmianie pracy ale nie mam bladego poj\u0119cia na co, rynek matrymonialny w postaci aplikacji randkowych jako\u015b s\u0142abo daje mo\u017cliwo\u015bci poznania sobie kogo\u015b z kim mo\u017cna i\u015b\u0107 razem przez \u017cycie ( pr\u00f3bowa\u0142em kilka razy i mia\u0142em 4 spotkania ale wyst\u0119powa\u0142 p\u00f3\u017aniej ghosting ze strony przeciwnej i uci\u0119cie tematu po spotkaniach a nic nie wskazywa\u0142o \u017ce tak si\u0119 wydarzy) a czasami spotyka\u0142em si\u0119",
        "id": 3906109,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oggtnk/chyba_troch\u0119_stoj\u0119_w_miejscu_i_nie_wiem_co_robi\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chyba troch\u0119 stoj\u0119 w miejscu i nie wiem co robi\u0107 dalej ( lvl 35 )",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Banzay_87",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T09:47:53.553849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T09:14:57+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Banzay_87\"> /u/Banzay_87 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1ofuruh\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogg2oc/polish_village_1930s_autochrome/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3905788,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogg2oc/polish_village_1930s_autochrome",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polish village, 1930s. Autochrome.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Real-Air9508",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T09:47:53.339869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T09:06:06+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Od kilku miesi\u0119cy zauwa\u017cy\u0142em ogromn\u0105 ilo\u015b\u0107 ju\u017c nie filmik\u00f3w ale kana\u0142\u00f3w w YouTube kt\u00f3re stworzone i zarz\u0105dzane s\u0105 przez ai boty. Jestem przekonany \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 komentarzy do film\u00f3w te\u017c tworz\u0105 boty. Podam przyk\u0142ad kana\u0142u <a href=\"https://youtube.com/@bartoszreporteur\">https://youtube.com/@bartoszreporteur</a> totalny AI video Ai audio Ai plus Ai komentuj\u0105ce boty. Nawet t\u0142umaczenie jest Ai, nawet nie wiadomo czy prawdziwe. Ostatnio widzia\u0142em jak filmik o mie\u015bcie \u0141\u00f3d\u017a ten sam pojawi\u0142 na kilkunastu kana\u0142ach o r\u00f3\u017cnych nazwach. Ai video plus Ai audio. Widzia\u0142em \u017ce instagram zaczyna wymaga\u0107 informacji \u017ce filmiki powstaj\u0105 przy pomocy AI, my\u015bl\u0119 \u017ce taki obowi\u0105zek powinien ju\u017c by\u0107 wsz\u0119dzie. Co wy s\u0105dzicie? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Real-Air9508\"> /u/Real-Air9508 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogfxr4/ai_youtube_slop/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.r",
        "id": 3905787,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogfxr4/ai_youtube_slop",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI YouTube slop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/CooosCooos",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T08:39:38.708028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T08:26:57+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tak, wiem, \u017ce pytanie jest wyj\u0105tkowo ma\u0142o zniuansowane i zale\u017cne od subiektywnej oceny, ale takie ma w moim zamy\u015ble by\u0107. Bo ciekawi mnie, jakie odpowiedzi wska\u017cecie bez wyrazistych kryteri\u00f3w a jednocze\u015bnie musz\u0105c wybra\u0107 tylko jeden rok. Dzi\u0119ki temu mo\u017ce by\u0107 ciekawie i moga pojawi\u0107 si\u0119 r\u00f3\u017cne nieoczywiste typy.</p> <p>No wi\u0119c jak to jest wed\u0142ug was - kt\u00f3ry rocznik w historii naszego kraju jest tym z\u0142otym? Cz\u0119sto m\u00f3wi si\u0119 o z\u0142otych okresach Polski, a jaki by\u0142by ten z\u0142oty rok? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/CooosCooos\"> /u/CooosCooos </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogfc1i/jaki_by\u0142_waszym_zdaniem_najlepszy_rok_w_historii/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogfc1i/jaki_by\u0142_waszym_zdaniem_najlepszy_rok_w_historii/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3905546,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogfc1i/jaki_by\u0142_waszym_zdaniem_najlepszy_rok_w_historii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaki by\u0142 waszym zdaniem najlepszy rok w historii Polski?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/TheSweetestGrape",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T08:39:37.729700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T07:57:01+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jestem grubasem i postanowi\u0142em \u017ce jedyna opcja dla mnie \u017ceby przesta\u0107 je\u015b\u0107 fastfoody na mie\u015bcie to nauczy\u0107 si\u0119 gotowa\u0107 i przyrz\u0105dza\u0107 posi\u0142ki samemu i \u015bwiadomie (i jednocze\u015bnie nie zbankrutowa\u0107). Mam kuchni\u0119 z bardzo kiepskim wyposa\u017ceniem, w kt\u00f3rej wiele asortymentu pami\u0119ta jeszcze czasy prlu (t\u0119pe no\u017ce, kompletnie zniszczone garnki itp.). Co musz\u0119 kupi\u0107 w zasadzie od podstaw \u017ceby m\u00f3c nauczy\u0107 si\u0119 gotowa\u0107? Macie jakie\u015b tipy gdzie te\u017c mog\u0119 zaci\u0105gn\u0105\u0107 konkretnej wiedzy kucharskiej dla totalnego laika?</p> <p>Nie wiem totalnie nic o gotowaniu ani o sprz\u0119cie potrzebnym do tego, ani o rodzajach garnk\u00f3w, patelni itp itd. Wiem tylko \u017ce raczej nie chce kupowa\u0107 sprz\u0119tu z pepco kt\u00f3ry rozpadnie si\u0119 po kilku pr\u00f3bach gotowania.</p> <p>My\u015bla\u0142em \u017ceby na pocz\u0105tek nauczy\u0107 si\u0119 przygotowywa\u0107 2-3 potrawy i spr\u00f3bowa\u0107 je wymasterowa\u0107, tak \u017ce robienie ich to b\u0119dzie dla mnie rutyn\u0105 i potem ruszy\u0107 dalej.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.redd",
        "id": 3905544,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogeve0/jak_nauczy\u0107_si\u0119_gotowa\u0107_od_zera_czego_potrzebuj\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak nauczy\u0107 si\u0119 gotowa\u0107 od zera? Czego potrzebuj\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Culaio",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T08:39:38.076476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T07:36:54+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogekop/literatura_bez_literat\u00f3w_czyli_jak_senat_wyda\u0142/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/j3QPeiY0knRT4-4so4XRInJzCY3aMpk-HX7b8t5errU.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=15c82e9063625c3970fa20197cd168faa6205764\" alt=\"Literatura bez literat\u00f3w, czyli jak Senat wyda\u0142 pieni\u0105dze na spotkania-widmo\" title=\"Literatura bez literat\u00f3w, czyli jak Senat wyda\u0142 pieni\u0105dze na spotkania-widmo\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Culaio\"> /u/Culaio </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/literatura-bez-literatow-czyli-jak-senat-wydal-pieniadze-na-spotkania-widmo-7214291401841312a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogekop/literatura_bez_literat\u00f3w_czyli_jak_senat_wyda\u0142/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3905545,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogekop/literatura_bez_literat\u00f3w_czyli_jak_senat_wyda\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/j3QPeiY0knRT4-4so4XRInJzCY3aMpk-HX7b8t5errU.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=15c82e9063625c3970fa20197cd168faa6205764",
        "title": "Literatura bez literat\u00f3w, czyli jak Senat wyda\u0142 pieni\u0105dze na spotkania-widmo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Mr_DaYos",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T08:39:37.569633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T07:28:33+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam nadziej\u0119 \u017ce wszyscy przestawili zegarki. Pomi\u0144my czy jest to potrzebne. Czy zmiana czasu wywo\u0142uje u was serio jakie\u015b powa\u017cne konsekwencje? Mo\u017ce u kogo\u015b z rodziny lub znajomego? U mnie jedyn\u0105 r\u00f3\u017cnic\u0105 by\u0142o kiedy budzik zadzwoni te dwa razy w roku ale np mam w rodzinie osoby co jeszcze przez tydzie\u0144 odnosz\u0105 si\u0119 &quot;a na stary czas to by by\u0142a (wstaw +/- 1h). Artyku\u0142y co p\u00f3\u0142 roku si\u0119 rozpisuj\u0105 \u017ce konsekwencje mog\u0105 trwa\u0107 nawet kilka miesi\u0119cy ale za kilka miesi\u0119cy jest zmiana w drug\u0105 stron\u0119 wi\u0119c organizm jest na ci\u0105g\u0142ej hu\u015btawce u takich os\u00f3b.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mr_DaYos\"> /u/Mr_DaYos </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogeg6v/konsekwencje_zmiany_czasu/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogeg6v/konsekwencje_zmiany_czasu/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3905543,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogeg6v/konsekwencje_zmiany_czasu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konsekwencje zmiany czasu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/tobinfrost77",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T07:24:41.249292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T06:47:41+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogdt8y/asus_prime_b450_plus_rx6600/\"> <img src=\"https://a.thumbs.redditmedia.com/imm7KQOwERpznU41cnzchwW5tZMjvfLv4Xw7JeA6eN0.jpg\" alt=\"Asus Prime b450 Plus + RX6600\" title=\"Asus Prime b450 Plus + RX6600\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Karta graficzna na tej p\u0142ycie mo\u017ce by\u0107obsadzona tylko w jednym gnie\u017adzie a i tak pokazuje \u017ce pracuje z pr\u0119dko\u015b\u0107i\u0105 x8 </p> <p><a href=\"https://preview.redd.it/ud3zh6rkkexf1.png?width=405&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=ac126ed156969aae7ad312f6f04ff8204851c0a7\">https://preview.redd.it/ud3zh6rkkexf1.png?width=405&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=ac126ed156969aae7ad312f6f04ff8204851c0a7</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/tobinfrost77\"> /u/tobinfrost77 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogdt8y/asus_prime_b450_plus_rx6600/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit",
        "id": 3905294,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogdt8y/asus_prime_b450_plus_rx6600",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.thumbs.redditmedia.com/imm7KQOwERpznU41cnzchwW5tZMjvfLv4Xw7JeA6eN0.jpg",
        "title": "Asus Prime b450 Plus + RX6600",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/tobinfrost77",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T07:24:41.379906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T06:45:41+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogds4s/smart_dysku_pro\u015bba_o_ocen\u0119/\"> <img src=\"https://a.thumbs.redditmedia.com/AqP2KP7pR61BwzBXFHZoGuDYrU7KVULhqwd7qd1xsg0.jpg\" alt=\"Smart dysku pro\u015bba o ocen\u0119.\" title=\"Smart dysku pro\u015bba o ocen\u0119.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wczoraj pad mi windows i w \u017caden spos\u00f3b nie moglem go postawi\u0107. Cay czas pokazywa\u0142 b\u0142\u0119dy na dysku. Dysk to Adata 1 TB SX6000 LNP. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 formatem w nocy. W mi\u0119dzy czasie komp do\u015b\u0107 dziwnie si\u0119 zachowywa\u0142 - niekontrolowane restarty przy obci\u0105\u017ceniu dysku. Smart pokazuje mi to:</p> <p><a href=\"https://preview.redd.it/86v07445kexf1.png?width=1267&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=521fa46c84abd1c54def6dd27dd872a86ed28e77\">https://preview.redd.it/86v07445kexf1.png?width=1267&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=521fa46c84abd1c54def6dd27dd872a86ed28e77</a></p> <p><a href=\"https://preview.redd.it/p0mqt445kexf1.png?width=670&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=f346a5652663ca8b",
        "id": 3905295,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogds4s/smart_dysku_pro\u015bba_o_ocen\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.thumbs.redditmedia.com/AqP2KP7pR61BwzBXFHZoGuDYrU7KVULhqwd7qd1xsg0.jpg",
        "title": "Smart dysku pro\u015bba o ocen\u0119.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Cudowronek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T07:24:40.588840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T06:41:25+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogdpou/tvn_lat_90tych_bajkowe_kino_i_m\u00f3j_przyjaciel_bob/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/m4migv2siexf1.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=040dc3a5d8ccfd14832a0c09f2802d82007f8747\" alt=\"TVN lat 90-tych, bajkowe kino i &quot;M\u00f3j przyjaciel Bob&quot; - jak nazywa\u0142a si\u0119 ta posta\u0107?\" title=\"TVN lat 90-tych, bajkowe kino i &quot;M\u00f3j przyjaciel Bob&quot; - jak nazywa\u0142a si\u0119 ta posta\u0107?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Chodzi o t\u0119 dziewczynk\u0119 z prawej strony. Po wyszukiwaniu wychodzi imi\u0119 Akubi, ale zawsze by\u0142am przekonana \u017ce w polskiej wersji by\u0142a to Lana. A mo\u017ce to w jakiej\u015b innej animacji? Kto\u015b pami\u0119ta? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Cudowronek\"> /u/Cudowronek </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/m4migv2siexf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogdpou/tvn_lat_90tych_bajkowe",
        "id": 3905293,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogdpou/tvn_lat_90tych_bajkowe_kino_i_m\u00f3j_przyjaciel_bob",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/m4migv2siexf1.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=040dc3a5d8ccfd14832a0c09f2802d82007f8747",
        "title": "TVN lat 90-tych, bajkowe kino i \"M\u00f3j przyjaciel Bob\" - jak nazywa\u0142a si\u0119 ta posta\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Minimum-Fish2281",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T06:14:14.887836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T06:05:43+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogd5f0/chiny_chc\u0105_dyplom\u00f3w_od_influencer\u00f3w_nowe_przepisy/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/0xLNoGFdob77xaqSLc7NA6KuFhc30zgPzKQaaOFNtbU.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b9b514cdb09e9be04594b600428bd9e6c8c58193\" alt=\"Chiny chc\u0105 dyplom\u00f3w od influencer\u00f3w. Nowe przepisy pokazuj\u0105, \u017ce bycie &quot;ekspertem w internecie&quot; ju\u017c nie wystarczy\" title=\"Chiny chc\u0105 dyplom\u00f3w od influencer\u00f3w. Nowe przepisy pokazuj\u0105, \u017ce bycie &quot;ekspertem w internecie&quot; ju\u017c nie wystarczy\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Minimum-Fish2281\"> /u/Minimum-Fish2281 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/styl-zycia/ckm/chiny-wprowadzaja-nowe-przepisy-dla-influencerow-koniec-z-nieformalnymi-poradami/shrr56b,0666d3f1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogd5f0/chiny_chc\u0105_dyplom\u00f3w_od_influencer\u00f3w_nowe_przepisy/\">[comments]</a",
        "id": 3905098,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ogd5f0/chiny_chc\u0105_dyplom\u00f3w_od_influencer\u00f3w_nowe_przepisy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/0xLNoGFdob77xaqSLc7NA6KuFhc30zgPzKQaaOFNtbU.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b9b514cdb09e9be04594b600428bd9e6c8c58193",
        "title": "Chiny chc\u0105 dyplom\u00f3w od influencer\u00f3w. Nowe przepisy pokazuj\u0105, \u017ce bycie \"ekspertem w internecie\" ju\u017c nie wystarczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/KaiGohan",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T02:46:21.830465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T02:11:02+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Uszanowanie, drodzy Rodacy. Przychodz\u0119 do was dzisiaj w poszukiwaniu os\u00f3b, kt\u00f3re podobnie jak ja inwestuj\u0105 m\u0105drze sw\u00f3j wolny czas i \u015brodki pieni\u0119\u017cne w szeroko poj\u0119ty gaming (nie gambling). Niestety moi znajomi w ostatnim czasie maj\u0105 mas\u0119 wym\u00f3wek, byle tylko nie pogra\u0107, a to dziecko mi si\u0119 rodzi, a to wesele ciotki konia brata, a to babcia mi zmar\u0142a, tak zwany classic \ud83d\udeac. Dlatego te\u017c stwierdzi\u0142em a n\u00f3\u017c widelec si\u0119 uda i znajd\u0119 jakiego\u015b randoma na Redditku.</p> <p>Co\u015b o mnie: lvl 27 , male, bez na\u0142og\u00f3w (no mo\u017ce troch\u0119 za du\u017co scrolluj\u0119). Stack gamingowy: g\u0142\u00f3wnie PC, PS5 i Switch do exclusiv\u00f3w. Przekr\u00f3j gier: bardzo szeroki, grywam w multiplayer jak Valorant, BF6, GTA Online, gry solo jak RDR2, Wied\u017amin, God of War, czy gry solo/coop jak Risk of Rain, It Takes Two, Baldur 3, Don\u2019t Starve, Stardew Valley, Core Keeper, Valheim, Pokemony itd. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 gier o podobnej tematyce/mo\u017cliwo\u015bciach.</p> <p>Kogo szukam: doros\u0142ych ludzi, kt\u00f3rzy podobnie jak ja maj\u0105 fu",
        "id": 3904561,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1og920z/gaming_buddies",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaming buddies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/TheBronzeSilverfish",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T01:35:13.586627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T00:26:28+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/TheBronzeSilverfish\"> /u/TheBronzeSilverfish </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/c5px3aboocxf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1og70es/co_tam_u_jkm_ah_no_tak/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3904359,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1og70es/co_tam_u_jkm_ah_no_tak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co tam u JKM? Ah, no tak",
        "vote": 0
    }
]