[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T20:32:59.984066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T20:32:57+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/1bfbaa00843e79-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Litwy Gitanas Nauseda proponuje ograniczenie tranzytu do Kaliningradu i trwa\u0142e zamkni\u0119cie granicy z Bia\u0142orusi\u0105 w odpowiedzi na wtargni\u0119cia balon\u00f3w z tego kraju, poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 litewski portal LRT.</p>",
        "id": 3908761,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-Litwy-chce-ograniczenia-tranzytu-do-Kaliningradu-i-zamkniecia-granicy-z-Bialorusia-9030361.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/1bfbaa00843e79-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "Prezydent Litwy chce ograniczenia tranzytu do Kaliningradu i zamkni\u0119cia granicy z Bia\u0142orusi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T20:32:58.531278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T20:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/8bddf15e545f25-948-568-78-78-4421-2652.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gwa\u0142towny wzrost deficytu bud\u017cetowego, st\u00f3p procentowych oraz cen benzyny to tylko kilka powod\u00f3w do zmartwie\u0144 dla przyw\u00f3dcy Rosji, W\u0142adimira Putina \u2013 wyliczy\u0142 w niedziel\u0119 brytyjski dziennik \u201eTelegraph\u201d. Zdaniem gazety w\u0142adca Kremla obawia si\u0119 tak\u017ce zamachu stanu.</p>",
        "id": 3908757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Putin-obawia-sie-zamachu-stanu-Ma-wiele-powodow-do-zmartwien-9030312.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/1/8bddf15e545f25-948-568-78-78-4421-2652.jpg",
        "title": "Putin obawia si\u0119 zamachu stanu? \"Ma wiele powod\u00f3w do zmartwie\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T20:32:58.821436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T19:03:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/c0a1f690044257-948-568-0-72-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister energii Terje Aasland zapowiedzia\u0142 w niedziel\u0119 dzia\u0142ania ws. naruszania przez Equinor praw pracowniczych, w tym Polak\u00f3w. Wed\u0142ug niedzielnych doniesie\u0144 dziennika \u201eVG\" osoby pracuj\u0105ce przy projektach norweskiego potentata paliwowego mog\u0142y by\u0107 zatrudnione niezgodnie z prawem.</p>",
        "id": 3908758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skandal-w-Norwegii-Equinor-zamieszany-w-lamanie-praw-pracowniczych-poszkodowani-takze-Polacy-9030348.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/6/c0a1f690044257-948-568-0-72-1920-1151.jpg",
        "title": "Equinor zamieszany w \u0142amanie praw pracowniczych, poszkodowani tak\u017ce Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T20:32:58.052059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T18:44:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/118b617f61f018-948-568-432-550-3497-2098.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bank Santander poinformowa\u0142 PAP w niedziel\u0119, \u017ce monitoring wykry\u0142 przest\u0119pcze transakcje przy u\u017cyciu kart p\u0142atniczych klient\u00f3w. Zapewni\u0142, \u017ce skradzione pieni\u0105dze zostan\u0105 zwr\u00f3cone. Zg\u0142oszenia ws. nieuprawnionych wyp\u0142at monitoruje na terenie ca\u0142ego kraju Komenda G\u0142\u00f3wna Policji.</p>",
        "id": 3908756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Klientom-Santandera-zniknely-pieniadze-z-kont-Bank-wydal-wazny-komunikat-9030346.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/c/118b617f61f018-948-568-432-550-3497-2098.jpg",
        "title": "Klientom Santandera znikn\u0119\u0142y pieni\u0105dze z kont. Bank wyda\u0142 wa\u017cny komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T20:32:59.547556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T18:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/a5343f266a2f1b-948-568-12-12-2535-1521.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Badania nad tzw. cyfrowymi bli\u017aniakami, czyli realistycznymi komputerowymi modelami odwzorowuj\u0105cymi procesy zachodz\u0105ce w ludzkim organizmie i \u015brodowisku, b\u0119d\u0105 prowadzone dzi\u0119ki technologiom dostarczanym przez fabryk\u0119 AI Gaia. Powstaje ona przy Akademickim Centrum Komputerowym Cyfronet AGH w Krakowie.</p>",
        "id": 3908760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cyfrowe-blizniaki-powstana-dzieki-fabryce-AI-Gaia-w-Krakowie-9028223.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/0/a5343f266a2f1b-948-568-12-12-2535-1521.jpg",
        "title": "Cyfrowe bli\u017aniaki powstan\u0105 dzi\u0119ki fabryce AI Gaia w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T20:33:00.703055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T18:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/4f463288d54726-948-568-0-230-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Stolica Indii, Delhi, pogr\u0105\u017cy\u0142a si\u0119 we wtorek w toksycznym smogu po nocnych obchodach hinduskiego \u015bwi\u0119ta \u015bwiate\u0142, Diwali. Poziom rakotw\u00f3rczych cz\u0105steczek PM 2,5 przekroczy\u0142 dopuszczalne normy \u015awiatowej Organizacji Zdrowia ponad 56-krotnie, powa\u017cnie zagra\u017caj\u0105c zdrowiu mieszka\u0144c\u00f3w.</p>",
        "id": 3908764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Swieto-swiatel-na-pelnej-petardzie-i-to-doslownie-Teraz-Delhi-tonie-w-toksycznym-smogu-9027932.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/0/4f463288d54726-948-568-0-230-4000-2399.jpg",
        "title": "\u015awi\u0119to \u015bwiate\u0142 na pe\u0142nej petardzie i to dos\u0142ownie. Teraz Delhi tonie w toksycznym smogu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T20:33:00.515752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/378b680ab452ae-948-567-0-4-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />79 proc. pracownik\u00f3w deklaruje, \u017ce korzysta z\u00a0narz\u0119dzi AI, ale tylko 25 proc. z\u00a0nich u\u017cywa ich do cel\u00f3w zawodowych - wynika z\u00a0badania Minds &amp; Roses dla\u00a0Uczelni \u0141azarskiego. Mo\u017ce to \u015bwiadczy\u0107...</p>",
        "id": 3908763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Znamy-AI-ale-nie-potrafimy-zastosowac-jej-w-pracy-9028225.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/7/378b680ab452ae-948-567-0-4-1000-599.jpg",
        "title": "Znamy AI, ale nie potrafimy zastosowa\u0107 jej w pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T20:33:00.203970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T15:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/3da405cf02e593-948-568-0-0-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister finans\u00f3w USA Scott Bessent oceni\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce na\u0142o\u017cone przez USA sankcje na rosyjskie koncerny naftowe mog\u0105 zmniejszy\u0107 przychody Rosji z eksportu ropy naftowej o 20-30 proc. Minister m\u00f3wi\u0142 te\u017c o zawarciu wst\u0119pnego porozumienia z Chinami i wycofa\u0142 gro\u017ab\u0119 na\u0142o\u017cenia na nie 100 proc. ce\u0142.</p>",
        "id": 3908762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bessent-Sankcje-obniza-przychody-Rosji-z-ropy-o-20-30-proc-9030328.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/5/3da405cf02e593-948-568-0-0-1200-719.jpg",
        "title": "Bessent: Sankcje obni\u017c\u0105 przychody Rosji z ropy o 20-30 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T20:32:59.156159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T15:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/67051d83a9f55c-948-568-471-64-2990-1794.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk zaapelowa\u0142 w niedziel\u0119 do wszystkich partii, aby odwo\u0142a\u0107 \"niem\u0105dr\u0105\" decyzj\u0119 PiS w kwestii dwukadencyjno\u015bci w samorz\u0105dach. Jak doda\u0142, wola\u0142by, aby wszyscy samorz\u0105dowcy, niezale\u017cnie od barw partyjnych, uzale\u017cnieni byli wy\u0142\u0105cznie od woli g\u0142osuj\u0105cych.</p>",
        "id": 3908759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-Odwolajmy-dwukadencyjnosc-w-samorzadach-Kosiniak-Kamysz-zrobi-wolte-9030326.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/e/67051d83a9f55c-948-568-471-64-2990-1794.jpg",
        "title": "Tusk: Odwo\u0142ajmy dwukadencyjno\u015b\u0107 w samorz\u0105dach. Kosiniak-Kamysz zrobi wolt\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T14:57:28.007421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T14:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/b14f121c6d4b5d-948-569-0-70-991-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z tegorocznych zbior\u00f3w winogron wyprodukowane zostanie w Niemczech 7,3 mln hektolitr\u00f3w moszczu gronowego u\u017cywanego do produkcji wina - poinformowa\u0142 we wtorek Niemiecki Instytut Wina (DWI). Tym samym zbiory podczas tegorocznego winobrania w RFN s\u0105 najmniejsze od 15 lat.</p>",
        "id": 3907484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zbiory-winogron-najmniejsze-od-15-lat-9027974.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/b/b14f121c6d4b5d-948-569-0-70-991-595.jpg",
        "title": "Zbiory winogron najmniejsze od 15 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T13:47:39.569852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T13:47:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/ec47e4277f466d-945-560-727-232-2272-1363.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dzia\u0142acze Razem zapowiedzieli inicjatywy uchwa\u0142odawcze ws. wy\u017cszego opodatkowania pustostan\u00f3w deweloperskich w Bytomiu, Chorzowie, Gliwicach i Sosnowcu. W \u015brod\u0119 na konferencji prasowej poinformowali, \u017ce wkr\u00f3tce rozpoczn\u0105 zbi\u00f3rki podpis\u00f3w pod obywatelskimi projektami uchwa\u0142.</p>",
        "id": 3907057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyzszy-podatek-od-pustostanow-deweloperskich-Beda-inicjatywy-ustawodawcze-na-Slasku-9028439.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/0/ec47e4277f466d-945-560-727-232-2272-1363.jpg",
        "title": "Wy\u017cszy podatek od pustostan\u00f3w deweloperskich? B\u0119d\u0105 inicjatywy ustawodawcze na \u015al\u0105sku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T13:47:40.308961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T13:44:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/e37ec3ec5246a3-948-568-134-391-2062-1237.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef MSW Niemiec Alexander Dobrindt oceni\u0142 w niedziel\u0119 w wywiadzie dla dziennika \u201eHandelsblatt\u201d, \u017ce prawicowo-populistyczna Alternatywa dla Niemiec (AfD) zachowuje si\u0119 jak \u201eniemiecka partia Putina\u201d. Doda\u0142, \u017ce organy \u015bledcze musz\u0105 wyja\u015bni\u0107 mo\u017cliwe powi\u0105zania polityk\u00f3w i pracownik\u00f3w AfD z Rosj\u0105.</p>",
        "id": 3907058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-MSW-Niemiec-AfD-to-niemiecka-partia-Putina-Trzeba-zbadac-jej-zwiazki-z-Rosja-9030311.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/6/e37ec3ec5246a3-948-568-134-391-2062-1237.jpg",
        "title": "Szef MSW Niemiec: AfD to niemiecka partia Putina. \"Trzeba zbada\u0107 jej zwi\u0105zki z Rosj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T13:47:40.592632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T13:37:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/896f11f89b3d84-948-568-67-9-1791-1074.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142, \u017ce w Polsce powstanie Centrum Operacji Satelitarnych \u201ei to jak najszybciej\u201d. Jak doda\u0142, decyzja zapad\u0142a w niedziel\u0119 po rozmowie na jednym z paneli podczas drugiego dnia konwencji Koalicji Obywatelskiej.</p>",
        "id": 3907059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-W-Polsce-powstanie-Centrum-Operacji-Satelitarnych-9030310.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/6/896f11f89b3d84-948-568-67-9-1791-1074.jpg",
        "title": "Kolejna kadencja Tuska? Zapowiada \"program na z\u0142ot\u0105 dekad\u0119 Polski\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T13:47:40.797362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T13:03:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/0378c117a15b44-948-568-0-80-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Serbia jest ch\u0119tna i gotowa do organizacji rozm\u00f3w pokojowych pomi\u0119dzy Rosj\u0105 i Ukrain\u0105 - zadeklarowa\u0142 minister spraw zagranicznych Serbii Marko Djuri\u0107 w rozmowie z ameryka\u0144sk\u0105 telewizj\u0105 Fox News.</p>",
        "id": 3907060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozmowy-pokojowe-Rosji-i-Ukrainy-w-Serbii-Jestesmy-gotowi-je-zorganizowac-9030304.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/3/0378c117a15b44-948-568-0-80-4000-2399.jpg",
        "title": "Rozmowy pokojowe Rosji i Ukrainy w Serbii? \"Jeste\u015bmy gotowi je zorganizowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T12:33:35.580318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T12:33:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/587c320f0d12d6-948-568-60-90-3940-2363.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier S\u0142owacji Robert Fico powiedzia\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce kraje Grupy Wyszehradzkiej (V4), w tym Polska, powinny wsp\u00f3lnie sprzeciwi\u0107 si\u0119 unijnemu systemowi  handlu uprawnieniami do emisji ETS2. Poprosi\u0142 szefa dyplomacji Juraja Blanara, aby zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do W\u0119gier, kt\u00f3re przewodnicz\u0105 obecnie V4, o zwo\u0142anie spotkania premier\u00f3w w tej sprawie.</p>",
        "id": 3906653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fico-Kraje-Grupy-Wyszehradzkiej-powinny-wspolnie-sprzeciwic-sie-ETS2-9030302.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/8/587c320f0d12d6-948-568-60-90-3940-2363.jpg",
        "title": "Fico: Kraje Grupy Wyszehradzkiej powinny wsp\u00f3lnie sprzeciwi\u0107 si\u0119 ETS2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T12:33:35.694357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T12:33:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/c9b7a1a6f1bd45-948-568-0-100-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Policja w P\u0142o\u0144sku wyja\u015bnia spraw\u0119 oszustwa na fa\u0142szyw\u0105 faktur\u0119. Chodzi o prowadzon\u0105 z kontrahentem z Niemiec i przechwycon\u0105 przez oszust\u00f3w korespondencj\u0119 mailow\u0105 w sprawie kupna autobusu. 37-letni przedsi\u0119biorca straci\u0142 ponad 40 tys. euro.</p>",
        "id": 3906654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przedsiebiorca-stracil-ponad-40-tys-euro-Oszusci-przechwycili-jego-e-maile-9024431.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/4/c9b7a1a6f1bd45-948-568-0-100-4000-2399.jpg",
        "title": "Przedsi\u0119biorca straci\u0142 ponad 40 tys. euro. Oszu\u015bci przechwycili jego e-maile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T12:33:35.830764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T12:29:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/34dc705c78c261-948-568-0-220-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister finans\u00f3w USA Scott Bessent powiedzia\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce osi\u0105gn\u0105\u0142 \u201ebardzo istotne porozumienie\u201d z wicepremierem Chin He Lifengiem, kt\u00f3re pozwoli unikn\u0105\u0107 100-procentowych ce\u0142 ameryka\u0144skich na chi\u0144skie towary i odroczy\u0107 wprowadzenie przez Pekin kontroli eksportu metali ziem rzadkich.</p>",
        "id": 3906655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-finansow-USA-Chiny-moga-odroczyc-kontrole-eksportu-metali-ziem-rzadkich-9030300.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/a/34dc705c78c261-948-568-0-220-4000-2399.jpg",
        "title": "Bessent: Chiny mog\u0105 odroczy\u0107 kontrol\u0119 eksportu metali ziem rzadkich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T12:33:35.408667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T12:03:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/3f1354c18f66ae-948-568-22-22-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kluczowe obszary, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 decydowa\u0107 o konkurencyjno\u015bci polskiej gospodarki to transformacja energetyczna i rewolucja technologiczna - stwierdzi\u0142 minister finans\u00f3w i gospodarki Andrzej Doma\u0144ski. Przyzna\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce w obu tych obszarach Polska ma bardzo du\u017co do nadrobienia i osi\u0105gni\u0119cia.</p>",
        "id": 3906652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Domanski-Transformacja-energetyczna-i-rewolucja-technologiczna-kluczowe-dla-rozwoju-Polski-9030294.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/3/3f1354c18f66ae-948-568-22-22-2977-1786.jpg",
        "title": "Doma\u0144ski: Transformacja energetyczna i rewolucja technologiczna kluczowe dla rozwoju Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T14:57:27.508599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T12:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/65e80a6fc1c0a0-948-568-4-384-1915-1149.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Warszawa jako jedno z pierwszych europejskich miast wdra\u017ca pilota\u017cow\u0105 instalacj\u0119 do odzyskiwania ciep\u0142a z metra za pomoc\u0105 pomp ciep\u0142a, aby zasili\u0107 nim miejsk\u0105 sie\u0107 ciep\u0142ownicz\u0105. Ekspert dr in\u017c. Piotr Zi\u0119tek uwa\u017ca, \u017ce systemy do odzyskiwania ciep\u0142a mog\u0105 odegra\u0107 znacz\u0105c\u0105 rol\u0119 i poprawi\u0107 efektywno\u015b\u0107 energetyczn\u0105 instalacji technicznych.</p>",
        "id": 3907483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Warszawa-jako-jedno-z-pierwszych-europejskich-miast-wdraza-pilotazowa-instalacje-do-odzyskiwania-ciepla-z-metra-9028297.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/5/65e80a6fc1c0a0-948-568-4-384-1915-1149.jpg",
        "title": "Warszawa jako jedno z pierwszych europejskich miast wdra\u017ca pilota\u017cow\u0105 instalacj\u0119 do odzyskiwania ciep\u0142a z metra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T11:22:43.014253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T11:22:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/32a9517030c04c-948-568-975-0-2002-1201.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prawicowo-populistyczna Alternatywa dla Niemiec (AfD) zaproponowa\u0142a, by Donald Trump zosta\u0142 honorowym obywatelem powiatu Bad Duerkheim w po\u0142udniowo-zachodnich Niemczech. Stamt\u0105d wywodzi si\u0119 rodzina prezydenta USA.</p>",
        "id": 3906300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/AfD-chce-przyznac-Trumpowi-honorowe-obywatelstwo-Stad-pochodzi-jego-rodzina-9027216.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/5/32a9517030c04c-948-568-975-0-2002-1201.jpg",
        "title": "AfD chce przyzna\u0107 Trumpowi honorowe obywatelstwo. \"St\u0105d pochodzi jego rodzina\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T11:22:42.694411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T11:22:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/b113787d481a39-948-568-22-20-977-586.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dyskusje o tym, czy wok\u00f3\u0142 tematu sztucznej inteligencji (AI) tworzy si\u0119 ba\u0144ka, coraz cz\u0119\u015bciej dominuj\u0105 w wypowiedziach najwi\u0119kszych nazwisk z Wall Street. Niekt\u00f3rzy jednak dostrzegaj\u0105 ba\u0144k\u0119 tak\u017ce w innej sferze \u2013 start-up\u00f3w rozwijaj\u0105cych drony wojskowe. Sprawdzamy, o czym m\u00f3wi\u0142o si\u0119 w ostatnich dniach na rynku finansowym w USA.</p>",
        "id": 3906299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Banki-tworza-sie-nie-tylko-w-sektorze-AI-Uwaga-na-ten-szybko-rosnacy-segment-9030284.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/9/b113787d481a39-948-568-22-20-977-586.jpg",
        "title": "Ba\u0144ki tworz\u0105 si\u0119 nie tylko w sektorze AI. Uwaga na ten szybko rosn\u0105cy segment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T11:22:43.733627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T11:22:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/2fcfcff14fa896-948-567-0-65-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Policjanci zatrzymali 41-letniego przedsi\u0119biorc\u0119 budowlanego z Podhala pod zarzutem paserstwa maszyn budowlanych. Zabezpieczyli u niego sprz\u0119t wart 750 tys. z\u0142 i ferrari. Trafi\u0142 do aresztu \u2013 poinformowa\u0142a ma\u0142opolska policja. Sprawa ma zwi\u0105zek z rozbiciem grupy przest\u0119pczej przemycaj\u0105cej maszyny.</p>",
        "id": 3906302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biznesmen-z-Podhala-zatrzymany-pod-zarzutem-paserstwa-Zatrzymano-sprzet-rolniczy-i-ferrari-9027794.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/c/2fcfcff14fa896-948-567-0-65-1000-599.jpg",
        "title": "Biznesmen z Podhala zatrzymany pod zarzutem paserstwa. Zatrzymano sprz\u0119t rolniczy i... ferrari",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T11:22:42.310229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T11:22:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/2650186b5ecefb-948-568-0-110-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kredyt hipoteczny z cz\u0119\u015bci\u0105\nremontow\u0105 to rozwi\u0105zanie, kt\u00f3re\npozwala sfinansowa\u0107 ca\u0142o\u015b\u0107 przedsi\u0119wzi\u0119cia \u2013 zakup mieszkania oraz jego\nodnowienie lub wyko\u0144czenie. Bank udziela jednego kredytu, a jego\nzabezpieczeniem jest ta sama nieruchomo\u015b\u0107. W dokumentach kredytowych wyra\u017anie\nrozdziela si\u0119 jednak dwie cz\u0119\u015bci: \u015brodki przeznaczone na zakup oraz \u015brodki na\nremont.</p>",
        "id": 3906298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kredyt-na-kupno-mieszkania-z-remontem-o-czym-musisz-pamietac-9027783.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/f/2650186b5ecefb-948-568-0-110-4000-2399.jpg",
        "title": "Kredyt na kupno mieszkania z remontem \u2013 o czym musisz pami\u0119ta\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T11:22:43.391245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T11:22:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/ad27dbd5e9bc4d-948-568-30-290-3966-2380.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />24-letnia obywatelka Chin zosta\u0142a postawiona w stan oskar\u017cenia i osadzona w areszcie tymczasowym po kradzie\u017cy z\u0142ota w Muzeum Historii Naturalnej w Pary\u017cu oraz za udzia\u0142 w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej - poinformowa\u0142a we wtorek agencja AFP, cytuj\u0105c o\u015bwiadczenie paryskiej prokuratury.</p>",
        "id": 3906301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zuchwala-kradziez-zlota-z-Muzeum-Historii-Naturalnej-w-Paryzu-Zlodziejka-probowala-pozbyc-sie-prawie-kilograma-kruszcu-9027744.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/e/ad27dbd5e9bc4d-948-568-30-290-3966-2380.jpg",
        "title": "Zuchwa\u0142a kradzie\u017c z\u0142ota z Muzeum Historii Naturalnej w Pary\u017cu. Z\u0142odziejka pr\u00f3bowa\u0142a pozby\u0107 si\u0119 prawie kilograma kruszcu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T12:33:34.933359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T11:18:00+00:00",
        "description": "<p>Francuski dziennik \u201eLe Parisien\u201d poda\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce w zwi\u0105zku z kradzie\u017c\u0105 klejnot\u00f3w w Luwrze zatrzymani zostali w sobot\u0119 dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani. S\u0105 oni podejrzani o to, \u017ce nale\u017celi do grupy, kt\u00f3ra dokona\u0142a w\u0142amania 19 pa\u017adziernika. Jednego z m\u0119\u017cczyzn zatrzymano na lotnisku Charles de Gaulle.</p>",
        "id": 3906651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kradziez-klejnotow-w-Luwrze-Policja-zatrzymala-2-podejrzanych-mezczyzn-9030290.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kradzie\u017c klejnot\u00f3w w Luwrze. Policja zatrzyma\u0142a 2 podejrzanych me\u017cczyzn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T10:08:58.836144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/17292727c3cde8-948-568-0-9-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W bie\u017c\u0105cym roku stron\u0119 WWW posiada 67,5 proc. \nfirm, a konta w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych - blisko po\u0142owa z nich (47,8 \nproc.)\u00a0\u2013 poinformowa\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. \n</p>",
        "id": 3905950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blisko-polowa-firm-ma-profile-w-mediach-spolecznosciowych-9027804.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/b/17292727c3cde8-948-568-0-9-1900-1139.jpg",
        "title": "Blisko po\u0142owa firm ma profile w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T10:08:58.622465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/8410f3e1a4418c-948-568-3-341-1532-919.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podczas prac rolniczych w Bukowcu Wielkim (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) znaleziono skarb srebrnych monet z XVII wieku. Zabytkowe znalezisko b\u0119dzie prezentowane od pocz\u0105tku przysz\u0142ego roku na wystawie w Muzeum Pogranicza w Dzia\u0142dowie.</p>",
        "id": 3905949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rolnik-znalazl-skarb-na-polu-Srebrne-monety-z-XVII-wieku-przelezaly-w-ziemi-setki-lat-9027729.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/3/8410f3e1a4418c-948-568-3-341-1532-919.jpg",
        "title": "Rolnik znalaz\u0142 skarb na polu. Srebrne monety z XVII wieku przele\u017ca\u0142y w ziemi setki lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T10:08:57.944267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T09:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/e837478858b158-948-568-7-112-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />ZNP poinformowa\u0142, \u017ce ma sygna\u0142y z poszczeg\u00f3lnych szk\u00f3\u0142, \u017ce nauczyciele b\u0105d\u017a te\u017c ca\u0142e grona pedagogiczne wstrzymuj\u0105 wyj\u015bcia klasowe z powodu zmian w rozliczaniu godzin ponadwymiarowych. Rzeczniczka MEN zapewnia, \u017ce resort analizuje uwagi \u015brodowiska nauczycielskiego, d\u0105\u017cy do wi\u0119kszej elastyczno\u015bci szk\u00f3\u0142.</p>",
        "id": 3905948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ZNP-nauczyciele-i-szkoly-wstrzymuja-wyjscia-klasowe-MEN-analizujemy-uwagi-srodowiska-9030234.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/e837478858b158-948-568-7-112-2992-1795.jpg",
        "title": "ZNP: nauczyciele i szko\u0142y wstrzymuj\u0105 wyj\u015bcia klasowe. W tle pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T12:33:36.087200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T09:35:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/076db8af094dbc-945-560-0-93-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurdyjscy bojownicy opu\u015bcili terytorium Turcji i wycofali si\u0119 w g\u00f3ry Kandil na p\u00f3\u0142nocy Iraku - og\u0142osi\u0142y w niedziel\u0119 w\u0142adze struktur kurdyjskich, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce jest to kontynuacja procesu pokojowego po samorozwi\u0105zaniu Partii Pracuj\u0105cych Kurdystanu (PKK) w maju tego roku.</p>",
        "id": 3906656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurdyjscy-bojownicy-opuscili-Turcje-i-wycofali-sie-na-polnoc-Iraku-9030272.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/d/076db8af094dbc-945-560-0-93-1500-899.jpg",
        "title": "Kurdyjscy bojownicy opu\u015bcili Turcj\u0119 i wycofali si\u0119 na p\u00f3\u0142noc Iraku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T10:09:00.180505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T09:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/7b75c0816a7513-948-568-17-77-982-589.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Lotnisko w Wilnie, zamkni\u0119te w sobot\u0119 wieczorem z powodu balon\u00f3w meteorologicznych, wlatuj\u0105cych w przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Litwy z s\u0105siedniej Bia\u0142orusi, zosta\u0142o otwarte \u2013 poinformowa\u0142y w niedziel\u0119 Litewskie Porty Lotnicze. Otwarto te\u017c po kilku godzinach przej\u015bcia graniczne z Bia\u0142orusi\u0105 w Miednikach i Solecznikach.</p>",
        "id": 3905953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lotnisko-w-Wilnie-znow-otwarte-Spralizowaly-je-balony-znad-Bialorusi-9030269.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/c/7b75c0816a7513-948-568-17-77-982-589.jpg",
        "title": "Lotnisko w Wilnie zn\u00f3w otwarte. Sprali\u017cowa\u0142y je balony znad Bia\u0142orusi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T10:08:59.402094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T08:56:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/43787549f586fe-948-568-75-5-1925-1154.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />55 proc. ankietowanych Polak\u00f3w nie chce, aby by\u0142y prezydent Andrzej Duda odgrywa\u0142 jeszcze jak\u0105\u015b rol\u0119 w polskiej polityce - wynika z opublikowanego w niedziel\u0119 sonda\u017cu SW Research przeprowadzonego na zlecenie \u201eRzeczpospolitej\u201d.</p>",
        "id": 3905951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Andrzej-Duda-nadal-w-polityce-Polacy-maja-go-dosc-9030266.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/1/43787549f586fe-948-568-75-5-1925-1154.jpg",
        "title": "Andrzej Duda nadal w polityce? Polacy maj\u0105 go do\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T12:33:36.274900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T08:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/849be388c6f5ec-948-568-0-225-3600-2159.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja przeprowadzi\u0142a 21 pa\u017adziernika test nowego pocisku manewruj\u0105cego o nazwie Burewiestnik, zdolnego do przenoszenia g\u0142owic nuklearnych - poinformowa\u0142 W\u0142adimira Putina szef sztabu generalnego rosyjskich si\u0142 zbrojnych, gen. Walerij Gierasimow.</p>",
        "id": 3906657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-przeprowadzila-test-pocisku-manewrujacego-dalekiego-zasiegu-9030265.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/a/849be388c6f5ec-948-568-0-225-3600-2159.jpg",
        "title": "Rosja przeprowadzi\u0142a test pocisku manewruj\u0105cego dalekiego zasi\u0119gu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T10:08:59.741677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T08:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/15c12c24229a58-948-568-1020-750-2533-1519.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zako\u0144czone w niedziel\u0119 w Malezji rozmowy przygotowawcze delegacji USA i Chin stworzy\u0142y \u201ebardzo dobre ramy\u201d do zawarcia porozumienia handlowego podczas spotkania prezydenta Donalda Trumpa i przyw\u00f3dcy ChRL Xi Jinpinga \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 ameryka\u0144ski minister finans\u00f3w Scott Bessent.</p>",
        "id": 3905952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dobre-nastroje-przed-szczytem-Trump-Xi-Minister-finansow-USA-rozmowy-z-Chinami-zakonczone-9030261.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/2/15c12c24229a58-948-568-1020-750-2533-1519.jpg",
        "title": "Dobre nastroje przed szczytem Trump-Xi. Minister finans\u00f3w USA: rozmowy z Chinami zako\u0144czone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T07:49:34.347599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T07:49:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/3a5f0967d687e8-948-568-12-12-2230-1338.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2025 roku w Rosji aresztowano 155 wysoko postawionych urz\u0119dnik\u00f3w \u2013 podaje Nowaja Gazeta Europa. Jest to najwi\u0119ksza od dziesi\u0119ciu lat liczba takich przypadk\u00f3w. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 zatrzymanych to oskar\u017ceni o defraudacj\u0119 \u015brodk\u00f3w przeznaczonych na obronno\u015b\u0107.</p>",
        "id": 3905416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Aresztowano-rekordowa-liczbe-wysokich-urzednikow-Chodzi-o-defraudacje-srodkow-na-obronnosc-9025942.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/6/3a5f0967d687e8-948-568-12-12-2230-1338.jpg",
        "title": "Aresztowano rekordow\u0105 liczb\u0119 wysokich urz\u0119dnik\u00f3w. Chodzi o defraudacje \u015brodk\u00f3w na obronno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T07:49:34.260382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T07:49:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/ad52190fea1cd9-948-568-0-20-2014-1208.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Polsce w wypadkach drogowych zgin\u0119\u0142o w 2024 r. blisko 1,9 tys. os\u00f3b; to nadal wysoki wska\u017anik w por\u00f3wnaniu z innymi krajami UE, ale Polska odnotowa\u0142a najwi\u0119kszy spadek liczby ofiar \u015bmiertelnych na drogach w Unii \u2013 o 35 proc. w por\u00f3wnaniu z 2019 r. \u2013 wynika z najnowszych danych Komisji Europejskiej.</p>",
        "id": 3905415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Drogi-coraz-bezpieczniejsze-Polska-odnotowala-rekordowy-spadek-wypadkow-smiertelnych-9027506.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/0/ad52190fea1cd9-948-568-0-20-2014-1208.jpg",
        "title": "Drogi coraz bezpieczniejsze. Polska odnotowa\u0142a rekordowy spadek wypadk\u00f3w \u015bmiertelnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T07:49:34.735131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T07:49:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/35b2a74eaefcea-948-569-0-261-1351-811.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />O 70 proc. wzros\u0142a w\u00a0ci\u0105gu roku liczba operacji wykonywanych w\u00a0Polsce w\u00a0asy\u015bcie robot\u00f3w chirurgicznych. Najwi\u0119cej takich zabieg\u00f3w wykonuje si\u0119 w\u00a0leczeniu raka prostaty, ale te\u017c mi\u0119dzy innymi raka...</p>",
        "id": 3905418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Roboty-chirurgiczne-coraz-bardziej-popularne-Potrzeby-jeszcze-wieksze-9027041.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/b/35b2a74eaefcea-948-569-0-261-1351-811.jpg",
        "title": "Roboty chirurgiczne coraz bardziej popularne. Potrzeby jeszcze wi\u0119ksze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T07:49:34.536778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T07:49:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/ed4d1f9a1336a1-948-568-0-7-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina jest gotowa walczy\u0107 z Rosj\u0105 przez kolejne dwa lub trzy lata, ale obawiam si\u0119, \u017ce wojna mo\u017ce potrwa\u0107 dekad\u0119 \u2013 stwierdzi\u0142 premier Polski Donald Tusk w wywiadzie dla \u201eSunday Timesa\u201d, kt\u00f3ry gazeta opublikowa\u0142a w sobot\u0119 na swojej stronie internetowej.</p>",
        "id": 3905417,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-Ukraina-jest-gotowa-walczyc-z-Rosja-przez-kolejne-3-lata-9030218.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/8/ed4d1f9a1336a1-948-568-0-7-3000-1799.jpg",
        "title": "Tusk: Ukraina jest gotowa walczy\u0107 z Rosj\u0105 przez kolejne 3 lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T09:00:09.855390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T07:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/91bcb5042ea645-948-568-500-450-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trzy osoby zgin\u0119\u0142y, a 29, w tym sze\u015bcioro dzieci, zosta\u0142o rannych w wyniku nocnego ataku rosyjskich dron\u00f3w uderzeniowych na Kij\u00f3w \u2013 poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 rano mer ukrai\u0144skiej stolicy Witalij Kliczko w komunikatorze Telegram.</p>",
        "id": 3905673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nalot-rosyjskich-dronow-na-Kijow-3-osoby-zabite-i-29-rannych-9030252.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/8/91bcb5042ea645-948-568-500-450-1500-899.jpg",
        "title": "Nalot rosyjskich dron\u00f3w na Kij\u00f3w. 3 osoby zabite i 29 rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T09:00:09.934127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T07:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/3322f2663b9aa6-948-568-61-0-1378-827.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premierzy Kambod\u017cy i Tajlandii, Hun Manet i Anutin Charnvirakul, podpisali w niedziel\u0119 w stolicy Malezji, Kuala Lumpur, \u201eporozumienie pokojowe\u201d w obecno\u015bci prezydenta USA Donalda Trumpa. Podczas tej samej uroczysto\u015bci na marginesie szczytu ASEAN USA zawar\u0142y oddzielne umowy handlowe z Kambod\u017c\u0105 i Tajlandi\u0105.</p>",
        "id": 3905674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premierzy-Kambodzy-i-Tajlandii-podpisali-porozumienie-pokojowe-W-obecnosci-Trumpa-9030248.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/9/3322f2663b9aa6-948-568-61-0-1378-827.jpg",
        "title": "Premierzy Kambod\u017cy i Tajlandii podpisali porozumienie pokojowe. W obecno\u015bci Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T09:00:10.104285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T07:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/0f0976ba8d84d5-948-568-0-0-3120-1871.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska jest pi\u0105tym krajem w Europie pod wzgl\u0119dem wielko\u015bci rynku leasingu - wynika z raportu Leaseurope Annual Statistical Report 2024, opracowanego przez Zwi\u0105zek Polskiego Leasingu. W Polsce 44 proc. nak\u0142ad\u00f3w firm na sprz\u0119t, maszyny i pojazdy jest finansowanych za pomoc\u0105 leasingu.</p>",
        "id": 3905675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-5-w-Europie-pod-wzgledem-wielkosci-rynku-leasingu-9030247.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/d/0f0976ba8d84d5-948-568-0-0-3120-1871.jpg",
        "title": "Polska 5. w Europie pod wzgl\u0119dem wielko\u015bci rynku leasingu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T05:27:47.208259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T05:27:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/7/4d18cdd9479a99-948-568-77-695-1591-954.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zmiana czasu rozregulowuje prac\u0119 naszych wewn\u0119trznych zegar\u00f3w, st\u0105d korzystniej by\u0142oby z niej zrezygnowa\u0107. Z biologicznego punktu widzenia powinni\u015bmy utrzyma\u0107 czas zimowy. Pozostaj\u0105c przy letnim, zw\u0142aszcza zim\u0105, funkcjonowaliby\u015bmy w permanentnym jet lagu - powiedzia\u0142a PAP Patrycja \u015aci\u015blewska z UW.</p>",
        "id": 3905020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czas-zimowy-juz-na-zawsze-Neurobiolozka-podaje-powody-dla-ktorych-jest-dla-nas-lepszy-niz-letni-9028287.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/7/4d18cdd9479a99-948-568-77-695-1591-954.jpg",
        "title": "Czas zimowy ju\u017c na zawsze? Neurobiolo\u017cka podaje powody, dla kt\u00f3rych jest dla nas lepszy ni\u017c letni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T05:27:47.114430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T05:27:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/49f3fa4b4f57fb-948-568-0-134-1996-1197.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142oskie Alpy, w szczeg\u00f3lno\u015bci Dolomity, to wci\u0105\u017c jeden z najpopularniejszych narciarskich kierunk\u00f3w wyjazdowych Polak\u00f3w. U progu sezonu narciarskiego 2025/2026 sprawdzamy, ile trzeba zap\u0142aci\u0107, by wybra\u0107 si\u0119 w tak\u0105 podr\u00f3\u017c i pojecha\u0107 na narty do W\u0142och autem z Polski.</p>",
        "id": 3905019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Autem-na-narty-do-Wloch-Ile-to-kosztuje-9030105.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/b/49f3fa4b4f57fb-948-568-0-134-1996-1197.jpg",
        "title": "Jedziemy na narty do W\u0142och. Sprawdzili\u015bmy, ile to kosztuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T05:27:47.297181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T05:27:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/f5d31617b0b560-948-568-76-0-1800-1079.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ska Narodowa Agencja Aeronautyki i Przestrzeni Kosmicznej (NASA) poinformowa\u0142a, \u017ce nie wyklucza zaproszenia innych firm do realizacji projektu Artemis 3, czyli ponownej misji za\u0142ogowej na Ksi\u0119\u017cyc. Dotychczas w projekt zaanga\u017cowana by\u0142a firma SpaceX Elona Muska.</p>",
        "id": 3905021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-tylko-SpaceX-NASA-nie-wyklucza-zaproszenia-innych-firm-do-pracy-przy-misji-zalogowej-na-Ksiezyc-9027671.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/6/f5d31617b0b560-948-568-76-0-1800-1079.jpg",
        "title": "Nie tylko SpaceX? NASA nie wyklucza zaproszenia innych firm do pracy przy misji za\u0142ogowej na Ksi\u0119\u017cyc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T05:27:47.599754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T05:27:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/24e16afa47f126-880-527-120-147-880-527.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W erze medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych i\u00a0nieustannego przep\u0142ywu informacji coraz trudniej odr\u00f3\u017cni\u0107 wiedz\u0119 od opinii, a autorytet od popularno\u015bci. W rezultacie znaczenie autorytet\u00f3w spada, co wida\u0107 m.in....</p>",
        "id": 3905022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odwrocenie-kryzysu-autorytetow-Spada-zaufanie-do-ekspertow-i-instytucji-9029513.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/c/24e16afa47f126-880-527-120-147-880-527.jpg",
        "title": "Odwr\u00f3cenie kryzysu autorytet\u00f3w. Spada zaufanie do ekspert\u00f3w i instytucji",
        "vote": 0
    }
]