[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T17:24:48.093782+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T17:24:47+00:00",
        "description": "Fot. Vatican Media",
        "id": 3908359,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/leon-xiv-apeluje-o-wspolne-odmawianie-rozanca-w-intencji-pokoju,3299618",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/26/caaf53e4cb00280339eef328855450a2/jpeg/deon/feed/Papie\u017c%20zaapelowa\u0142%20o%20modlitw\u0119%20r\u00f3\u017ca\u0144cow\u0105%20w%20intencji%20pokoju.webp",
        "title": "Leon XIV apeluje o wsp\u00f3lne odmawianie r\u00f3\u017ca\u0144ca w intencji pokoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T17:24:48.257812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T16:34:07+00:00",
        "description": "fot. KUL",
        "id": 3908360,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/wiezniowe-z-polski-przepisali-pismo-swiete,3299627",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/26/7760086454b8577eab94deea6a8041d7/jpg/deon/feed/Wi\u0119\u017aniowe%20z%20Polski%20przepisali%20Pismo%20\u015awi\u0119te%203.webp",
        "title": "Wi\u0119\u017aniowe z Polski przepisali Pismo \u015awi\u0119te",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T14:58:41.719655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T14:58:41+00:00",
        "description": "Fot. Vatican Media",
        "id": 3907497,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/leon-xiv-krolestwo-boze-nalezy-do-pokornych,3299606",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/26/bffce35a61b3e5116a929d295869cc2e/png/deon/feed/Leon%20XIV,%20modlitwa%20Anio\u0142%20Pa\u0144ski.webp",
        "title": "Leon XIV: Kr\u00f3lestwo Bo\u017ce nale\u017cy do pokornych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T17:24:48.573572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T12:37:18+00:00",
        "description": "fot. Mirek Krajewski / Family News Service",
        "id": 3908361,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/psalm-na-niedziele-od-rozpaczy-ku-ufnosci,3299642",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/26/8af92b7d1ac8154444608274447165cf/JPG/deon/feed/Bezkres_1_fot.%20Mirek%20Krajewski.webp",
        "title": "Psalm na niedziel\u0119: od rozpaczy ku ufno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T12:34:51.821995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T12:34:51+00:00",
        "description": "fot. Vatican Media",
        "id": 3906670,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/leon-xiv-najwyzsza-zasada-w-kosciele-jest-milosc,3299594",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/26/a410298cd64e75f49a5823c4b7c68c61/jpeg/deon/feed/cq5dam.web.1280.1280%20-%202025-10-26T102522.289.webp",
        "title": "Leon XIV: najwy\u017csz\u0105 zasad\u0105 w Ko\u015bciele jest mi\u0142o\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "ks. Mateusz Tarczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T10:11:20.021636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T10:11:19+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 3905975,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/prawdziwa-pokora-to-zycie-w-prawdzie,3299579",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/26/255426b43c9569b2f179c1787828733b/jpg/deon/feed/Depositphotos_817507126_L.webp",
        "title": "Prawdziwa pokora to \u017cycie w prawdzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-26T06:35:46.246894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-26T06:35:46+00:00",
        "description": "Leon XIV - fot. Grzegorz Ga\u0142\u0105zka",
        "id": 3905210,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/komentarze/miedzy-odkryciami-a-egoizmem-nasze-miejsce-w-historii,3299552",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/25/8c82d267180879c5f10a8ea8a0336b40/jpg/deon/feed/IMGA2539.webp",
        "title": "Mi\u0119dzy odkryciami a egoizmem: nasze miejsce w historii",
        "vote": 0
    }
]