[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T22:30:00+00:00",
        "description": "Jeden z nich to recydywista.",
        "id": 1905126,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158961-wlamywacze_zatrzymani_wybierali_tylko_jeden_rodzaj_samochodow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142amywacze zatrzymani. Wybierali tylko jeden rodzaj samochod\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T21:29:13.028176+00:00",
        "description": "Akcja jest adresowana szczeg\u00f3lnie do \u00f3smoklasist\u00f3w, przed kt\u00f3rymi stoi decyzja o wyborze dalszej drogi edukacji.",
        "id": 1904705,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158952-bardzo_wazne_wydarzenie_dla_mlodziezy_odbedzie_sie_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bardzo wa\u017cne wydarzenie dla m\u0142odzie\u017cy odb\u0119dzie si\u0119 w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T21:29:12.900958+00:00",
        "description": "To herbata zio\u0142owa.",
        "id": 1904704,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158945-herbata_znanego_producenta_wycofywana_jest_ze_sklepow_moze_stanowic_zagrozenie_dla_zdrowia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Herbata znanego producenta wycofywana jest ze sklep\u00f3w. &quot;Mo\u017ce stanowi\u0107 zagro\u017cenie dla zdrowia&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T21:29:12.771119+00:00",
        "description": "Pojawi\u0142y si\u0119 w\u0105tpliwo\u015bci.",
        "id": 1904703,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158956-w_poznaniu_jednak_nie_bedzie_realizowana_czesc_produkcji_volkswagena_golfa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Poznaniu jednak nie b\u0119dzie realizowana cz\u0119\u015b\u0107 produkcji Volkswagena Golfa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T21:29:12.645678+00:00",
        "description": "Kilkugodzinne utrudnienia w dostawach wody spowodowane b\u0119d\u0105 zapowiedzianymi przez Aquanet pracami.",
        "id": 1904702,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158944-aquanet_nie_bedzie_wody?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aquanet: nie b\u0119dzie wody!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T21:29:12.511014+00:00",
        "description": "Pierwszy raz na Starym Rynku dzia\u0142a\u0142o lodowisko.",
        "id": 1904701,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158960-nowa_atrakcja_przyciagala_na_stary_rynek_tlumy_tyle_z_niej_zostalo_zdjecia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa atrakcja przyci\u0105ga\u0142a na Stary Rynek t\u0142umy. Tyle z niej zosta\u0142o (zdj\u0119cia)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T21:02:00+00:00",
        "description": "Us\u0142ysza\u0142 pi\u0119\u0107 zarzut\u00f3w.",
        "id": 1904706,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158958-21_latek_jednej_nocy_ukradl_dwa_samochody_sam_na_siebie_doniosl?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "21-latek jednej nocy ukrad\u0142 dwa samochody. Sam na siebie doni\u00f3s\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T20:32:00+00:00",
        "description": "Stara Rze\u017ania zmienia swoje oblicze.",
        "id": 1904707,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158957-prace_przy_ogromnej_inwestycji_w_poznaniu_postepuja_przy_historycznym_gmachu_zniknely_rusztowania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prace przy ogromnej inwestycji w Poznaniu post\u0119puj\u0105. Przy historycznym gmachu znikn\u0119\u0142y rusztowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T20:23:35.164107+00:00",
        "description": "Stara Rze\u017ania zmienia swoje oblicze.",
        "id": 1904282,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158957-prace_przy_ogromnej_inwestycji_w_poznaniu_postepuja_zniknely_rusztowania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prace przy ogromnej inwestycji w Poznaniu post\u0119puj\u0105. &quot;Znikn\u0119\u0142y rusztowania&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T20:23:35.037451+00:00",
        "description": "Us\u0142ysza\u0142 pi\u0119\u0107 zarzut\u00f3w.",
        "id": 1904281,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158958-21_latek_jednej_nocy_ukradl_dwa_samochody_sam_zadzwonil_na_numer_alarmowy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "21-latek jednej nocy ukrad\u0142 dwa samochody. Sam zadzwoni\u0142 na numer alarmowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T20:23:34.903476+00:00",
        "description": "W Ostrowie Wielkopolskim.",
        "id": 1904280,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158959-czesc_rynny_oderwala_sie_od_budynku_dwoje_nastolatkow_trafilo_do_szpitala?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 rynny oderwa\u0142a si\u0119 od budynku. Dwoje nastolatk\u00f3w trafi\u0142o do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T19:18:36.818310+00:00",
        "description": "33-latka zaszala\u0142a w BMW.",
        "id": 1903791,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158951-chciala_zobaczyc_wymarzone_auto_stracila_prawo_jazdy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcia\u0142a zobaczy\u0107 wymarzone auto. Straci\u0142a... prawo jazdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T19:18:36.666178+00:00",
        "description": "W Ko\u017aminie Wielkopolskim.",
        "id": 1903790,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158955-trwa_remont_zabytkowego_wiatraka_inwestycja_pochlonie_pol_miliona_zlotych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa remont zabytkowego wiatraka. Inwestycja poch\u0142onie p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T19:15:00+00:00",
        "description": "W powiecie grodziskim.",
        "id": 1903792,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158954-zderzenie_samochodu_z_szynobusem_trwa_reanimacja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie samochodu z szynobusem. Trwa reanimacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:32:00+00:00",
        "description": "W 2025 roku Zarz\u0105d Transportu Miejskiego w Poznaniu zaplanowa\u0142 kolejne inwestycje w infrastruktur\u0119 przystankow\u0105.",
        "id": 1904708,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158950-ztm_zapowiada_inwestycje_za_ponad_13_mln_zl_co_zmieni_sie_dla_pasazerow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZTM zapowiada inwestycje za ponad 1,3 mln z\u0142. Co zmieni si\u0119 dla pasa\u017cer\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:14:28.717940+00:00",
        "description": "W 2025 roku Zarz\u0105d Transportu Miejskiego w Poznaniu zaplanowa\u0142 kolejne inwestycje w infrastruktur\u0119 przystankow\u0105.",
        "id": 1903219,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158950-ztm_zapowiada_inwestycje_za_ponad_13_mln_zl_podano_szczegoly?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZTM zapowiada inwestycje za ponad 1,3 mln z\u0142. Podano szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:14:28.461726+00:00",
        "description": "Zwierz\u0119cia nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.",
        "id": 1903218,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158953-zatrzymano_podejrzanych_o_porwanie_strusia_zenka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrzymano podejrzanych o porwanie strusia Zenka!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T17:32:00+00:00",
        "description": "24-godzinny maraton spinningowy odb\u0119dzie si\u0119 w naszym mie\u015bcie. Wszystko dla WO\u015aP.",
        "id": 1904709,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158948-w_jednym_miejscu_stanie_80_rowerow_spinningowych_licza_na_wielkie_zainteresowanie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W jednym miejscu stanie 80 rower\u00f3w spinningowych. Licz\u0105 na wielkie zainteresowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T17:08:31.418340+00:00",
        "description": "Wszystko dla WO\u015aP.",
        "id": 1902698,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158948-24_godzinny_maraton_spinningowy_odbedzie_sie_w_poznaniu_w_jednym_miejscu_stanie_80_rowerow_dolaczysz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "24-godzinny maraton spinningowy odb\u0119dzie si\u0119 w Poznaniu. W jednym miejscu stanie 80 rower\u00f3w. Do\u0142\u0105czysz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:03:09.596260+00:00",
        "description": "W Trzemesznie.",
        "id": 1902084,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158946-zwloki_znalezione_na_dzialkach_mezczyzna_lezal_na_trawniku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zw\u0142oki znalezione na dzia\u0142kach. M\u0119\u017cczyzna le\u017ca\u0142 na trawniku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:03:09.462161+00:00",
        "description": "Oszuka\u0142 seniork\u0119.",
        "id": 1902083,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158947-mecenas_zatrzymany_okazalo_sie_ze_nie_dzialal_sam?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Mecenas&quot; zatrzymany. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nie dzia\u0142a\u0142 sam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:02:00+00:00",
        "description": "Liczy si\u0119 kreatywno\u015b\u0107.",
        "id": 1902085,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158943-znow_unikatowe_tablice_z_nazwami_ulic_do_zdobycia_za_lajki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zn\u00f3w unikatowe tablice z nazwami ulic do zdobycia za &#039;lajki&#039;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T14:57:59.904534+00:00",
        "description": "Od soboty.",
        "id": 1901562,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158942-te_linie_autobusowe_zmieniaja_trasy_na_okolo_dwa_tygodnie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te linie autobusowe zmieniaj\u0105 trasy! Na oko\u0142o dwa tygodnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:53:16.115384+00:00",
        "description": "Znowu chodzi o nietoperza.",
        "id": 1901122,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158934-obszar_zagrozony_ponownie_w_poznaniu_stwierdzono_przypadek_wscieklizny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obszar zagro\u017cony ponownie w Poznaniu. Stwierdzono przypadek w\u015bcieklizny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:53:15.831343+00:00",
        "description": "Przetarg og\u0142oszono na pocz\u0105tku grudnia.",
        "id": 1901121,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158936-otwarcie_ofert_w_przetargu_na_budowe_trasy_tramwajowej_w_ratajczaka_opoznione?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Otwarcie ofert w przetargu na budow\u0119 trasy tramwajowej w Ratajczaka op\u00f3\u017anione",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:53:15.594070+00:00",
        "description": "Do wypadku dosz\u0142o w powiecie kolskim.",
        "id": 1901120,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158939-smiertelny_wypadek_w_regionie_nie_zyja_2_osoby?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelny wypadek w regionie. Nie \u017cyj\u0105 2 osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:53:15.359577+00:00",
        "description": "Zwiedzanie wystawiono na licytacj\u0119, z kt\u00f3rej pieni\u0105dze trafi\u0105 na konto WO\u015aP.",
        "id": 1901119,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158937-kontrowersyjny_zamek_bedzie_mozna_zobaczyc_od_srodka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersyjny zamek b\u0119dzie mo\u017cna zobaczy\u0107 od \u015brodka!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:53:15.116869+00:00",
        "description": "Z pytaniem o to, co si\u0119 sta\u0142o, zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do nas Czytelnik.",
        "id": 1901118,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158940-wybuchy_i_huki_odczuwalne_w_miescie_zatrzesly_sie_szyby_a_w_samochodach_wlaczyly_sie_alarmy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuchy i huki odczuwalne w mie\u015bcie. &quot;Zatrz\u0119s\u0142y si\u0119 szyby, a w samochodach w\u0142\u0105czy\u0142y si\u0119 alarmy&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:53:14.887901+00:00",
        "description": "Sytuacja mia\u0142a miejsce w pa\u017adzierniku.",
        "id": 1901117,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158941-zdm_zawiadamia_o_naruszeniu_danych_osobowych_doszlo_do_wlamania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZDM zawiadamia o naruszeniu danych osobowych. Dosz\u0142o do w\u0142amania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:53:14.605309+00:00",
        "description": "Umow\u0119 podpisano z firm\u0105 Solaris.",
        "id": 1901116,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158938-mpk_podpisalo_umowe_na_dostawe_nowych_autobusow_elektrycznych_kiedy_wyjada_na_ulice?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MPK podpisa\u0142o umow\u0119 na dostaw\u0119 nowych autobus\u00f3w elektrycznych. Kiedy wyjad\u0105 na ulice?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:48:32.101312+00:00",
        "description": "Ostatni raz by\u0142a widziana w ubieg\u0142ym tygodniu na Ratajach.",
        "id": 1900665,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158933-zaginela_17_letnia_poznanianka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0119\u0142a 17-letnia poznanianka!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:48:31.857206+00:00",
        "description": "We wtorek dowiedzieli si\u0119, \u017ce otrzymali International Classical Music Award.",
        "id": 1900664,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158932-jedna_z_najbardziej_prestizowych_nagrod_na_swiecie_dla_poznanskich_filharmonikow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedna z najbardziej presti\u017cowych nagr\u00f3d na \u015bwiecie dla pozna\u0144skich filharmonik\u00f3w!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:48:31.606545+00:00",
        "description": "Marzn\u0105ce opady maj\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 w Poznaniu w godzinach popo\u0142udniowych.",
        "id": 1900663,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158930-fatalna_prognoza_pogody_i_apel_miasto_warto_przygotowac_sie_na_trudne_warunki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fatalna prognoza pogody i apel. Miasto: &quot;warto przygotowa\u0107 si\u0119 na trudne warunki&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:48:31.354653+00:00",
        "description": "Miejsce zamieszkania opu\u015bci\u0142a 11 stycznia wieczorem.",
        "id": 1900662,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158935-w_poznaniu_zaginela_16_letnia_obywatelka_rumunii_wyszla_z_domu_i_kontakt_sie_urwal?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Poznaniu zagin\u0119\u0142a 16-letnia obywatelka Rumunii. Wysz\u0142a z domu i kontakt si\u0119 urwa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:48:31.048128+00:00",
        "description": "Kontrole prowadzono we wsp\u00f3\u0142pracy ze stra\u017cnikami miejskimi.",
        "id": 1900661,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158931-kontrole_rowerzystow_w_poznaniu_posypaly_sie_mandaty_glownie_za_jazde_po_chodniku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrole rowerzyst\u00f3w w Poznaniu. Posypa\u0142y si\u0119 mandaty g\u0142\u00f3wnie za jazd\u0119 po chodniku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:45:00+00:00",
        "description": "Klub nie ukrywa, \u017ce przygotowanie boiska kosztowa\u0142o nie tylko mn\u00f3stwo pracy, ale te\u017c pieni\u0119dzy.",
        "id": 1900666,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158928-bezmyslna_dewastacja_w_wykonaniu_driftera_zniszczono_boisko_lokalnego_klubu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezmy\u015blna dewastacja w wykonaniu &quot;driftera&quot;. Zniszczono boisko lokalnego klubu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:42:55.191913+00:00",
        "description": "Mowa o szko\u0142ach z Modliszewka i Leszna, ale problem b\u0119dzie dotyczy\u0107 ca\u0142ego kraju.",
        "id": 1900257,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158926-idzie_niz_podstawowki_do_likwidacji_koniec_prawie_200_letniej_placowki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Idzie ni\u017c, podstaw\u00f3wki do likwidacji. Koniec prawie 200-letniej plac\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:38:41.518234+00:00",
        "description": "Cz\u0119\u015b\u0107 kierowc\u00f3w b\u0119dzie zadowolona.",
        "id": 1899942,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158921-od_srody_rewolucja_na_wielkopolskim_odcinku_a2_co_sie_zmienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od \u015brody rewolucja na wielkopolskim odcinku A2. Co si\u0119 zmienia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:38:41.387792+00:00",
        "description": "Publikujemy list do redakcji. Na ko\u0144cu tekstu nasz kr\u00f3tki komentarz.",
        "id": 1899941,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158929-realia_poznanskich_karetek_pacjent_po_wizycie_domowej_z_podejrzeniem_udaru_czeka_6_godzin?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Realia pozna\u0144skich karetek: &quot;pacjent po wizycie domowej z podejrzeniem udaru czeka 6 godzin&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:38:41.248876+00:00",
        "description": "Jego losem zainteresowa\u0142 si\u0119 inny kierowca, ale zamiast karetki wezwa\u0142 mundurowych.",
        "id": 1899940,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158927-spal_smacznie_kompletnie_pijany_za_kierownica_auta_na_poboczu_drogi_obudzili_go_policjanci?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Spa\u0142 smacznie&quot; kompletnie pijany za kierownic\u0105 auta na poboczu drogi. Obudzili go policjanci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T09:33:07.716882+00:00",
        "description": "We wtorek w po\u0142udnie nie zobaczymy najwi\u0119kszej atrakcji Starego Rynku.",
        "id": 1899556,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158924-poznanskie_koziolki_nie_beda_sie_trykac_znowu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144skie kozio\u0142ki nie b\u0119d\u0105 si\u0119 tryka\u0107. Znowu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T09:33:07.440094+00:00",
        "description": "Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce ma na koncie nie tylko w\u0142amanie.",
        "id": 1899555,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158925-wlamal_sie_do_jubilera_i_ukradl_zegarki_za_10_tysiecy_zlotych_uslyszal_7_zarzutow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142ama\u0142 si\u0119 do jubilera i ukrad\u0142 zegarki za 10 tysi\u0119cy z\u0142otych. Us\u0142ysza\u0142 7 zarzut\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:27:48.721294+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki pojawi si\u0119 m.in. w Pleszewie.",
        "id": 1899323,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158919-kandydat_na_prezydenta_rp_przyjezdza_do_wielkopolskiego_szpitala?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kandydat na Prezydenta RP przyje\u017cd\u017ca do wielkopolskiego szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:27:48.502613+00:00",
        "description": "Chodzi o Park Barwy i Wody, kt\u00f3ry ma powsta\u0107 na osiedlu Zwyci\u0119stwa, przy p\u0142ywalni.",
        "id": 1899322,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158920-w_2023_roku_ogloszono_przetarg_na_wyczekiwana_inwestycje_do_dzis_nie_ruszyla_kiedy_to_sie_zmieni?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W 2023 roku og\u0142oszono przetarg na wyczekiwan\u0105 inwestycj\u0119. Do dzi\u015b nie ruszy\u0142a. Kiedy to si\u0119 zmieni?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:22:58.741435+00:00",
        "description": "Przed marzn\u0105cymi opadami.",
        "id": 1899124,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158917-przed_nami_bardzo_niebezpieczne_godziny_jest_ostrzezenie_drugiego_stopnia_dla_calego_wojewodztwa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed nami bardzo niebezpieczne godziny! Jest ostrze\u017cenie drugiego stopnia dla ca\u0142ego wojew\u00f3dztwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:22:58.592007+00:00",
        "description": "W ostatnich dniach pisali\u015bmy o dw\u00f3ch wyremontowanych przystankach, kt\u00f3re cho\u0107 gotowe, pozostawa\u0142y zamkni\u0119te.",
        "id": 1899123,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158918-pasazerowie_w_koncu_sie_doczekali_moga_korzystac_z_nowej_infrastruktury?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pasa\u017cerowie w ko\u0144cu si\u0119 doczekali. Mog\u0105 korzysta\u0107 z nowej infrastruktury",
        "vote": 0
    }
]