[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T21:08:43+00:00",
        "description": "Ust\u0119puj\u0105cy prezydent USA Joe Biden mia\u0142 ostrzec przyw\u00f3dc\u0119 Rosji W\u0142adimira Putina, gdy rosyjskie s\u0142u\u017cby przygotowywa\u0142y akcj\u0119 sabota\u017cow\u0105 na pok\u0142adach samolot\u00f3w lataj\u0105cych na trasach transatlantyckich \u2014 napisa\u0142 we wtorkowym artykule dziennik \"New York Times\".",
        "id": 1905238,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/media-rosja-planowala-akcje-sabotazu-w-samolotach-amerykanie-ostrzegali/26xff5b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Rosja planowa\u0142a akcje sabota\u017cu na pok\u0142adach samolot\u00f3w. Amerykanie ostrzegali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T21:08:43+00:00",
        "description": "Ust\u0119puj\u0105cy prezydent USA Joe Biden mia\u0142 ostrzec przyw\u00f3dc\u0119 Rosji W\u0142adimira Putina, gdy rosyjskie s\u0142u\u017cby przygotowywa\u0142y akcj\u0119 sabota\u017cow\u0105 na pok\u0142adach samolot\u00f3w lataj\u0105cych na trasach transatlantyckich \u2014 napisa\u0142 we wtorkowym artykule dziennik \"New York Times\".",
        "id": 1904842,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/media-rosja-planowala-akcje-sabotazu-na-pokladach-samolotow-amerykanie-ostrzegali/26xff5b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Rosja planowa\u0142a akcje sabota\u017cu na pok\u0142adach samolot\u00f3w. Amerykanie ostrzegali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T20:56:04+00:00",
        "description": "A\u017c 104 awarie, op\u00f3\u017anienia i inne problemy na kolei we W\u0142oszech zanotowano ju\u017c od pocz\u0105tku roku \u2014 og\u0142osi\u0142a organizacja obrony praw konsument\u00f3w Codacons. Do kolejnych trudno\u015bci dosz\u0142o we wtorek wieczorem na najwi\u0119kszym dworcu kolejowym w Rzymie \u2014 Termini, gdzie awaria sieci energetycznej zablokowa\u0142a ruch poci\u0105g\u00f3w. Politycy opozycji domagaj\u0105 si\u0119 coraz g\u0142o\u015bniej dymisji ministra infrastruktury i transportu Matteo Salviniego.",
        "id": 1904843,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/paraliz-na-wloskiej-kolei-opozycja-chce-dymisji-matteo-salviniego/9p0bcrf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parali\u017c na w\u0142oskiej kolei. Opozycja chce dymisji Matteo Salviniego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T20:47:22+00:00",
        "description": "\"Negocjacje w sprawie Ukrainy powinny by\u0107 prowadzone mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Stanami Zjednoczonymi bez udzia\u0142u innych kraj\u00f3w zachodnich\" \u2014 powiedzia\u0142 doradca prezydenta Rosji Niko\u0142aj Patruszew w wywiadzie dla gazety Komsomolskaja Prawda.",
        "id": 1904844,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/doradca-putina-o-ukrainie-bedziemy-rozmawiac-tylko-z-usa-podtrzymal-tez-zadania-rosji/p9c1tl3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doradca Putina: o Ukrainie b\u0119dziemy rozmawia\u0107 tylko z USA. Podtrzyma\u0142 te\u017c \u017c\u0105dania Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T20:21:33+00:00",
        "description": "Izrael musi wyzby\u0107 si\u0119 mitu, \u017ce mo\u017ce dokonywa\u0107 aneksji terytori\u00f3w bez ponoszenia koszt\u00f3w i konsekwencji. Musi tak\u017ce zaakceptowa\u0107 palesty\u0144sk\u0105 pa\u0144stwowo\u015b\u0107 \u2014 powiedzia\u0142 sekretarz stanu USA Antony Blinken. Stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce porozumienie w sprawie rozejmu w Gazie jest gotowe i czeka na ostatnie s\u0142owo Hamasu.",
        "id": 1904461,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sekretarz-stanu-usa-o-pokoju-na-bliskim-wschodzie/fdkm132",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antony Blinken: Izrael musi zaakceptowa\u0107 palesty\u0144sk\u0105 pa\u0144stwowo\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T20:02:38+00:00",
        "description": "Ukraina nie odczuwa presji w sprawie zawarcia porozumienia pokojowego z Rosj\u0105, lecz pracuje z partnerami na rzecz sprawiedliwego i trwa\u0142ego zako\u0144czenia wojny \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek szef MSZ w Kijowie Andrij Sybiha.",
        "id": 1904462,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ukrainski-minister-o-wyzwaniach-na-drodze-do-pokoju/8n0htt7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina nie odczuwa presji na zawarcie pokoju z Rosj\u0105. Pracuje nad trwa\u0142ym rozwi\u0105zaniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T19:44:07+00:00",
        "description": "Minister sportu S\u0142awomir Nitras jest przekonany, \u017ce pi\u0142karska dru\u017cyna narodowa Polski b\u0119dzie rozgrywa\u0107 oficjalne mecze na PGE Narodowym w Warszawie. \"To jest dom reprezentacji Polski\" \u2014 podkre\u015bli\u0142 na antenie telewizji Polsat News.",
        "id": 1904463,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/gdzie-zagra-reprezentacja-polski-w-eliminacjach-decyzja-wkrotce/qq2r0fp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie zagra reprezentacja Polski w eliminacjach? Decyzja wkr\u00f3tce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T19:40:03+00:00",
        "description": "Przebywaj\u0105cy w Rzymie prezydent S\u0142owacji Peter Pellegrini powiedzia\u0142 s\u0142owackim mediom we wtorek, \u017ce premier W\u0142och Giorgia Meloni zaproponowa\u0142a pomoc w rozwi\u0105zaniu problem\u00f3w zwi\u0105zanych z dostawami gazu na S\u0142owacj\u0119 po zako\u0144czeniu tranzytu tego surowca przez Ukrain\u0119.",
        "id": 1904464,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/slowacja-odcieta-od-gazu-z-rosji-wloska-premier-zapowiada-pomoc/x1s8138",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142owacja odci\u0119ta od gazu z Rosji. W\u0142oska premier zapowiada pomoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T19:25:20+00:00",
        "description": "Przej\u0119cie w\u0142adzy przez prorosyjskie re\u017cimy wojskowe w krajach Sahelu sta\u0142o si\u0119 problemem dla zachodnich firm z bran\u017cy wydobywczej. Ich miejsce mog\u0105 zaj\u0105\u0107 koncerny chi\u0144skie \u2014 ocenia we wtorek \"Financial Times\".",
        "id": 1904465,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-i-chiny-zwiekszaja-wplywy-w-afryce-w-grze-bogate-zloza-surowcow/0jjngcr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja i Chiny zwi\u0119kszaj\u0105 wp\u0142ywy w Afryce. W grze bogate z\u0142o\u017ca surowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:56:36+00:00",
        "description": "By\u0142 premier Mateusz Morawiecki we wtorek zosta\u0142 wybrany w Brukseli przez aklamacj\u0119 na przewodnicz\u0105cego partii Europejskich Konserwatyst\u00f3w i Reformator\u00f3w. Zadeklarowa\u0142 on w Brukseli gotowo\u015b\u0107 do wsp\u00f3\u0142pracy z Europejsk\u0105 Parti\u0105 Ludow\u0105, do kt\u00f3rej to frakcji nale\u017c\u0105 PO i PSL. Zapewni\u0142, \u017ce je\u015bli pojawi si\u0119 \u201eopcja\u201d koalicji z EPL w niekt\u00f3rych \"wa\u017cnych sprawach\", jest na to otwarty.",
        "id": 1903989,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mateusz-morawiecki-z-nowa-funkcja-w-europie-chce-wspolpracowac-z-frakcja-po-i-psl/pb70w2q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morawiecki z now\u0105 funkcj\u0105 w Europie. Chce wsp\u00f3\u0142pracy z frakcj\u0105 PO i PSL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:54:38+00:00",
        "description": "Prezydent elekt USA Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce utworzy nowy specjalny urz\u0105d zajmuj\u0105cy si\u0119 pobieraniem ce\u0142 na wz\u00f3r urz\u0119du podatkowego IRS. Obieca\u0142, \u017ce wraz z pocz\u0105tkiem swej prezydentury obce pa\u0144stwa zaczn\u0105 p\u0142aci\u0107 nale\u017cne podatki.",
        "id": 1903990,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/donald-trump-tworzy-nowy-urzad-celny-obce-panstwa-zaplaca-podatki/xms4r2d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump tworzy nowy urz\u0105d celny. Obce pa\u0144stwa zap\u0142ac\u0105 podatki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:46:10+00:00",
        "description": "Nie ma innej przysz\u0142o\u015bci dla wolnego \u015bwiata ni\u017c strategiczne partnerstwo transatlantyckie \u2014 powiedzia\u0142 wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Doda\u0142, \u017ce nie mo\u017cna dopu\u015bci\u0107, \u017ceby Stany Zjednoczone wycofa\u0142y si\u0119 z Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego, kt\u00f3ry bez nich straci\u0142by racj\u0119 bytu.",
        "id": 1903991,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wicepremier-kosiniak-kamysz-apeluje-o-partnerstwo-transatlantyckie/r47ywlh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz: NATO bez USA przestaje istnie\u0107. Polska daje przyk\u0142ad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:38:46+00:00",
        "description": "Sylwester Suszek, nazywany polskim \"kr\u00f3lem bitcoin\u00f3w\", zagin\u0105\u0142 prawie trzy lata temu. By\u0142y prezes i wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel najwi\u0119kszej gie\u0142dy kryptowalut w Polsce BitBay ostatni raz widziany by\u0142 na terenie bazy paliwowej, gdy po spotkaniu biznesowym w Czeladzi (woj. \u015bl\u0105skie) wsiad\u0142 do samochodu. Siostra zaginionego, Nicole Suszek, przyzna\u0142a w rozmowie z \"Gazet\u0105 Wyborcz\u0105\", \u017ce dostaje pogr\u00f3\u017cki i przera\u017caj\u0105ce wiadomo\u015bci g\u0142osowe.",
        "id": 1903992,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zaginal-polski-krol-kryptowalut-przerazajaca-relacja-jego-siostry/46jm532",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0105\u0142 polski \"kr\u00f3l kryptowalut\". Przera\u017caj\u0105ca relacja jego siostry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:33:24+00:00",
        "description": "Wyniki sonda\u017cu wyborczego przeprowadzonego przez pracowni\u0119 IBRiS przedstawi\u0142a we wtorek \"Rzeczpospolita\". Jak wynika z tego badania, gdyby wybory parlamentarne odby\u0142y si\u0119 w nast\u0119pn\u0105 niedziel\u0119, PiS m\u00f3g\u0142by liczy\u0107 na 33,2 proc. poparcia, KO \u2014 na 30,5 proc. Wed\u0142ug sonda\u017cu niemo\u017cliwa jest koalicja rz\u0105dowa bez Konfederacji.",
        "id": 1903993,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/koalicja-rzadowa-ma-problem-o-wiekszosci-decydowalaby-konfederacja-sondaz/wv7x5sq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalicja rz\u0105dowa ma problem. O wi\u0119kszo\u015bci decydowa\u0142aby Konfederacja [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:07:42+00:00",
        "description": "\"USA dostrzegaj\u0105 kluczow\u0105 rol\u0119 Polski w Europie i w NATO. Chc\u0105 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z Polsk\u0105 w tworzeniu architektury bezpiecze\u0144stwa\" \u2014 zapewni\u0142a we wtorek Georgette Mosbacher, by\u0142a ambasador USA w Polsce w czasie pierwszej prezydentury Donalda Trumpa.",
        "id": 1903440,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/byla-ambasador-usa-mowila-o-bezpieczenstwie-widzimy-role-ktora-polska-odgrywa/3gpbgmg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142a ambasador USA doceni\u0142a Polsk\u0119. \"Widzimy rol\u0119, kt\u00f3r\u0105 odgrywa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:03:32+00:00",
        "description": "Nowe zasady eksportu chip\u00f3w u\u017cywanych do rozwoju sztucznej inteligencji wprowadzane przez Stany Zjednoczone dotkn\u0105 nie tylko Chiny. W gronie pa\u0144stw, kt\u00f3re obejm\u0105 nowe ograniczenia, znajdzie si\u0119 tak\u017ce m.in. Polska.",
        "id": 1903441,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/stany-zjednoczone-wprowadzaja-nowe-zasady-eksportu-chipow/jnt568c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe ameryka\u0144skie ograniczenia. Polska krajem drugiej kategorii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T17:38:59+00:00",
        "description": "Donald Trump przygotowuje si\u0119 do wsparcia przemys\u0142u paliw kopalnych za pomoc\u0105 rozporz\u0105dze\u0144 wykonawczych, maj\u0105cych na celu zwi\u0119kszenie wydobycia ropy naftowe. Prezydent elekt USA we\u017amie te\u017c na celownik pojazdy elektryczne \u2014 informuje \"Wall Street Journal\".",
        "id": 1903442,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rewolucja-trumpa-w-amerykanskiej-energetyce-reformy-zaraz-po-inauguracji/mb2g5kj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja Trumpa w ameryka\u0144skiej energetyce. Reformy zaraz po inauguracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T17:34:21+00:00",
        "description": "Czechy s\u0105 gotowe ca\u0142kowicie porzuci\u0107 rosyjsk\u0105 rop\u0119 \u2014 poinformowa\u0142 premier Petr Fiala. To, kiedy do tego dojdzie, zale\u017cy od Orlenu. P\u0142ocka sp\u00f3\u0142ka jest bowiem w\u0142a\u015bcicielem rafinerii na terenie naszego po\u0142udniowego s\u0105siada.",
        "id": 1903443,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czechy-gotowe-porzucic-rosyjska-rope-czas-na-ruch-orlenu/g1hg37e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czechy gotowe porzuci\u0107 rosyjsk\u0105 rop\u0119. Czas na ruch Orlenu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T17:26:47+00:00",
        "description": "ZUS nakaza\u0142 emerytce zwrot 51 tys. z\u0142, kt\u00f3re przez pomy\u0142k\u0119 wyp\u0142aci\u0142 kobiecie w ci\u0105gu czterech lat. Sprawa trafi\u0142a do S\u0105du Najwy\u017cszego, kt\u00f3ry stan\u0105\u0142 po stronie emerytki.",
        "id": 1903444,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/za-blad-zus-emerytka-miala-zaplacic-51-tys-zl-sprawa-trafila-do-sadu-najwyzszego/cqw3h4p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS chce, by emerytka odda\u0142a 51 tys. z\u0142. Sprawa trafi\u0142a do s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T17:05:09+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone zamierzaj\u0105 wprowadzi\u0107 zakaz sprzeda\u017cy w ca\u0142ym kraju pojazd\u00f3w, w kt\u00f3rych zastosowana b\u0119dzie chi\u0144ska lub rosyjska technologia \u2014 podzespo\u0142y i oprogramowanie \u2014 informuje ministerstwo handlu USA. Zdaniem resortu cz\u0119\u015bci motoryzacyjne z Chin lub Rosji mog\u0105 stanowi\u0107 zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa narodowego.",
        "id": 1902900,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/usa-planuje-zakaz-sprzedazy-pojazdow-z-czesciami-chinskimi-lub-rosyjskimi/y8ked1z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144skie cz\u0119\u015bci w autach to zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa narodowego USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:50:46+00:00",
        "description": "Adam Bodnar oskar\u017ca dzi\u015b z pozycji si\u0142y i przemocy. Wymy\u015bli\u0142 200 politycznych spraw, ale jutro sam stanie przed s\u0105dem \u2014 wskazuje by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci Zbigniew Ziobro. Odnosi si\u0119 do do raportu z audytu post\u0119powa\u0144 z okresu rz\u0105d\u00f3w Zjednoczonej Prawicy z lat 2016-2023.",
        "id": 1902901,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zbigniew-ziobro-oskarza-adama-bodnara-o-naduzycia-wladzy/f1hyk3z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Bodnar oskar\u017cony przez Zbigniewa Ziobr\u0119. Jutro stanie przed s\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:48:49+00:00",
        "description": "Podczas gdy s\u0119dziowie S\u0105du Najwy\u017cszego USA decyduj\u0105 o przysz\u0142o\u015bci TikToka, rosn\u0105ca liczba ameryka\u0144skich u\u017cytkownik\u00f3w medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych przenosi si\u0119 do aplikacji Xiaohongshu, niezwykle popularnej aplikacji spo\u0142eczno\u015bciowej w Chinach. Aplikacja, kt\u00f3ra oznacza \"Little Red Book\", cz\u0119sto skracana przez ameryka\u0144skich u\u017cytkownik\u00f3w do RedNote, osi\u0105gn\u0119\u0142a we wtorek najwy\u017csz\u0105 pozycj\u0119 w ameryka\u0144skim sklepie Apple App Store \u2014 informuje CNN.",
        "id": 1902902,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ban-na-tiktoka-w-usa-influencerzy-znalezli-juz-chinska-alternatywe/9e8nq4v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ban na TikToka w USA? Influencerzy znale\u017ali ju\u017c chi\u0144sk\u0105 alternatyw\u0119. \"Historyczny moment\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:19:08+00:00",
        "description": "Wielka Brytania wprowadzi\u0142a zakaz sprowadzania byd\u0142a, trzody chlewnej i owiec oraz wielu rodzaj\u00f3w mi\u0119sa i nabia\u0142u z Niemiec. Powodem jest wykrycie w tym kraju od prawie 40 lat ogniska silnie zaka\u017anej pryszczycy.",
        "id": 1902903,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wielka-brytania-zakazuje-importu-miesa-i-zwierzat-z-niemiec/zfm7n94",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka Brytania zakazuje importu mi\u0119sa z Niemiec. Zak\u0142\u00f3cenia w dostawach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:03:41+00:00",
        "description": "Auchan wycofuje ze sprzeda\u017cy popularn\u0105 przypraw\u0119. Jak podano w komunikacie, powodem jest przekroczenie najwy\u017cszego dopuszczalnego poziomu gro\u017anych dla ludzi toksyn. Ostrze\u017cenie dotyczy jednej partii produktu.",
        "id": 1902286,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/auchan-wycofuje-produkt-znanej-marki-ostrzega-klientow/0pt0py8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auchan wycofuje przypraw\u0119 popularnej marki. Ostrzega klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:52:28+00:00",
        "description": "Prokurator krajowy Dariusz Korneluk poinformowa\u0142 we wtorek, \u017ce zawiadomienie, jakie przeciwko Prokuratorowi Generalnemu Adamowi Bodnarowi z\u0142o\u017cyli do s\u0105du trzej prokuratorzy skierowani do wydzia\u0142\u00f3w zamiejscowych, b\u0119dzie potraktowane jak ka\u017cde inne. \"Decyzja nie b\u0119dzie konsultowana w PK\" \u2014 zapewni\u0142 Korneluk.",
        "id": 1902287,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jest-zawiadomienie-przeciwko-adamowi-bodnarowi-prokurator-krajowy-komentuje/em8x6l9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest zawiadomienie przeciwko Adamowi Bodnarowi. Prokurator krajowy komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:48:41+00:00",
        "description": "Komisja Europejska ma dokona\u0107 przegl\u0105du dochodze\u0144 wobec potentat\u00f3w technologicznych m.in. Apple'a, Mety i Google'a \u2014 informuje \"Financial Times\". Jednocze\u015bnie giganci cyfrowi wzywaj\u0105 ameryka\u0144skiego prezydenta elekta Donalda Trumpa do interwencji przeciwko \"nadgorliwemu egzekwowaniu prawa przez UE\".",
        "id": 1902288,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ke-przeglada-dochodzenia-wobec-applea-googlea-i-mety-maja-czas/l698j1r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giganci technologiczni apeluj\u0105 do Trumpa. KE przegl\u0105da dochodzenia wobec Mety, Apple i Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:43:22+00:00",
        "description": "Znamy ju\u017c inflacyjne dane dla Europy \u015arodkowo-Wschodniej za ca\u0142y 2024. Wsz\u0119dzie spadki przebi\u0142y prognozy formowane na pocz\u0105tku roku. Polska i Rumunia zaskoczy\u0142y najmocniej, cho\u0107 do pe\u0142ni satysfakcji jeszcze daleko. Ostatnia mila powrotu do celu inflacyjnego pozostaje wyzwaniem \u2014 ocenili ekonomi\u015bci PKO BP.",
        "id": 1902289,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/inflacja-w-europie-srodkowo-wschodniej-spada-polska-i-wegry-zaskakuja/cj62315",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja w Europie \u015arodkowo-Wschodniej spada. Polska i W\u0119gry zaskakuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:35:23+00:00",
        "description": "W sprawie wypadku by\u0142ej premier Beaty Szyd\u0142o chcieliby\u015bmy z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o wznowienie post\u0119powania s\u0105dowego, kt\u00f3re zosta\u0142o prawomocnie zako\u0144czone \u2014 poinformowa\u0142a prok. Katarzyna Kwiatkowska, szefowa zespo\u0142u prokurator\u00f3w, kt\u00f3ry przygotowa\u0142 raport cz\u0119\u015bciowy dot. spraw prowadzonych w latach 2016-2023.",
        "id": 1902290,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/prokuratura-chce-wznowienia-sprawy-beaty-szydlo-wniosek-zlozony/lyl3qpf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek Beaty Szyd\u0142o znowu pod lup\u0105. Prokuratura chce wznowienia sprawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:23:55+00:00",
        "description": "Zgodnie z zapowiedziami, marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia wyda w \u015brod\u0119 postanowienie o zarz\u0105dzeniu wybor\u00f3w prezydenckich na 18 maja. Po publikacji tego dokumentu w Dzienniku Ustaw ruszy kampania wyborcza.",
        "id": 1902291,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/to-juz-jutro-wazna-decyzja-marszalka-sejmu-ws-wyborow-prezydenckich/nb3bm92",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c jutro wa\u017cna decyzja marsza\u0142ka Sejmu. Chodzi o kampani\u0119 wyborcz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:05:30+00:00",
        "description": "Tym razem niespodzianka w zakresie odczyt\u00f3w inflacji w USA jest pozytywna. Wtorkowe dane pokazuj\u0105, \u017ce presja producent\u00f3w na wzrost cen konsumpcyjnych by\u0142a w grudniu ni\u017csza od prognoz. To preludium do \u015brodowych, wa\u017cniejszych danych o inflacji konsumenckiej za oceanem.",
        "id": 1902292,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/dobry-sygnal-z-usa-ale-rynek-wciaz-sceptyczny-w-sprawie-obnizek-stop-procentowych/95ep7cs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobry sygna\u0142 z USA, ale rynek wci\u0105\u017c sceptyczny w sprawie obni\u017cek st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T14:51:00+00:00",
        "description": "Producent mebli Black Red White poinformowa\u0142 o planach zamkni\u0119cia jednego ze swoich zak\u0142ad\u00f3w. W efekcie prac\u0119 ma straci\u0107 kilkaset os\u00f3b, a lokalny urz\u0105d pracy ju\u017c zapowiada obj\u0119cie opiek\u0105 osoby, kt\u00f3re zostan\u0105 dotkni\u0119te redukcj\u0105 zatrudnienia.",
        "id": 1902293,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polski-lider-meblarski-zamyka-zaklad-i-zapowiada-zwolnienia/lyp57xt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski lider meblarski zamyka zak\u0142ad i zapowiada zwolnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T14:46:26+00:00",
        "description": "Rozw\u00f3j komputer\u00f3w kwantowych to nie tylko wielka szansa na dalsz\u0105 ekspansj\u0119 nowoczesnych technologii. To r\u00f3wnie\u017c wyzwanie dla firm i instytucji publicznych w obszarze cyberbezpiecze\u0144stwa. Palo Alto Networks prognozuje, \u017ce firmy b\u0119d\u0105 zobligowane do zaplanowania dzia\u0142a\u0144 prewencyjnych w przypadku wyst\u0119powania zagro\u017ce\u0144 kwantowych.",
        "id": 1901740,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/najwazniejsze-cyberzagrozenia-na-2025-r-wyzwaniem-komputery-kwantowe/ph05lhe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwa\u017cniejsze cyberzagro\u017cenia na 2025 r. Wyzwaniem komputery kwantowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T14:44:09+00:00",
        "description": "Pacjenci cierpi\u0105cy na chorob\u0119 Parkinsona napotykaj\u0105 znaczne trudno\u015bci w dost\u0119pie do kluczowego leku Nakom Mite. Leku, kt\u00f3ry od lat wspomaga chorych w walce z objawami choroby, nie ma obecnie w aptekach. G\u0142\u00f3wny Inspektorat Farmaceutyczny (GIF) przekaza\u0142, \u017ce kolejna dostawa mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 dopiero na koniec marca 2024 r.",
        "id": 1901741,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/w-aptekach-brakuje-waznego-leku-nie-ma-zamiennika/q0jqe93",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W aptekach brakuje wa\u017cnego leku. \"Dostawa pod koniec marca\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T14:29:57+00:00",
        "description": "W rozmowy dotycz\u0105ce wojny w Ukrainie powinny by\u0107 zaanga\u017cowane tylko Rosja i USA, \u017caden inny kraj Zachodu \u2014 o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek Niko\u0142aj Patruszew, jeden z najbli\u017cszych doradc\u00f3w rosyjskiego przyw\u00f3dcy W\u0142adimira Putina.",
        "id": 1901742,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-i-usa-powinny-prowadzic-negocjacje-ws-ukrainy-bez-innych-krajow-zachodu/gvw4fxq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doradca Putina chce, by w rozmowach o Ukrainie bra\u0142y udzia\u0142 jedynie USA i Rosja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T14:20:29+00:00",
        "description": "Poczta Polska jest zainteresowana przej\u0119ciem paczkomat\u00f3w Orlenu \u2014 zdradzi\u0142 prezes sp\u00f3\u0142ki Sebastian Mikosz. Przyzna\u0142 te\u017c, \u017ce obecnie na rynku us\u0142ug kurierskich poczta jest \"graczem drugoligowym\".",
        "id": 1901743,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/poczta-polska-jest-zainteresowana-przejeciem-paczkomatow-orlenu/l1zc4fz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poczta Polska nie chce by\u0107 \"drugoligowym graczem\". Chce przej\u0105\u0107 paczkomaty Orlenu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:56:04+00:00",
        "description": "Dzi\u015b w Prokuraturze Krajowej specjalny zesp\u00f3\u0142 \u015bledczych zaprezentowa\u0142 cz\u0119\u015bciowe wyniki audytu post\u0119powa\u0144 z okresu rz\u0105d\u00f3w Zjednoczonej Prawicy z lat 2016-2023. Raport obejmuje 200 spo\u015br\u00f3d 600 spraw, w stosunku do kt\u00f3rych wyst\u0105pi\u0142o podejrzenie politycznego wp\u0142ywu na ich przebieg i podejmowane decyzje. Oto pe\u0142na lista badanych spraw.",
        "id": 1901744,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/raport-bodnara-oto-pelna-lista-spraw/6pzqlqz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raport Bodnara. Tymi sprawami zaj\u0119li si\u0119 prokuratorzy [LISTA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:50:15+00:00",
        "description": "NATO powo\u0142a Stra\u017c Ba\u0142tyck\u0105, kt\u00f3rej celem b\u0119dzie wzmocnienie bezpiecze\u0144stwa na Ba\u0142tyku z wykorzystaniem fregat, samolot\u00f3w patrolowych oraz innych rodzaj\u00f3w uzbrojenia \u2014 oznajmi\u0142 we wtorek sekretarz generalny Sojuszu Mark Rutte na konferencji w Helsinkach podczas szczytu z udzia\u0142em o\u015bmiu kraj\u00f3w regionu oraz KE.",
        "id": 1901299,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nato-powola-straz-baltycka-w-celu-wzmocnienia-bezpieczenstwa-morskiego/y8sjde7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NATO powo\u0142uje Stra\u017c Ba\u0142tyck\u0105. Cel: wzmocnienie bezpiecze\u0144stwa Ba\u0142tyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:36:50+00:00",
        "description": "Tr\u00f3jk\u0105tne chipsy, kt\u00f3re od 70 lat maj\u0105 charakterystyczny kszta\u0142t, mog\u0105 zosta\u0107 zast\u0105pione inn\u0105 wersj\u0105. Firma testuje chipsy Doritos w wersji kwadratowej, a ujawnienie tego faktu wywo\u0142a\u0142o du\u017c\u0105 fal\u0119 komentarzy w\u015br\u00f3d konsument\u00f3w.",
        "id": 1901300,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/doritos-zmienia-ksztalt-chipsow-maja-byc-kwadratowe/yhckhgy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To mo\u017ce by\u0107 koniec kultowych chips\u00f3w. Po 50 latach zmieni\u0105 sw\u00f3j ikoniczny kszta\u0142t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:31:16+00:00",
        "description": "Specjalny zesp\u00f3\u0142 prokurator\u00f3w zaprezentowa\u0142 pierwsze wnioski z audytu post\u0119powa\u0144 z lat 2016-2023, czyli okresu, gdy ministrem sprawiedliwo\u015bci by\u0142 Zbigniew Ziobro. \u015aledczy przeanalizowali 200 z 600 spraw, kt\u00f3rymi si\u0119 zajmuj\u0105.",
        "id": 1901301,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/audyt-adama-bodnara-sledczy-przedstawili-pierwsze-wnioski/bec8k7p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Audyt Adama Bodnara. \u015aledczy przedstawili pierwsze wnioski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:13:55+00:00",
        "description": "Szef MSZ Rosji Siergiej \u0141awrow we wtorek pochwali\u0142 niemieck\u0105 Alternatyw\u0119 dla Niemiec (AfD). Oceni\u0142 te\u017c, \u017ce Donald Trump przejmie \"trudny spadek\" po poprzedniku, m.in. w zwi\u0105zku z sytuacj\u0105 w ogarni\u0119tej po\u017carami Kalifornii. \"To jest horror, co tam si\u0119 dzieje z lud\u017ami\" \u2014 o\u015bwiadczy\u0142.",
        "id": 1901302,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/lawrow-o-afd-i-zmianie-bidena-na-trumpa/b1ejvwk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141awrow chwali AfD i m\u00f3wi, \u017ce Trump przejmie \"trudny spadek\" po Bidenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:57:19+00:00",
        "description": "Wypowiedzi Donalda Trumpa na temat ch\u0119ci przy\u0142\u0105czenia Kanady i Grenlandii do Stan\u00f3w Zjednoczonych powoduj\u0105 na zachodzie \"napi\u0119cia\" i \"wszystko to gra na nasz\u0105 korzy\u015b\u0107\" \u2013 powiedzia\u0142 dziennikowi \"Moscow Times\" rosyjski dyplomata.",
        "id": 1901303,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kremlowska-propaganda-trump-potwierdza-wizje-swiata-putina/v2h82sv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja cieszy si\u0119 z wypowiedzi Trumpa o Kanadzie i Grenlandii. \"S\u0105 nam bardzo na r\u0119k\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:29:39+00:00",
        "description": "71-latka z Lublina natrafi\u0142a w internecie na ofert\u0119 zakupu akcji gie\u0142dowych Orlenu. By zarobi\u0107, musia\u0142a przekaza\u0107 pieni\u0105dze na rachunki bankowe brokera. Oferta okaza\u0142a si\u0119 oszustwem, a seniorka straci\u0142a blisko 120 tys. z\u0142.",
        "id": 1900850,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/chciala-kupic-akcje-orlenu-71-latka-stracila-niemal-120-tys-zl/3wd73kg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcia\u0142a kupi\u0107 akcje Orlenu.  Straci\u0142a prawie 120 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:16:46+00:00",
        "description": "Najnowsze dane Frontexu pokazuj\u0105, \u017ce w ubieg\u0142ym roku o 38 proc. spad\u0142a liczba przypadk\u00f3w nielegalnego przekroczenia granic UE w por\u00f3wnaniu z 2023 r. W 2024 r. odnotowano oko\u0142o 240 tys. takich przypadk\u00f3w \u2014 najmniejszy poziom od 2021 r.",
        "id": 1900851,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/frontexu-dramatyczny-spadek-nielegalnych-przekroczen-granic/yvgq2gs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W 2024 r. spad\u0142a liczba przypadk\u00f3w nielegalnego przekroczenia granic UE. Nowe dane Frontexu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:16:44+00:00",
        "description": "Limity p\u0142atno\u015bci got\u00f3wk\u0105 maj\u0105 przeciwdzia\u0142a\u0107 praniu brudnych pieni\u0119dzy i finansowaniu terroryzmu. B\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 na terenie Unii Europejskiej. Nowe regulacje dotycz\u0105 zar\u00f3wno firm, jak i os\u00f3b prywatnych. Wzmo\u017cone kontrole b\u0119d\u0105 dotyczy\u0107 wszystkich, kt\u00f3rzy p\u0142ac\u0105 got\u00f3wk\u0105 ju\u017c powy\u017cej 3 tys. euro.",
        "id": 1900852,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/przepisy/nowe-limity-platnosci-gotowka-ue-chce-walczyc-z-praniem-pieniedzy/z25mm1w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 nowe limity p\u0142atno\u015bci got\u00f3wk\u0105. Zmiany w ca\u0142ej UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:13:36+00:00",
        "description": "Popularna sie\u0107 rusza z nowym programem \"talentowym\". Dzi\u0119ki niemu po kilkunastu miesi\u0105cach b\u0119dzie mo\u017cna zosta\u0107 mened\u017cerem Biedronki do spraw sprzeda\u017cy czy logistyki. Aplikowa\u0107 mog\u0105 m.in. kasjerzy ze sklep\u00f3w sieci.",
        "id": 1900853,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/biedronka-prowadzi-specjalna-rekrutacje-placi-nawet-85-tys-zl/rrtrkmj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biedronka prowadzi specjaln\u0105 rekrutacj\u0119. P\u0142aci nawet 8,5 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:55:34+00:00",
        "description": "Powr\u00f3t Donalda Trumpa na stanowisko prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych stwarza du\u017ce wyzwanie dla polityki handlowej Unii Europejskiej. Jego gro\u017aby podniesienia ce\u0142 na import towar\u00f3w z UE za ocean to zapowied\u017a potencjalnej wojny handlowej mi\u0119dzy Bruksel\u0105 i Waszyngtonem \u2014 oceniaj\u0105 eksperci.",
        "id": 1900854,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/donald-trump-grozi-clami-na-towary-z-ue-europa-musi-odpowiedziec-stanowczo/zft7v7b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump grozi c\u0142ami na towary z UE. Europa musi odpowiedzie\u0107 stanowczo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:44:20+00:00",
        "description": "Diverse, polska sie\u0107 sklep\u00f3w odzie\u017cowych, umo\u017cliwia klientom dokonanie p\u0142atno\u015bci przy pomocy wzroku. W wybranych sklepach marki pojawi\u0142y si\u0119 multifunkcyjne terminale p\u0142atnicze eyepos.",
        "id": 1900413,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/platnosc-wzrokiem-juz-mozliwa-w-popularnej-polskiej-sieciowce/38rxf5l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na zakupy bez karty, got\u00f3wki i telefonu. W znanej polskiej sieci zap\u0142acisz wzrokiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:35:47+00:00",
        "description": "Sie\u0107 kawiarni Starbucks og\u0142osi\u0142a, \u017ce zmienia polityk\u0119, kt\u00f3ra zaprasza\u0142a wszystkich do swoich sklep\u00f3w. Nowy kodeks post\u0119powania - kt\u00f3ry zostanie opublikowany we wszystkich sklepach nale\u017c\u0105cych do firmy w Ameryce P\u00f3\u0142nocnej - to cz\u0119\u015b\u0107 planu naprawczego, kt\u00f3ry ma poprawi\u0107 s\u0142abn\u0105c\u0105 sprzeda\u017c.",
        "id": 1900414,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/starbucks-wprowadza-drastyczne-zmiany-w-swoich-kawiarniach/2hdpxzf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kup co\u015b albo \u017cegnaj. Sie\u0107 kawiarni diametralnie zmienia zasady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:21:25+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug analityk\u00f3w Uber Technologies ma przed sob\u0105 \u015bwietn\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 i zainwestowanie 200 tys. dol. w akcje tej sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce zapewni\u0107 nawet 1 mln dol. do 2035 r. Co mia\u0142oby sprawi\u0107, \u017ce sp\u00f3\u0142ka zarz\u0105dzaj\u0105ca najwi\u0119ksz\u0105 na \u015bwiecie sieci\u0105 przewoz\u00f3w pasa\u017cerskich wypracuje tak dobre wyniki?",
        "id": 1900415,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/jego-zdaniem-zakup-akcji-tej-spolki-moze-zmienic-200-tys-w-1-mln-do-2035-r/e7qy8m2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jego zdaniem zakup akcji tej sp\u00f3\u0142ki mo\u017ce zmieni\u0107 200 tys. w 1 mln do 2035 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:11:36+00:00",
        "description": "Wyposa\u017cenie samochodu zgodne z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami nie tylko zwi\u0119ksza nasze bezpiecze\u0144stwo na drodze, ale te\u017c pozwala unikn\u0105\u0107 problem\u00f3w podczas kontroli i ewentualnego mandatu, kt\u00f3ry mo\u017ce wynie\u015b\u0107 nawet 500 z\u0142. Co kierowca musi mie\u0107 w aucie?",
        "id": 1900416,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/motoryzacja/obowiazkowe-wyposazenie-samochodu-w-2025-r-uwaga-na-mandaty/k1b2v6z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obowi\u0105zkowe wyposa\u017cenie samochodu. Sprawd\u017a, czy masz to w aucie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:10:29+00:00",
        "description": "Marcin Kulasek z Lewicy, dotychczasowy wiceminister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych, zostanie nowym ministrem nauki i szkolnictwa wy\u017cszego. Kim jest nowy szef resortu?",
        "id": 1900417,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kim-jest-marcin-kulasek/05srl2w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Kulasek stanie na czele resortu nauki. Kim jest nowy minister?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:48:02+00:00",
        "description": "Marcin Kulasek zosta\u0142 nowym ministrem nauki. Wcze\u015bniej pe\u0142nik funkcj\u0119 sekretarza stanu w Ministerstwie Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych. Analizujemy jego o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe.",
        "id": 1900418,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jest-nowy-minister-sprawdzamy-jego-majatek/h8ggldd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "0 z\u0142 oszcz\u0119dno\u015bci i mieszkanie warte 5 tys. z\u0142 za metr. To maj\u0105tek nowego ministra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:34:46+00:00",
        "description": "Obecny wiceszef Ministerstwa Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych Marcin Kulasek zosta\u0142 zarekomendowany na stanowisko nowego ministra nauki i szkolnictwa wy\u017cszego. Poinformowa\u0142 o tym we wtorek wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy i wicemarsza\u0142ek Sejmu W\u0142odzimierz Czarzasty, lider Lewicy. Doda\u0142, \u017ce nominacja Kulaska jest zgodna z umow\u0105 koalicyjn\u0105 i uzyska\u0142a pe\u0142ne poparcie formacji.",
        "id": 1900079,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/marcin-kulasek-nowym-ministrem-nauki-zostaly-formalnosci/ptk994b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ma by\u0107 nowy minister nauki. Zosta\u0142y formalno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:32:02+00:00",
        "description": "Pepco planuje otworzy\u0107 300 nowych sklep\u00f3w do ko\u0144ca 2025 r. W perspektywie kr\u00f3tko\u2014 i d\u0142ugoterminowej stawia na dalsze zwi\u0119kszanie liczby lokalizacji, koncentruj\u0105c si\u0119 g\u0142\u00f3wnie na obszarze Europy \u015arodkowo-Wschodniej \u2014 poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie prasowym.",
        "id": 1900080,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/pepco-planuje-ekspansje-w-europie-srodkowo-wschodniej-powstana-setki-sklepow/hm7q60g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pepco planuje ekspansj\u0119 na znanych sobie rynkach. Powstan\u0105 setki sklep\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:02:26+00:00",
        "description": "Saldo w zagranicznej wymianie handlowej Polski pogarsza si\u0119, bo nasz import ro\u015bnie szybciej ni\u017c eksport, co wynika g\u0142\u00f3wnie ze s\u0142abo\u015bci popytu z Europy Zachodniej. Po listopadzie 2024 r. mamy ju\u017c tylko nieznaczn\u0105 nadwy\u017ck\u0119 w tym zakresie. Pogorszenie nie s\u0142u\u017cy z\u0142otemu, cho\u0107 na jego korzy\u015b\u0107 dzia\u0142aj\u0105 wysokie stopy procentowe i nap\u0142yw funduszy z UE.",
        "id": 1900081,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/saldo-handlowe-polski-pogarsza-sie-to-nienajlepsze-wiesci-dla-zlotego/qgyryef",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Saldo handlowe Polski pogarsza si\u0119. To nienajlepsze wie\u015bci dla z\u0142otego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T09:44:38+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 migrant\u00f3w z zachodniej cz\u0119\u015bci Bia\u0142orusi zosta\u0142a w ostatnich tygodniach przetransportowana do Rosji \u2014 poinformowa\u0142a bia\u0142oruska opozycyjna organizacja BYPOL. Ruch re\u017cimu Aleksandra \u0141ukaszenki t\u0142umaczony jest zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 wyborami prezydenckimi na Bia\u0142orusi. \"Nie mamy informacji na temat dalszych plan\u00f3w dotycz\u0105cych ich losu\" \u2014 zaznacza BYPOL.",
        "id": 1900082,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/aleksander-lukaszenko-usuwa-migrantow-z-polskiej-granicy-oto-mozliwy-powod/beejq07",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aleksander \u0141ukaszenko usuwa migrant\u00f3w z polskiej granicy. Opozycja podaje pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T09:42:21+00:00",
        "description": "Dobrze znana w Polsce sie\u0107 kosmetyczna The Body Shop opuszcza polski rynek. Firma poinformowa\u0142a o tym na swojej stronie. \"Niestety The Body Shop Polska ko\u0144czy dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rynku polskim\" \u2014 czytamy w komunikacie. Sieci\u00f3wka poda\u0142a te\u017c konkretn\u0105 dat\u0119 zako\u0144czenia dzia\u0142alno\u015bci. Stanie si\u0119 to jeszcze tej zimy.",
        "id": 1900083,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/popularna-siec-kosmetyczna-wycofuje-sie-z-polski-ma-komunikat-dla-klientow/wcx6vv9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popularna sieci\u00f3wka wycofuje si\u0119 z Polski. Podali konkretn\u0105 dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T09:40:49+00:00",
        "description": "Kolejne sonda\u017ce potwierdzaj\u0105 trend \u2014 strata Karola Nawrockiego do Rafa\u0142a Trzaskowskiego jest coraz mniejsza.",
        "id": 1900084,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kto-prezydentem-szykuje-sie-ostra-walka-sondaz/p5rye7m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto prezydentem? Szykuje si\u0119 ostra walka [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T09:35:40+00:00",
        "description": "Wydawa\u0107 by si\u0119 mog\u0142o, \u017ce edukacja zdrowotna nie powinna budzi\u0107 emocji. A jednak. Nowy przedmiot szkolny sta\u0142 si\u0119 zarzewiem kolejnych napi\u0119\u0107 w rz\u0105dowej koalicji. Wyja\u015bniamy, na czym polega najnowszy sp\u00f3r polityk\u00f3w.",
        "id": 1900085,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowy-punkt-zapalny-w-koalicji-lekcja-ktora-rozgrzewa-emocje-politykow/zg8600q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy punkt zapalny w koalicji. Lekcja, kt\u00f3ra rozgrzewa emocje polityk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T09:25:59+00:00",
        "description": "Na \u015brodowym posiedzeniu rz\u0105du ministrowie om\u00f3wi\u0105 m.in. projekt rozporz\u0105dzenia dotycz\u0105cego gotowo\u015bci obronnej pa\u0144stwa, kt\u00f3ry ma na celu zmniejszenie liczby stan\u00f3w gotowo\u015bci z trzech do dw\u00f3ch. Ponadto politycy obozu rz\u0105dz\u0105cego zajm\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c projektem nowelizacji Ordynacji podatkowej.",
        "id": 1899659,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/posiedzenie-rzadu-przesuniete-oto-co-w-planie/2jvgvse",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Posiedzenie rz\u0105du przesuni\u0119te. Oto co w planie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T09:21:38+00:00",
        "description": "Fitch Rating obni\u017cy\u0142 d\u0142ugoterminowy rating PGE (Issuer Default Rating \u2014 IDR) Polskiej Grupy Energetycznej (PGE) do BBB z perspektyw\u0105 stabiln\u0105 z BBB+ z perspektyw\u0105 stabiln\u0105. Energetyczny gigant przekonuje, \u017ce zmiana rating\u00f3w w ramach utrzymania poziomu ratingu inwestycyjnego nie wp\u0142ywa na obecne umowy finansowania sp\u00f3\u0142ki oraz na wysoko\u015b\u0107 koszt\u00f3w ich obs\u0142ugi.",
        "id": 1899660,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/pge-przekonuje-ze-obnizka-ratingow-nie-wplywa-na-umowy-finansowania-i-koszt-obslugi/ctp9bh3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PGE komentuje obni\u017ck\u0119 ratingu. Taki b\u0119dzie wp\u0142yw na finansowanie i koszty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T09:09:35+00:00",
        "description": "Kilka dni po tym, jak Meta og\u0142osi\u0142a kontrowersyjne zmiany dotycz\u0105ce zasad moderowania tre\u015bci, grupa czo\u0142owych lider\u00f3w technologicznych i dyrektor\u00f3w organizacji non-profit rozpocz\u0119\u0142a ambitn\u0105 kampani\u0119 za 30 mln dol., kt\u00f3rej celem jest zbudowanie ekosystemu medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych wolnego od \"kontroli miliarder\u00f3w\".",
        "id": 1899661,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/kampania-free-our-feeds-wolne-media-spolecznosciowe/kfmnpe6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 zbudowa\u0107 media spo\u0142eczno\u015bciowe \"wolne od miliarder\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:43:46+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie Unii Europejskiej musz\u0105 znacz\u0105co zwi\u0119kszy\u0107 swoje wydatki na obron\u0119 oraz kontynuowa\u0107 wsparcie wojskowe dla Kijowa \u2014 zaapelowa\u0142 sekretarz generalny NATO Mark Rutte. Obrazowo doda\u0142, \u017ce je\u015bli tego w Europie nie zrobimy, mo\u017cemy zapisa\u0107 si\u0119 na lekcje rosyjskiego lub wyjecha\u0107 do Nowej Zelandii.",
        "id": 1899662,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/albo-zwiekszamy-wydatki-albo-uczymy-sie-rosyjskiego-mocny-apel-szefa-nato/7fpg518",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Albo zwi\u0119kszamy wydatki, albo uczymy si\u0119 rosyjskiego. Mocny apel szefa NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:36:57+00:00",
        "description": "W ostatnich latach kultura picia kawy w Polsce przesz\u0142a znacz\u0105c\u0105 transformacj\u0119 \u2013 od kaw instant serwowanych w domowym zaciszu po coraz bardziej wyrafinowane specja\u0142y inspirowane kawiarniami speciality. Polscy konsumenci coraz cz\u0119\u015bciej poszukuj\u0105 nowych dozna\u0144 smakowych, doceniaj\u0105c wysok\u0105 jako\u015b\u0107, r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 oraz nowoczesne technologie w przygotowywaniu kawy.",
        "id": 1899663,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/subtelnie-slodzona-i-ekstrahowana-na-zimno-kawa-jura-prezentuje-swoj-najnowszy/q308rx7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Subtelnie s\u0142odzona i ekstrahowana na zimno kawa - JURA prezentuje sw\u00f3j najnowszy, wszechstronny produkt, model J10.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:30:26+00:00",
        "description": "Cel inflacyjny NBP jest w tym roku raczej nieosi\u0105galny \u2014 uwa\u017caj\u0105 eksperci Biura Inwestycji i Cykli Ekonomicznych (BIEC). Kalkulowany przez t\u0119 instytucj\u0119 Wska\u017anik Przysz\u0142ej Inflacji (WPI) wzr\u00f3s\u0142 w styczniu 2025 r. o 0,7 pkt wobec notowa\u0144 sprzed miesi\u0105ca.",
        "id": 1899664,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/sily-proinflacyjne-nie-slabna-producenci-podnosza-ceny-inflacja-jeszcze-nie-osiagnie/f4rwpbg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Si\u0142y proinflacyjne nie s\u0142abn\u0105, producenci podnosz\u0105 ceny. Cel poza zasi\u0119giem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:02:58+00:00",
        "description": "Pod koniec 2024 r. nasz barometr mierz\u0105cy rotacj\u0119 szef\u00f3w sp\u00f3\u0142ek z udzia\u0142em Skarbu Pa\u0144stwa bliski by\u0142 rekordowi z czasu rz\u0105d\u00f3w PiS. S\u0105 jednak szanse na pewne odpolitycznienie ich w\u0142adz \u2014 pisze we wtorek \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 1899393,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/karuzela-panstwowych-krezesow-kreci-sie/52g024f",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karuzela pa\u0144stwowych krezes\u00f3w kr\u0119ci si\u0119. Jak za PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:02:58+00:00",
        "description": "Pod koniec 2024 r. nasz barometr mierz\u0105cy rotacj\u0119 szef\u00f3w sp\u00f3\u0142ek z udzia\u0142em Skarbu Pa\u0144stwa bliski by\u0142 rekordowi z czasu rz\u0105d\u00f3w PiS. S\u0105 jednak szanse na pewne odpolitycznienie ich w\u0142adz \u2014 pisze we wtorek \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 1899665,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/karuzela-panstwowych-prezesow-kreci-sie-jak-za-pis/52g024f",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karuzela pa\u0144stwowych prezes\u00f3w kr\u0119ci si\u0119. Jak za PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:59:10+00:00",
        "description": "Prezes Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w (UOKiK) Tomasz Chr\u00f3stny uzna\u0142, \u017ce sp\u00f3\u0142ka CK Investments, oferuj\u0105c \"weksle inwestycyjne\", z\u0142ama\u0142a prawo. Firma przekonywa\u0142a, \u017ce zakup tych weksli to pewna i bezpieczna inwestycja z gwarancj\u0105 zwrotu kapita\u0142u. Za stosowanie nieuczciwych praktyk sp\u00f3\u0142ka ma zap\u0142aci\u0107 blisko 1,25 mln z\u0142 kary.",
        "id": 1899394,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/milionowa-kara-od-uokik-u-za-weksle-inwestycyjne/m0vgzf0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Milionowa kara od UOKiK-u za \"weksle inwestycyjne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:51:00+00:00",
        "description": "Miniony rok zdecydowanie nie nale\u017ca\u0142 do spokojnych. Co czeka nas w najbli\u017cszych 12 miesi\u0105cach? Analitycy wskazuj\u0105 kluczowe punkty zapalne na mapie \u015bwiata \u2014 to mi\u0119dzy innymi Izrael i Palestynya, P\u00f3\u0142wysep Korea\u0144ski i Syria. Istnieje ryzyko, \u017ce Donald Trump otworzy zupe\u0142nie nowy front w zem\u015bcie za zbieraj\u0105cy \u015bmiertelne \u017cniwo w USA fentanyl.",
        "id": 1899395,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-otworzy-zupelnie-nowy-front-siedem-punktow-zapalnych-na-mapie-swiata-w/43q6efx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump otworzy zupe\u0142nie nowy front? Siedem punkt\u00f3w zapalnych na mapie \u015bwiata w 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:49:54+00:00",
        "description": "W wyniku zmasowanego ataku ukrai\u0144skich dron\u00f3w w kilku miastach w Rosji wybuch\u0142y po\u017cary, a ruch na lotniskach zosta\u0142 wstrzymany. Media poinformowa\u0142y we wtorek o zestrzeleniu ponad 200 maszyn. W ataku uczestniczy\u0142y m.in. najnowsze ukrai\u0144skie drony rakietowe oraz ameryka\u0144skie pociski ATACMS.",
        "id": 1899396,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zmasowany-atak-ukraincow-na-rosje-pozary-i-wstrzymany-ruch-lotniczy/cpr1t4s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmasowany atak Ukrai\u0144c\u00f3w na Rosj\u0119. Po\u017cary i wstrzymany ruch lotniczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:39:12+00:00",
        "description": "Agencja Bloomberg informuje, \u017ce Chi\u0144czycy prowadz\u0105 rozmowy w sprawie mo\u017cliwej sprzeda\u017cy platformy TikTok. Nieoficjalnie wiadomo, \u017ce nabywc\u0105 m\u00f3g\u0142by zosta\u0107 Elon Musk, z kt\u00f3rym maj\u0105 prowadzi\u0107 rozmowy. Ka\u017cdego miesi\u0105ca platforma odwiedza miliard aktywnych u\u017cytkownik\u00f3w, a jej warto\u015b\u0107 jest szacowana na 84 mld dol.",
        "id": 1899397,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/elon-musk-ma-rozmawiac-o-kupnie-tiktoka-jest-reakcja-chinskiego-wlasciciela/5r0n5v9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk ma rozmawia\u0107 o kupnie TikToka. Jest reakcja chi\u0144skiego w\u0142a\u015bciciela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:15:25+00:00",
        "description": "We wtorek o godz. 14 opublikowany zostanie tzw. raport Bodnara. Najbardziej znan\u0105 ze spraw, kt\u00f3re maj\u0105 si\u0119 znale\u017a\u0107 w raporcie, ma by\u0107 - wed\u0142ug informacji \"Gazety Wyborczej\" afera \"Dw\u00f3ch Wie\u017c\".",
        "id": 1899203,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/dzis-poznamy-raport-bodnara-to-sie-w-nim-znajdzie/jbgkkz3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b poznamy raport Bodnara. To si\u0119 w nim znajdzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:09:23+00:00",
        "description": "Rafa\u0142 Trzaskowski utrzymuje pozycj\u0119 lidera w wy\u015bcigu prezydenckim \u2014 wynika z najnowszego sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski. Na drugim miejscu plasuje si\u0119 Karol Nawrocki. R\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy kandydatami jest jednak niewielka, a ten pierwszy traci poparcie. Ostatecznie natomiast w obu turach zwyci\u0119\u017cy\u0142by na ten moment prezydent Warszawy.",
        "id": 1899204,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/notowania-rafala-trzaskowskiego-slabna-nowy-sondaz-prezydencki/6lzcjf6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Notowania Rafa\u0142a Trzaskowskiego s\u0142abn\u0105. Nowy sonda\u017c prezydencki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:58:17+00:00",
        "description": "Gdyby wybory do Sejmu odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, zwyci\u0119\u017cy\u0142aby Koalicja Obywatelska \u2014 wynika z sonda\u017cu firmy badawczej Opinia24 dla RMF FM. Na drugim miejscu uplasowa\u0142oby si\u0119 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, ale r\u00f3\u017cnica by\u0142yby niewielka.",
        "id": 1899205,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kto-wygralby-dzis-wybory-do-sejmu-ciasno-w-czolowce-sondaz/0xhy917",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto wygra\u0142by dzi\u015b wybory do Sejmu? Ciasno w czo\u0142\u00f3wce [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:44:45+00:00",
        "description": "Samorz\u0105dowcy z wielu polskich miast stworzyli system dorabiania sobie dzi\u0119ki wymienianiu si\u0119 posadami w radach nadzorczych podleg\u0142ych sobie sp\u00f3\u0142ek. \"Wyborcza\" zebra\u0142a przypadki \"samorz\u0105dowego Erasmusa\", kt\u00f3ry si\u0119ga wielu wojew\u00f3dztw \u2014 czytamy we wtorkowym wydaniu \"Gazety Wyborczej\".",
        "id": 1899206,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/tak-dorabiaja-samorzadowcy-polityczny-erasmus/5sbjy2b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak dorabiaj\u0105 samorz\u0105dowcy. \"Polityczny Erasmus\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:37:13+00:00",
        "description": "Rz\u0105d wprowadzi\u0142 od 1 stycznia 2025 r. kasowy PIT dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. To jeden ze 100 konkret\u00f3w, kt\u00f3ry uda\u0142o si\u0119 zrealizowa\u0107. Zasadniczo przedsi\u0119biorcy, kt\u00f3rzy wybior\u0105 to rozwi\u0105zanie (czas jest to 20 lutego), mog\u0105 zap\u0142aci\u0107 podatek dopiero po otrzymaniu zap\u0142aty przez kontrahenta. Taka jest teoria, bo w praktyce rozliczenia si\u0119 komplikuj\u0105. Na jeden z wymog\u00f3w nikt nie zwraca uwagi. Nie m\u00f3wi\u0105c o sprawie podstawowej, czyli du\u017cym wzro\u015bcie koszt\u00f3w ksi\u0119gowo\u015bci.",
        "id": 1899207,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/do-20-lutego-mozna-wybrac-nowy-kasowy-pit-dlaczego-doradcy-go-odradzaja/f4ts8dw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 100 proc. wi\u0119cej za ksi\u0119gowo\u015b\u0107. Takie s\u0105 skutki zmiany w PIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:29:34+00:00",
        "description": "Do fali pozw\u00f3w frankowicz\u00f3w w sprawie kredyt\u00f3w mieszkaniowych do\u0142\u0105czaj\u0105 w mniejszej skali, ale systematycznie klienci maj\u0105cy hipoteki przeliczane na euro. Do tej pory byli pow\u015bci\u0105gliwi, bo warunki ekonomiczne nie zach\u0119ca\u0142y ich do drogi s\u0105dowej. Ale ugruntowana linia orzecznicza, m.in. po g\u0142o\u015bnym wyroku TSUE z czerwca 2023 r., daj\u0105ca mo\u017cliwo\u015b\u0107 uzyskania darmowego kredytu, powoduje, \u017ce coraz wi\u0119cej os\u00f3b sk\u0142ada pozwy.",
        "id": 1899208,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/kredyty-w-euro-dolaczaja-do-hipotek-frankowych-kolejny-problem-bankow/rvn7c7x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142o\u015bny wyrok aktywizuje kolejn\u0105 grup\u0119 kredytobiorc\u00f3w. Nowy problem bank\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:17:29+00:00",
        "description": "Oto kompletny poradnik, jak znale\u017a\u0107 prac\u0119 w 2025 r., zawieraj\u0105cy 35 profesjonalnych wskaz\u00f3wek od ekspert\u00f3w, kt\u00f3rzy znaj\u0105 si\u0119 na tym najlepiej.",
        "id": 1898978,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/nowe-zasady-poszukiwania-pracy-porady-od-ekspertow-na-2025-r/pwr9r3z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe zasady poszukiwania pracy. Czasy si\u0119 zmieni\u0142y, zobacz porady od ekspert\u00f3w na 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:12:50+00:00",
        "description": "\u2014 Bezpiecze\u0144stwo na Ba\u0142tyku musi by\u0107 wzmocniona \u2014 powiedzia\u0142 premier Donald Tusk we wtorek rano przed wylotem do Helsinek na szczyt kraj\u00f3w ba\u0142tyckich NATO.",
        "id": 1899666,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/flota-cieni-i-dywersja-na-baltyku-donald-tusk-przed-szczytem-nato/gk2x4mz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Flota cieni\" i dywersja na Ba\u0142tyku. Donald Tusk przed szczytem NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:12:50+00:00",
        "description": "\u2014 Bezpiecze\u0144stwo na Ba\u0142tyku musi by\u0107 wzmocnion \u2014 powiedzia\u0142 premier Donald Tusk we wtorek rano przed wylotem do Helsinek na szczyt kraj\u00f3w ba\u0142tyckich NATO.",
        "id": 1898979,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/flota-cienii-dywersja-na-baltyku-donald-tusk-komentuje/gk2x4mz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Flota cieni\"i dywersja na Ba\u0142tyku. Donald Tusk komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:10:00+00:00",
        "description": "Dr Marcin Szwed, prawnik z Helsi\u0144skiej Fundacji Praw Cz\u0142owieka i konstytucjonalista z Uniwersytetu Warszawskiego, w rozmowie z Business Insider Polska m\u00f3wi o b\u0142\u0119dach i lukach w przywracaniu praworz\u0105dno\u015bci, o skutkach sporu wok\u00f3\u0142 dotacji dla PiS, ignorowaniu Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Nadzwyczajnego, ale tak\u017ce Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. Jego zdaniem niekt\u00f3re dzia\u0142ania rz\u0105du nie wp\u0142ywaj\u0105 pozytywnie na pewno\u015b\u0107 prawa.",
        "id": 1898980,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/opinie/nie-rozumiem-tej-strategii-marcin-szwed-o-przywracaniu-praworzadnosci-pkw-i-tk/g1pq69d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie rozumiem tej strategii\". Marcin Szwed o przywracaniu praworz\u0105dno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:03:13+00:00",
        "description": "Jad\u0105c do Japonii czy to w celach turystycznych, czy te\u017c biznesowych, warto zna\u0107 aktualny kurs jena (JPY). Z tego artyku\u0142u dowiesz si\u0119, jaki jest aktualny kurs japo\u0144skiej waluty na dzie\u0144 14 stycznia 2025, a tak\u017ce jak kurs zmienia si\u0119 w uj\u0119ciu tygodniowym. U\u0142atwi to podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy kupi\u0107 jeny.",
        "id": 1898981,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-14-stycznia-2025-r/geyphxl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 14 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:03:03+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania aktualnego kursu waluty euro z dnia 14 stycznia 2025 . Wczoraj wynosi\u0142 on: 4,2718\u00a0z\u0142. Od kursu uzale\u017cnione s\u0105 ceny importowanych towar\u00f3w oraz us\u0142ug. Obecnie euro jest walut\u0105 obowi\u0105zuj\u0105c\u0105 w 20 pa\u0144stwach cz\u0142onkowskich Unii Europejskiej, a tak\u017ce kilku, kt\u00f3re nie s\u0105 jej cz\u0142onkami.",
        "id": 1898982,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-14-stycznia-2025-r/dmy8rwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 14 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:03:02+00:00",
        "description": "Oto aktualny kurs waluty USD na dzie\u0144 14 stycznia 2025. Dolar jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut, w kt\u00f3rych przeprowadzane s\u0105 transakcje na \u015bwiatowych rynkach. Od jego ceny zale\u017c\u0105 surowce takie jak ropa, maj\u0105ce wp\u0142yw na nasze codzienne \u017cycie. Z tego powodu warto wiedzie\u0107, po ile obecnie mo\u017cna wymieni\u0107 ameryka\u0144sk\u0105 walut\u0119 oraz jak zmienia si\u0119 warto\u015b\u0107 dolara w d\u0142u\u017cszej perspektywie. Wczoraj kurs USD wynosi\u0142 4,1841\u00a0z\u0142.",
        "id": 1898983,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-14-stycznia-2025-r/71hgv97",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 14 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:02:51+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105ce notowania kursu franka szwajcarskiego (CHF). Poznaj, jak zmienia si\u0119 kurs franka w stosunku do polskiej waluty (PLN). Czy polska waluta umacnia si\u0119, czy os\u0142abia? Wczoraj kurs franka wynosi\u0142: 4,5533\u00a0z\u0142. O dzisiejszych zmianach dowiesz si\u0119 z tego artyku\u0142u.",
        "id": 1898984,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-14-stycznia-2025-r/zdqgyjp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 14 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:02:50+00:00",
        "description": "W tym artykule znajduj\u0105 si\u0119 informacje o bie\u017c\u0105cym kursie funta brytyjskiego 14 stycznia 2025. Wczorajszy wynosi\u01425,0921\u00a0z\u0142, jak zmieni\u0142 si\u0119 dzi\u015b? Sprawdzisz poni\u017cej.",
        "id": 1898985,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-14-stycznia-2025-r/6zv75rr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 14 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:02:39+00:00",
        "description": "Czeska korona nie ma nawet 30 lat, co sprawia, \u017ce jest to jedna z najm\u0142odszych walut europejskich. Pokazujemy bie\u017c\u0105cy kurs waluty CZK z dnia 14 stycznia 2025 z godz. 7 rano. Informujemy tak\u017ce o zmianach kursu dzie\u0144 do dnia i tydzie\u0144 do tygodnia. Wczoraj kurs CZK wynosi\u0142: 0,1692\u00a0z\u0142.",
        "id": 1898986,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-14-stycznia-2025-r/qzfxbny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 14 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:02:38+00:00",
        "description": "Jak zmieni\u0142 si\u0119 kurs korony norweskiej od wczoraj? Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem waluty Norweg\u00f3w? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy aktualnie pracuj\u0105 lub wybieraj\u0105 si\u0119 do Skandynawii. Sprawd\u017a, jak dzi\u015b prezentuje si\u0119 kurs NOK.",
        "id": 1898987,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-14-stycznia-2025-r/dn2qs0p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 14 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:02:27+00:00",
        "description": "Je\u015bli planujesz wyjazd do Danii lub korzystasz z koron du\u0144skich w swojej dzia\u0142alno\u015bci biznesowej, warto sprawdzi\u0107 bie\u017c\u0105ce notowania kursu w stosunku do z\u0142otego. W tym artykule znajdziesz aktualny kurs korony du\u0144skiej i b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 na bie\u017c\u0105co na wykresie sprawdza\u0107 zmiany notowa\u0144. Wczoraj kurs DKK wynosi\u0142: 0,5725\u00a0z\u0142.",
        "id": 1898989,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-14-stycznia-2025-r/295cwp9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 14 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:02:27+00:00",
        "description": "Prezentujemy aktualne notowania kursu korony szwedzkiej  do z\u0142otego oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dziennym na dzie\u0144 14 stycznia 2025. Wczoraj kurs SEK wynosi\u0142 0,3706\u00a0z\u0142. Wi\u0119cej informacji o kursie znajdziesz w tym artykule.",
        "id": 1898988,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-14-stycznia-2025-r/zlhy0tg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 14 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:02:16+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105ce notowanie kursu w\u0119gierskiego forinta wraz ze zmianami w odniesieniu dziennym i tygodniowym. Poni\u017csze dane dotycz\u0105 kursu HUF na dzie\u0144 14 stycznia 2025. Czy z\u0142oty wzmacania si\u0119, czy traci? Pokazujemy to na wykresie i w danych poni\u017cszego artyku\u0142u.",
        "id": 1898990,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-14-stycznia-2025-r/z09rvft",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 14 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:02:15+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105cy kurs liry tureckiej. Poznaj wahania waluty Turcji w uj\u0119ciu dziennym, a tak\u017ce tygodniowym. Aktualny kurs liry warto pozna\u0107 m.in. przed wyjazdem na wakacje do jednego z tureckich kurort\u00f3w.",
        "id": 1898991,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-14-stycznia-2025-r/812njr4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 14 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T05:59:51+00:00",
        "description": "Dino na swojej stronie internetowej oferuje blisko 1,5 tys. miejsc pracy, g\u0142\u00f3wnie na stanowisku kasjer-sprzedawca. Stawki o kilkadziesi\u0105t z\u0142otych przekraczaj\u0105 wynagrodzenie minimalne, ale s\u0105 tak\u017ce dodatki i premie \u2014 informuje portal Wiadomo\u015bci Handlowe.",
        "id": 1898992,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/ile-zarabia-sie-w-dino-oto-stawki-na-tle-konkurencji/myb34fd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile zarabia si\u0119 w Dino? Oto stawki na tle konkurencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T05:49:53+00:00",
        "description": "Z najnowszego zestawienia wynika, \u017ce to nie mas\u0142o w ostatnim roku podro\u017ca\u0142o najbardziej. Rekordzist\u0105 jest... mleczko do czyszczenia. Kt\u00f3rych jeszcze produkt\u00f3w ceny wzros\u0142y? I o ile?",
        "id": 1898993,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/handel/to-te-produkty-podrozaly-najbardziej-nowa-lista/5qmdfn9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To te produkty podro\u017ca\u0142y najbardziej. Nowa lista",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T05:36:23+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu ostatnich dziesi\u0119ciu lat Polska wyprzedzi\u0142a wszystkie kraje Unii Europejskiej pod wzgl\u0119dem prze\u0142adunk\u00f3w na Ba\u0142tyku. Dzi\u0119ki temu Gda\u0144sk awansowa\u0142 z pi\u0105tej do pierwszej dziesi\u0105tki najwa\u017cniejszych port\u00f3w w ca\u0142ej UE \u2014 informuje \"Puls Biznesu\".",
        "id": 1898994,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polska-zdominowala-baltyk-gdansk-w-czolowce-europejskich-portow/1s7rt93",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska zdominowa\u0142a Ba\u0142tyk. Gda\u0144sk w czo\u0142\u00f3wce europejskich port\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T05:19:39+00:00",
        "description": "Zesp\u00f3\u0142 ekonomiczny prezydenta elekta Donalda Trumpa rozwa\u017ca stopniowe zwi\u0119kszanie taryf celnych, aby wzmocni\u0107 pozycj\u0119 negocjacyjn\u0105 USA i unikn\u0105\u0107 gwa\u0142townego wzrostu inflacji \u2014 pisze agencja Bloomberg. Wed\u0142ug os\u00f3b zaznajomionych ze spraw\u0105, jednym z rozwa\u017canych pomys\u0142\u00f3w jest harmonogram stopniowego wzrostu taryf o 2 do 5 proc. miesi\u0119cznie.",
        "id": 1898995,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/scenariusz-wojny-celnej-donalda-trumpa/rlydh0q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: oto scenariusz wojny celnej Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T05:14:16+00:00",
        "description": "Polacy maj\u0105 jednoznaczne stanowisko na temat ochrony polskiego rz\u0105du przed aresztowaniem dla premiera Izraela Benjamina Netanjahu. Negatywnie ocenia j\u0105 a\u017c 51,9 proc. ankietowanych \u2014 wynika z sonda\u017cu IBRiS dla \"Rzeczpospolitej\".",
        "id": 1898764,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polacy-twardo-o-wizycie-benjamina-netanjahu-nowy-sondaz/ckdq4yg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy twardo o wizycie Benjamina Netanjahu. Nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T05:10:00+00:00",
        "description": "Ministerstwo Funduszy i Polityki Regionalnej prowadzi rozmowy z Komisj\u0105 Europejsk\u0105 w sprawie mo\u017cliwego wyd\u0142u\u017cenia terminu wydatkowania \u015brodk\u00f3w z Krajowego Planu Odbudowy (KPO). Dotychczasowa granica, czyli sierpie\u0144 2026 r., mo\u017ce zosta\u0107 przesuni\u0119ta \u2014 wskazuje Jan Szyszko, wiceminister funduszy i polityki regionalnej w programie Onet Rano Finansowo.",
        "id": 1898765,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/fundusze/co-jesli-nie-zdazymy-wydac-pieniedzy-z-kpo-rzad-planuje-wyjscie-awaryjne/tk74p5g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co je\u015bli nie zd\u0105\u017cymy wyda\u0107 pieni\u0119dzy z KPO? Rz\u0105d planuje wyj\u015bcie awaryjne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T05:05:00+00:00",
        "description": "Geopolityczna zawierucha trwa w najlepsze, a prognozy analityk\u00f3w na 2025 r. nie zak\u0142adaj\u0105, \u017ce na \u015bwiecie zrobi si\u0119 spokojniej. Gdzie w takim otoczeniu najlepiej lokowa\u0107 swoje oszcz\u0119dno\u015bci? Inwestycja w nieruchomo\u015bci to ju\u017c nie jest tylko kwestia prostej transakcji kupno-sprzeda\u017c \u2014 przekonuje w rozmowie z Business Insiderem Rados\u0142aw Jodko, ekspert ds. inwestycji RRJ Group. Podsuwa jednocze\u015bnie kilka pomys\u0142\u00f3w na zabezpieczenie i pomno\u017cenie swojego kapita\u0142u.",
        "id": 1898766,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/inwestowanie/w-co-inwestowac-w-niepewnych-czasach-ekspert-ostrzega-fanow-nieruchomosci-i-daje-rady/0zjmdbe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W co inwestowa\u0107 w niepewnych czasach? Ekspert ostrzega fan\u00f3w nieruchomo\u015bci i daje rady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T05:00:00+00:00",
        "description": "Projekty Nord Stream przez lata polaryzowa\u0142y Europ\u0119 i \u015bwiat. Wydawa\u0142o si\u0119 jednak, \u017ce po tajemniczych eksplozjach z wrze\u015bnia 2022 r. temat jest zamkni\u0119ty. Teraz liderka prawicowej AfD Alice Weidel obiecuje \"przywr\u00f3cenie\" gazoci\u0105gu. Sprawdzamy, czy to w og\u00f3le realne.",
        "id": 1898767,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/niemiecka-partia-chce-ozywic-nord-stream-ekspert-to-nie-jest-niemozliwe/slv31k2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecka partia chce \"o\u017cywi\u0107\" Nord Stream. Ekspert: to nie jest niemo\u017cliwe",
        "vote": 0
    }
]