[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T21:11:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1403229-16-9-foto-ph8260700/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017ce op\u00f3\u017anienia na kolei. \"Ca\u0142y czas stoimy, jest zimno\"\" />\n    Trudne warunki atmosferyczne sprawi\u0142y, \u017ce kilkadziesi\u0105t poci\u0105g\u00f3w w Polsce jest op\u00f3\u017anionych. Na Kontakt24 poinformowali o tym pasa\u017cerowie dotkni\u0119tych utrudnieniami relacji. W tej sprawie skontaktowali\u015bmy si\u0119 z rzecznikiem PKP Intercity.",
        "id": 1904715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/duze-opoznienia-na-kolei-powodem-warunki-atmosferyczne-st8260673?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce op\u00f3\u017anienia na kolei. \"Ca\u0142y czas stoimy, jest zimno\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T21:04:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4147547-paszporty-polityki-2024-ph8260658/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Paszporty \"Polityki\" wr\u0119czone. Marek Koterski laureatem nagrody Kreator Kultury\" />\n    Paszporty \"Polityki\" 2024 rozdane. W 32. edycji nagr\u00f3d kulturalnych tygodnika \"Polityka\" doceniono: Kamil\u0119 Tarabur\u0119, Wojciecha Grudzi\u0144skiego, Jula \u0141yskaw\u0119, Monik\u0119 Dro\u017cy\u0144sk\u0105, ruch spo\u0142eczny NAFO (North Atlantic Fella Organization), Gabriel\u0119 Legun oraz Kub\u0119 Wi\u0119cka. Laureatem nagrody specjalnej Kreator Kultury zosta\u0142 wybitny filmowiec Marek Koterski.",
        "id": 1904716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/paszporty-polityki-wreczone-marek-koterski-laureatem-nagrody-kreator-kultury-st8260616?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paszporty \"Polityki\" wr\u0119czone. Marek Koterski laureatem nagrody Kreator Kultury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T20:43:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1591462-w-miedzyrzeckim-rejonie-umocnionym-policzono-nietoperze-ph8260663/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielkie liczenie nietoperzy. Drugi rekordowy wynik\" />\n    39 131 nietoperzy 11 gatunk\u00f3w - to wynik 24. mi\u0119dzynarodowego liczenia nietoperzy w Mi\u0119dzyrzeckim Rejonie Umocnionym w wojew\u00f3dztwie lubuskim. To jedno z najwi\u0119kszych polskich zimowisk tych lataj\u0105cych ssak\u00f3w. Naukowcy wskazuj\u0105 na zdolno\u015bci adaptacyjne tych zwierz\u0105t do zmian klimatu.",
        "id": 1904717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/wielkie-liczenie-nietoperzy-drugi-rekordowy-wynik-st8260650?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie liczenie nietoperzy. Drugi rekordowy wynik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T20:36:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dv0dwz-shutterstock_2279704273-7867261/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy rodzaje herbatek zio\u0142owych wycofane z obrotu\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny poinformowa\u0142 o wycofaniu z obrotu partii trzech rodzaj\u00f3w herbatek zio\u0142owych. W jednym przypadku stwierdzono wysoki poziom nadchloran\u00f3w, a dw\u00f3ch pozosta\u0142ych wykryto\u00a0alkaloidy pirolizydynowe. GIS podkre\u015bli\u0142, \u017ce nie nale\u017cy spo\u017cywa\u0107 partii produkt\u00f3w okre\u015blonych w komunikatach.",
        "id": 1904718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/trzy-rodzaje-herbatek-ziolowych-wycofane-z-obrotu-st8260402?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy rodzaje herbatek zio\u0142owych wycofane z obrotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T19:56:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5284374-karol-nawrocki-na-pielgrzymce-kibicow-na-jasna-gore-ph8259080/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce gdzie\u015b s\u0105 granice, kt\u00f3rych nie mo\u017cna przekroczy\u0107\"\" />\n    Wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce gdzie\u015b s\u0105 granice, kt\u00f3rych nie mo\u017cna przekroczy\u0107, a okazuje si\u0119, \u017ce nie, \u017ce kandydat PiS-u mo\u017ce te granice przekroczy\u0107 - oceni\u0142a wydarzenia na Jasnej G\u00f3rze pos\u0142anka Monika Rosa (KO). - Z\u0142e jest to, \u017ce w t\u0119 pielgrzymk\u0119 tak mocno zaanga\u017cowali si\u0119 ojcowie paulini - oceni\u0142 Piotr Zgorzelski (PSL).",
        "id": 1904290,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/spotkanie-z-karolem-nawrockim-na-jasnej-gorze-wydawalo-sie-ze-gdzies-sa-granice-ktorych-nie-mozna-przekroczyc-st8260545?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce gdzie\u015b s\u0105 granice, kt\u00f3rych nie mo\u017cna przekroczy\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T19:56:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-210685-kropka-nad-i-ph8260567/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Raport pokaza\u0142 \"ca\u0142kiem now\u0105 okoliczno\u015b\u0107\". \"Do tej pory tego nie wiedzieli\u015bmy\"\" />\n    Krzysztof Kwiatkowski, senator Koalicji Obywatelskiej, odnosz\u0105c si\u0119 w \"Kropce nad i\" w TVN24 do zaprezentowanego cz\u0119\u015bciowego raportu dotycz\u0105cego dzia\u0142a\u0144 prokuratury w latach 2016-2023, stwierdzi\u0142, \u017ce to pokazuje, \u017ce prokuratura \"by\u0142a po prostu r\u0119cznie sterowana\". - Ju\u017c dzisiaj skala tych nieprawid\u0142owo\u015bci jest naprawd\u0119 pora\u017caj\u0105ca - doda\u0142a Dorota Olko z Lewicy.",
        "id": 1904291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jak-dzialala-prokuratura-za-czasow-zbigniewa-ziobry-krzysztof-kwiatkowski-i-dorota-olko-komentuja-st8260510?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raport pokaza\u0142 \"ca\u0142kiem now\u0105 okoliczno\u015b\u0107\". \"Do tej pory tego nie wiedzieli\u015bmy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T19:47:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4713028-pap-20240111-13h-ph8260589/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nieuznawana izba a wybory prezydenckie. Pojawi\u0142o si\u0119 \"rozwi\u0105zanie, kt\u00f3re mo\u017cna rozwa\u017cy\u0107\"\" />\n    Kto potwierdzi wa\u017cno\u015b\u0107 wyboru prezydenta? Kto zatwierdzi w Polsce wynik wybor\u00f3w? Powinna to zrobi\u0107 Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego tyle, \u017ce - zgodnie z orzeczeniami europejskich trybuna\u0142\u00f3w - ta izba nie jest s\u0105dem. Co mo\u017ce si\u0119 zatem wydarzy\u0107 tu\u017c po tym, jak Polacy p\u00f3jd\u0105 na wybory?",
        "id": 1904292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/sad-najwyzszy-nieuznawana-izba-a-wybory-prezydenckie-pojawilo-sie-rozwiazanie-ktore-mozna-rozwazyc-st8260554?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieuznawana izba a wybory prezydenckie. Pojawi\u0142o si\u0119 \"rozwi\u0105zanie, kt\u00f3re mo\u017cna rozwa\u017cy\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T19:45:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7534680-spacex-ph8260606/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rakieta Elona Muska wystrzeli\u0142a najmniejszego polskiego satelit\u0119. Przelot mo\u017ce by\u0107 widoczny na naszym niebie\" />\n    Satelita zbudowany przez student\u00f3w Akademii G\u00f3rniczo-Hutniczej we wtorek wieczorem zostanie wyniesiony na orbit\u0119 w ramach misji Falcon 9 Transporter-12. Wed\u0142ug przedstawicieli uczelni jest to pierwszy satelita w pe\u0142ni stworzony przez student\u00f3w oraz najmniejszy skonstruowany do tej pory w Polsce. Oko\u0142o godziny 23 warto spojrze\u0107 w niebo. Deorbitacja rakiety wtedy mo\u017ce by\u0107 widoczna nad Europ\u0105, w tym nad naszym krajem.",
        "id": 1904293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/rakieta-elona-muska-wystrzelila-najmniejszego-polskiego-satelite-przelot-moze-byc-widoczny-na-naszym-niebie-st8260560?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rakieta Elona Muska wystrzeli\u0142a najmniejszego polskiego satelit\u0119. Przelot mo\u017ce by\u0107 widoczny na naszym niebie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T19:09:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9766264-deszcz-ze-sniegiem-zimno-ph8215475/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - \u015broda 15.01. Deszcz, deszcz ze \u015bniegiem i \u015bnieg\" />\n    Zar\u00f3wno w nocy, jak i w \u015brod\u0119, czeka nas mieszanka opad\u00f3w deszczu, deszczu ze \u015bniegiem i samego \u015bniegu. Na drogach b\u0119dzie \u015blisko. Temperatura w ci\u0105gu dnia si\u0119gnie od -1 do 5 stopni.",
        "id": 1903798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/pogoda-na-jutro-sroda-15-01-deszcz-deszcz-ze-sniegiem-i-snieg-st8260549?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - \u015broda 15.01. Deszcz, deszcz ze \u015bniegiem i \u015bnieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:59:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9766264-deszcz-ze-sniegiem-zimno-ph8215475/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - \u015broda 15.01. Deszcz, deszcz ze \u015bniegiem i \u015bnieg\" />\n    Zar\u00f3wno w nocy, jak i w \u015brod\u0119, czeka nas mieszanka opad\u00f3w deszczu, deszczu ze \u015bniegiem i samego \u015bniegu. Na drogach b\u0119dzie \u015blisko. Temperatura w ci\u0105gu dnia si\u0119gnie od -1 do 5 stopni Celsjusza.",
        "id": 1904294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sroda-15-01-deszcz-deszcz-ze-sniegiem-i-snieg-st8260549?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - \u015broda 15.01. Deszcz, deszcz ze \u015bniegiem i \u015bnieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:52:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-196579-ludzie-plecy-tlum-ph7393008/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tych pracownik\u00f3w szukaj\u0105 firmy\" />\n    Ponad 63 procent firm zamierza zatrudni\u0107 pracownik\u00f3w tymczasowych w pierwszym kwartale 2025 roku - wynika z badania agencji Tikrow. To wzrost o 12 punkt\u00f3w procentowych rok do roku. Najwi\u0119ksze zapotrzebowanie odnotowano w bran\u017cy produkcyjnej.",
        "id": 1903799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/firmy-szukaja-pracownikow-w-ktorych-branzach-jest-najwieksze-zapotrzebowanie-st8260109?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tych pracownik\u00f3w szukaj\u0105 firmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:44:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5482327-katarzyna-kwiatkowska-ph8260362/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Telefony, kij, marchewka i \"naciski\". Szefowa specjalnego zespo\u0142u o prokuraturze Ziobry \" />\n    Katarzyna Kwiatkowska, przewodnicz\u0105ca specjalnego zespo\u0142u, kt\u00f3ry bada\u0142 dzia\u0142ania prokuratury z lat 2016-2023, powiedzia\u0142a w \"Tak jest\" w TVN24, \u017ce w wielu przypadkach na prokurator\u00f3w by\u0142y wywierane naciski dotycz\u0105ce wydania konkretnej decyzji. Doda\u0142a, \u017ce liczy na to, \u017ce w toku post\u0119powa\u0144 karnych i dyscyplinarnych prokuratorzy sami o tym opowiedz\u0105. Poda\u0142a tak\u017ce przyk\u0142ad \"bezprecedensowego wykorzystaniem prokuratury\" przez samego Zbigniewa Ziobr\u0119.",
        "id": 1903800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/telefony-kij-marchewka-i-naciski-szefowa-specjalnego-zespolu-o-prokuraturze-ziobry-st8260338?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Telefony, kij, marchewka i \"naciski\". Szefowa specjalnego zespo\u0142u o prokuraturze Ziobry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:04:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-785413-czolowe-zderzenie-w-alei-jana-chrystiana-szucha-ph8260422/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czo\u0142owe zderzenie, ulica zablokowana\" />\n    We wtorek wieczorem w alei Szucha czo\u0142owo zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody. Na miejscu pracuj\u0105 s\u0142u\u017cby. S\u0105 utrudnienia w ruchu.",
        "id": 1903227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-czolowe-zderzenie-w-alei-szucha-st8260413?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czo\u0142owe zderzenie, ulica zablokowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:00:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9051792-nietrzezwy-kierowca-autobusu-zdj-ilustracyjne-ph8260403/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zatrzymali kierowc\u0119 autobusu. \"Wydmucha\u0142 0,7 promila alkoholu\"\" />\n    Policjanci z podwarszawskiego Otwocka (woj. mazowieckie) zatrzymali do kontroli 31-letniego kierowc\u0119 autobusu. \"M\u0119\u017cczyzna wydmucha\u0142 0,7 promila alkoholu\" - poda\u0142a komenda powiatowa.",
        "id": 1903228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/sobienie-jeziory-nietrzezwy-kierowca-autobusu-st8260365?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrzymali kierowc\u0119 autobusu. \"Wydmucha\u0142 0,7 promila alkoholu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T17:58:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6727614-mosbacher-i-kosiniak-kamysz-ph8260377/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Georgette Mosbacher w Warszawie. Rozmawia\u0142a z Kosiniakiem-Kamyszem\" />\n    Relacje mi\u0119dzy USA i Europ\u0105 s\u0105 bardzo silne. W kwestiach bezpiecze\u0144stwa jeste\u015bmy od siebie zale\u017cni. Stany Zjednoczone to rozumiej\u0105 - m\u00f3wi\u0142a by\u0142a ameryka\u0144ska ambasador w Polsce Georgette Mosbacher na zorganizowanej w Warszawie konferencji o relacjach transatlantyckich.",
        "id": 1903229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/georgette-mosbacher-w-warszawie-rozmawiala-z-kosiniakiem-kamyszem-st8260366?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Georgette Mosbacher w Warszawie. Rozmawia\u0142a z Kosiniakiem-Kamyszem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T17:13:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vrw2ps-wp-wirtualna-polska-fotokon-shutterstock_2177602799-7194098/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wirtualna Polska zrezygnowa\u0142a z audytu w badaniu Mediapanel\" />\n    Wirtualna Polska Holding wraz z ko\u0144cem roku usun\u0119\u0142a ze swoich portali i aplikacji skrypty umo\u017cliwiaj\u0105ce przeprowadzanie dok\u0142adnego pomiaru ich odwiedzalno\u015bci w badaniu Mediapanel. W ocenie ekspert\u00f3w decyzja WPH by\u0142a ryzykowna, ale mo\u017ce te\u017c przynie\u015b\u0107 sp\u00f3\u0142ce pewne korzy\u015bci.",
        "id": 1903230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/wirtualna-polska-holding-rezygnuje-z-mediapanelu-nie-przynosi-nam-korzysci-st8259847?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wirtualna Polska zrezygnowa\u0142a z audytu w badaniu Mediapanel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:57:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5702907-policjanci-zatrzymali-36-latka-podejrzanego-o-podpalenie-mezczyzny-oraz-rozboj-zdjecie-ilustracyjne-ph8133898/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Media: zostali aresztowani przez b\u0142\u0105d sztucznej inteligencji\" />\n    Co najmniej osiem os\u00f3b w USA zosta\u0142o aresztowanych z powodu b\u0142\u0119dnego zidentyfikowania przez oprogramowanie rozpoznawania twarzy - przekaza\u0142 \"Washington Post\". Ameryka\u0144ska policja korzysta ze sztucznej inteligencji (AI) do zatrzymywania podejrzanych, przy czym nie ma konieczno\u015bci posiadania innych dowod\u00f3w.",
        "id": 1902702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/washington-post-zostali-aresztowani-przez-blad-sztucznej-inteligencji-ai-st8260297?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: zostali aresztowani przez b\u0142\u0105d sztucznej inteligencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:39:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-by8bh3-indie-kobieta-prawa-kobiet-przemoc-domowa-gwalt-w-malzenstwie-7904295/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"44 m\u0119\u017cczyzn zatrzymanych w zwi\u0105zku z gwa\u0142tem na nastolatce\" />\n    Policja w indyjskim stanie Kerala zatrzyma\u0142a 44 m\u0119\u017cczyzn oskar\u017conych o gwa\u0142t na nastoletniej dziewczynie, informuje agencja Reutera. W\u0142adze zapowiadaj\u0105 kolejne zatrzymania w zwi\u0105zku ze spraw\u0105.",
        "id": 1902703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/indie-44-mezczyzn-zatrzymanych-w-zwiazku-z-gwaltem-na-nastolatce-st8260264?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "44 m\u0119\u017cczyzn zatrzymanych w zwi\u0105zku z gwa\u0142tem na nastolatce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:32:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4817175-epa11820971-ph8260332/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ponad 100 brygad\" na froncie. \"Ka\u017cda wymaga uzupe\u0142nienia sprz\u0119tu\"\" />\n    Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski spotka\u0142 si\u0119 we wtorek z ministrem obrony Niemiec Borisem Pistoriusem. Prezydent Ukrainy doceni\u0142 rol\u0119 Berlina w dostarczaniu sprz\u0119tu obronnego. Zaznaczy\u0142, \u017ce na froncie jest obecnie ponad 100 ukrai\u0144skich brygad, z czego ka\u017cda potrzebuje dozbrojenia, nim b\u0119dzie mo\u017cliwe obni\u017cenie wieku poboru i zwi\u0119kszenie liczby \u017co\u0142nierzy. Pistorius przekaza\u0142, \u017ce Niemcy zam\u00f3wi\u0142y 54 nowe haubice RCH 155 dla Ukrainy.",
        "id": 1902704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-mamy-ponad-100-brygad-na-polu-walki-kazda-wymaga-uzupelnienia-sprzetu-st8260244?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ponad 100 brygad\" na froncie. \"Ka\u017cda wymaga uzupe\u0142nienia sprz\u0119tu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:27:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9568802-rzym-kobieta-z-psem-ph8260272/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142oskie muzea maj\u0105 ofert\u0119 dla w\u0142a\u015bcicieli ps\u00f3w. Ju\u017c nie musz\u0105 wybiera\u0107\" />\n    Niekt\u00f3re muzea we W\u0142oszech oferuj\u0105 w\u0142a\u015bcicielom ps\u00f3w mo\u017cliwo\u015b\u0107 pozostawienia zwierz\u0105t pod opiek\u0105 w czasie, gdy sami zwiedzaj\u0105 wystawy. Przez kolejne kilkana\u015bcie miesi\u0119cy, w wybrane dni, us\u0142uga b\u0119dzie darmowa.",
        "id": 1902705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/wlochy-darmowa-opieka-nad-psem-w-muzeum-nowa-akcja-we-wloskich-miastach-st8260202?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142oskie muzea maj\u0105 ofert\u0119 dla w\u0142a\u015bcicieli ps\u00f3w. Ju\u017c nie musz\u0105 wybiera\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:16:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5257378-trudne-warunki-na-drogach-ph8260233/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017ce ryzyko go\u0142oledzi. Trudne warunki na drogach\" />\n    Sto\u0142eczny ratusz ostrzega przed skutkami opad\u00f3w marzn\u0105cego deszczu i deszczu ze \u015bniegiem. \"Nawierzchnie ulic i chodnik\u00f3w s\u0105 wych\u0142odzone, powstaje wi\u0119c ryzyko bardzo niebezpiecznej dla kierowc\u00f3w i pieszych go\u0142oledzi\" - ostrzegli we wtorek po po\u0142udniu urz\u0119dnicy. Na drogach pracuj\u0105 p\u0142ugosolarki.",
        "id": 1902706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-pogoda-we-wtorek-gololedz-na-drogach-i-chodnikach-st8260253?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce ryzyko go\u0142oledzi. Trudne warunki na drogach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:47:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7549935-kamala-harris-ph8260167/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fala komentarzy po zdj\u0119ciu zamieszczonym przez Kamal\u0119 Harris. \"Kadrowanie stulecia\"\" />\n    Kamala Harris z\u0142o\u017cy\u0142a ho\u0142d zmar\u0142emu Jimmy'emu Carterowi, publikuj\u0105c w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wpis po\u015bwi\u0119cony by\u0142emu prezydentowi Stan\u00f3w Zjednoczonych. Post cieszy si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105, uwag\u0119 komentuj\u0105cych przyku\u0142o jednak przede wszystkim zdj\u0119cie z pogrzebu Cartera i to, jak zosta\u0142o wykadrowane.",
        "id": 1902091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-fala-komentarzy-po-zdjeciu-zamieszczonym-przez-kamale-harris-nie-ma-na-nim-donalda-trumpa-st8260168?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala komentarzy po zdj\u0119ciu zamieszczonym przez Kamal\u0119 Harris. \"Kadrowanie stulecia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:36:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-436364-zatrzymany-37-latek-ph8260144/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z biura znikn\u0119\u0142y pieni\u0105dze. Policja zatrzyma\u0142a rowerzyst\u0119. Jecha\u0142 z \u0142omem i kominiark\u0105\" />\n    W miejscowo\u015bci Blizne \u0141aszczy\u0144skiego kto\u015b w\u0142ama\u0142 si\u0119 do biura. Z kasetki znikn\u0119\u0142y pieni\u0105dze. Policjanci zatrzymali 37-letniego rowerzyst\u0119, w plecaku kt\u00f3rego znajdowa\u0142y si\u0119 \u0142om i kominiarka.",
        "id": 1902092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/blizne-laszczynskiego-kradziez-w-biurze-zniknely-pieniadze-policja-zatrzymala-rowerzyste-st8260111?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z biura znikn\u0119\u0142y pieni\u0105dze. Policja zatrzyma\u0142a rowerzyst\u0119. Jecha\u0142 z \u0142omem i kominiark\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:27:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1178922-tankowiec-floty-cieni-mija-statek-towarowy-zdjecie-z-sierpnia-2024-roku-ph8260208/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Incydent nie mia\u0142 miejsca\". Dow\u00f3dztwo Operacyjne o statku z \"floty cieni\"\" />\n    Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych zaprzeczy\u0142o doniesieniom o tym, \u017ce statek rosyjskiej \"floty cieni\" kr\u0105\u017cy w pobli\u017cu polskiego gazoci\u0105gu Baltic Pipe. O spraw\u0119 by\u0142 te\u017c pytany premier Donald Tusk.",
        "id": 1902093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dowodztwo-operacyjne-ws-statku-z-floty-cieni-w-poblizu-baltic-pipe-incydent-nie-mial-miejsca-st8260155?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Incydent nie mia\u0142 miejsca\". Dow\u00f3dztwo Operacyjne o statku z \"floty cieni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:25:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1761807-kierowca-zlamal-szereg-przepisow-ph8260159/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwukrotnie przekroczy\u0142 pr\u0119dko\u015b\u0107, inne przepisy te\u017c z\u0142ama\u0142\" />\n    Policjanci patroluj\u0105cy W\u00f3lk\u0119 Pe\u0142ki\u0144sk\u0105 zauwa\u017cyli kierowc\u0119 bmw, kt\u00f3ry wyprzedzi\u0142 inny samoch\u00f3d na przej\u015bciu dla pieszych i przekroczy\u0142 podw\u00f3jn\u0105 lini\u0119 ci\u0105g\u0142\u0105. M\u0119\u017cczyzna pope\u0142ni\u0142 r\u00f3wnie\u017c szereg innych wykrocze\u0144, a podczas kontroli okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jego samoch\u00f3d jest niesprawny technicznie.",
        "id": 1902094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/dwukrotnie-przekroczyl-predkosc-inne-przepisy-tez-zlamal-st8260200?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwukrotnie przekroczy\u0142 pr\u0119dko\u015b\u0107, inne przepisy te\u017c z\u0142ama\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:20:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7ntg4h-dom-mieszkanie-osiedle-shutterstock_2124938339-1-5699627/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Deweloperzy krytykuj\u0105 pomys\u0142 ministry i proponuj\u0105 inne rozwi\u0105zanie\" />\n    Wed\u0142ug ministry funduszy Katarzyny Pe\u0142czy\u0144skiej-Na\u0142\u0119cz deweloperzy powinni mie\u0107 obowi\u0105zek publikowania cen mieszka\u0144. Polski Zwi\u0105zek Firm Deweloperskich jest innego zdania i podkre\u015bla, \u017ce poselski projekt nie ma uzasadnienia merytorycznego. W ocenie PZFD lepszy by\u0142by Portal Cen Mieszka\u0144.",
        "id": 1902095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/deweloperzy-krytykuja-pomysl-katarzyny-pelczynskiej-nalecz-i-proponuja-inne-rozwiazanie-st8260171?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deweloperzy krytykuj\u0105 pomys\u0142 ministry i proponuj\u0105 inne rozwi\u0105zanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:13:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-304861-mza-kupilo-zajezdnie-z-klopotliwa-instalacja-zdj-ilustracyjne-ph8260189/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosja, gaz, autobusy i transakcja za 3 z\u0142ote. Rafa\u0142 Trzaskowski: b\u0119d\u0119 \u017c\u0105da\u0142 wyja\u015bnienia\" />\n    Prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski powiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce b\u0119dzie \u017c\u0105da\u0142 od resortu spraw wewn\u0119trznych jak najszybszego wyja\u015bnienia sprawy instalacji gazowej znajduj\u0105cej si\u0119 w zajezdni Miejskich Zak\u0142ad\u00f3w Autobusowych. Wykorzystuje j\u0105 firma, kt\u00f3ra znajdowa\u0142a si\u0119 na li\u015bcie sankcyjnej w zwi\u0105zku z wojn\u0105 w Ukrainie.",
        "id": 1902707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/rosja-gaz-autobusy-i-transakcja-za-3-zlote-rafal-trzaskowski-bede-zadal-wyjasnienia-st8260046?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja, gaz, autobusy i transakcja za 3 z\u0142ote. Rafa\u0142 Trzaskowski: b\u0119d\u0119 \u017c\u0105da\u0142 wyja\u015bnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T14:50:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7260939-jerzy-owsiak-ph8201215/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gro\u017aby pod adresem Jurka Owsiaka. Policja zatrzyma\u0142a kolejn\u0105 osob\u0119\" />\n    38-latek z Podkarpacia podejrzany o kierowanie gr\u00f3\u017ab karalnych wobec szefa WO\u015aP Jurka Owsiaka zosta\u0142 zatrzymany przez policjant\u00f3w i us\u0142ysza\u0142 zarzuty. We wtorek decyzj\u0105 s\u0105du trafi\u0142 do aresztu.",
        "id": 1901569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/grozby-pod-adresem-jurka-owsiaka-policja-zatrzymala-kolejna-osobe-st8260156?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017aby pod adresem Jurka Owsiaka. Policja zatrzyma\u0142a kolejn\u0105 osob\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T14:28:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8291885-w-mragowie-tworza-spoldzielczy-elektroniczny-rejestr-rodzin-katolickich-prawdziwa-akcja-falszywe-pismo-ph8259725/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyjmiesz kol\u0119d\u0119, b\u0119dziesz w \"Elektronicznym Rejestrze Rodzin Katolickich\". Co si\u0119 sta\u0142o w Mr\u0105gowie   \" />\n    \"Zacz\u0119\u0142a si\u0119 inwigilacja chrze\u015bcijan\", \"nawet komuna tego nie wymaga\u0142a\" - oburzaj\u0105 si\u0119 internauci, komentuj\u0105c pismo, kt\u00f3re mia\u0142a rozwiesi\u0107 w swoich budynkach sp\u00f3\u0142dzielnia mieszkaniowa w Mr\u0105gowie. Mieszka\u0144cy chc\u0105cy przyj\u0105\u0107 ksi\u0119dza po kol\u0119dzie maj\u0105 by\u0107 wpisywani do Sp\u00f3\u0142dzielczego Elektronicznego Rejestru Rodzin Katolickich. Taka informacja rzeczywi\u015bcie pojawi\u0142a si\u0119 na klatkach schodowych. Wyja\u015bniamy.",
        "id": 1901570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/przyjmiesz-kolede-bedziesz-w-elektronicznym-rejestrze-rodzin-katolickich-co-sie-stalo-w-mragowie-st8259400?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyjmiesz kol\u0119d\u0119, b\u0119dziesz w \"Elektronicznym Rejestrze Rodzin Katolickich\". Co si\u0119 sta\u0142o w Mr\u0105gowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T14:24:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9851658-most-gen-stefana-grota-roweckiego-ph8257543/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z mostu Grota-Roweckiego odpad\u0142a platforma\" />\n    Z mostu gen. Stefana Grota-Roweckiego odpad\u0142a metalowa platforma. Zamontowana pod p\u0142yt\u0105 przeprawy konstrukcja by\u0142a u\u017cywana podczas przegl\u0105d\u00f3w technicznych. Jak zapewnia Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad, uszkodzenie nie ma wyp\u0142ywu na ruch pojazd\u00f3w i pieszych na mo\u015bcie.",
        "id": 1901571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/zoliborz/warszawa-z-grota-roweckiego-odpadla-platforma-st8259993?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z mostu Grota-Roweckiego odpad\u0142a platforma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T14:24:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7750951-statek-kontenerowiec-shutterstock-2382999737-ph8178602/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gorzej w handlu zagranicznym. Najnowsze dane\" />\n    Spad\u0142y obroty w handlu zagranicznym od stycznia do listopada 2024 roku. Polski eksport by\u0142 ni\u017cszy o 7 procent, a import o 4,5 procent rok do roku - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS).",
        "id": 1901572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/polski-handel-zagraniczny-najnowsze-dane-st8260040?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gorzej w handlu zagranicznym. Najnowsze dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T14:23:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-965086-alice-weidel-i-afd-ph8259723/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chce zburzy\u0107 wiatraki, odbudowa\u0107 Nord Stream, deportowa\u0107 migrant\u00f3w. Kim jest Alice Weidel\" />\n    Alice Weidel, kandydatka Alternatywy dla Niemiec na stanowisko kanclerza, chce odbudowa\u0107 gazoci\u0105g Nord Stream, zburzy\u0107 wszystkie wiatraki w kraju oraz nie wyklucza referendum w sprawie wyj\u015bcia z UE. Jednocze\u015bnie uwa\u017cana jest za przedstawicielk\u0119 umiarkowanego skrzyd\u0142a tej partii. Co warto o niej wiedzie\u0107?",
        "id": 1901573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-alice-weidel-kandydatka-na-kanclerza-kim-jest-liderka-afd-st8257918?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chce zburzy\u0107 wiatraki, odbudowa\u0107 Nord Stream, deportowa\u0107 migrant\u00f3w. Kim jest Alice Weidel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T14:16:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7870350-uniwersytet-techniczny-w-eindhoven-ph8259801/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uniwersytet ofiar\u0105 cyberataku. Odwo\u0142ano zaj\u0119cia\" />\n    Uniwersytet Techniczny w Eindhoven (TU/e) odwo\u0142a\u0142 zaj\u0119cia w poniedzia\u0142ek i wtorek po tym, jak pad\u0142 ofiar\u0105 cyberataku. W\u0142adze holenderskiej uczelni informuj\u0105 o dochodzeniu w sprawie ataku. Jak dot\u0105d nie ustalono, kto za nim sta\u0142.",
        "id": 1901574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/holandia-uniwersytet-ofiara-cyberataku-odwolano-zajecia-wladze-szukaja-sprawcow-st8259806?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uniwersytet ofiar\u0105 cyberataku. Odwo\u0142ano zaj\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T14:10:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6prwl2-zorganizowana-grupa-przestepcza-miala-poslugiwac-sie-nierzetelnymi-fakturami-vat-na-laczna-kwote-180-mln-zl-zdjecie-ilustracyjne-7175584/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nierzetelne faktury, pranie brudnych pieni\u0119dzy. Na \u0142awie oskar\u017conych zasi\u0105dzie 19 os\u00f3b\" />\n    Prokuratura Regionalna w Poznaniu przygotowa\u0142a akt oskar\u017cenia przeciwko cz\u0142onkom grupy przest\u0119pczej, kt\u00f3ra wystawia\u0142a nierzetelne faktury VAT o warto\u015bci ponad 140 mln z\u0142. Teraz 19 oskar\u017conym grozi do 15 lat wi\u0119zienia - poinformowali w poniedzia\u0142ek \u015bledczy.",
        "id": 1901575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/nierzetelne-faktury-pranie-brudnych-pieniedzy-na-lawie-oskarzonych-zasiadzie-19-osob-st8260019?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nierzetelne faktury, pranie brudnych pieni\u0119dzy. Na \u0142awie oskar\u017conych zasi\u0105dzie 19 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:44:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9200273-19-latkowi-grozi-do-pieciu-lat-wiezienia-ph8259935/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Krad\u0142 skarbonki, w tym puszk\u0119 WO\u015aP. Przyzna\u0142 si\u0119 do winy, nie powiedzia\u0142 ile zabra\u0142 pieni\u0119dzy\u00a0\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a 19-latka, kt\u00f3ry w dw\u00f3ch sklepach w \u0141om\u017cy ukrad\u0142 skarbonki charytatywne, w tym jedn\u0105 wystawion\u0105 na ladzie w ramach Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy. M\u0119\u017cczyzna przyzna\u0142 si\u0119 do winy i wskaza\u0142 miejsca, gdzie porzuci\u0142 puszki. Nie powiedzia\u0142 jednak, dlaczego to zrobi\u0142 oraz ile w \u015brodku by\u0142o pieni\u0119dzy.",
        "id": 1901128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/lomza-kradl-w-sklepach-skarbonki-w-tym-puszke-wosp-przyznal-sie-do-winy-nie-powiedzial-ile-zabral-pieniedzy-st8259928?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krad\u0142 skarbonki, w tym puszk\u0119 WO\u015aP. Przyzna\u0142 si\u0119 do winy, nie powiedzia\u0142 ile zabra\u0142 pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:43:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6631101-sydney-na-plazach-znaleziono-tajemnicze-kulki-ph8259776/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Woda wyrzuci\u0142a na brzeg tajemnicze kulki. Zamkni\u0119to najs\u0142ynniejsze pla\u017ce w regionie \u00a0\" />\n    Dziewi\u0119\u0107 pla\u017c w okolicach Sydney zamkni\u0119to po tym, jak woda wyrzuci\u0142a na brzeg szaro-bia\u0142e kulki nieznanego pochodzenia. S\u0105 niewielkie i na ten moment ich sk\u0142ad pozostaje nieznany. W\u0142adze zarz\u0105dzi\u0142y ju\u017c analiz\u0119 tajemniczych obiekt\u00f3w.",
        "id": 1901129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/australia-tajemnicze-kule-wyrzucone-na-brzeg-w-sydney-zamknieto-popularne-plaze-st8259905?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Woda wyrzuci\u0142a na brzeg tajemnicze kulki. Zamkni\u0119to najs\u0142ynniejsze pla\u017ce w regionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:37:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1082237-wypadl-z-drogi-pod-mostem-ph8259983/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d rozbity na s\u0142upie, po drodze biega\u0142 pijany kierowca\" />\n    Rozbity samoch\u00f3d i biegaj\u0105cy po drodze m\u0119\u017cczyzna \u2013 taki widok zastali pod mostem Poniatowskiego stra\u017cnicy miejscy patroluj\u0105cy okolice Stadionu Narodowego w Warszawie. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce kierowca by\u0142 pijany.",
        "id": 1901130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-samochod-rozbity-na-slupie-kolo-stadionu-narodowego-po-drodze-biegal-pijany-kierowca-st8259980?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d rozbity na s\u0142upie, po drodze biega\u0142 pijany kierowca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:32:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8100453-justyna-steczkowska-ph8259994/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto b\u0119dzie reprezentowa\u0142 Polsk\u0119 na konkursie Eurowizji?\" />\n    Dok\u0142adnie za miesi\u0105c - 14 lutego poznamy zesp\u00f3\u0142 lub wykonawc\u0119, kt\u00f3ry b\u0119dzie reprezentowa\u0142 nasz kraj na 69. Konkursie Piosenki Eurowizji. W\u0142a\u015bnie og\u0142oszono uczestnik\u00f3w preselekcji, spo\u015br\u00f3d kt\u00f3rych publiczno\u015b\u0107 wybierze polskiego reprezentanta na fina\u0142y w Bazylei.",
        "id": 1901131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/eurowizja-2025-kto-bedzie-reprezentowal-polske-st8260018?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto b\u0119dzie reprezentowa\u0142 Polsk\u0119 na konkursie Eurowizji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:27:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7121245-shutterstock-1354829423-ph8201969/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ograniczona dost\u0119pno\u015b\u0107\" jaj w sklepach. Mo\u017ce potrwa\u0107 wiele miesi\u0119cy\" />\n    Stany Zjednoczone zmagaj\u0105 si\u0119 z niedoborem jaj - informuje CNN i wskazuje, \u017ce sytuacja mo\u017ce nie ulec zmianie przez kilka nast\u0119pnych miesi\u0119cy. Wszystko przez spustoszenie, jakie na fermach niosek wywo\u0142a\u0142a ptasia grypa.",
        "id": 1901132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/usa-brakuje-jajek-w-sklepach-moze-to-potrwac-wiele-miesiecy-st8259839?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ograniczona dost\u0119pno\u015b\u0107\" jaj w sklepach. Mo\u017ce potrwa\u0107 wiele miesi\u0119cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:17:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g1q1cj-w-aptekach-brakuje-szczepionek-przeciw-grypie-3203036/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W aptekach brakuje wa\u017cnego leku. \"Ju\u017c zaczynam si\u0119 \u017ale czu\u0107\"\" />\n    W aptekach w Polsce brakuje leku o nazwie Nakom Mite, kt\u00f3ry jest stosowany w leczeniu objaw\u00f3w choroby Parkinsona. Zg\u0142oszenie w tej sprawie otrzymali\u015bmy na Kontakt24. \"Z informacji uzyskanych od podmiotu odpowiedzialnego wynika, \u017ce kolejna dostawa przewidziana jest na koniec marca bie\u017c\u0105cego roku\" - poinformowa\u0142 G\u0142\u00f3wny Inspektorat Farmaceutyczny.",
        "id": 1901133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/nakom-mite-w-aptekach-zabraklo-leku-na-chorobe-parkinsona-st8259884?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W aptekach brakuje wa\u017cnego leku. \"Ju\u017c zaczynam si\u0119 \u017ale czu\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:17:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7918897-konferencja-w-centrum-zdrowia-dziecka-z-udzialem-owsiaka-ph8259796/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy basen Centrum Zdrowia Dziecka. Fundacja Pho3nix i WO\u015aP po\u0142\u0105czy\u0142y si\u0142y\" />\n    Basen w Centrum Zdrowia Dziecka w Warszawie przeszed\u0142 gruntowny remont. Pomog\u0142y w tym fundacja Pho3nix Sebastiana Kulczyka i Wielka Orkiestra \u015awi\u0105tecznej Pomocy, kt\u00f3ra zaopatrzy\u0142a nowy obiekt w nowoczesny sprz\u0119t. Warto\u015b\u0107 tej inwestycji to 37 milion\u00f3w z\u0142otych, WO\u015aP przeznaczy\u0142 na sprz\u0119t ponad osiem milion\u00f3w z\u0142otych.",
        "id": 1901134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wosp-2025/nowy-basen-centrum-zdrowia-dziecka-fundacja-pho3nix-i-wosp-polaczyly-sily-st8259706?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy basen Centrum Zdrowia Dziecka. Fundacja Pho3nix i WO\u015aP po\u0142\u0105czy\u0142y si\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:10:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2253791-pijana-matka-miala-pod-opieka-male-dziecko-zdjecie-ilustracyjne-ph8106515/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijana matka z dzieckiem chcia\u0142a przenocowa\u0107 w wiacie \u015bmietnikowej\" />\n    33-latka z o\u015bmioletni\u0105 c\u00f3rk\u0105 chcia\u0142a sp\u0119dzi\u0107 noc w wiacie \u015bmietnikowej na jednym z krakowskich osiedli. Gdy na miejsce przyjechali wezwani przez \u015bwiadk\u00f3w policjanci, dziewczynka by\u0142a przemarzni\u0119ta. Matka mia\u0142a prawie dwa promile alkoholu w organizmie.",
        "id": 1901135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/pijana-matka-z-dzieckiem-chciala-przenocowac-w-wiacie-smietnikowej-st8259936?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijana matka z dzieckiem chcia\u0142a przenocowa\u0107 w wiacie \u015bmietnikowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:03:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/cdn-zdjecie-5903243-zderzenie-dwoch-ciezarowek-na-s10-jeden-pas-wylaczony-z-ruchu-ph8259678/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie dw\u00f3ch ci\u0119\u017car\u00f3wek na S10. Jeden pas wy\u0142\u0105czony z ruchu\" />\n    Do zderzenia dw\u00f3ch samochod\u00f3w ci\u0119\u017carowych dosz\u0142o na trasie S10 na wysoko\u015bci Torunia. Nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o, ale sprawca kolizji zosta\u0142 ukarany mandatem na kwot\u0119 1200 z\u0142. Kierowcy mog\u0105 spodziewa\u0107 si\u0119 utrudnie\u0144 w ruchu.",
        "id": 1901136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-zderzenie-dwoch-ciezarowek-na-s10-jeden-pas-wylaczony-z-ruchu-st8259636?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie dw\u00f3ch ci\u0119\u017car\u00f3wek na S10. Jeden pas wy\u0142\u0105czony z ruchu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:41:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9404819-big-boy-czyli-atrax-christenseni-ph8259860/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie radz\u0119 go dotyka\u0107, z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 wydziela du\u017ce ilo\u015bci jadu\"\" />\n    Australijscy naukowcy sklasyfikowali nowy gatunek paj\u0105ka. \"Big Boy\", czyli Atrax christenseni, jest wi\u0119ksz\u0105 i bardziej jadowit\u0105 wersj\u0105 ptasznika australijskiego - jednego z najbardziej niebezpiecznych paj\u0119czak\u00f3w na \u015bwiecie.",
        "id": 1900672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/nie-radze-go-dotykac-z-cala-pewnoscia-wydziela-duze-ilosci-jadu-odkryto-nowy-gatunek-pajaka-st8259764?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie radz\u0119 go dotyka\u0107, z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 wydziela du\u017ce ilo\u015bci jadu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:36:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1658626-poszukiwany-43-latek-spedzi-w-wiezieniu-najblizsze-szesc-lat-ph8259754/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ciep\u0142o, cieplej, gor\u0105co. Znale\u017ali przest\u0119pc\u0119 w kryj\u00f3wce za kominkiem\" />\n    Poszukiwany dwoma listami go\u0144czymi 43-latek z Piekar \u015al\u0105skich dobrze przygotowa\u0142 si\u0119 na wizyt\u0119 policjant\u00f3w. Gdy po niego przyszli, m\u0119\u017cczyzna schowa\u0142 si\u0119 w specjalnie przyszykowanej kryj\u00f3wce za elektrycznym kominkiem. Funkcjonariuszom i tak uda\u0142o si\u0119 go jednak znale\u017a\u0107. Najbli\u017csze sze\u015b\u0107 lat sp\u0119dzi w wi\u0119zieniu.",
        "id": 1900673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/piekary-slaskie-poszukiwany-schowal-sie-przed-policjantami-w-kryjowce-za-kominkiem-st8259832?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciep\u0142o, cieplej, gor\u0105co. Znale\u017ali przest\u0119pc\u0119 w kryj\u00f3wce za kominkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:27:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5412362-paszporty-polityki-2024-osoby-nominowane-ph8259726/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Paszporty \"Polityki\" 2024. Kto ma szans\u0119 na\u00a0nagrod\u0119? Gdzie obejrze\u0107 transmisj\u0119\" />\n    Gala rozdania Paszport\u00f3w \"Polityki\" ju\u017c dzi\u015b. Wieczorem poznamy laureat\u00f3w presti\u017cowej nagrody w takich kategoriach jak Film, Scena czy Kultura Cyfrowa. Kto ma szans\u0119 na laur i gdzie obejrze\u0107 transmisj\u0119?",
        "id": 1900674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/paszporty-polityki-2024-gdzie-obejrzec-transmisje-gala-rozdania-nagrod-w-tvn24-st8259438?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paszporty \"Polityki\" 2024. Kto ma szans\u0119 na\u00a0nagrod\u0119? Gdzie obejrze\u0107 transmisj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:26:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-298791-melania-trump-ph8259842/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Melania Trump jest ju\u017c spakowana. B\u0119dzie \"zupe\u0142nie inaczej\" \" />\n    Melania Trump jest ju\u017c spakowana i gotowa do powrotu do Bia\u0142ego Domu. By\u0142a i jednocze\u015bnie przysz\u0142a pierwsza dama USA spodziewa si\u0119, \u017ce tym razem przeprowadzka przebiegnie \"zupe\u0142nie inaczej\" ni\u017c ostatnim razem. O tym, jak sobie to wyobra\u017ca i ile czasu planuje sp\u0119dzi\u0107 w Waszyngtonie, \u017cona Donalda Trumpa opowiedzia\u0142a w poniedzia\u0142ek na antenie Fox News.",
        "id": 1900675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/melania-trump-o-przeprowadzce-do-bialego-domu-i-roli-pierwszej-damy-st8259413?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Melania Trump jest ju\u017c spakowana. B\u0119dzie \"zupe\u0142nie inaczej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:26:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4258522-marianna-krasnodebska-ps-wiochna-ph8259778/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje Marianna Krasnod\u0119bska, ps. \"Wiochna\". Mia\u0142a 101 lat. W czasie II wojny \u015bwiatowej ratowa\u0142a \u017byd\u00f3w\" />\n    W domu pomocy spo\u0142ecznej w Lublinie zmar\u0142a w wieku 101 lat Marianna Krasnod\u0119bska, ps. \"Wiochna\", kt\u00f3ra w czasie II wojny \u015bwiatowej anga\u017cowa\u0142a si\u0119 w ratowanie \u017byd\u00f3w. W 2001 roku zosta\u0142a uhonorowana - wraz z rodzin\u0105 - tytu\u0142em Sprawiedliwej w\u015br\u00f3d Narod\u00f3w \u015awiata. Jeden z uratowanych, J\u00f3zef Honig, nazwa\u0142 j\u0105 we wspomnieniach \"niezwykle odwa\u017cn\u0105 dziewczyn\u0105\".",
        "id": 1900676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/nie-zyje-marianna-krasnodebska-ps-wiochna-miala-101-lat-w-czasie-ii-wojny-swiatowej-ratowala-zydow-st8259775?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Marianna Krasnod\u0119bska, ps. \"Wiochna\". Mia\u0142a 101 lat. W czasie II wojny \u015bwiatowej ratowa\u0142a \u017byd\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:22:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5851482-poszukiwany-21-letni-wojciech-krason-ph8259283/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oddali\u0142 si\u0119 ze szpitala i nie nawi\u0105za\u0142 kontaktu z rodzin\u0105. Policja szuka 21-latka\" />\n    Policjanci z Piotrkowa Trybunalskiego poszukuj\u0105 Wojciecha Krasonia, kt\u00f3ry oddali\u0142 si\u0119 ze szpitala przy ulicy Rakowieckiej, nie wr\u00f3ci\u0142 do domu i nie nawi\u0105za\u0142 kontaktu z rodzin\u0105. Mundurowi opublikowali zdj\u0119cie 21-latka i jego rysopis.",
        "id": 1900677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/piotrkow-trybunalski-oddalil-sie-ze-szpitala-i-nie-nawiazal-kontaktu-z-rodzina-policja-szuka-wojciecha-krasonia-st8259291?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oddali\u0142 si\u0119 ze szpitala i nie nawi\u0105za\u0142 kontaktu z rodzin\u0105. Policja szuka 21-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:15:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4533750-papiez-franciszek-i-benedykt-xvi-ph8259401/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Papie\u017c: Benedykt XVI przekaza\u0142 mi bia\u0142e pude\u0142ko z najwi\u0119kszymi aferami Ko\u015bcio\u0142a\" />\n    Franciszek przyzna\u0142, \u017ce po wybraniu na papie\u017ca, otrzyma\u0142 \"bia\u0142e pude\u0142ko\", zawieraj\u0105ce dokumenty dotycz\u0105ce \"najtrudniejszych i najbardziej bolesnych\" afer Ko\u015bcio\u0142a katolickiego. Pude\u0142ko przekaza\u0142 mia\u0142 mu jego poprzednik, Benedykt XVI.",
        "id": 1900678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/franciszek-biale-pudelko-z-najwiekszymi-aferami-kosciola-dostalem-od-benedykta-xvi-autobiografia-st8259368?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c: Benedykt XVI przekaza\u0142 mi bia\u0142e pude\u0142ko z najwi\u0119kszymi aferami Ko\u015bcio\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:14:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7275404-unia-europejska-chce-zakazac-bawelny-ph8259277/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Unia Europejska \"chce zakaza\u0107\" bawe\u0142ny? Czego dotycz\u0105 nowe dyrektywy\" />\n    Od pocz\u0105tku 2025 roku internet zalewa fala doniesie\u0144 o tym, \u017ce Unia Europejska chce zakaza\u0107 bawe\u0142nianych ubra\u0144 lub bawe\u0142ny jako tkaniny. Jako podstaw\u0119 informacji wymienia si\u0119 dwie europejskie dyrektywy. Tylko \u017ce one \u017cadnych zakaz\u00f3w nie wprowadzaj\u0105, a ca\u0142y ten przekaz jest fake newsem zbudowanym na insynuacjach.",
        "id": 1900679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/zrownowazony-rozwoj-unia-europejska-chce-zakazac-bawelny-czego-dotycza-nowe-dyrektywy-st8258483?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia Europejska \"chce zakaza\u0107\" bawe\u0142ny? Czego dotycz\u0105 nowe dyrektywy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:12:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4147516-skl-ph8259449/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto jest \"hamulcowym\" w koalicji? \"Pan marsza\u0142ek Czarzasty na konia wy\u015bcigowego nie wygl\u0105da\"\" />\n    To dzwonek alarmowy. Powinni\u015bmy mniej publicznie si\u0119 r\u00f3\u017cni\u0107, a wi\u0119cej wsp\u00f3lnie przepycha\u0107 spraw do przodu - tak pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Marcin Bosacki skomentowa\u0142 najnowszy sonda\u017c, w kt\u00f3rym PiS dogania KO. Wicemarsza\u0142ek Sejmu W\u0142odzimierz Czarzasty (Lewica) oceni\u0142 z kolei, \u017ce to \"dalsze niewywi\u0105zywanie si\u0119 przez PSL\" ze zobowi\u0105za\u0144 wobec kobiet \"daje nam takie efekty\". - Pan marsza\u0142ek Czarzasty na konia wy\u015bcigowego nie wygl\u0105da, w zwi\u0105zku z tym niech innych o hamulcowo\u015b\u0107 nie oskar\u017ca - odpowiedzia\u0142 Marek Sawicki (PSL).",
        "id": 1900680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/pis-dogania-ko-w-sondazu-partyjnym-komentarze-politykow-koalicji-rzadzacej-st8259625?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto jest \"hamulcowym\" w koalicji? \"Pan marsza\u0142ek Czarzasty na konia wy\u015bcigowego nie wygl\u0105da\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:11:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7820462-primark-ph8259784/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jeden z lider\u00f3w szybkiej mody stawia na rozw\u00f3j w Polsce. 400 nowych miejsc pracy\" />\n    Sie\u0107 odzie\u017cowa\u00a0Primark, sprzedaj\u0105ca tani\u0105 odzie\u017c, akcesoria i wyposa\u017cenie do domu,\u00a0planuje otworzy\u0107 w Polsce w najbli\u017cszych latach trzy nowe sklepy. Jak firma podaje, warto\u015b\u0107 inwestycji to ponad 25 mln euro. Inwestycja ma przynie\u015b\u0107 czterysta nowych miejsc pracy.",
        "id": 1900681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/primark-planuje-otwarcie-trzech-nowych-sklepow-w-polsce-lublin-bialystok-i-warszawa-to-nowe-lokalizacje-primarka-st8259799?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden z lider\u00f3w szybkiej mody stawia na rozw\u00f3j w Polsce. 400 nowych miejsc pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:55:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6055855-bedzie-odpowiadal-w-warunkach-recydywy-ph8259663/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odpowie za zn\u0119canie si\u0119 nad swoj\u0105 dziewczyn\u0105. Policja: uderza\u0142 po ca\u0142ym ciele, popchn\u0105\u0142 na chodnik\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a 46-latka, kt\u00f3ry w nocy we W\u0142odawie mia\u0142 szarpa\u0107 swoj\u0105 dziewczyn\u0119, a potem bi\u0107 pi\u0119\u015bciami po ca\u0142ym ciele i popchn\u0105\u0107 na chodnik. Z ustale\u0144 wynika, \u017ce m\u0119\u017cczyzna zn\u0119ca\u0142 si\u0119 nad ni\u0105 ju\u017c od kilku miesi\u0119cy. B\u0119dzie odpowiada\u0142 w warunkach recydywy.",
        "id": 1900682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/wlodawa-odpowie-za-znecanie-sie-nad-konkubina-mial-uderzac-ja-piesciami-popchnac-na-chodnik-st8259687?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odpowie za zn\u0119canie si\u0119 nad swoj\u0105 dziewczyn\u0105. Policja: uderza\u0142 po ca\u0142ym ciele, popchn\u0105\u0142 na chodnik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:51:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1747199-spadajacy-lod-o-malo-nie-uderzyl-w-szybe-samochodu-osobowego-ph8259719/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Od\u0142amek lodu spad\u0142 z ci\u0119\u017car\u00f3wki na jad\u0105cy samoch\u00f3d. Nagranie\" />\n    Du\u017cy kawa\u0142ek lodu spad\u0142 z dachu jad\u0105cej ci\u0119\u017car\u00f3wki wprost na wyprzedzaj\u0105cy j\u0105 samoch\u00f3d osobowy. Od\u0142amek trafi\u0142 w dach, pozostawiaj\u0105c na nim wgniecenie. - Strach si\u0119 ba\u0107, co by by\u0142o, gdyby ten l\u00f3d uderzy\u0142 w moj\u0105 przedni\u0105 szyb\u0119 - podkre\u015bli\u0142 w\u0142a\u015bciciel samochodu, pan Tadeusz, kt\u00f3ry przes\u0142a\u0142 nam nagranie ze zdarzenia.",
        "id": 1900683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/lod-spadl-z-ciezarowki-na-jadacy-samochod-nagranie-jakie-kary-za-nieodsniezony-i-oblodzony-pojazd-st8259701?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od\u0142amek lodu spad\u0142 z ci\u0119\u017car\u00f3wki na jad\u0105cy samoch\u00f3d. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:46:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1424069-snieg-marznace-opady-ph8259735/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda b\u0119dzie zastawia\u0107 na nas pu\u0142apki\" />\n    Meteorolodzy ostrzegaj\u0105 przed trudnymi warunkami atmosferycznymi, jakie wyst\u0105pi\u0105 we wtorek i w \u015brod\u0119 w niemal ca\u0142ej Polsce. O aktualnej pogodzie opowiada\u0142 na antenie TVN24 Tomasz Wasilewski.",
        "id": 1900684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-bedzie-zastawiac-na-nas-pulapki-ostrzegamy-przed-opadami-i-gololedzia-st8259582?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda b\u0119dzie zastawia\u0107 na nas pu\u0142apki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:37:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4579264-helsinki-szczyt-ph8259666/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"NATO uruchamia Stra\u017c Ba\u0142tyck\u0105\" />\n    NATO powo\u0142a Stra\u017c Ba\u0142tyck\u0105, kt\u00f3rej celem b\u0119dzie wzmocnienie bezpiecze\u0144stwa na Ba\u0142tyku z wykorzystaniem fregat, samolot\u00f3w patrolowych oraz innych rodzaj\u00f3w uzbrojenia - poinformowa\u0142 we wtorek sekretarz generalny Sojuszu Mark Rutte. W Helsinkach trwa szczyt z udzia\u0142em o\u015bmiu kraj\u00f3w regionu oraz Komisji Europejskiej.",
        "id": 1900262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szczyt-w-helsinkach-nato-powola-straz-baltycka-st8259661?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NATO uruchamia Stra\u017c Ba\u0142tyck\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:31:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6232101-shutterstock-2172249775-ph8259429/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kupujesz albo wychodzisz. Zmiana zasad w popularnych kawiarniach \" />\n    Starbucks wycofa\u0142 zasad\u0119, obowi\u0105zuj\u0105c\u0105 w ameryka\u0144skich kawiarniach, kt\u00f3ra pozwala\u0142a ludziom korzysta\u0107 z kawiarni, nawet je\u015bli nic nie kupili. Osoby, kt\u00f3re nie zastosuj\u0105 si\u0119 do nowych regu\u0142, maj\u0105 by\u0107 wypraszane, w razie potrzeby nawet przy asy\u015bcie policji. Zmiany wejd\u0105 w \u017cycie ju\u017c pod koniec stycznia.",
        "id": 1900263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/kup-cos-albo-wyjdz-siec-kawiarni-starbucks-zmienia-zasady-st8259420?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kupujesz albo wychodzisz. Zmiana zasad w popularnych kawiarniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:21:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1536696-armenia-usa-ph8259562/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Armenia coraz dalej od Rosji, zbli\u017ca si\u0119 do USA. Rzecznik Kremla zabra\u0142 g\u0142os \" />\n    W Waszyngtonie odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie ministra spraw zagranicznych Armenii Ararata Mirzojana i sekretarza stanu USA Antony'ego Blinkena, kt\u00f3rzy podpisz\u0105 dokument o wsp\u00f3\u0142pracy strategicznej - poinformowa\u0142 we wtorek resort dyplomacji w Erywaniu. Spraw\u0119 skomentowa\u0142 rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow. Armenia by\u0142a uznawana niegdy\u015b za sojusznika Rosji na Kaukazie Po\u0142udniowym. Po wojnie o separatystyczny G\u00f3rski Karabach to si\u0119 zmieni\u0142o.",
        "id": 1900264,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/armenia-podpisze-dokument-o-strategicznym-partnerstwie-z-usa-rzecznik-kremla-zabiera-glos-st8259552?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Armenia coraz dalej od Rosji, zbli\u017ca si\u0119 do USA. Rzecznik Kremla zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:16:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-220747-sondaz-prezydencki-kto-wygralby-1-ture-wyborow-ph8259479/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto wygra pierwsz\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich? Nowy sonda\u017c \" />\n    35 proc. uczestnik\u00f3w najnowszego sonda\u017cu CBOS deklaruje oddanie g\u0142osu w pierwszej turze wybor\u00f3w prezydenckich na Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Na popieranego przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 Karola Nawrockiego chce g\u0142osowa\u0107 31 proc. badanych.",
        "id": 1900265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-sondaz-cbos-kto-wygra-pierwsza-ture-st8259491?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto wygra pierwsz\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich? Nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:16:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8563626-andrzej-domanski-ph8107431/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe grono doradc\u00f3w ministra finans\u00f3w\" />\n    Minister finans\u00f3w b\u0119dzie mia\u0142 nowe grono doradc\u00f3w. W poniedzia\u0142ek opublikowano ustaw\u0119 o Radzie Fiskalnej. Nowe cia\u0142o b\u0119dzie si\u0119 sk\u0142ada\u0142o z siedmiu ekspert\u00f3w, zg\u0142aszanych mi\u0119dzy innymi przez prezydenta, prezesa NIK, czy stron\u0119 samorz\u0105dow\u0105. Rada Fiskalna rozpocznie swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 w 2026 roku.",
        "id": 1900266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/rada-fiskalna-czym-jest-kiedy-bedzie-dzialac-opublikowano-ustawe-o-radzie-fiskalnej-st8259627?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe grono doradc\u00f3w ministra finans\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:07:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5755122-pozar-samochodu-na-s2-ph8259592/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na trasie S2 sp\u0142on\u0105\u0142 samoch\u00f3d \" />\n    Na Po\u0142udniowej Obwodnicy Warszawy dosz\u0142o do po\u017caru samochodu osobowego. Nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o. S\u0105 utrudnienia w ruchu.",
        "id": 1900268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursynow/warszawa-na-trasie-s2-splonal-samochod-st8259584?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na trasie S2 sp\u0142on\u0105\u0142 samoch\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:00:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2394401-centralne-biuro-antykorupcyjne-ph8041066/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fikcyjne darowizny na rzecz parafii. Kolejne zatrzymanie\" />\n    Funkcjonariusze Centralnego Biura Antykorupcyjnego zatrzymali kolejn\u0105 osob\u0119 w sprawie fikcyjnych darowizn na cele kultu religijnego. Miesi\u0105c temu s\u0105d aresztowa\u0142 proboszcza, kt\u00f3ry pe\u0142ni\u0142 pos\u0142ug\u0119 w parafiach, kt\u00f3rych dotyczy\u0142y darowizny. W tej sprawie 25 os\u00f3b us\u0142ysza\u0142o 194 zarzuty.",
        "id": 1900269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/powiat-pruszkowski-sprawa-fikcyjnych-darowizn-na-rzecz-parafii-kolejne-zatrzymanie-st8259301?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fikcyjne darowizny na rzecz parafii. Kolejne zatrzymanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:41:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3809300-karolina-ziolo-puzuk-ph8229194/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Karolina Zio\u0142o-Pu\u017cuk now\u0105 wiceministr\u0105 nauki. Kim jest?\" />\n    Pracuje w Senacie, jest nauczycielk\u0105 akademick\u0105 i dzia\u0142aczk\u0105 spo\u0142eczn\u0105. W tym roku dwukrotnie startowa\u0142a w wyborach: do Parlamentu Europejskiego i Rady Warszawy, w tych drugich uzyska\u0142a mandat. Co wiemy o nowej wiceministrze nauki dr Karolinie Zio\u0142o-Pu\u017cuk?",
        "id": 1900270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karolina-ziolo-puzuk-nowa-wiceministra-nauki-kim-jest-sylwetka-st8229157?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karolina Zio\u0142o-Pu\u017cuk now\u0105 wiceministr\u0105 nauki. Kim jest?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:26:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rkvu0p-tiktok-5453552/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znana platforma mo\u017ce znikn\u0105\u0107, trwa poszukiwanie ch\u0119tnego. \"Miliony strac\u0105 \u015brodki do \u017cycia\"\" />\n    Dw\u00f3ch przedstawicieli Demokrat\u00f3w wezwa\u0142o Kongres i prezydenta Joe Bidena do wyd\u0142u\u017cenia terminu, wyznaczonego sp\u00f3\u0142ce ByteDance na sprzeda\u017c TikToka. Je\u017celi przepisy nie zostan\u0105 zmienione, ju\u017c w przysz\u0142ym tygodniu zacznie obowi\u0105zywa\u0107 zakaz dzia\u0142alno\u015bci platformy w Stanach Zjednoczonych. Bloomberg donosi, \u017ce chi\u0144skie w\u0142adze prowadz\u0105 wst\u0119pne rozmowy na temat sprzeda\u017cy Elonowi Muskowi. S\u0105d Najwy\u017cszy USA og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce decyzja o sprzeda\u017cy ameryka\u0144skiego oddzia\u0142u\u00a0TikToka lub zakazie u\u017cywania aplikacji w kraju zapadnie do 19 stycznia.",
        "id": 1899950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/tiktok-zakazany-w-usa-jest-apel-o-wydluzenie-czasu-na-sprzedaz-st8259185?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znana platforma mo\u017ce znikn\u0105\u0107, trwa poszukiwanie ch\u0119tnego. \"Miliony strac\u0105 \u015brodki do \u017cycia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:16:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6509167-policja-przed-sadem-konstytucyjnym-w-seulu-ph8259404/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cztery minuty posiedzenia Trybuna\u0142u Konstytucyjnego \" />\n    Odsuni\u0119ty z urz\u0119du by\u0142y prezydent Korei Po\u0142udniowej Jun Suk Jeol nie stawi\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchaniu w Trybunale Konstytucyjnym w procesie dotycz\u0105cym jego impeachmentu. W zwi\u0105zku z tym posiedzenie trwa\u0142o zaledwie cztery minuty.",
        "id": 1899951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-poludniowa-posiedzenie-trybunalu-konstytucyjnego-byly-prezydent-sie-nie-stawil-st8259402?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery minuty posiedzenia Trybuna\u0142u Konstytucyjnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:13:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-367861-marcin-kulasek-ph8253215/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Technolog \u017cywno\u015bci otwarcie m\u00f3wi\u0105cy o walce z oty\u0142o\u015bci\u0105. Kim jest Marcin Kulasek, nowy minister nauki \" />\n    Marcin Kulasek zostanie nowym ministrem nauki. Na stanowisku zast\u0105pi Dariusza Wieczorka, kt\u00f3ry w po\u0142owie grudnia z\u0142o\u017cy\u0142 swoj\u0105 rezygnacj\u0119. Kim jest Kulasek i jakie funkcje pe\u0142ni\u0142 do tej pory?",
        "id": 1899952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/marcin-kulasek-nowym-ministrem-nauki-kim-jest-st8257887?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Technolog \u017cywno\u015bci otwarcie m\u00f3wi\u0105cy o walce z oty\u0142o\u015bci\u0105. Kim jest Marcin Kulasek, nowy minister nauki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:13:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-578007-pelnia-wilczego-ksiezyca-w-panamie-ph8259453/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwsza pe\u0142nia Ksi\u0119\u017cyca w tym roku. By\u0142a wyj\u0105tkowa\" />\n    Za nami pierwsza pe\u0142nia Ksi\u0119\u017cyca w 2025 roku. Nocne niebo roz\u015bwietli\u0142 tak zwany Wilczy Ksi\u0119\u017cyc. W tym czasie dosz\u0142o tak\u017ce do innego niezwyk\u0142ego wydarzenia - koniunkcji Srebrnego Globu z Marsem.",
        "id": 1899953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/pierwsza-pelnia-ksiezyca-w-tym-roku-byla-wyjatkowa-st8259334?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza pe\u0142nia Ksi\u0119\u017cyca w tym roku. By\u0142a wyj\u0105tkowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:13:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5856308-kopalnia-stilfontein-w-rpa-ph8259282/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skrajnie wychudzeni g\u00f3rnicy, rz\u0119dy cia\u0142 owini\u0119tych foli\u0105. \"My ju\u017c jeste\u015bmy martwi\"\" />\n    Jak wiele dni b\u0119dziemy musieli \u017cy\u0107 w takiej sytuacji? Jeste\u015bmy ju\u017c martwi, my ju\u017c jeste\u015bmy martwi - m\u00f3wi jeden z g\u00f3rnik\u00f3w przebywaj\u0105cych w zamkni\u0119tej kopalni z\u0142ota Stilfontein w RPA. W poniedzia\u0142ek s\u0142u\u017cby rozpocz\u0119\u0142y akcj\u0119 ratunkow\u0105 w kopalni, w kt\u00f3rej od kilku miesi\u0119cy nielegalnie przebywa kilkaset os\u00f3b. Na wykonanych podczas niej nagraniach wida\u0107 skrajnie wychudzonych m\u0119\u017cczyzn oraz rz\u0119dy cia\u0142 zawini\u0119tych w foli\u0119.",
        "id": 1899954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rpa-gornicy-w-zamknietej-kopalni-zlota-na-nagraniach-z-akcji-ratunkowej-skrajnie-wychudzeni-i-ciala-w-folii-st8259171?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skrajnie wychudzeni g\u00f3rnicy, rz\u0119dy cia\u0142 owini\u0119tych foli\u0105. \"My ju\u017c jeste\u015bmy martwi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:06:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9649946-wypadek-na-torach-zdjecie-ilustracyjne-ph8058652/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 \"na gap\u0119\" poci\u0105giem, trafi\u0142 do aresztu\" />\n    Podr\u00f3\u017c 36-latka poci\u0105giem bez biletu zako\u0144czy\u0142a si\u0119 w areszcie. Konduktor poprosi\u0142 o pomoc policjant\u00f3w w potwierdzeniu danych osobowych m\u0119\u017cczyzny. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jest on poszukiwany nakazem doprowadzenia do wi\u0119zienia.",
        "id": 1899955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/jechal-na-gape-pociagiem-trafil-do-aresztu-st8259168?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jecha\u0142 \"na gap\u0119\" poci\u0105giem, trafi\u0142 do aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:05:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3317498-35-latek-uslyszal-juz-zarzuty-ph8259099/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zatr\u0105bi\u0142 na m\u0119\u017cczyzn\u0119 na hulajnodze. Ten mia\u0142 wyci\u0105gn\u0105\u0107 bro\u0144. Jak si\u0119 okaza\u0142o pneumatyczn\u0105\" />\n    Do o\u015bmiu lat wi\u0119zienia grozi 35-latkowi podejrzanemu o kierowanie gr\u00f3\u017ab wobec przypadkowego m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry na jednej z ulic w Bia\u0142ej Podlaskiej na niego zatr\u0105bi\u0142.\u00a0Z ustale\u0144 wynika, \u017ce 35-latek mia\u0142 \"w odwecie\" wyci\u0105gn\u0105\u0107 przedmiot przypominaj\u0105cy bro\u0144 i mu grozi\u0107. Policja zabezpieczy\u0142a bro\u0144 pneumatyczn\u0105, jedn\u0105 sztuk\u0119 amunicji oraz woreczek z marihuan\u0105.",
        "id": 1899956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/biala-podlaska-zatrabil-na-mezczyzne-na-hulajnodze-ten-mial-wyciagnac-bron-pneumatyczna-st8259340?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatr\u0105bi\u0142 na m\u0119\u017cczyzn\u0119 na hulajnodze. Ten mia\u0142 wyci\u0105gn\u0105\u0107 bro\u0144. Jak si\u0119 okaza\u0142o pneumatyczn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:03:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8584419-shutterstock-2287671597-ph8259431/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"300 nowych sklep\u00f3w. Popularna sie\u0107 rozpycha si\u0119 w Europie\" />\n    Pepco planuje otworzy\u0107 300 nowych sklep\u00f3w do ko\u0144ca 2025 roku, w wi\u0119kszo\u015bci w Europie \u015arodkowo-Wschodniej - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie prasowym.",
        "id": 1899957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pepco-planuje-otworzyc-300-nowych-sklepow-do-konca-2025-r-st8259432?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "300 nowych sklep\u00f3w. Popularna sie\u0107 rozpycha si\u0119 w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T09:55:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9366137-dziecko-znalazlo-szkielet-w-pustostanie-zdjecie-ilustracyjne-ph8259064/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziecko znalaz\u0142o szkielet w pustostanie\" />\n    W jednym z kartuskich pustostan\u00f3w, podczas zabawy, dziecko odkry\u0142o szkielet. Szcz\u0105tki zosta\u0142y zabezpieczone przez policj\u0119 do dalszych bada\u0144. Na razie nie da si\u0119 okre\u015bli\u0107 nawet p\u0142ci zmar\u0142ej osoby.",
        "id": 1899958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/kartuzy-dziecko-znalazlo-szkielet-w-pustostanie-st8259284?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziecko znalaz\u0142o szkielet w pustostanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T09:38:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7820004-podejrzany-o-podpalenie-zostal-zatrzymany-ph8259177/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\" \"Awanturowa\u0142 si\u0119 i grozi\u0142, \u017ce spali wszystkich\". Zgin\u0119\u0142a kobieta\" />\n    W po\u017carze pustostanu w Rembertowie zgin\u0119\u0142a kobieta w kryzysie bezdomno\u015bci. Policjanci ustalili, \u017ce budynek zosta\u0142 podpalony. Podejrzany zosta\u0142 zatrzymany w wojew\u00f3dztwie \u015bwi\u0119tokrzyskim.",
        "id": 1899959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/rembertow/warszawa-kobieta-zginela-w-pozarze-policja-to-bylo-podpalenie-podejrzany-zatrzymany-st8259137?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Awanturowa\u0142 si\u0119 i grozi\u0142, \u017ce spali wszystkich\". Zgin\u0119\u0142a kobieta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T09:26:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7228212-pozary-w-kalifornii-trwaja-prace-sluzb-w-altadenie-ph8259206/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"95-letnia aktorka znana z \"Blues Brothers\" w\u015br\u00f3d ofiar po\u017car\u00f3w w Kalifornii\" />\n    Nie \u017cyje Dalyce Curry. Aktorka zgin\u0119\u0142a w wyniku po\u017car\u00f3w, jakie od tygodnia szalej\u0105 w okolicach Los Angeles - poda\u0142y ameryka\u0144skie media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rodzin\u0119 zmar\u0142ej. Gwiazda mia\u0142a 95 lat, gra\u0142a w tak znanych produkcjach, jak \"Dziesi\u0119cioro przykaza\u0144\" czy \"Blues Brothers\".",
        "id": 1899565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/95-letnia-aktorka-dalyce-curry-wsrod-ofiar-pozarow-w-kalifornii-st8259204?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "95-letnia aktorka znana z \"Blues Brothers\" w\u015br\u00f3d ofiar po\u017car\u00f3w w Kalifornii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T09:00:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5330016-jakubiak-ph8259254/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tomasz Jakubiak w nowym nagraniu z Izraela. \"Czuj\u0119 si\u0119 lepiej\"\" />\n    W nowym nagraniu zamieszczonym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Tomasz Jakubiak opowiedzia\u0142 o post\u0119pach w walce z nowotworem. Przebywaj\u0105cy w izraelskim szpitalu autor popularnych program\u00f3w kulinarnych m\u00f3wi, \u017ce czuje si\u0119 lepiej.",
        "id": 1899566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/tomasz-jakubiak-w-nowym-nagraniu-z-izraela-o-walce-z-nowotworem-jak-sie-czuje-st8259261?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Jakubiak w nowym nagraniu z Izraela. \"Czuj\u0119 si\u0119 lepiej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:52:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9164608-mroz-w-hiszpanii-ph8259276/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powiew ch\u0142odu w cz\u0119\u015bci Europy. \"Najmro\u017aniejszy poranek tej zimy\"\" />\n    Fala mroz\u00f3w nadci\u0105gn\u0119\u0142a nad Europ\u0119. Na pocz\u0105tku tygodnia termometry, mi\u0119dzy innymi we Francji i Hiszpanii, pokaza\u0142y nawet -12 stopni Celsjusza. Za och\u0142odzenie odpowiedzialne s\u0105 masy powietrza z p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci Starego Kontynentu. Wed\u0142ug prognoz mro\u017ana aura mo\u017ce utrzyma\u0107 si\u0119 przez kilka dni.",
        "id": 1899567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/powiew-chlodu-w-czesci-europy-najmrozniejszy-poranek-tej-zimy-st8259138?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powiew ch\u0142odu w cz\u0119\u015bci Europy. \"Najmro\u017aniejszy poranek tej zimy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:48:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8462393-plakaty-wyborcze-w-stolicy-rumunii-bukareszcie-ph8200966/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejne pa\u0144stwa obieraj\u0105 prorosyjski kurs. \"Le Monde\": sytuacja niepokoj\u0105ca dla Kijowa \" />\n    Rumunia, S\u0142owacja, Czechy i Bu\u0142garia - francuski dziennik \"Le Monde\" odnotowuje w Europie wzrost poparcia dla partii prorosyjskich. To najpowa\u017cniejszy problem dla Kijowa, kt\u00f3rego wysi\u0142ek wojenny opiera si\u0119 w du\u017cej mierze na pomocy s\u0105siad\u00f3w.",
        "id": 1899568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kolejne-panstwa-obieraja-prorosyjski-kurs-le-monde-sytuacja-niepokojaca-dla-kijowa-st8259029?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne pa\u0144stwa obieraj\u0105 prorosyjski kurs. \"Le Monde\": sytuacja niepokoj\u0105ca dla Kijowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:42:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5284374-karol-nawrocki-na-pielgrzymce-kibicow-na-jasna-gore-ph8259080/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Klasztor nie komentuje\" okrzyk\u00f3w na Jasnej G\u00f3rze. Rzecznik odm\u00f3wi\u0142 odpowiedzi\" />\n    \u017badnego komentarza w tej sprawie nie udzielamy - powiedzia\u0142 rzecznik klasztoru na Jasnej G\u00f3rze ojciec Micha\u0142 Bortnik. By\u0142 pytany przez Katolick\u0105 Agencj\u0119 Informacyjn\u0105 o okrzyki kibic\u00f3w podczas spotkania na Jasnej G\u00f3rze z kandydatem PiS na prezydenta Karolem Nawrockim.",
        "id": 1899569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/pielgrzymka-kibicow-na-jasna-gore-i-okrzyki-podczas-spotkania-z-karolem-nawrockim-komentarz-jasnej-gory-st8259082?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Klasztor nie komentuje\" okrzyk\u00f3w na Jasnej G\u00f3rze. Rzecznik odm\u00f3wi\u0142 odpowiedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:39:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8982907-tomasz-frankowski-oraz-katarzyna-todorczuk-oglosili-ze-kandyduja-na-wojta-gminy-grabowka-ph8259220/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y europose\u0142 chce by\u0107 w\u00f3jtem. Inicjatorzy powstania nowej gminy nie kryj\u0105 zaskoczenia\" />\n    By\u0142y pi\u0142karz i by\u0142y europose\u0142 KO Tomasz Frankowski og\u0142osi\u0142, \u017ce b\u0119dzie ubiega\u0142 si\u0119 o fotel w\u00f3jta Grab\u00f3wki \u2013 powsta\u0142ej z pocz\u0105tkiem roku gminy pod Bia\u0142ymstokiem. Inicjatorzy jej utworzenia czekali na to od ponad 20 lat. Teraz s\u0105 zaskoczeni kandydatur\u0105 Frankowskiego. Maj\u0105 swoj\u0105 kandydatk\u0119 na w\u00f3jta - Katarzyn\u0119 Todorczuk, kt\u00f3ra start Frankowskiego nazywa \"dziwnyn\". Wybory zaplanowane s\u0105 na 16 marca.",
        "id": 1899570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/grabowka-byly-europosel-tomasz-frankowski-chce-byc-wojtem-inicjatorzy-powstania-nowej-gminy-zaskoczeni-st8259201?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y europose\u0142 chce by\u0107 w\u00f3jtem. Inicjatorzy powstania nowej gminy nie kryj\u0105 zaskoczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:19:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3303854-shutterstock-2510670745-ph8259222/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sie\u0107 wycofuje si\u0119 z Polski. Jest data\" />\n    Sie\u0107 sklep\u00f3w z kosmetykami The Body Shop ko\u0144czy dzia\u0142alno\u015b\u0107 na polskim rynku - poinformowa\u0142a firma w komunikacie. Do wycofania si\u0119 z Polski ma doj\u015b\u0107 jeszcze w lutym tego roku.",
        "id": 1899330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/the-body-shop-wycofuje-sie-z-polski-jest-data-st8259190?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sie\u0107 wycofuje si\u0119 z Polski. Jest data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:17:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7749461-zderzenie-tramwajow-na-bemowie-ph8259244/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie tramwaj\u00f3w. S\u0105 poszkodowani\" />\n    W ty\u0142 stoj\u0105cego na przystanku tramwaju uderzy\u0142 sk\u0142ad drugiej linii. Dwie osoby wymaga\u0142y pomocy medycznej. Z powodu wypadku cz\u0119\u015b\u0107 tramwaj\u00f3w je\u017adzi objazdami. Na ulice wyjecha\u0142y tak\u017ce autobusy komunikacji zast\u0119pczej.",
        "id": 1899331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bemowo/zderzenie-tramwajow-sa-poszkodowani-st8259232?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie tramwaj\u00f3w. S\u0105 poszkodowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:04:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4701154-wykolejony-tramwaj-uszkodzil-siec-trakcyjna-i-sygnalizacje-swietlna-zdjecie-ilustracyjne-ph8059544/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wykolejony tramwaj uszkodzi\u0142 sie\u0107 trakcyjn\u0105 i sygnalizacj\u0119 \u015bwietln\u0105. Trzy osoby trafi\u0142y do szpitala\" />\n    Na ul. Jagiello\u0144skiej w Bydgoszczy dosz\u0142o do wykolejenia tramwaju. Jego wagon uderzy\u0142 w s\u0142up i uszkodzi\u0142 sygnalizacj\u0119 \u015bwietln\u0105 i sie\u0107 trakcyjn\u0105. Trzy osoby zosta\u0142y lekko poszkodowane. Utrudnienia w miejscu zdarzenia maj\u0105 potrwa\u0107 do godziny 10.",
        "id": 1899332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/wykolejony-tramwaj-uszkodzil-siec-trakcyjna-i-sygnalizacje-swietlna-trzy-osoby-trafily-do-szpitala-st8259193?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wykolejony tramwaj uszkodzi\u0142 sie\u0107 trakcyjn\u0105 i sygnalizacj\u0119 \u015bwietln\u0105. Trzy osoby trafi\u0142y do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:02:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2473747-grenlandia-dunska-fregata-hdms-triton-w-miejscowosci-attu-2024-ph8252636/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier Grenlandii chce \u015bci\u015blej wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z USA. Ale na swoich warunkach\" />\n    Premier Grenlandii Mute Egede powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce w zwi\u0105zku z ponownym zainteresowaniem ze strony prezydenta elekta USA Donalda Trumpa, kraj zamierza wzmocni\u0107 swoje wi\u0119zi obronne i g\u00f3rnicze ze Stanami Zjednoczonymi, ale na w\u0142asnym warunkach.",
        "id": 1899333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/grenlandia-premier-chcemy-scislej-wspolpracowac-z-usa-w-zakresie-obrony-i-gornictwa-st8259030?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Grenlandii chce \u015bci\u015blej wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z USA. Ale na swoich warunkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:01:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8367326-jose-mujica-byly-prezydent-urugwaju-ma-raka-zegna-sie-z-narodem-ph8254480/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uwielbiany by\u0142y prezydent: umieram, nie pro\u015bcie mnie o nic wi\u0119cej\" />\n    By\u0142y prezydent Urugwaju Jos\u00e9 Mujica ma przerzuty nowotworu i podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o niekontynuowaniu leczenia. W ostatnim wywiadzie 89-latek po\u017cegna\u0142 si\u0119 z obywatelami. Mujica by\u0142 szczerze uwielbiany przez rzesze swoich rodak\u00f3w i znany mi\u0119dzy innymi ze swojej skromno\u015bci. Urugwaj za\u015b zyska\u0142 za jego prezydentury status jednej z najstabilniejszych demokracji w regionie.",
        "id": 1899334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/urugwaj-uwielbiany-byly-prezydent-jose-mujica-umieram-nie-proscie-mnie-o-nic-wiecej-st8254605?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwielbiany by\u0142y prezydent: umieram, nie pro\u015bcie mnie o nic wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:48:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8877860-alert-rcb-ph8259191/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alert RCB w prawie ca\u0142ej Polsce. \"Uwa\u017caj na drodze i chodniku\"\" />\n    Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa ostrzega przed opadami marzn\u0105cego deszczu i go\u0142oledzi\u0105. SMS-owy alert zosta\u0142 wys\u0142any na terytorium niemal ca\u0142ego kraju. Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y.",
        "id": 1899335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alert-rcb-w-prawie-calej-polsce-uwazaj-na-drodze-i-chodniku-st8259166?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alert RCB w prawie ca\u0142ej Polsce. \"Uwa\u017caj na drodze i chodniku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:48:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3685712-alert-rcb-ph8259191/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alert RCB w prawie ca\u0142ej Polsce. \"Uwa\u017caj na drodze i chodniku\"\" />\n    Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa ostrzega przed opadami marzn\u0105cego deszczu i go\u0142oledzi\u0105. SMS-owy alert zosta\u0142 wys\u0142any na terytorium niemal ca\u0142ego kraju. Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y.",
        "id": 1899571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/gololedz-alert-rcb-w-prawie-calej-polsce-uwazaj-na-drodze-i-chodniku-st8259166?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alert RCB w prawie ca\u0142ej Polsce. \"Uwa\u017caj na drodze i chodniku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:47:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-835uyp-biuro-praca-shutterstock395625682-5097722/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Miot\u0142a wymiata, karuzela nie zwalnia. Niemal wszystkie sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa z nowymi w\u0142adzami\" />\n    Wielka wymiana w\u0142adz w sp\u00f3\u0142kach Skarbu Pa\u0144stwa wymiot\u0142a niemal wszystkie dotychczasowe w\u0142adze. Jak wylicza \"Rzeczpospolita\" barometr mierz\u0105cy rotacj\u0119 szef\u00f3w sp\u00f3\u0142ek z udzia\u0142em Skarbu Pa\u0144stwa bliski by\u0142 rekordowi z czasu rz\u0105d\u00f3w PiS. Ministerstwo Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych zapowiada zmiany zasad nadzoru nad sp\u00f3\u0142kami.",
        "id": 1899336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/miotla-wymiata-karuzela-nie-zwalnia-niemal-wszystkie-spolki-skarbu-panstwa-z-nowymi-wladzami-st8259182?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miot\u0142a wymiata, karuzela nie zwalnia. Niemal wszystkie sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa z nowymi w\u0142adzami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:08:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2870560-piasek-ph8259090/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Siemoniak: To nie by\u0142 anonimowy hejt. To poziom wy\u017cej\" />\n    To nie by\u0142 anonimowy hejt w internecie. Intencje, powody i win\u0119 oceni s\u0105d. Musimy takie rzeczy traktowa\u0107 absolutnie powa\u017cnie i policja je traktuje absolutnie powa\u017cnie - m\u00f3wi\u0142 w TVN24 Tomasz Siemoniak, szef MSWiA. Odnosi\u0142 si\u0119 do sprawy m\u0119\u017cczyzny zatrzymanego w zwi\u0105zku z kierowaniem gr\u00f3\u017ab karalnych pod adresem Jerzego Owsiaka.",
        "id": 1899129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/tomasz-siemoniak-w-rozmowie-piaseckiego-o-grozbach-wobec-jurka-owsiaka-st8259101?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siemoniak: To nie by\u0142 anonimowy hejt. To poziom wy\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:06:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjeciebaf697b3d259ceea7754a75ed91ec43d-hiszpania-od-2017-roku-opuscilo-katalonie-blisko-4-tysiace-firm-4587048/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kupi\u0105 mieszkanie, nawet drugie tyle oddadz\u0105 pa\u0144stwu. Hiszpania chce zmieni\u0107 przepisy dla obcokrajowc\u00f3w\" />\n    Hiszpania planuje na\u0142o\u017cy\u0107 wysoki podatek na nieruchomo\u015bci kupowane przez osoby spoza kraj\u00f3w Unii Europejskiej, kt\u00f3re nie posiadaj\u0105 statusu rezydenta. Stawka mo\u017ce si\u0119ga\u0107 nawet 100 procent warto\u015bci domu lub mieszkania. Premier Pedro Sanchez przekonuje, \u017ce tylko dzi\u0119ki tak radykalnym krokom b\u0119dzie mo\u017cna rozwi\u0105za\u0107 kryzys mieszkaniowy w Hiszpanii.",
        "id": 1899130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/hiszpania-podatek-dla-osob-kupujacych-nieruchomosci-spoza-unii-europejskiej-st8259068?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kupi\u0105 mieszkanie, nawet drugie tyle oddadz\u0105 pa\u0144stwu. Hiszpania chce zmieni\u0107 przepisy dla obcokrajowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:05:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5576417-zniszczenia-po-pozarach-w-kalifornii-ph8259128/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiatr w Los Angeles wzmaga si\u0119. \"Przera\u017caj\u0105ca prognoza\"\" />\n    W Kalifornii wzros\u0142y obawy o dalsze rozprzestrzenianie si\u0119 po\u017car\u00f3w. Strach w\u015br\u00f3d stra\u017cak\u00f3w i mieszka\u0144c\u00f3w budz\u0105 prognozy meteorolog\u00f3w, z kt\u00f3rych wynika, \u017ce w najbli\u017cszych godzinach w Los Angeles wyst\u0105pi\u0105 kolejne silne podmuchy wiatru Santa Ana. Krajowa S\u0142u\u017cba Meteorologiczna (NWS) wyda\u0142a najwy\u017csze ostrze\u017cenie o \"szczeg\u00f3lnie niebezpiecznej sytuacji\" zwi\u0105zanej z powa\u017cnymi warunkami po\u017carowymi.",
        "id": 1899131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wiatr-w-los-angeles-wzmaga-sie-przerazajaca-prognoza-st8259063?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiatr w Los Angeles wzmaga si\u0119. \"Przera\u017caj\u0105ca prognoza\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:01:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4432033-pap-20240501-0aw-ph8259110/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezes Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci wraca do kraju. Otrzyma\u0142 misj\u0119 stworzenia rz\u0105du\" />\n    Prezes Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Nawaf Salam otrzyma\u0142 od prezydenta Libanu Josepha Aouna misj\u0119 tworzenia rz\u0105du tego kraju. Jako premier stanie przed wyzwaniami takimi jak wdro\u017cenie reform gospodarczych i odbudowa ca\u0142ych region\u00f3w Libanu po wojnie mi\u0119dzy Izraelem a Hezbollahem.",
        "id": 1899132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/liban-prezes-mts-nawaf-salam-otrzymal-misje-tworzenia-rzadu-st8259027?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci wraca do kraju. Otrzyma\u0142 misj\u0119 stworzenia rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:56:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9783137-korea-pocisk-ph8259072/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ra\u017c\u0105ca prowokacja\" re\u017cimu Kima. Seul ostrzega: b\u0119dzie przyt\u0142aczaj\u0105ca odpowied\u017a\" />\n    Korea P\u00f3\u0142nocna wystrzeli\u0142a we wtorek wiele pocisk\u00f3w balistycznych kr\u00f3tkiego zasi\u0119gu w kierunku Morza Japo\u0144skiego - poinformowa\u0142o wojsko po\u0142udniowokorea\u0144skie, cytowane przez agencj\u0119 Yonhap. Szefowie Sztab\u00f3w Korei Po\u0142udniowej uznali start pocisk\u00f3w za \"ra\u017c\u0105c\u0105 prowokacj\u0119\". Ostrzegli P\u00f3\u0142noc przed \"b\u0142\u0119dn\u0105 ocen\u0105\" sytuacji i zapowiedzieli \"przyt\u0142aczaj\u0105c\u0105 odpowied\u017a\" na wszelkie prowokacje.",
        "id": 1899133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-polnocna-wystrzelila-wiele-pociskow-balistycznych-krotkiego-zasiegu-st8259071?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ra\u017c\u0105ca prowokacja\" re\u017cimu Kima. Seul ostrzega: b\u0119dzie przyt\u0142aczaj\u0105ca odpowied\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:55:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8082520-jaroslaw-kaczynski-ph7866991/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy sonda\u017c partyjny - PiS dogania KO\" />\n    Gdyby wybory do Sejmu odbywa\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, wygra\u0142aby je Koalicja Obywatelska - wskazuj\u0105 wyniki najnowszego sonda\u017cu Opinia24 dla RMF FM. Poparcie dla tego ugrupowania wynosi 31,9 proc. Tu\u017c za nim uplasowa\u0142o si\u0119 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, kt\u00f3rego poparcie ro\u015bnie.",
        "id": 1899134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sondaz-partyjny-opinia24-dla-rmf-fm-pis-dogania-ko-st8259083?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c partyjny - PiS dogania KO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:54:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2241477-tramwaj-na-ulicach-bonn-ph8254517/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pozna\u0144 kupi\u0142 30-letnie tramwaje. Prawica grzmi, a eksperci nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci - to dobry interes\" />\n    \"Kolejny przyk\u0142ad niegospodarno\u015bci w Poznaniu\" - grzmi radna Prawa i Sprawiedliwo\u015bci na wie\u015b\u0107 o zakupie 24 u\u017cywanych tramwaj\u00f3w z Bonn, a internauci szydz\u0105, pytaj\u0105c, czy zakupem 30-letniego auta te\u017c miasto by si\u0119 chwali\u0142o. Ale eksperci nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci - to dobry interes. Kupowanie nowych tramwaj\u00f3w i uzupe\u0142nianie taboru u\u017cywanymi to standardowe dzia\u0142anie wielu miast Europy.",
        "id": 1899135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-kupil-30-letnie-tramwaje-prawica-grzmi-a-eksperci-nie-maja-watpliwosci-to-dobry-interes-st8252315?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144 kupi\u0142 30-letnie tramwaje. Prawica grzmi, a eksperci nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci - to dobry interes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:41:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4372329-zycie-narciarza-ratowalo-dwoje-przypadkowych-swiadkow-goprowcy-zaloga-karetki-pogotowia-i-smiglowca-lpr-i-policjanci-ph8259074/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przypadkowi \u015bwiadkowie, goprowcy, za\u0142oga karetki i LPR oraz policjanci ratowali \u017cycie narciarza\" />\n    Najpierw dwoje przypadkowych \u015bwiadk\u00f3w - ratownik\u00f3w medycznych, a potem goprowcy, za\u0142oga karetki pogotowia i \u015bmig\u0142owca Lotniczego Pogotowia Ratunkowego oraz policjanci w\u0142\u0105czyli si\u0119 w akcj\u0119 ratowania \u017cycia narciarza, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek straci\u0142 przytomno\u015b\u0107 na stoku w Szczyrku.",
        "id": 1899136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/szczyrk-przypadkowi-swiadkowie-goprowcy-zaloga-karetki-i-lpr-oraz-policjanci-ratowali-zycie-narciarza-st8259085?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przypadkowi \u015bwiadkowie, goprowcy, za\u0142oga karetki i LPR oraz policjanci ratowali \u017cycie narciarza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:05:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1697102-budapeszt-wegry-ph8230427/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Europejski przycz\u00f3\u0142ek Chin\" z kolejn\u0105 wielk\u0105 inwestycj\u0105. W tle obawy o rosn\u0105ce uzale\u017cnienie\" />\n    Powstanie nowa fabryka podzespo\u0142\u00f3w do aut elektrycznych na W\u0119grzech - zapowiedzia\u0142 minister spraw zagranicznych i handlu Peter Szijjarto. To kolejna wielka inwestycja Chin w tym kraju. Coraz bli\u017csze relacje obu kraj\u00f3w spotykaj\u0105 si\u0119 z krytyk\u0105 nie tylko w\u0119gierskiej opozycji, ale tak\u017ce zachodnich partner\u00f3w Budapesztu \u2013 szczeg\u00f3lnie w NATO i Unii Europejskiej, gdzie\u00a0W\u0119gry\u00a0coraz cz\u0119\u015bciej s\u0105 okre\u015blane mianem \"europejskiego przycz\u00f3\u0142ku Chin\".",
        "id": 1898913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/wegry-kolejna-duza-inwestycja-chin-wybuduja-fabryke-podzespolow-do-aut-elektrycznych-st8259056?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Europejski przycz\u00f3\u0142ek Chin\" z kolejn\u0105 wielk\u0105 inwestycj\u0105. W tle obawy o rosn\u0105ce uzale\u017cnienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4982215-kierujaca-miala-trzy-promile-pasazer-dwa-ph8258903/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Siedzia\u0142a za kierownic\u0105, ale \"nie kierowa\u0142a\". Pasa\u017cer te\u017c nie. Oboje byli pijani\" />\n    Funkcjonariusz drog\u00f3wki z podwarszawskiego Piaseczna zauwa\u017cy\u0142 w dniu wolnym od pracy dziwnie zachowuj\u0105c\u0105 si\u0119 kieruj\u0105c\u0105. Kobieta w miejscowo\u015bci G\u0142owno (\u0141\u00f3dzkie) nie potrafi\u0142a utrzyma\u0107 protego toru jazdy. Funkcjonariusz zmusi\u0142 j\u0105 do zatrzymania si\u0119. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce zar\u00f3wno kobieta, jak i jad\u0105cy z ni\u0105 pasa\u017cer, byli pijani.",
        "id": 1898914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/glowno-pijana-kierujaca-i-pasazer-oboje-nie-przyznawali-sie-do-kierowania-st8258927?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siedzia\u0142a za kierownic\u0105, ale \"nie kierowa\u0142a\". Pasa\u017cer te\u017c nie. Oboje byli pijani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T05:46:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3964447-kobieta-trafila-do-szpitala-ph8259042/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Upad\u0142a na pasach. S\u0105dzili, \u017ce to po\u015blizgni\u0119cie, problem by\u0142 powa\u017cniejszy\" />\n    Zauwa\u017cyli, jak na przej\u015bciu dla pieszych upad\u0142a starsza kobieta. Podeszli, by pom\u00f3c. Okaza\u0142o si\u0119 jednak, \u017ce problem by\u0142 znacznie powa\u017cniejszy. Kobieta w trybie pilnym zosta\u0142a przewieziona do szpitala.",
        "id": 1898915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/upadla-na-pasach-sadzili-ze-to-poslizgniecie-problem-byl-powazniejszy-st8259043?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Upad\u0142a na pasach. S\u0105dzili, \u017ce to po\u015blizgni\u0119cie, problem by\u0142 powa\u017cniejszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T05:39:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9936648-opady-marznace-oblodzenie-ph8259055/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prawie ca\u0142a Polska z pomara\u0144czowymi alarmami IMGW\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia meteorologiczne. Z komunikatu wynika, \u017ce we wtorek najwi\u0119kszym zagro\u017ceniem b\u0119d\u0105 opady marzn\u0105ce. Dla 16 wojew\u00f3dztw wydano pomara\u0144czowe alarmy. W p\u00f3\u0142nocnych regionach obowi\u0105zuj\u0105 tak\u017ce ostrze\u017cenia przed silnym wiatrem.",
        "id": 1898916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-prawie-cala-polska-z-pomaranczowymi-alarmami-imgw-st8259048?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawie ca\u0142a Polska z pomara\u0144czowymi alarmami IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T05:37:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2443276-14-0550-tusk-0001-ph8259047/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk leci na szczyt do Helsinek. Rozmowy o \"zabezpieczeniu przed rosyjsk\u0105 dywersj\u0105\"\" />\n    B\u0119dziemy rozmawiali o praktycznych dzia\u0142aniach zabezpieczaj\u0105cych Ba\u0142tyk przed rosyjsk\u0105 dywersj\u0105 - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk przed odlotem do Helsinek, gdzie we wtorek odb\u0119dzie si\u0119 szczyt pa\u0144stw ba\u0142tyckich NATO.",
        "id": 1898917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-leci-na-szczyt-do-helsinek-rozmowy-o-ochronie-baltyku-przed-rosyjska-dywersja-st8259038?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk leci na szczyt do Helsinek. Rozmowy o \"zabezpieczeniu przed rosyjsk\u0105 dywersj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T05:02:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gl2eao-prokuratura-krajowa-ph7785487/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Podejrzenie politycznego wp\u0142ywu\" na \u015bledztwa w czasach PiS. Dzisiaj prezentacja cz\u0119\u015bciowego raportu\" />\n    Dzi\u015b w Prokuraturze Krajowej zostanie przedstawiony cz\u0119\u015bciowy raport z audytu post\u0119powa\u0144 z okresu rz\u0105d\u00f3w Zjednoczonej Prawicy z lat 2016-2023. Raport obejmuje 200 spo\u015br\u00f3d 600 spraw badanych przez zesp\u00f3\u0142 prokurator\u00f3w w Prokuraturze Krajowej.",
        "id": 1898681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prokuratura-krajowa-przedstawi-czesciowy-raport-z-audytu-sledztw-z-lat-2016-2023-st8259002?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Podejrzenie politycznego wp\u0142ywu\" na \u015bledztwa w czasach PiS. Dzisiaj prezentacja cz\u0119\u015bciowego raportu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T04:54:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7420659-engels-drony-atak-16-ph8252831/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosjanie przez blisko tydzie\u0144 gasili baz\u0119 po uderzeniu dron\u00f3w. Zaatakowa\u0142y kolejne\" />\n    Po raz kolejny dosz\u0142o do ataku dron\u00f3w na rosyjsk\u0105 baz\u0119 paliwow\u0105 w mie\u015bcie Engels w obwodzie saratowskim - poda\u0142y we wtorek nad ranem rosyjskie kana\u0142y na Telegramie. Baza p\u0142on\u0119\u0142a przez sze\u015b\u0107 dni po poprzednim uderzeniu bezza\u0142ogowc\u00f3w przeprowadzonym przez wojsko ukrai\u0144skie.",
        "id": 1898682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-engels-ponowny-atak-dronow-na-baze-paliw-st8259037?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie przez blisko tydzie\u0144 gasili baz\u0119 po uderzeniu dron\u00f3w. Zaatakowa\u0142y kolejne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T04:45:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5853739-mija-dziesiata-doba-od-zaginiecia-karoliny-wrobel-z-czechowic-dziedzic-ph8259009/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co si\u0119 sta\u0142o z Karolin\u0105 Wr\u00f3bel? \"Mam w sobie jeszcze resztk\u0119 nadziei\"\" />\n    Karolina Wr\u00f3bel zagin\u0119\u0142a 3 stycznia i wci\u0105\u017c nie zosta\u0142a odnaleziona. W ostatni weekend zatrzymano 24-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry mieszka\u0142 w tym samym mieszkaniu co zaginiona. W Czechowicach-Dziedzicach, gdzie trwaj\u0105 poszukiwania, by\u0142 reporter \"Uwagi!\" TVN.",
        "id": 1898683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/co-sie-stalo-z-karolina-wrobel-reportaz-uwagi-tvn-st8259014?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co si\u0119 sta\u0142o z Karolin\u0105 Wr\u00f3bel? \"Mam w sobie jeszcze resztk\u0119 nadziei\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T04:34:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6470226-izraelskie-naloty-na-strefe-gazy-03-01-2025r-ph8246719/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest ostateczny projekt porozumienia. Reuters: mediatorzy przekazali go Izraelowi i Hamasowi\" />\n    W poniedzia\u0142ek mediatorzy przekazali Izraelowi i Hamasowi ostateczny projekt porozumienia maj\u0105cego zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 w Strefie Gazy - przekaza\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na urz\u0119dnika zaanga\u017cowanego w negocjacje. Do zawieszenia broni mo\u017ce doj\u015b\u0107 po prze\u0142omowych rozmowach, w kt\u00f3rych uczestniczyli wys\u0142annicy prezydenta USA Joe Bidena, jak i prezydenta elekta Donalda Trumpa.",
        "id": 1898684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-strefie-gazy-jest-ostateczny-projekt-porozumienia-reuters-mediatorzy-przekazali-go-izraelowi-i-hamasowi-st8259032?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest ostateczny projekt porozumienia. Reuters: mediatorzy przekazali go Izraelowi i Hamasowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T04:24:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7425332-andrej-danko-przed-odlotem-do-moskwy-ph8256885/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Parlamentarna delegacja w Moskwie. Jeszcze nie wr\u00f3cili, ju\u017c zapowiedzieli kolejn\u0105 wizyt\u0119\" />\n    Wiceprzewodnicz\u0105cy s\u0142owackiego parlamentu Andrej Danko zapowiedzia\u0142 wys\u0142anie delegacji do Moskwy. Parlamentarzy\u015bci zostali zaproszeni na uroczysto\u015bci po\u015bwi\u0119cone 80. rocznicy zako\u0144czenia II wojny \u015bwiatowej w Europie.",
        "id": 1898685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/slowacja-parlamentarzysci-w-maju-ponownie-odwiedza-moskwe-st8259021?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parlamentarna delegacja w Moskwie. Jeszcze nie wr\u00f3cili, ju\u017c zapowiedzieli kolejn\u0105 wizyt\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-899177-oblodzenie-opady-marznace-gololedz-slisko-ph8249997/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - wtorek 14.01. Niebezpieczny marzn\u0105cy deszcz w po\u0142owie kraju\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. We wtorek 14.01 w wielu miejscach kraju na drogach mo\u017ce by\u0107 \u015blisko z powodu opad\u00f3w mazn\u0105cego deszczu. Termometry wska\u017c\u0105 od -2 do 2 stopni Celsjusza.",
        "id": 1898111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-wtorek-14-01-niebezpieczny-marznacy-deszcz-w-polowie-kraju-st8258856?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - wtorek 14.01. Niebezpieczny marzn\u0105cy deszcz w po\u0142owie kraju",
        "vote": 0
    }
]