[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:22:53+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #minister #szko\u0142a #studia #nauka #zmiana",
        "id": 1903789,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=U7pHEz_MKHA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/U7pHEz_MKHA/hqdefault.jpg",
        "title": "MAMY NOWEGO MINISTRA NAUKI I SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T17:00:08+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nBohater tego odcinka jest postaci\u0105 tragiczn\u0105. Kiedy\u015b jeden z za\u0142o\u017cycieli Abstrachuje.tv, a obecnie degenerat spo\u0142eczny. To przykra opowie\u015b\u0107 o tym, jak pogo\u0144 za pieni\u0105dzem i chwil\u0105 s\u0142awy doprowadzaj\u0105 cz\u0142owieka na samo dno. To opowie\u015b\u0107 o cz\u0142owieku, kt\u00f3ry nie potrafi si\u0119 pogodzi\u0107 z up\u0142ywaj\u0105cym czasem i usilnie walczy o uwag\u0119. Co wi\u0119cej mu pozosta\u0142o ni\u017c utrzymanie si\u0119 na mieli\u017anie. Jak do tego dosz\u0142o? Jak wygl\u0105da\u0142 upadek moralny Roberta Pasuta? O tym opowie Dawid Ch\u0119\u0107 i \u0141ukasz Kaca.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO: https://bkb.pl/150337-aae77\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQge",
        "id": 1903217,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9VAYcIl0Zok",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/9VAYcIl0Zok/hqdefault.jpg",
        "title": "Z LEGENDY YOUTUBE\u2019A DO ZWYK\u0141EGO DEGENERATA. HISTORIA ROBERTA PASUTA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:30:13+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nOdszed\u0142 na emerytur\u0119, bo nie chcia\u0142 przenie\u015b\u0107 si\u0119 do oddalonej o 200 km komendy. Insp. Waldemar Pankowski nie jest ju\u017c komendantem policji w I\u0142awie. Gdy \u017cegna\u0142 si\u0119 ze s\u0142u\u017cb\u0105 skrytykowa\u0142 prze\u0142o\u017conych, procedury w policji i marnotrawienie pieni\u0119dzy. Nam m\u00f3wi, \u017ce w ko\u0144cu jest \"wolny\" i mo\u017ce m\u00f3wi\u0107 o patologii w tej s\u0142u\u017cbie.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO: https://bkb.pl/150337-aae77\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalne",
        "id": 1902082,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=NFA1o0jl-aU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/NFA1o0jl-aU/hqdefault.jpg",
        "title": "BY\u0141Y KOMENDANT POLICJI W I\u0141AWIE ODSZED\u0141 ZE S\u0141U\u017bBY. NAM M\u00d3WI O PATOLOGII W POLICJI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T14:00:23+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanyzjednoczone #ameryka #losangeles #california #newsom #po\u017car #ogie\u0144 #pinkwart",
        "id": 1901561,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QrRr5STSUwQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/QrRr5STSUwQ/hqdefault.jpg",
        "title": "DEMOKRACI MAJ\u0104 PROBLEM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:00:47+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nZ\u0142ote Globy ju\u017c za nami, ale przemowa, kt\u00f3r\u0105 po odebraniu nagrody wyg\u0142osi\u0142a Demi Moore, dalej rezonuje w mediach. Dlaczego aktorka tak porwa\u0142a t\u0142umy? Co by\u0142o w jej s\u0142owach tak wyj\u0105tkowego? To wyja\u015bnia Tomasz Kammel i... zaprasza na Kongres Zero. Tam przedstawi tajniki przemawiania do ludzi.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO: https://bkb.pl/150337-aae77\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.",
        "id": 1901115,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WXor8lT5Gxw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/WXor8lT5Gxw/hqdefault.jpg",
        "title": "DEMI MOORE POKAZA\u0141A NA Z\u0141OTYCH GLOBACH, JAK PORWA\u0106 T\u0141UM. TOMEK KAMMEL POKA\u017bE CI TO NA KONGRESIE ZERO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:00:11+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #krzan #poranek #wuwunio #beatbox #debata #aborcja #gotowanie",
        "id": 1900659,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8zY-wwUea8k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/8zY-wwUea8k/hqdefault.jpg",
        "title": "KOMU STANOWSKI ODBIERZE G\u0141OSY?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:00:28+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nTrwa burza po decyzji polskich w\u0142adz, kt\u00f3re odm\u00f3wi\u0142y wsp\u00f3\u0142pracy z Mi\u0119dzynarodowym Trybuna\u0142em Karnym. MTK wyda\u0142 nakaz aresztowania premiera Izraela Benjamina Netanjahu. S\u0142awomir D\u0119bski m\u00f3wi wprost \u2013 to katastrofa.\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO: https://bkb.pl/150337-aae77\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcc8 Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury \u27a1\ufe0f https://link-pso.xtb.com/pso/Vsogf Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/s",
        "id": 1900256,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RMQgQM5HVFs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/RMQgQM5HVFs/hqdefault.jpg",
        "title": "POLSKA ODMAWIA WSP\u00d3\u0141PRACY Z MI\u0118DZYNARODOWYM TRYBUNA\u0141EM KARNYM \u2013 D\u0118BSKI KOMENTUJE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:42:30+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nIza Krzan i Tede zapraszaj\u0105 na \u015brodowy poranek! \ud83d\ude0a\n\nGo\u015bcie odcinka:\n\ud83d\udc64 Tomasz Stawiszy\u0144ski - dlaczego wierzymy w teorie spiskowe?\n\ud83d\udc64Robert Bernatowicz - ufo\n\ud83d\udc64Prof. Krzysztof Do\u0142owy - p\u0142askoziemcy\n\ud83d\udc64Dawid So\u0142tan - nowy porzadek \u015bwiata\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO: https://bkb.pl/150337-aae77\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n",
        "id": 1900660,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cGPoCG_tGss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/cGPoCG_tGss/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 PORANEK O TEORIACH SPISKOWYCH - IZA KRZAN & TEDE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:00:38+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #kammel #warga #ekonomia #xtb #poranek #pieni\u0105dze #bogactwo #firma",
        "id": 1899939,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=bABYPxgVu50",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/bABYPxgVu50/hqdefault.jpg",
        "title": "JAKIE MAMY POLSKIE STARTUPY TRIUMFUJ\u0104CE ZA GRANIC\u0104?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T09:00:09+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nOd tygodnia stra\u017cacy walcz\u0105 z ogniem w okolicach Los Angeles. Uda\u0142o si\u0119 na chwil\u0119 opanowa\u0107 \u017cywio\u0142, ale nie wygra\u0107 z nim. W akcji bior\u0105 udzia\u0142 samoloty, \u015bmig\u0142owce, tysi\u0105ce stra\u017cak\u00f3w, tysi\u0105ce \u017co\u0142nierzy i policjant\u00f3w mimo to ogie\u0144 nie ga\u015bnie, a pojawiaj\u0105 si\u0119 te\u017c kolejne problemy - kradzie\u017ce w opuszczonych podczas ewakuacji domach. Mieszka\u0144cy Los Angeles coraz g\u0142o\u015bniej m\u00f3wi\u0105 o tym, \u017ce tragedii mo\u017cna by\u0142oby unikn\u0105\u0107 gdyby w\u0142adze Kalifornii nie zaniedba\u0142y sprawy i nale\u017cycie przygotowa\u0142y si\u0119 na tak\u0105 sytuacj\u0119. Karin Bass - burmistrz Los Angeles i Gavin Newsom - gubernator Kalifornii nigdy dot\u0105d nie mieli tak z\u0142ych notowa\u0144. A z ka\u017cdym dniem te notowania spadaj\u0105. Czy to ju\u017c po\u017car w Partii Demokratycznej - odpowie Joanna Pinkwart\n\n\ud83c\udfab Kup bilet na Kongres ZERO: https://bkb.pl/150337-aae77\n\ud83d\udc95 Wesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\ud83d\udcda Zam\u00f3w Magazyn Zero: https://magazyn.zero.pl/\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty S",
        "id": 1899554,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=AgzgnGIg64U",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/AgzgnGIg64U/hqdefault.jpg",
        "title": "PO\u017bAR W LOS ANGELES TRWA JU\u017b TYDZIE\u0143. OCALA\u0141E DOMY S\u0104 PL\u0104DROWANE. TO KONIEC KARIERY GAVINA NEWSOMA?",
        "vote": 0
    }
]