[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T21:29:32.907285+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e280a8f7-3cdd-4438-af84-522de03b5f46\" width=\"308\" /> Brytyjska waluta nie by\u0142a tak tania w stosunku do z\u0142otego od sierpnia, a rentowno\u015b\u0107 obligacji skarbowych jest najwy\u017csza od 16 lat. Cz\u0119\u015b\u0107 ekspert\u00f3w obawia si\u0119 o stabilno\u015b\u0107 brytyjskiej gospodarki. - Rok 2024 zako\u0144czy\u0142 si\u0119 zad\u0142u\u017ceniem rz\u0119du ponad 100 proc. w relacji do PKB - wylicza ekonomista Piotr Kuczy\u0144ski.",
        "id": 1904722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/funt-blisko-historycznego-minimum-koszty-dlugu-najwyzsze-od-dekad-7114202830097120a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Funt blisko historycznego minimum. Koszty d\u0142ugu najwy\u017csze od dekad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T21:23:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3c7881a2-1154-4f2e-8ff6-80dd3bc9312c\" width=\"308\" /> Wielu Polak\u00f3w uto\u017csamia si\u0119 z klas\u0105 \u015bredni\u0105. Wed\u0142ug OECD klasa \u015brednia obejmuje gospodarstwa domowe, w kt\u00f3rych doch\u00f3d na osob\u0119 wynosi od 75 do 200 proc. mediany zarobk\u00f3w. Jednak czy same zarobki wystarcz\u0105, by znale\u017a\u0107 si\u0119 w tej grupie?",
        "id": 1904723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/zarabiasz-tyle-mozesz-sie-nazywac-klasa-srednia-7114281342520032a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarabiasz tyle? Mo\u017cesz si\u0119 nazywa\u0107 klas\u0105 \u015bredni\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T20:23:50.633475+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f0f6f293-9a71-4c4e-ad64-b2fffdd45f6f\" width=\"308\" /> Dane ZUS ujawniaj\u0105, \u017ce \u015brednia emerytura w Polsce wynosi obecnie 3779,98 z\u0142 brutto, co stanowi wzrost o 13 proc. rok do roku. Jednak r\u00f3\u017cnice w wysoko\u015bci \u015bwiadcze\u0144 s\u0105 ogromne. Szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119 zwracaj\u0105 emerytury g\u00f3rnik\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 niemal dwukrotnie wy\u017csze ni\u017c przeci\u0119tne \u015bwiadczenie.",
        "id": 1904299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/emerytury-gornikow-zus-wyplaca-im-ogromne-pieniadze-7114275790568192a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emerytury g\u00f3rnik\u00f3w. ZUS wyp\u0142aca im ogromne pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T19:18:52.063359+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/bfd1d492-4781-4adc-a8f5-87c065646c96\" width=\"308\" /> Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych (ZUS) za\u017c\u0105da\u0142 od Krystyny G., emerytki z Koszalina, zwrotu ponad 51 tys. z\u0142, argumentuj\u0105c, \u017ce pobiera\u0142a nienale\u017cne \u015bwiadczenia w formie podw\u00f3jnej emerytury. Kobieta nie zgodzi\u0142a si\u0119 z decyzj\u0105, a jej walka o sprawiedliwo\u015b\u0107 zako\u0144czy\u0142a si\u0119 w S\u0105dzie Najwy\u017cszym - podaje prawo.pl.",
        "id": 1903804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/zus-zazadal-zwrotu-51-tys-zl-od-emerytki-zdecydowal-sad-najwyzszy-7114259287583488a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS za\u017c\u0105da\u0142 zwrotu 51 tys. z\u0142 od emerytki. Zdecydowa\u0142 S\u0105d Najwy\u017cszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:48:55.910650+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3364b3fa-bb23-4f2b-9174-ab81e657be74\" width=\"308\" /> Liderka prawicowo-populistycznej Alternatywy dla Niemiec (AfD) Alice Weidel zosta\u0142a oficjalnie kandydatk\u0105 partii na kanclerza w wyborach do Bundestagu, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 23 lutego. Weidel zapowiedzia\u0142a, \u017ce jej ugrupowanie uruchomi ponownie gazoci\u0105g Nord Stream.",
        "id": 1900686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kandydatka-na-kanclerza-chce-uruchomic-nord-stream-od-kilkuset-milionow-do-kilku-miliardow-euro-kosztow-7114161359411968a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kandydatka na kanclerza chce uruchomi\u0107 Nord Stream. \"Od kilkuset milion\u00f3w do kilku miliard\u00f3w euro koszt\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:43:12.752965+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9bbc58d0-fab5-4bfe-b537-db81cc5c63e1\" width=\"308\" /> Blisko tysi\u0105c os\u00f3b \u2013 przedstawicieli biznesu, w\u0142adz, nauki, medi\u00f3w i NGO pojawi\u0142o si\u0119 na gali Wektor\u00f3w 2024 w warszawskim DoubleTree by Hilton Hotel &amp; Conference Centre. Coroczna uroczysto\u015b\u0107 Pracodawc\u00f3w RP by\u0142a okazj\u0105 do przyznania statuetek za 2024 rok i debaty na temat wyzwa\u0144 stoj\u0105cych przed polsk\u0105 gospodark\u0105.",
        "id": 1900271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/poznalismy-laureatow-wektorow-2024-dutkiewicz-przed-nami-kolejne-wyzwania-7114139399473888a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poznali\u015bmy laureat\u00f3w Wektor\u00f3w 2024. Dutkiewicz: Przed nami kolejne wyzwania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:38:58.263728+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/dbf5bc8c-a3be-47ee-b582-f5395640fc16\" width=\"308\" /> Przyw\u00f3dcy pa\u0144stw, liderzy prawicowych partii i ruch\u00f3w oraz wysocy rang\u0105 dyplomaci przyjad\u0105 20 stycznia do Waszyngtonu na zaprzysi\u0119\u017cenie Donalda Trumpa. B\u0119dzie to pierwsza taka inauguracja prezydentury w historii Stan\u00f3w Zjednoczonych.",
        "id": 1899960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/tego-jeszcze-nie-bylo-ryzykowna-lista-gosci-na-inauguracji-trumpa-7114127929285344a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego jeszcze nie by\u0142o. \"Ryzykowna\" lista go\u015bci na inauguracji Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T09:33:32.699509+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c1976f97-fd07-4bb1-a045-94153ad3851a\" width=\"308\" /> Cel inflacyjny NBP jest w tym roku raczej nieosi\u0105galny - uwa\u017caj\u0105 eksperci Biura Inwestycji i Cykli Ekonomicznych. Wskazali, \u017ce Wska\u017anik Przysz\u0142ej Inflacji wzr\u00f3s\u0142 w styczniu 2025 roku o 0,7 pkt wobec notowa\u0144 sprzed miesi\u0105ca. To ju\u017c kolejny miesi\u0105c wzrostu.",
        "id": 1899572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zla-wiadomosc-ws-inflacji-cel-raczej-nieosiagalny-7114108776798944a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 ws. inflacji. \"Cel raczej nieosi\u0105galny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:28:02.412230+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/167187b4-90b6-479c-9dcd-ce8f440e0cc3\" width=\"308\" /> Pod koniec 2024 r. nasz barometr mierz\u0105cy rotacj\u0119 szef\u00f3w sp\u00f3\u0142ek z udzia\u0142em Skarbu Pa\u0144stwa bliski by\u0142 rekordowi z czasu rz\u0105d\u00f3w PiS. S\u0105 jednak szanse na pewne odpolitycznienie ich w\u0142adz - pisze we wtorek \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 1899337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/karuzela-w-spolkach-nie-zwalnia-blisko-rekordu-z-czasow-pis-7114096116738816a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karuzela w sp\u00f3\u0142kach nie zwalnia. Blisko rekordu z czas\u00f3w PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:22:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/44a2ad5c-ba09-4240-b4b1-6665d5093219\" width=\"308\" /> Powr\u00f3t Donalda Trumpa na stanowisko prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych stwarza du\u017ce wyzwanie dla polityki handlowej Unii Europejskiej. Jego gro\u017aby podniesienia ce\u0142 na import towar\u00f3w z UE za ocean, to zapowied\u017a potencjalnej wojny handlowej mi\u0119dzy Bruksel\u0105 i Waszyngtonem.",
        "id": 1899338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/powrot-trumpa-oznacza-problem-dla-ue-te-liczby-mowia-wszystko-7114084768197344a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powr\u00f3t Trumpa oznacza problem dla UE. Te liczby m\u00f3wi\u0105 wszystko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:23:12.127462+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6c28a4a2-965b-4a06-ab6e-c8be6eeeb7de\" width=\"308\" /> Tylko gminy b\u0119d\u0105 mog\u0142y zatwierdza\u0107 taryfy za wod\u0119 i \u015bcieki, a Wody Polskie mog\u0142yby ingerowa\u0107 w to, ale w ograniczonym zakresie - wynika z projektu nowelizacji  ustawy o zbiorowym zaopatrzeniu w wod\u0119.  Gmina b\u0119dzie te\u017c mog\u0142a wprowadzi\u0107 taryf\u0119 progresywn\u0105 - cena za wod\u0119 ros\u0142aby wraz z jej zu\u017cyciem.",
        "id": 1899137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/czeka-nas-rewolucja-w-rachunkach-za-wode-branza-juz-alarmuje-7114072113314528a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja w rachunkach za wod\u0119. Jest projekt. Oto szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:01:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 14.01.2025. We wtorek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2729 z\u0142.",
        "id": 1899138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-14-01-2025-7114073952484064a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 14.01.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:01:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 14.01.2025. We wtorek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0897 z\u0142.",
        "id": 1899139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-14-01-2025-7114073944074976a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 14.01.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:00:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 14.01.2025. We wtorek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.1705 z\u0142.",
        "id": 1899140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-14-01-2025-7114073927564032a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 14.01.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:00:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 14.01.2025. We wtorek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5527 z\u0142.",
        "id": 1899141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-14-01-2025-7114073910475488a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 14.01.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:18:04.669113+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/183881f7-a666-4129-a751-e4034862f0e8\" width=\"308\" /> Kursy walut - 14.01.2025. We wtorek za jednego dolara (USD) zap\u0142acimy 4,16 z\u0142. Cena jednego funta szterlinga (GBP) to 5,08 z\u0142, a franka szwajcarskiego (CHF) 4,55 z\u0142. Z kolei euro (EUR) mo\u017cemy zakupi\u0107 za 4,27 z\u0142.",
        "id": 1898918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kopia-kopia-kopia-kopia-kopia-kursy-walut-14-11-2024-czwartkowy-kurs-funta-euro-dolara-i-franka-szwajcarskiego-7114068557273824a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kursy walut 14.01.2025. Wtorkowy kurs funta, euro, dolara i franka szwajcarskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:15:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d8f8a23f-a61d-4dc5-b068-b1c425f3c611\" width=\"308\" /> - Wa\u017cna jest stanowcza reakcja - tak premier Donald Tusk przed wylotem na szczyt kraj\u00f3w ba\u0142tyckich NATO w Helsinkach m\u00f3wi\u0142 o wzmocnieniu obecno\u015bci NATO na Ba\u0142tyku i zagro\u017ceniach wynikaj\u0105cych z rosyjskiej dywersji.",
        "id": 1898919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/tusk-o-ochronie-baltyku-wazna-jest-stanowcza-reakcja-7114059916913376a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk o ochronie Ba\u0142tyku. \"Wa\u017cna jest stanowcza reakcja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T05:13:04.735747+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d535d817-b61b-4400-906c-6d6b1e1707a3\" width=\"308\" /> W ci\u0105gu dekady Polska wyprzedzi\u0142a wszystkie unijne kraje pod wzgl\u0119dem prze\u0142adunk\u00f3w na Ba\u0142tyku. Dzi\u0119ki temu Gda\u0144sk awansowa\u0142 z pi\u0105tej do pierwszej dziesi\u0105tki najwa\u017cniejszych port\u00f3w w ca\u0142ej UE - informuje we wtorek \"Puls Biznesu\"",
        "id": 1898687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polska-liderem-ue-w-handlu-na-baltyku-7114054604909312a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska  liderem UE w handlu na Ba\u0142tyku",
        "vote": 0
    }
]