[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T20:02:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/e80a44ebe05b98-806-484-8-12-806-484.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Przedstawiciele parlamentu S\u0142owacji spotkali si\u0119 we wtorek w Moskwie z szefem MSZ Rosji Siergiejem \u0141awrowem. Rozmawiano o wojnie na Ukrainie i energetyce. Wed\u0142ug s\u0142owackiej agencji TASR deputowani us\u0142yszeli, \u017ce Rosja nie widzi partnera, z kt\u00f3rym mog\u0142aby porozumie\u0107 si\u0119 co do zako\u0144czenia konfliktu.</p>",
        "id": 1904920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Slowaccy-poslowie-spotkali-sie-z-Lawrowem-Rosjanie-sa-gotowi-negocjowac-8874115.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142owaccy pos\u0142owie spotkali si\u0119 z \u0141awrowem. \"Rosjanie s\u0105 gotowi negocjowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T19:37:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/e9d1f0712302d4-948-568-0-276-4096-2457.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent elekt USA Donald Trump zapowiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce utworzy nowy specjalny urz\u0105d zajmuj\u0105cy si\u0119 pobieraniem ce\u0142 na wz\u00f3r urz\u0119du podatkowego IRS. Obieca\u0142, \u017ce wraz z pocz\u0105tkiem swej prezydentury obce pa\u0144stwa zaczn\u0105 p\u0142aci\u0107 nale\u017cne podatki.</p>",
        "id": 1904921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-zapowiada-powolanie-superurzedu-celnego-Zaczna-placic-8874105.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zapowiada powo\u0142anie superurz\u0119du celnego. \"Zaczn\u0105 p\u0142aci\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T19:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/3664c214d987be-948-567-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczba urodze\u0144 we Francji spad\u0142a w 2024 roku do poziomu najni\u017cszego od roku 1945 - poinformowa\u0142 we wtorek g\u0142\u00f3wny urz\u0105d statystyczny - Insee. Rok temu urodzi\u0142y si\u0119 we Francji 663 tysi\u0105ce dzieci, o 2,2 proc. mniej ni\u017c w 2023 roku.</p>",
        "id": 1904923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kryzys-demograficzny-u-progu-Francji-Poziom-urodzen-najnizszy-od-1945-roku-8874103.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryzys demograficzny u progu Francji. Poziom urodze\u0144 najni\u017cszy od 1945 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:48:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/cd52c29b3f09ed-948-568-7-32-992-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zakaz sprzeda\u017cy osobom poni\u017cej 18. roku \u017cycia wszystkich rodzaj\u00f3w e-papieros\u00f3w, w tym niezawieraj\u0105cych nikotyny oraz zakaz palenia e-papieros\u00f3w bez nikotyny m.in. na terenie szk\u00f3\u0142 i plac\u00f3w zabaw dla dzieci  - zak\u0142ada projekt Ministerstwa Zdrowia skierowany pod obrady rz\u0105du.</p>",
        "id": 1904925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Calkowite-odciecie-nieletnich-od-e-papierosow-Ministerstwo-Zdrowia-przedstawia-nowy-projekt-8874082.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ca\u0142kowite odci\u0119cie nieletnich od e-papieros\u00f3w. Ministerstwo Zdrowia przedstawia nowy projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:48:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/936ce54e61510c-948-568-0-74-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gdyby wybory parlamentarne odby\u0142y si\u0119 w nast\u0119pn\u0105 niedziel\u0119, PiS m\u00f3g\u0142by liczy\u0107 na 33,2 proc. poparcia, KO - na 30,5 proc., Konfederacja - 12,4 proc., Trzecia Droga - 9 proc., Lewica - 6,3 proc., Razem - 1,3 proc. - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla \"Rz\". W tych warunkach niemo\u017cliwa jest koalicja bez Konfederacji.</p>",
        "id": 1904918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-wyprzedza-KO-ale-nie-ma-mowy-o-samodzielnych-rzadach-potrzebuje-Konfederacji-8874081.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS wyprzedza KO, ale nie ma mowy o samodzielnych rz\u0105dach, potrzebuje Konfederacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/55934338ee2221-948-568-0-80-4542-2725.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie ma innej przysz\u0142o\u015bci dla wolnego \u015bwiata ni\u017c strategiczne partnerstwo transatlantyckie - powiedzia\u0142 wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Doda\u0142, \u017ce nie mo\u017cna dopu\u015bci\u0107, \u017ceby Stany Zjednoczone wycofa\u0142y si\u0119 z Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego, kt\u00f3ry bez nich straci\u0142by racj\u0119 bytu.</p>",
        "id": 1904922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kosiniak-Kamysz-Wklad-USA-w-sile-NATO-jest-nieporownywalny-Polska-daje-przyklad-8874076.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosiniak-Kamysz: Wk\u0142ad USA w si\u0142\u0119 NATO jest niepor\u00f3wnywalny. Polska daje przyk\u0142ad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T17:57:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/e/9e2e2e9d8717bd-945-560-8-0-1649-989.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />USA dostrzegaj\u0105 kluczow\u0105 rol\u0119 Polski w Europie i w NATO; chc\u0105 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z Polsk\u0105 w tworzeniu architektury bezpiecze\u0144stwa - zapewni\u0142a we wtorek Georgette Mosbacher, by\u0142a ambasador USA w Polsce w czasie pierwszej prezydentury Donalda Trumpa.</p>",
        "id": 1904919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Georgette-Mosbacher-USA-chce-wspoltworzyc-z-Polska-architekture-bezpieczenstwa-8874065.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Georgette Mosbacher: USA chce wsp\u00f3\u0142tworzy\u0107 z Polsk\u0105 architektur\u0119 bezpiecze\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T17:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/c08cbba2cc29d4-948-568-0-0-1200-720.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Czech Petr Fiala zadeklarowa\u0142 we wtorek, \u017ce jego kraj w przypadku przerw w dostawach rosyjskiej ropy jest ju\u017c w pe\u0142ni gotowy do przej\u015bcia na rop\u0119 z Zachodu. Orlen Unipetrol, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem rafinerii w Czechach spodziewa si\u0119, \u017ce proces ten zostanie zako\u0144czony do ko\u0144ca pierwszej po\u0142owy tego roku.</p>",
        "id": 1904924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czechy-przygotowane-na-rezygnacje-z-rosyjskiej-ropy-Orlen-technicznie-gotowy-8874041.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czechy przygotowane na rezygnacj\u0119 z rosyjskiej ropy. Orlen technicznie gotowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T17:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/2d050b498956ce-948-568-0-116-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polskie s\u0142u\u017cby weterynaryjne podejmuj\u0105 szeroko zakrojone dzia\u0142ania prewencyjne w zwi\u0105zku z wykryciem ogniska pryszczycy w Niemczech. Wdro\u017cone zosta\u0142y rygorystyczne kontrole transport\u00f3w zwierz\u0105t wje\u017cd\u017caj\u0105cych na terytorium Polski - zapewni\u0142 we wtorek G\u0142\u00f3wny Inspektorat Weterynarii.</p>",
        "id": 1904929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pryszczyca-w-Niemczech-Polska-wprowadza-rygorystyczne-kontrole-graniczne-8874026.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pryszczyca w Niemczech. Polska wprowadza rygorystyczne kontrole graniczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T17:06:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/51d260832b8b95-948-568-0-57-3264-1958.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef MS Adam Bodnar oskar\u017ca dzi\u015b z pozycji si\u0142y i przemocy; wymy\u015bli\u0142 200 politycznych spraw, ale jutro sam stanie przed s\u0105dem - podkre\u015bli\u0142 b. minister sprawiedliwo\u015bci Zbigniew Ziobro, odnosz\u0105c si\u0119 do raportu z audytu post\u0119powa\u0144 z okresu rz\u0105d\u00f3w Zjednoczonej Prawicy z lat 2016-2023.</p>",
        "id": 1904928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ziobro-o-Bodnarze-Wymyslil-200-politycznych-spraw-ale-jutro-sam-stanie-przed-sadem-8874016.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziobro o Bodnarze: Wymy\u015bli\u0142 200 politycznych spraw, ale jutro sam stanie przed s\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/68483b078603a9-929-557-10-2-929-557.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo handlu USA og\u0142osi\u0142o we wtorek, \u017ce zamierza wprowadzi\u0107 zakaz sprzeda\u017cy w ca\u0142ym kraju pojazd\u00f3w, w kt\u00f3rych zastosowana b\u0119dzie chi\u0144ska lub rosyjska technologia - podzespo\u0142y i oprogramowanie. Zdaniem resortu cz\u0119\u015bci motoryzacyjne z Chin lub Rosji mog\u0105 stanowi\u0107 zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa narodowego.</p>",
        "id": 1904927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-uderzaja-w-Pekin-Chinskie-czesci-i-oprogramowanie-w-autach-beda-zakazane-8874008.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA uderzaj\u0105 w Pekin. Chi\u0144skie cz\u0119\u015bci i oprogramowanie w autach b\u0119d\u0105 zakazane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:37:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/853a969fcbc8f6-948-568-0-0-2798-1679.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jednostka wojskowa strzeg\u0105ca prezydenckiej rezydencji w Seulu wyda\u0142a we wtorek zgod\u0119 na wej\u015bcie \u015bledczych i policji w celu wykonania s\u0105dowego nakazu aresztowania prezydenta Korei P\u0142d. Jun Suk Jeola \u2013 twierdz\u0105 \u015bledczy. Ochrona prezydencka zastrzeg\u0142a, \u017ce wojsko nie ma takich uprawnie\u0144.</p>",
        "id": 1904931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sledczy-zatrzymaja-prezydenta-Korei-Ochrona-Podejmiemy-dzialania-zgodne-z-protokolami-bezpieczenstwa-8873994.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aledczy zatrzymaj\u0105 prezydenta Korei? Ochrona: Podejmiemy dzia\u0142ania zgodne z protoko\u0142ami bezpiecze\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/a016fd4efcb868-945-560-2-19-1097-658.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W sprawie wypadku by\u0142ej premier Beaty Szyd\u0142o chcieliby\u015bmy z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o wznowienie post\u0119powania s\u0105dowego, kt\u00f3re zosta\u0142o prawomocnie zako\u0144czone - poinformowa\u0142a prok. Katarzyna Kwiatkowska, szefowa zespo\u0142u prokurator\u00f3w, kt\u00f3ry przygotowa\u0142 raport cz\u0119\u015bciowy dot. spraw prowadzonych w latach 2016-2023.</p>",
        "id": 1904930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wypadek-Beaty-Szydlo-ponownie-pod-okiem-prokuratury-Sledczy-chca-wznowienia-8873979.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek Beaty Szyd\u0142o ponownie pod okiem prokuratury. \u015aledczy chc\u0105 wznowienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/39c94a323c29d4-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po poniedzia\u0142kowej przecenie indeksy warszawskiej gie\u0142dy zmieni\u0142y kierunek i zako\u0144czy\u0142y wtorek zdecydowan\u0105 nadwy\u017ck\u0105. W centrum uwagi inwestor\u00f3w z GPW znajdowa\u0142y si\u0119 akcje Orlenu, Dino oraz Bumechu, kt\u00f3ry kontynuuje noworoczny rajd.</p>",
        "id": 1904917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-gielda-odbija-na-polnoc-Weglowa-goraczka-i-sklepy-spozywcze-8873972.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska gie\u0142da odbija na p\u00f3\u0142noc. W\u0119glowa gor\u0105czka i sklepy spo\u017cywcze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:03:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/4bfe1a781d62a9-948-568-0-200-2964-1778.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Biedronka daje mo\u017cliwo\u015b\u0107\nszybkiego awansu swoim pracownikom lub b\u0142yskotliw\u0105 karier\u0119 kandydatom z\nzewn\u0105trz firmy. Ruszy\u0142a \u201eAkcja Operacja\u201d, czyli nowy program talentowy sieci, kt\u00f3ry\notwiera drog\u0119 do obj\u0119cia kierowniczego stanowiska w obszarze sprzeda\u017cy, logistyki lub \u0142a\u0144cucha\ndostaw.</p>",
        "id": 1902345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szansa-na-ekspresowa-kariere-w-Biedronce-Mozna-zarobic-nawet-8500-zl-8873963.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szansa na ekspresow\u0105 karier\u0119 w Biedronce. Mo\u017cna zarobi\u0107 nawet 8500 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:42:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/157e0717081382-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d Wielkiej Brytanii og\u0142osi\u0142 we wtorek zakaz sprowadzania byd\u0142a, trzody chlewnej i owiec oraz wielu rodzaj\u00f3w mi\u0119sa i nabia\u0142u z Niemiec po wykryciu w tym kraju pierwszego od prawie 40 lat ogniska silnie zaka\u017anej pryszczycy (FMD).</p>",
        "id": 1902354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brytyjczycy-nakladaja-embargo-na-niemieckie-mieso-Powodem-pryszczyca-8873952.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjczycy nak\u0142adaj\u0105 embargo na niemieckie mi\u0119so. Powodem pryszczyca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/95455b999f4501-945-560-143-0-1904-1142.png\" alt=\"\" align=\"left\" />W toku negocjacji KPO resort cyfryzacji oraz funduszy i polityki regionalnej wynegocjowa\u0142y 830 mln z\u0142 w ramach KPO na budow\u0119 trzech polskich centr\u00f3w przetwarzania danych, ponadto 2 mld z\u0142 trafi na cyfryzacj\u0119 ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorstw - poinformowa\u0142 na platformie X wiceminister funduszy i polityki regionalnej, Jan Szyszko.</p>",
        "id": 1904926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Negocjacje-KPO-Setki-milionow-zlotych-trafi-na-budowe-trzech-centrow-przetwarzania-danych-8873946.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Negocjacje KPO. Setki milion\u00f3w z\u0142otych trafi na budow\u0119 trzech centr\u00f3w przetwarzania danych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:28:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/1acd9f4c2a74c8-948-568-0-54-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska ma dokona\u0107 przegl\u0105du dochodze\u0144 wobec potentat\u00f3w technologicznych m.in. Apple'a, Mety i Google'a - informuje \u201cFinancial Times\u201d we wtorkowym artykule. Jednocze\u015bnie giganci cyfrowi wzywaj\u0105 ameryka\u0144skiego prezydenta elekta Donalda Trumpa do interwencji przeciwko \u201cnadgorliwemu egzekwowaniu prawa przez UE\u201d.</p>",
        "id": 1902353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/FT-Giganci-cyfrowi-ponownie-pod-okiem-Komisji-Europejskiej-Prosza-o-pomoc-Trumpa-8873940.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201cFT\u201d: Giganci cyfrowi ponownie pod okiem Komisji Europejskiej. Prosz\u0105 o pomoc Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:13:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/1f23be34d70fb0-945-567-11-67-1488-893.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zbadali\u015bmy spraw\u0119 tzw. dw\u00f3ch wie\u017c i uznali\u015bmy, \u017ce post\u0119powanie powinno zosta\u0107 podj\u0119te i kontynuowane; spos\u00f3b procedowania w tej sprawie budzi\u0142 bardzo powa\u017cne w\u0105tpliwo\u015bci - poinformowa\u0142a przewodnicz\u0105ca zespo\u0142u prokuratorskiego w PK, badaj\u0105cego sprawy z lat 2016-2023 prok. Katarzyna Kwiatkowska.</p>",
        "id": 1902346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wraca-sprawa-wiez-Kaczynskiego-Prokuratura-Postepowanie-powinno-byc-podjete-i-kontynuowane-8873926.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca sprawa \"wie\u017c Kaczy\u0144skiego\". Prokuratura: Post\u0119powanie powinno by\u0107 podj\u0119te i kontynuowane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T14:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/ae453fff9a7eeb-948-568-43-113-3211-1926.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska wyrazi\u0142a zaniepokojenie przyj\u0119tymi przez w\u0142adze USA \u015brodkami ograniczaj\u0105cymi dost\u0119p wybranych pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE i ich przedsi\u0119biorstw do ameryka\u0144skich zaawansowanych czip\u00f3w sztucznej inteligencji. Na li\u015bcie kraj\u00f3w obj\u0119tych restrykcjami znalaz\u0142a si\u0119 m.in. Polska.</p>",
        "id": 1902342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czipy-z-USA-nie-dla-wszystkich-KE-zaniepokojona-ograniczeniami-8873896.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czipy z USA nie dla wszystkich? Polska obj\u0119ta restrykcjami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:59:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/b8849da059d9b9-948-568-0-22-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Popularny w USA broker, jakim jest Robinhood, mia\u0142 wielokrotnie narusza\u0107 przepisy regulacyjne w ramach swojej dzia\u0142alno\u015bci. SEC zainteresowa\u0142 si\u0119 spraw\u0105 i w ramach ugody, Robinhood zap\u0142aci \u0142\u0105cznie 45 milion\u00f3w dolar\u00f3w kary.</p>",
        "id": 1902352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Robinhood-na-celowniku-SEC-Broker-zaplaci-45-milionow-dolarow-kary-8873853.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robinhood na celowniku SEC. Broker zap\u0142aci 45 milion\u00f3w dolar\u00f3w kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:48:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/9822e655fb70dd-948-568-12-256-2354-1412.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bank Pekao przed\u0142u\u017ca promocj\u0119 swojego konta oszcz\u0119dno\u015bciowego. Ponownie mo\u017cna otrzyma\u0107 stawk\u0119 w wysoko\u015bci 7 proc. w skali roku na 152 dni. To jeden z d\u0142u\u017cszych termin\u00f3w z podwy\u017cszonym oprocentowaniem na rynku. Do rachunku wymagane jest posiadanie konta osobistego, za kt\u00f3rego otwarcie mo\u017cna otrzyma\u0107 300 z\u0142.</p>",
        "id": 1902349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bank-Pekao-przedluza-promocje-7-na-koncie-oszczednosciowym-na-kilka-miesiecy-i-300-zl-za-konto-osobiste-8873838.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bank Pekao przed\u0142u\u017ca promocj\u0119. 7% na koncie oszcz\u0119dno\u015bciowym na kilka miesi\u0119cy i 300 z\u0142 za konto osobiste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:43:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/d0d91e3a715021-948-568-969-458-3201-1920.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ko\u0144c\u00f3wka 2024 roku przynios\u0142a dalsze przyspieszenie\nw\u0119gierskiej inflacji CPI. Jego skala przekroczy\u0142a oczekiwania ekonomist\u00f3w i\npostawia w trudnym po\u0142o\u017ceniu w\u0142adze Narodowego Banku W\u0119gier.</p>",
        "id": 1902343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-na-Wegrzech-nieoczekiwanie-przyspieszyla-i-jest-najwyzsza-od-roku-8873687.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja na W\u0119grzech nieoczekiwanie przyspieszy\u0142a i jest najwy\u017csza od roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/5aab0f5d455132-948-568-370-161-1515-909.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Elon Musk najwyra\u017aniej podj\u0105\u0142 wyzwanie, kiedy us\u0142ysza\u0142, \u017ce TikTok nie jest na sprzeda\u017c. Bloomberg donosi\u0142, \u017ce trwaj\u0105 wst\u0119pne rozmowy z Pekinem w sprawie transakcji, kt\u00f3re jednak ju\u017c zosta\u0142y zdementowane jako \"czysta fikcja\". Jednak miliarder tak \u0142atwo si\u0119 nie poddaje.\u00a0</p>",
        "id": 1902350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zakazac-czy-nie-zakazac-TikToka-w-USA-Do-akcji-wszedl-Elon-Musk-8873669.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaza\u0107 czy nie zakaza\u0107 TikToka w USA? Do akcji wszed\u0142 Elon Musk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:52:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/10dc9ad6dd9ca0-948-568-0-68-2481-1488.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od dobrych kilku lat trwa dyskusja o podniesieniu op\u0142aty za badanie techniczne samochod\u00f3w - ta nie zmieni\u0142a si\u0119 bowiem od 2004 roku. Najnowsza wersja m\u00f3wi o kilkudziesi\u0119ciu z\u0142otych wi\u0119cej, ale zdaniem diagnost\u00f3w proponowane stawki podwy\u017cek s\u0105 \"\u017cenuj\u0105ce\".</p>",
        "id": 1902351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przeglad-auta-bedzie-drozszy-Diagnosci-proponowane-stawki-sa-zenujace-8873625.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przegl\u0105d auta b\u0119dzie dro\u017cszy? Diagno\u015bci: proponowane stawki s\u0105 \u017cenuj\u0105ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/430a6ebe5e9448-948-568-10-498-3063-1838.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do tego bezprecedensowego posuni\u0119cia zmusza nas nadzwyczajna sytuacja mieszkaniowa - tak wprowadzenie 100-procentowego podatku od nieruchomo\u015bci uzasadnia\u0142 premier Pedro Sanchez. Poda\u0142 przy tym twarde dane: w 2023 roku nabywcy spoza UE kupili 27 tys. nieruchomo\u015bci w Hiszpanii \"nie po to, by w nich mieszka\u0107, ale na nich zarabia\u0107\".\u00a0</p>",
        "id": 1902348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hiszpania-walczy-z-drogim-najmem-i-wprowadza-100-proc-podatek-od-nieruchomosci-8873604.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hiszpania walczy z drogim najmem i wprowadza 100-proc. podatek od nieruchomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/189b21d75c18db-948-568-4-0-1895-1137.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rentowno\u015bci brytyjskich obligacji skarbowych znalaz\u0142y si\u0119\nnajwy\u017cej od 16 lat po tym, jak rynki zacz\u0119\u0142y w\u0105tpi\u0107 w finansowe fundamenty Zjednoczonego Kr\u00f3lestwa.</p>",
        "id": 1902344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tonaca-Brytania-Dlug-sie-chwieje-funt-spada-jak-kamien-8873153.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ton\u0105ca Brytania. D\u0142ug si\u0119 chwieje, funt spada jak kamie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/4346dad12fd06d-948-568-147-311-1915-1149.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2024 roku w polskich domach maklerskich otwarto prawie \u0107wier\u0107 miliona nowych rachunk\u00f3w inwestycyjnych. Za 2/3 tej liczby odpowiada\u0142 jednak tylko jeden broker. Opr\u00f3cz niego wi\u0119cej ni\u017c 10 000 rachunk\u00f3w za\u0142o\u017cono u jedynie dw\u00f3ch innych graczy. Gdzie najch\u0119tniej inwestuj\u0105 Polacy?</p>",
        "id": 1902347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzej-krolowie-polskich-domow-maklerskich-Tu-otwarto-najwiecej-rachunkow-w-2024-roku-8873017.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzej kr\u00f3lowie polskich dom\u00f3w maklerskich. Tu otwarto najwi\u0119cej rachunk\u00f3w w 2024 roku",
        "vote": 0
    }
]