[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T21:37:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-846583-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Historyczny wyst\u0119p. Fabia\u0144ski w\u015br\u00f3d najlepszych\" />\n    Polak zapisa\u0142 si\u0119 z\u0142otymi zg\u0142oskami w dziejach Premier League.",
        "id": 1905004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/premier-league/2024-2025/lukasz-fabianski-przeszedl-do-historii.-znalazl-sie-w-prestizowym-gronie_sto20071220/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczny wyst\u0119p. Fabia\u0144ski w\u015br\u00f3d najlepszych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T21:31:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9767338-spalone-domy-w-pacific-palisades-ph8256954/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szukaj\u0105 odpowiedzialnych. Trump wini gubernatora\" />\n    Ostatnie dni w Kalifornii to nie tylko walka z ogniem, ale i walka polityczna.",
        "id": 1905006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/usa-pozary-w-kalifornii-szukaja-odpowiedzialnych-donald-trump-wini-gubernatora-st8260675?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukaj\u0105 odpowiedzialnych. Trump wini gubernatora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T20:48:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4006162-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sensacyjna pora\u017cka Borussii. Gol z po\u0142owy boiska\" />\n    Takiego wyniku nie spodziewa\u0142 si\u0119 chyba nikt.",
        "id": 1905005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/bundesliga/2024-2025/holstein-kiel-borussia-dortmund-wynik-i-relacja-z-meczu-17.-kolejki_sto20071207/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacyjna pora\u017cka Borussii. Gol z po\u0142owy boiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T20:36:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dv0dwz-shutterstock_2279704273-7867261/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy rodzaje herbatek wycofano z obrotu\" />\n    Ostrze\u017cenie.",
        "id": 1904537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/trzy-rodzaje-herbatek-ziolowych-wycofano-z-obrotu-st8260402?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy rodzaje herbatek wycofano z obrotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T20:22:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1652486-140119-kijowska-wt-0032-ph8260639/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Jedna osoba mo\u017ce zakazi\u0107 nawet 17 os\u00f3b\". Szef GIS: to najpowa\u017cniejszy kryzys od ponad 50 lat\" />\n    Lekarze m\u00f3wi\u0105 o epidemii, ale dodaj\u0105, \u017ce \u0142atwo si\u0119 przed tym ochroni\u0107.",
        "id": 1904536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/krztusiec-w-natarciu-glowny-inspektor-sanitarny-to-najpowazniejszy-kryzys-od-ponad-50-lat-st8260602?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jedna osoba mo\u017ce zakazi\u0107 nawet 17 os\u00f3b\". Szef GIS: to najpowa\u017cniejszy kryzys od ponad 50 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T19:45:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1545398-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cz\u0142owiek na trasie, upadek i odrzucony protest. \"Zawodniczki si\u0119 dziwi\u0142y\"\" />\n    Aleksandra Kr\u00f3l-Walas niedawno cieszy\u0142a si\u0119 z pierwszej wygranej, a we wtorek nie przesz\u0142a nawet kwalifikacji.",
        "id": 1904064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/snowboard/puchar-swiata-bad-gastein-20242025-aleksandra-krol-walas-i-oskar-kwiatkowski-z-upadkami.-pechowy-dzien-polakow_sto20071191/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0142owiek na trasie, upadek i odrzucony protest. \"Zawodniczki si\u0119 dziwi\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T19:33:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2569287-14-1925-fpf-cl-0001-ph8260546/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Pierwszy krok, aby rozliczy\u0107 prokurator\u00f3w, kt\u00f3rzy dopuszczali si\u0119 \u0142amania prawa\"\" />\n    Prokurator Jaros\u0142aw Onyszczuk w \"Faktach po Faktach\".",
        "id": 1904066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/raport-o-nieprawidlowosciach-w-prokuraturze-zbigniewa-ziobry-jaroslaw-onyszczuk-pierwszy-krok-aby-rozliczyc-prokuratorow-ktorzy-dopuszczali-sie-lamania-prawa-st8260420?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pierwszy krok, aby rozliczy\u0107 prokurator\u00f3w, kt\u00f3rzy dopuszczali si\u0119 \u0142amania prawa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T19:20:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-4116779-wladimir-putin-ph8226183/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Media: Putin \"przegrywa batali\u0119 o zbo\u017ce\"\" />\n    Pisze \"Corriere della Sera\".",
        "id": 1904065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/corriere-della-sera-wladimir-putin-przegrywa-batalie-o-zboze-st8260318?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Putin \"przegrywa batali\u0119 o zbo\u017ce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:41:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7660376-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje 18-letnia mistrzyni kraju\" />\n    Smutne wie\u015bci nadesz\u0142y z Algierii.",
        "id": 1904063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/karate/salsabil-malak-bouchouareb-nie-zyje.-mistrzyni-algierii-w-karate-miala-18-lat_sto20071161/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje 18-letnia mistrzyni kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:28:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1935986-brad-pitt-ines-de-ramon-ph8260393/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"My\u015bla\u0142a, \u017ce romansuje z Bradem Pittem. Rozwiod\u0142a si\u0119 z milionerem i straci\u0142a fortun\u0119\" />\n    Opisa\u0142a agencja AFP.",
        "id": 1903615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/myslala-ze-romansuje-z-bradem-pittem-rozwiodla-sie-z-milionerem-i-stracila-fortune-st8260354?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "My\u015bla\u0142a, \u017ce romansuje z Bradem Pittem. Rozwiod\u0142a si\u0119 z milionerem i straci\u0142a fortun\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T18:27:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2882135-pap-20250114-1h8-ph8260459/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ksi\u0119\u017cna Kate odwiedzi\u0142a szpital i zabra\u0142a g\u0142os w sprawie swojej choroby\" />\n    O\u015bwiadczenie.",
        "id": 1903616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ksiezna-kate-ma-remisje-raka-oswiadczenie-st8260433?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ksi\u0119\u017cna Kate odwiedzi\u0142a szpital i zabra\u0142a g\u0142os w sprawie swojej choroby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T17:34:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-220187-imagetitle-ph8189030/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"19-letnia pi\u0142karka wybudzi\u0142a si\u0119 ze \u015bpi\u0105czki. \"Rozpozna\u0142a nas\"\" />\n    Na po\u0142udniowych przedmie\u015bciach Bejrutu 19-latka zosta\u0142a trafiona od\u0142amkiem pocisku.",
        "id": 1903618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/celine-haidar-wybudzila-sie-ze-spiaczki.-19-letnia-pilkarka-ucierpiala-w-nalocie-izraela-na-bejrut_sto20071165/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "19-letnia pi\u0142karka wybudzi\u0142a si\u0119 ze \u015bpi\u0105czki. \"Rozpozna\u0142a nas\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T17:21:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9926990-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdzie b\u0119dzie gra\u0142a kadra? PZPN poda\u0142 termin podj\u0119cia decyzji\" />\n    W gr\u0119 wchodz\u0105 tylko dwie lokalizacje.",
        "id": 1903026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/eliminacje-ms-europa/2026/gdzie-zagra-kadra-sekretarz-generalny-pzpn-o-sytuacji-z-wyborem-stadionu.-kiedy-decyzja_sto20071157/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie b\u0119dzie gra\u0142a kadra? PZPN poda\u0142 termin podj\u0119cia decyzji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T17:21:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1852215-mieszkancy-bangkoku-nosza-na-twarzach-maseczki-z-powodu-smogu-ph8260353/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nietypowo zimno w Tajlandii. \"Nie pami\u0119tam, kiedy tak by\u0142o\"\" />\n    Zaskoczeni tury\u015bci fotografowali szron na trawie - opisuj\u0105 miejscowe media.",
        "id": 1903027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/nietypowo-zimno-w-tajlandii-nie-pamietam-kiedy-tak-bylo-st8260339?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowo zimno w Tajlandii. \"Nie pami\u0119tam, kiedy tak by\u0142o\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T17:18:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3692295-do-zdarzenia-doszlo-w-zabrzu-ph8260319/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przechodzi\u0142a przez przej\u015bcie, przed nosem przejecha\u0142 jej miejski autobus. Nagranie\" />\n    Po\u015bpiech 51-latka \"nagrodzony\" wysokim mandatem.",
        "id": 1903025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/zabrze-niebezpieczny-manewr-kierowcy-autobusu-omijal-samochod-przed-przejsciem-dla-pieszych-nagranie-st8260335?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przechodzi\u0142a przez przej\u015bcie, przed nosem przejecha\u0142 jej miejski autobus. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:15:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3723806-gettyimages-2193345530-ph8260660/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pr\u00f3ba si\u0142owego wej\u015bcia i aresztowania prezydenta. T\u0142umy przed rezydencj\u0105\u00a0\" />\n    Co dalej z Junem Suk Jeolem?",
        "id": 1905003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-poludniowa-spor-o-aresztowanie-prezydenta-przed-rezydencja-pojawily-sie-tysiace-zwolennikow-st8260265?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3ba si\u0142owego wej\u015bcia i aresztowania prezydenta. T\u0142umy przed rezydencj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:15:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6358771-prezydent-korei-poludniowej-jun-suk-jeol-ph8237200/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sp\u00f3r o aresztowanie prezydenta. Policja chce wej\u015b\u0107, ochrona odmawia\" />\n    Co dalej z Junem Suk Jeolem?",
        "id": 1902402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-poludniowa-spor-o-aresztowanie-prezydenta-policja-chce-wejsc-ochrona-odmawia-st8260265?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o aresztowanie prezydenta. Policja chce wej\u015b\u0107, ochrona odmawia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:15:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3723806-gettyimages-2193345530-ph8260660/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015aledczy przyszli po prezydenta. T\u0142umy przed rezydencj\u0105\u00a0\" />\n    Co dalej z Junem Suk Jeolem?",
        "id": 1904535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-poludniowa-spor-o-aresztowanie-prezydenta-przed-rezydencja-polawily-sie-tysiace-zwolennikow-st8260265?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aledczy przyszli po prezydenta. T\u0142umy przed rezydencj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:13:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4375386-smiertelny-wypadek-w-przedeczu-ph8260230/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie osob\u00f3wki z tirem, nie \u017cyj\u0105 dwie osoby\" />\n    W Przedeczu dosz\u0142o do tragicznego wypadku.",
        "id": 1902400,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/zderzenie-osobowki-z-tirem-nie-zyja-dwie-osoby-st8260248?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie osob\u00f3wki z tirem, nie \u017cyj\u0105 dwie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T16:08:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6411590-benjamin-netanjahu-i-wladimir-putin-podczas-wizyty-premiera-izraela-w-moskwie-marzec-2017-roku-ph8259544/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Putin i Netanjahu \u015bcigani przez Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny. Co ma do tego Interpol\" />\n    Sprawdzili\u015bmy.",
        "id": 1902401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/putin-i-netanjahu-scigani-przez-miedzynarodowy-trybunal-karny-co-ma-do-tego-interpol-st8259424?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin i Netanjahu \u015bcigani przez Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny. Co ma do tego Interpol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:34:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4100742-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kapitalny debiut 18-latka. Czo\u0142owy tenisista \u015bwiata bez szans\" />\n    Joao Fonseca na d\u0142ugo zapami\u0119ta sw\u00f3j pierwszy mecz wielkoszlemowy w karierze.",
        "id": 1902403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2025/andriej-rublow-joao-fonseca-wynik-i-relacja-z-meczu-pierwszej-rundy_sto20071097/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kapitalny debiut 18-latka. Czo\u0142owy tenisista \u015bwiata bez szans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:21:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-785614-afd-rozdaje-bilety-deportacyjne-ph8260070/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozdaj\u0105 \"bilety deportacyjne\" dla imigrant\u00f3w. Z \"dat\u0105 odlotu\"\" />\n    Cz\u0142onkowie Alternatywy dla Niemiec rozpocz\u0119li kampani\u0119 w mie\u015bcie Karlsruhe.",
        "id": 1901892,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-w-karlsruhe-afd-rozdaje-bilety-deportacyjne-dla-imigrantow-st8259956?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozdaj\u0105 \"bilety deportacyjne\" dla imigrant\u00f3w. Z \"dat\u0105 odlotu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:19:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6250998-indie-maha-kumbh-mela-ph8259987/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To si\u0119 zdarza raz na 144 lata\" />\n    Najwi\u0119ksze \u015bwi\u0119to na \u015bwiecie w szczeg\u00f3lnych okoliczno\u015bciach.",
        "id": 1901891,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/indie-maha-kumbh-mela-zdarza-sie-raz-na-144-lata-rozpoczelo-sie-najwieksze-swieto-na-swiecie-st8259730?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To si\u0119 zdarza raz na 144 lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:13:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-66643-mza-kupilo-zajezdnie-z-klopotliwa-instalacja-zdj-ilustracyjne-ph8260188/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosja, gaz, autobusy i transakcja za 3 z\u0142ote. Trzaskowski: b\u0119d\u0119 \u017c\u0105da\u0142 wyja\u015bnienia\" />\n    Od resortu spraw wewn\u0119trznych.",
        "id": 1901890,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/rosja-gaz-autobusy-i-transakcja-za-3-zlote-rafal-trzaskowski-bede-zadal-wyjasnienia-st8260046?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja, gaz, autobusy i transakcja za 3 z\u0142ote. Trzaskowski: b\u0119d\u0119 \u017c\u0105da\u0142 wyja\u015bnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:13:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9357367-opady-sniegu-w-cisowej-na-podkarpaciu-ph8260217/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W \u015brod\u0119 miejscami mo\u017ce spa\u015b\u0107 10 centymetr\u00f3w \u015bniegu. Co nas czeka w kolejnych dniach?\" />\n    Prognoza na pi\u0119\u0107 dni.",
        "id": 1901894,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/w-srode-miejscami-moze-spasc-10-centymetrow-sniegu-co-nas-czeka-w-kolejnych-dniach-st8260143?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W \u015brod\u0119 miejscami mo\u017ce spa\u015b\u0107 10 centymetr\u00f3w \u015bniegu. Co nas czeka w kolejnych dniach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:08:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j8ysal-strazacy-dostali-zgloszenie-o-wycieku-substancji-zdjecie-ilustracyjne-ph7962388/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"30 stra\u017cak\u00f3w pojecha\u0142o do przypalonej potrawy w przedszkolu\" />\n    Ewakuowano blisko 30 dzieci.",
        "id": 1901893,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-pozar-w-przedszkolu-ewakuacja-dzieci-powodem-przypalona-potrawa-st8260105?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "30 stra\u017cak\u00f3w pojecha\u0142o do przypalonej potrawy w przedszkolu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T14:24:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3315594-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co dalej z gr\u0105 reprezentacji na PGE Narodowym? Jest komunikat PZPN\" />\n    Sprawa przeprowadzki kadry na Stadion \u015al\u0105ski w Chorzowie nie jest przes\u0105dzona.",
        "id": 1901889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/czy-reprezentacja-polski-bedzie-nadal-grac-na-stadionie-pge-narodowym-media-mozliwa-zmiana-decyzji-pzpn_sto20071084/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z gr\u0105 reprezentacji na PGE Narodowym? Jest komunikat PZPN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T14:04:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-538463-katarzyna-kwiatkowska-ph8260001/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0119dzie \u015bledztwo ws. dw\u00f3ch wie\u017c. Raport o prokuraturze Ziobry\" />\n    Szczeg\u00f3\u0142y przedstawi\u0142 specjalny zesp\u00f3\u0142.",
        "id": 1901370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jak-dzialala-prokuratura-ziobry-jest-czesciowy-raport-st8259883?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie \u015bledztwo ws. dw\u00f3ch wie\u017c. Raport o prokuraturze Ziobry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T14:01:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1423169-peter-pellegrini-ph8260075/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nastoletni laureat olimpiady matematycznej odm\u00f3wi\u0142 podania r\u0119ki prezydentowi\" />\n    \"Mam osobisty, polityczny problem\".",
        "id": 1901371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/slowacja-nastolatek-odmowil-podania-reki-prezydentowi-pozniej-skrytykowal-petera-pellegriniego-st8260028?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nastoletni laureat olimpiady matematycznej odm\u00f3wi\u0142 podania r\u0119ki prezydentowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T14:01:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3793647-lasy-panstwowe-ph8227294/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czarne chmury nad Lasami Pa\u0144stwowymi. 35 post\u0119powa\u0144 trafi\u0142o do jednej prokuratury\" />\n    Chodzi w szczeg\u00f3lno\u015bci o zarz\u0105dzanie maj\u0105tkiem instytucji.",
        "id": 1901372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/nieprawidlowosci-w-lasach-panstwowych-za-rzadow-pis-35-postepowan-w-prokuraturze-regionalnej-w-krakowie-st8259518?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarne chmury nad Lasami Pa\u0144stwowymi. 35 post\u0119powa\u0144 trafi\u0142o do jednej prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:04:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6811289-tusk-ph8259829/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk o sonda\u017cowych wynikach Trzaskowskiego\" />\n    Ocenia\u0142 szanse swojego kandydata.",
        "id": 1900900,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-w-polsce-2025-donald-tusk-o-sondazowych-wynikach-rafala-trzaskowskiego-trzeba-bedzie-naprawde-walczyc-st8259869?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk o sonda\u017cowych wynikach Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:41:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9404819-big-boy-czyli-atrax-christenseni-ph8259860/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie radz\u0119 go dotyka\u0107, z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 wydziela du\u017ce ilo\u015bci jadu\"\" />\n    W Australii sklasyfikowano nowy gatunek paj\u0105ka.",
        "id": 1900902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/nie-radze-go-dotykac-z-cala-pewnoscia-wydziela-duze-ilosci-jadu-nowy-gatunek-pajaka-st8259764?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie radz\u0119 go dotyka\u0107, z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 wydziela du\u017ce ilo\u015bci jadu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:38:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6900830-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Opiekun or\u0142a pokaza\u0142 genitalia i wylecia\u0142 z pracy\" />\n    Skandal w Rzymie.",
        "id": 1900901,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/serie-a/2024-2025/skandal-w-serie-a.-opiekun-orla-symbolu-lazio-rzym-zwolniony-z-pracy-za-pokazywanie-genitaliow_sto20071056/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opiekun or\u0142a pokaza\u0142 genitalia i wylecia\u0142 z pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:52:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-yfr1vt-odbudowa-palacu-saskiego-wizualizacje-7388331/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Problemy z odbudow\u0105 Pa\u0142acu Saskiego. Ratusz podwa\u017cy\u0142 wa\u017cn\u0105 decyzj\u0119\" />\n    Rzecznik sp\u00f3\u0142ki: argumenty wskazane w odwo\u0142aniu b\u0119d\u0105 trudne do podtrzymania.",
        "id": 1900521,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-problemy-na-budowie-palacu-saskiego-ratusz-podwazyl-wazna-decyzje-st8259504?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemy z odbudow\u0105 Pa\u0142acu Saskiego. Ratusz podwa\u017cy\u0142 wa\u017cn\u0105 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:37:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6068414-gettyimages-525413738-ph8259745/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"NATO uruchamia Stra\u017c Ba\u0142tyck\u0105\" />\n    Ustalenia szczytu w Helsinkach.",
        "id": 1900520,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nato-powola-straz-baltycka-jakie-beda-jej-zadania-st8259661?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NATO uruchamia Stra\u017c Ba\u0142tyck\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:53:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1031716-lea-walczy-o-zycie-w-lodzkim-schronisku-ph8259436/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kona\u0142a przy drodze w zawi\u0105zanym worku, przykrytym ga\u0142\u0119ziami\" />\n    Stan suczki jest ci\u0119\u017cki. Policja szuka sprawcy bestialskiego potraktowania psa.",
        "id": 1900128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-suczka-lea-konala-przy-drodze-w-zawiazanym-worku-przykrytym-galeziami-szukaja-sprawcy-st8259465?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kona\u0142a przy drodze w zawi\u0105zanym worku, przykrytym ga\u0142\u0119ziami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:43:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1731431-samochody-przykryte-sniegiem-zdjecie-ilustracyjne-ph8259488/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u017bona zg\u0142osi\u0142a kradzie\u017c auta. Znale\u017ali je przysypane \u015bniegiem, a m\u0105\u017c co\u015b sobie przypomnia\u0142 \" />\n    W Wyszkowie (Mazowieckie).",
        "id": 1900129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wyszkow-zglosila-kradziez-auta-ktorej-nie-bylo-pojazd-zgubil-jej-maz-st8259410?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bona zg\u0142osi\u0142a kradzie\u017c auta. Znale\u017ali je przysypane \u015bniegiem, a m\u0105\u017c co\u015b sobie przypomnia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:08:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-507147-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Majchrzak w coraz wi\u0119kszych tarapatach\" />\n    Wynik i relacja na \u017cywo w Eurosport.pl.",
        "id": 1899802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2025/kamil-majchrzak-pablo-carreno-busta-w-1.-rundzie-australian-open.-wynik-meczu-na-zywo-i-relacja_sto20070910/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Majchrzak w coraz wi\u0119kszych tarapatach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:04:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bnbvho-plansza-pilne-szeroki-drv-4712015/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy minister nauki i szkolnictwa wy\u017cszego. I jeszcze jedna dymisja\" />\n    Poinformowa\u0142 wicemarsza\u0142ek Sejmu, wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy W\u0142odzimierz Czarzasty.",
        "id": 1899801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nowy-minister-nauki-i-szkolnictwa-wyzszego-marcin-kulasek-zastapi-dariusza-wieczorka-st8259179?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy minister nauki i szkolnictwa wy\u017cszego. I jeszcze jedna dymisja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T09:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7579270-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Do\u015bwiadczenie pozwala mi spojrze\u0107 na spraw\u0119 z innej perspektywy\"\" />\n    Wojciech Szcz\u0119sny o czerwonej kartce.",
        "id": 1899803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/superpuchar-hiszpanii/2024-2025/wojciech-szczesny-tlumaczy-sie-z-czerwonej-kartki.-doswiadczenie-pozwala-mi-spojrzec-na-sprawe-z-innej-perspektywy_sto20070962/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Do\u015bwiadczenie pozwala mi spojrze\u0107 na spraw\u0119 z innej perspektywy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:35:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4410620-do-zdarzenia-doszlo-w-lodzi-ph8259227/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Widowiskowy gejzer w centrum miasta. Nagranie\" />\n    \"To nie by\u0142a awaria\".",
        "id": 1899453,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-gejzer-w-centrum-miasta-doszlo-do-nieumiejetnej-obslugi-stojaka-hydrantowego-st8259236?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Widowiskowy gejzer w centrum miasta. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:32:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7145292-droga-wojewodzka-nr-119-w-kierunku-gorzowa-wielkopolskiego-jest-zamknieta-ph8259240/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pot\u0119\u017cne zderzenie trzech tir\u00f3w i osob\u00f3wki. Dwaj kierowcy zgin\u0119li na miejscu\" />\n    Zablokowana droga w kierunku Gorzowa Wielkopolskiego.",
        "id": 1899452,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/mysliborz-dw-119-zderzenie-trzech-ciezarowek-i-auta-osobowego-sa-ofiary-st8259225?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cne zderzenie trzech tir\u00f3w i osob\u00f3wki. Dwaj kierowcy zgin\u0119li na miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:51:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6185535-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Decyzja ma wymiar polityczny\"\" />\n    Zbigniew Boniek na temat wyprowadzki ze Stadionu Narodowego.",
        "id": 1899454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/zbigniew-boniek-skomentowal-doniesienia-o-przeprowadzce-reprezentacji-z-pge-narodowego-na-stadion-slaski-w-chorzowie_sto20070831/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Decyzja ma wymiar polityczny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:36:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8m67tn-sad-okregowy-w-warszawie-4736288/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y policjant mia\u0142 zabi\u0107 budowla\u0144ca i po\u0107wiartowa\u0107 cia\u0142o. Z powodu faktury\" />\n    W S\u0105dzie Okr\u0119gowym w Warszawie rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 proces Marcina Z.",
        "id": 1899245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/byly-policjant-mial-zabic-budowlanca-i-pocwiartowac-cialo-z-powodu-faktury-st8259057?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y policjant mia\u0142 zabi\u0107 budowla\u0144ca i po\u0107wiartowa\u0107 cia\u0142o. Z powodu faktury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:34:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4250793-pion-ph8259151/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zmasowany atak\" na Rosj\u0119. Po\u017cary w kilku miastach, parali\u017c na lotniskach\" />\n    W ataku mia\u0142y uczestniczy\u0107\u00a0najnowsze ukrai\u0144skie drony i ameryka\u0144skie pociski ATACMS.",
        "id": 1899244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zmasowany-atak-na-rosje-ponad-200-dronow-st8259146?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zmasowany atak\" na Rosj\u0119. Po\u017cary w kilku miastach, parali\u017c na lotniskach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:23:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4392652-wladimir-putin-ph8238953/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrzegli Putina. Fala usta\u0142a\" />\n    W sprawie rosyjskich sabota\u017cy.",
        "id": 1899032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/doradcy-joe-bidena-ostrzegli-wladimira-putina-przed-przeprowadzaniem-sabotazy-z-uzyciem-ladunkow-w-samolotach-analiza-new-york-times-st8258991?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrzegli Putina. Fala usta\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:04:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3578145-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielka rywalka \u015awi\u0105tek pokaza\u0142a moc\" />\n    16-latka bezradna.",
        "id": 1899034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open-gra-pojedyncza-kobiet/2025/jelena-rybakina-emerson-jones-wynik-meczu-i-relacja_sto20070899/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka rywalka \u015awi\u0105tek pokaza\u0142a moc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T05:59:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8830099-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Hurkacz pozna\u0142 kolejnego rywala w Australian Open\" />\n    Czeka na niego Serb Miomir Kecmanovi\u0107, kt\u00f3ry stoczy\u0142 bratob\u00f3jczy pojedynek o awans.",
        "id": 1899033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/tenis.-kto-rywalem-huberta-hurkacza-w-drugiej-rundzie-australian-open_sto20070902/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hurkacz pozna\u0142 kolejnego rywala w Australian Open",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T05:39:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8514392-bialystok-ph8260426/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bardzo niebezpieczna pogoda. Pomara\u0144czowe ostrze\u017cenia\" />\n    Go\u0142oled\u017a w niemal ca\u0142ym kraju.",
        "id": 1903617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-gololedz-prawie-w-calej-polsce-st8259048?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bardzo niebezpieczna pogoda. Pomara\u0144czowe ostrze\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T05:30:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9676339-ireneusz-jaki-zdjecie-wykonane-gdy-byl-prezesem-wodociagow-i-kanalizacji-w-opolu-ph6169457/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015aledztwo w sprawie mobbingu w sp\u00f3\u0142ce Ireneusza Jakiego umorzone. Brak wzorca \"ofiary rozs\u0105dnej\"\" />\n    Pracownicy twierdzili, \u017ce podnosi\u0142 g\u0142os, poni\u017ca\u0142 i publicznie wytyka\u0142 im niekompetencj\u0119. Albo, \u017ce narusza\u0142 nietykalno\u015b\u0107 cielesn\u0105, pr\u00f3buj\u0105c m.in. poca\u0142owa\u0107 podw\u0142adn\u0105. W ocenie prokuratury w \u015awidnicy, kt\u00f3ra bada\u0142a oskar\u017cenia wobec by\u0142ego ju\u017c prezesa Ireneusza Jakiego, pracownicy s\u0105 niewiarygodni. - Decyzja prokuratury to pora\u017cka systemu sprawiedliwo\u015bci. W uzasadnieniu wskazano, \u017ce jeste\u015bmy chwiejni emocjonalnie i dlatego uznawali\u015bmy zachowania prezesa za zagra\u017caj\u0105ce. Jednym s\u0142owem, wymy\u015blili\u015bmy sobie mobbing - komentuje jeden z pracownik\u00f3w WiK Opole.",
        "id": 1898808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/sledztwo-w-sprawie-opolskich-wodociagow-umorzone-prezes-ireneusz-jaki-triumfuje-st8258215?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aledztwo w sprawie mobbingu w sp\u00f3\u0142ce Ireneusza Jakiego umorzone. Brak wzorca \"ofiary rozs\u0105dnej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T05:24:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4890234-wolodymyr-zelenski-podczas-spotkania-z-emmanuelem-macronem-ph8228373/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"D\u0142uga i szczeg\u00f3\u0142owa\" rozmowa z Macronem. Ze\u0142enski o ustaleniach\" />\n    1055 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska inwazja na Ukrain\u0119.",
        "id": 1898811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-podsumowanie-st8259036?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"D\u0142uga i szczeg\u00f3\u0142owa\" rozmowa z Macronem. Ze\u0142enski o ustaleniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T05:16:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9837210-oslo-norwegia-ph8249030/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Norwegowie tworz\u0105 \"kultur\u0119 gotowo\u015bci\". Cywile zaanga\u017cowani w now\u0105 strategi\u0119\" />\n    W\u0142adze chc\u0105 przygotowa\u0107 kraj na mo\u017cliwe kryzysy.",
        "id": 1898809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/norwegia-rzad-przygotowuje-kraj-na-mogace-nadejsc-kryzysy-st8259028?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norwegowie tworz\u0105 \"kultur\u0119 gotowo\u015bci\". Cywile zaanga\u017cowani w now\u0105 strategi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T05:16:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w7t8ku-warszawa-rusza-z-kampania-przemoc-karmi-sie-milczeniem-zdj-ilustracyjne-7454051/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Partnerce grozi\u0142 nawet, gdy ju\u017c zak\u0142adali mu kajdanki. Trafi\u0142 do aresztu\" />\n    Nie pierwszy raz.",
        "id": 1898810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-policja-grozil-bylej-partnerce-zostal-aresztowany-st8258488?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Partnerce grozi\u0142 nawet, gdy ju\u017c zak\u0142adali mu kajdanki. Trafi\u0142 do aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T05:07:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1577176-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u015bciek\u0142y rywal Hurkacza wybuch\u0142 po kolejnym b\u0142\u0119dzie\" />\n    Tallon Griekspoor sfrustrowany.",
        "id": 1898807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open-gra-pojedyncza-mezczyzn/2025/tallon-griekspoor-sfrustrowany-w-meczu-z-hubertem-hurkaczem-wideo_sto20070889/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u015bciek\u0142y rywal Hurkacza wybuch\u0142 po kolejnym b\u0142\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T04:23:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4257808-marcin-romanowski-ph7989250/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dotar\u0142o pismo od Romanowskiego, poznamy nowego ministra, zmar\u0142 by\u0142y marsza\u0142ek\" />\n    Podsumowujemy.",
        "id": 1898596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szesc-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-14-stycznia-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8259035?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dotar\u0142o pismo od Romanowskiego, poznamy nowego ministra, zmar\u0142 by\u0142y marsza\u0142ek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T04:10:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1669129-hurkacz-ph8259039/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Hurkacz wyszarpa\u0142 pierwszego seta\" />\n    Hubert Hurkacz - Tallon Griekspoor w pierwszej rundzie turnieju w Melbourne.",
        "id": 1898595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open-gra-pojedyncza-mezczyzn/2025/tenis.-hubert-hurkacz-tallon-griekspoor-wynik-na-zywo-i-relacja-live-australian-open-2025_sto20070878/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hurkacz wyszarpa\u0142 pierwszego seta",
        "vote": 0
    }
]