[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T15:07:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 1902076,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9712293,chcesz-kupic-nowy-samochod-tych-modeli-unikaj-raport.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcesz kupi\u0107 nowy samoch\u00f3d? Tych modeli unikaj [RAPORT]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T14:51:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 1901553,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9712286,niemcy-w-szoku-to-meloni-miala-racje-a-nie-oni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy w szoku. To Meloni mia\u0142a racj\u0119, a nie oni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:46:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 1901108,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9712258,rosjanie-warcza-na-sasiada-polski-a-ten-zaczyna-zbroic-sie-na-potege.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie warcz\u0105 na s\u0105siada Polski, a ten zaczyna zbroi\u0107 si\u0119 na pot\u0119g\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:22:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 1901109,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/surowce/artykuly/9712254,mocarstwa-o-nich-marza-gdzie-sa-najwieksze-zloza-metali-ziem-rzadkich.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocarstwa o nich marz\u0105. Gdzie s\u0105 najwi\u0119ksze z\u0142o\u017ca metali ziem rzadkich? [LOKALIZACJE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:19:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 1901110,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9712243,morawiecki-szefem-ekr-zostal-zgloszony-przez-premier-wloch-meloni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morawiecki szefem europejskiej partii. Zosta\u0142 zg\u0142oszony przez premier W\u0142och",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T13:09:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 1901111,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9712236,rosyjski-dyplomata-chwali-trumpa-jego-wypowiedzi-sa-nam-bardzo-na-re.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski dyplomata chwali Trumpa: jego wypowiedzi \"s\u0105 nam bardzo na r\u0119k\u0119\", bo powoduj\u0105 napi\u0119cia na Zachodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:56:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 1901112,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9712237,ponad-50-tys-rosyjskich-zolnierzy-zaginelo-w-akcji-co-na-to-kreml.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 50 tys. rosyjskich \u017co\u0142nierzy \u201ezagin\u0119\u0142o w akcji\u201d. Co na to Kreml?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:41:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 1900652,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9712227,mialy-bic-niemcow-teraz-uderza-w-rosjan-drogie-zabytki-zaleja-linie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142y bi\u0107 Niemc\u00f3w, teraz uderz\u0105 w Rosjan. Drogie zabytki zalej\u0105 lini\u0119 frontu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1900653,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9711369,mimo-problemow-amerykanie-osmieszaja-rosje-w-2024-roku-powstalo-ponad.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mimo problem\u00f3w Amerykanie o\u015bmieszaj\u0105 Rosj\u0119. W 2024 roku powsta\u0142o ponad sto F-35",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:22:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 1900654,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9712211,ochrona-baltyku-przed-rosyjska-dywersja-nato-chce-chronic-infrastrukt.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ochrona Ba\u0142tyku przed rosyjsk\u0105 dywersj\u0105. NATO buduje specjaln\u0105 tarcz\u0119 w regionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T12:06:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 1900655,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/nauka/artykuly/9712202,nowy-bardzo-jadowity-gatunek-pajaka-czasami-mozna-go-znalezc-w-garaz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy bardzo jadowity gatunek paj\u0105ka. \"Czasami mo\u017cna go znale\u017a\u0107 w gara\u017cu, sypialni lub gdzie\u015b w domu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:37:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 1900249,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9712178,rosja-pluje-sobie-w-brode-nato-utworzy-straz-baltycka.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja pluje sobie w brod\u0119. NATO utworzy Stra\u017c Ba\u0142tyck\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:34:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1900250,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9712176,co-sie-dzieje-z-cenami-mieszkan-prognoza-na-2025-rok.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co si\u0119 dzieje z cenami mieszka\u0144? Prognoza na 2025 rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T11:19:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 1900251,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9712171,blokowanie-tresci-w-internecie-eksperci-alarmuja-minister-podaje-dal.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blokowanie tre\u015bci w internecie. Eksperci alarmuj\u0105, minister podaje dalsze szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:58:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 1900252,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9712159,grenlandia-jak-krym-i-donbas-zaskakujace-slowa-szefa-rosyjskiej-dyplo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grenlandia jak Krym i Donbas? Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa szefa rosyjskiej dyplomacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:46:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 1900253,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9712154,wielki-sukces-rosjan-jednym-atakiem-rzucaja-na-kolana-gospodarke-cale.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki sukces Rosjan. Jednym atakiem rzucaj\u0105 na kolana gospodark\u0119 ca\u0142ego kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:43:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 1900656,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9712184,koniec-boomu-na-elektryki-popyt-mocno-wyhamuje-nawet-na-najwiekszym-r.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec boomu na elektryki? Popyt mocno wyhamuje nawet na najwi\u0119kszym rynku \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:23:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 1899927,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9712130,marcin-kulasek-zmiany-w-rzadzie-wiadomo-kto-bedzie-nowym-ministrem-nauki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w rz\u0105dzie. Wiadomo, kto b\u0119dzie nowym ministrem nauki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T10:13:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 1899928,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9712138,wielka-inwestycja-chin-na-wegrzech-budapeszt-zaciesnia-relacje-z-peki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka inwestycja Chin na W\u0119grzech. Budapeszt zacie\u015bnia relacje z Pekinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T09:59:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 1899929,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9712123,ukrainscy-zolnierze-podziwiaja-koreanczykow-przy-nich-wagnerowcy-sa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144scy \u017co\u0142nierze podziwiaj\u0105 Korea\u0144czyk\u00f3w. \u201ePrzy nich wagnerowcy s\u0105 jak dzieci\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T09:31:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 1899930,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9712105,celny-cios-w-rosje-potezna-flota-nagle-snuje-sie-bez-celu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Celny cios w Rosj\u0119. Pot\u0119\u017cna flota nagle snuje si\u0119 bez celu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T09:07:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 1899931,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9712115,z-kim-polska-handluje-najwiecej-jeden-kraj-i-potem-dlugo-nic-tabela.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z kim Polska handluje najwi\u0119cej? Jeden kraj i potem d\u0142ugo nic [TABELA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:59:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 1899550,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9712100,moskwa-jest-wsciekla-polska-i-dziewiec-innych-panstw-ue-chca-odciac-r.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moskwa jest w\u015bciek\u0142a. Polska i dziewi\u0119\u0107 innych pa\u0144stw UE chc\u0105 odci\u0105\u0107 Rosj\u0119 od dochod\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:50:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 1899551,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9712077,prawie-polowa-menedzerow-gazpromu-na-bruk-gigant-tonie-jego-wartosc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawie po\u0142owa mened\u017cer\u00f3w Gazpromu na bruk? Gigant tonie, jego warto\u015b\u0107 spad\u0142a 7-krotnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:28:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 1899932,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykul-prasowy/9712058,aktualizacja-zla-wiadomosc-dla-ukrainy-czy-kaczuszki-uzbrojono-w-.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktualizacja: Z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla Ukrainy? Czy \u201eKaczuszki\u201d uzbrojono w \"Kind\u017ca\u0142y\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:28:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 1899552,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykul-prasowy/9712058,zla-wiadomosc-dla-ukrainy-kaczuszki-uzbrojono-w-kindzaly.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla Ukrainy. \u201eKaczuszki\u201d uzbrojono w \"Kind\u017ca\u0142y\"!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:26:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 1899553,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9712057,polska-opanowala-handel-na-baltyku-wyprzedzilismy-wszystkie-kraje-ue.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska opanowa\u0142a handel na Ba\u0142tyku. Wyprzedzili\u015bmy wszystkie kraje UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:13:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 1899316,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9712049,dofinansowanie-ferii-zimowych-2025-do-zgarniecia-jest-od-1-000-10-00.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dofinansowanie ferii zimowych 2025. Do zgarni\u0119cia jest od 1 000, 10 000, a nawet 17 000 z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:10:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 1899933,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/wideo/obiektywnie-o-biznesie/wideo/9712041,czy-poczta-polska-ma-przyszlosc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Poczta Polska ma przysz\u0142o\u015b\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T08:05:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 1899317,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/artykuly/9712040,niemcy-bez-szans-na-wlasne-mieszkanie-wskaznik-wlasnosci-najnizszy-od.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy bez szans na w\u0142asne mieszkanie. Wska\u017anik w\u0142asno\u015bci najni\u017cszy od 15 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:47:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 1899318,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9712032,to-rosja-podrzucila-trumpowi-pomysl-na-zajecie-grenlandii-sensacyjne.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To Rosja podrzuci\u0142a Trumpowi pomys\u0142 na zaj\u0119cie Grenlandii? Sensacyjne doniesienia du\u0144skiego kontrwywiadu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:39:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1899319,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9712030,plonace-fabryki-i-zamkniete-lotniska-w-rosji-ukraina-przeprowadzila-a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142on\u0105ce fabryki i zamkni\u0119te lotniska w Rosji. Ukraina przeprowadzi\u0142a atak przy pomocy dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:30:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 1899320,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9712027,rosja-sie-doigrala-panstwa-nato-biora-sie-za-baltyk-i-moga-podejmowac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja si\u0119 doigra\u0142a. Pa\u0144stwa NATO bior\u0105 si\u0119 za Ba\u0142tyk i mog\u0105 podejmowa\u0107 \"radykalne decyzje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:22:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 1899321,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9712029,trasa-z-wroclawia-do-granicy-czech-jest-umowa-na-kolejny-odcinek-s8-.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trasa z Wroc\u0142awia do granicy Czech. Jest umowa na kolejny odcinek S8 [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T07:05:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 1899117,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9712021,usa-i-ue-pojda-na-noze-ws-cel-wojna-handlowa-wisi-na-wlosku.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA i UE p\u00f3jd\u0105 na no\u017ce ws. ce\u0142? Wojna handlowa wisi na w\u0142osku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:43:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 1899118,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykul-prasowy/9711989,niemiecka-odpowiedz-na-polskie-wojska-obrony-terytorialnej-bundeswehr.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecka odpowied\u017a na polskie Wojska Obrony Terytorialnej. Bundeswehra tworzy now\u0105 dywizj\u0119.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:39:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 1899119,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9711988,to-oni-przejeliby-wladze-w-sejmie-polacy-wskazali-kogo-popieraja-naj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To oni przej\u0119liby w\u0142adz\u0119 w Sejmie. Polacy wskazali, kogo popieraj\u0105 najbardziej [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:34:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 1899120,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9711986,kto-wygra-wybory-w-polsce-roznica-miedzy-glownymi-kandydatami-maleje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto wygra wybory w Polsce? R\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy g\u0142\u00f3wnymi kandydatami maleje [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T06:15:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 1898909,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9711979,to-juz-nowy-hit-tak-polacy-ratuja-przed-inflacja-swoje-oszczednosci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c nowy hit? Tak Polacy ratuj\u0105 przed inflacj\u0105 swoje oszcz\u0119dno\u015bci. To lepsze ni\u017c lokata w banku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T05:09:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 1898676,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/artykuly/9711508,w-prl-u-te-miasta-rosly-jak-na-drozdzach-teraz-ludnosciowo-leca-w-dol.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W PRL-u te miasta ros\u0142y jak na dro\u017cd\u017cach, teraz ludno\u015bciowo lec\u0105 w d\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    }
]