[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T22:25:34.033926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T22:25:33+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3619302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art43044601-kalendarium-sobota-20-wrzesnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - sobota 20 wrze\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T22:25:34.145019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T22:25:33+00:00",
        "description": "Administracja prezydenta Donalda Trumpa wyst\u0105pi\u0142a z wnioskiem do Kongresu o zatwierdzenie umowy na sprzeda\u017c uzbrojenia dla Izraela o warto\u015bci niemal 6 mld dolar\u00f3w, mimo kontrowersji zwi\u0105zanych z izraelskimi nalotami na Hamas w stolicy Kataru oraz nasileniem ofensywy w rejonie miasta Gaza.",
        "id": 3619303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43044611-wsj-administracja-trumpa-chce-sprzedac-izraelowi-bron-za-6-mld-dolarow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eWSJ\u201d: Administracja Trumpa chce sprzeda\u0107 Izraelowi bro\u0144 za 6 mld dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T21:09:25.682770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T21:03:00+00:00",
        "description": "Oko\u0142o 15 na 16 Palesty\u0144czyk\u00f3w zabitych przez izraelskie wojsko od czasu wznowienia ofensywy w Strefie Gazy w marcu to cywile, jak wskazuj\u0105 dane zebrane przez niezale\u017cn\u0105 organizacj\u0119 ACLED, monitoruj\u0105c\u0105 przemoc.",
        "id": 3618772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43044551-niezalezne-badania-od-marca-15-z-16-osob-zabitych-w-gazie-to-cywile",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezale\u017cne badania: Od marca 15 z 16 os\u00f3b zabitych w Gazie to cywile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T18:46:53.640062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T18:46:53+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce razem z przyw\u00f3dc\u0105 ChRL Xi Jinpingiem osi\u0105gn\u0119li post\u0119p w sprawie porozumienia dotycz\u0105cego TikToka. Jak zapowiedzia\u0142, zamierza spotka\u0107 si\u0119 osobi\u015bcie z prezydentem Chin za nieco ponad miesi\u0105c w Korei Po\u0142udniowej.",
        "id": 3617840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art43044511-donald-trump-i-xi-jinping-osiagneli-postep-w-sprawie-porozumienia-dotyczacego-tiktoka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump i Xi Jinping osi\u0105gn\u0119li post\u0119p w sprawie porozumienia dotycz\u0105cego TikToka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T18:46:53.838170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T18:46:53+00:00",
        "description": "Richard Moore, odchodz\u0105cy szef brytyjskiego wywiadu MI6, w swoim po\u017cegnalnym przem\u00f3wieniu wyg\u0142oszonym w Stambule krytycznie oceni\u0142 rosyjsk\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Wed\u0142ug niego prezydent W\u0142adimir Putin przekroczy\u0142 swoje mo\u017cliwo\u015bci, eskaluj\u0105c konflikt, kt\u00f3ry nie przynosi mu zapowiadanych zwyci\u0119stw.",
        "id": 3617841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43044521-mi6-rekrutuje-szpiegow-w-darknecie-mowi-rosjanom-przyjdzcie-do-nas-i-szpiegujcie-z-nami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MI6 rekrutuje szpieg\u00f3w w darknecie. M\u00f3wi Rosjanom: \u201ePrzyjd\u017acie do nas i szpiegujcie z nami\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T18:46:54.066234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T18:46:53+00:00",
        "description": "Prokuratura Krajowa przedstawi\u0142a w pi\u0105tek stanowisko w sprawie czwartkowej decyzji Trybuna\u0142u Stanu o umorzeniu sprawy uchylenia immunitetu Ma\u0142gorzaty Manowskiej. Wynika z niego, \u017ce PK nie zamierza sk\u0142ada\u0107 broni.",
        "id": 3617842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43044411-umorzenie-sprawy-manowskiej-w-trybunale-stanu-prokuratura-krajowa-zabrala-glos",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umorzenie sprawy Manowskiej w Trybunale Stanu. Prokuratura Krajowa zabra\u0142a g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:28:20.646592+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:28:19+00:00",
        "description": "Go\u015bciem podcastu \u201eRzecz o Ksi\u0105\u017ckach\u201d jest autor krymina\u0142\u00f3w, pr\u00f3buj\u0105cy teraz si\u0142 w literaturze grozy. Wojtek Mi\u0142oszewski wraz z \u201eDemonem\u201d otwiera nowy rozdzia\u0142 w swojej tw\u00f3rczo\u015bci. Opowiada o inspiracjach horrorami, l\u0119kach towarzysz\u0105cych rodzicielstwu i o serialowych planach.",
        "id": 3617172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-ksiazkach/art43043851-demon-wojtka-miloszewskiego-ta-ksiazka-wziela-sie-z-leku-o-moich-synow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eDemon\u201d Wojtka Mi\u0142oszewskiego: Ta ksi\u0105\u017cka wzi\u0119\u0142a si\u0119 z l\u0119ku o moich syn\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:28:20.830218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:28:19+00:00",
        "description": "W ko\u0144c\u00f3wce tygodnia inwestorzy nie wykazali zbyt du\u017cej ochoty do zakup\u00f3w krajowych akcji. Mieli swoje powody.",
        "id": 3617173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art43044481-piatkowa-sesja-w-cieniu-trzech-wiedzm-i-decyzji-moody-s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0105tkowa sesja w cieniu \u201etrzech wied\u017am\u201d i decyzji Moody`s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:08:24.485715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T16:08:22+00:00",
        "description": "Niespe\u0142nienie wymaganego kworum i brak wniosku pochodz\u0105cego od uprawnionego oskar\u017cyciela to powody umorzenia przez Trybuna\u0142 Stanu post\u0119powania w sprawie uchylenia immunitetu prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzacie Manowskiej. Ujawniono uzasadnienie tej decyzji.",
        "id": 3616415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43043321-brak-kworum-i-nielegalny-prokurator-krajowy-to-dlatego-malgorzata-manowska-nie-stracila-immunitetu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brak kworum i \u201enielegalny\u201d prokurator krajowy. To dlatego Ma\u0142gorzata Manowska nie straci\u0142a immunitetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:08:23.721167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T16:08:22+00:00",
        "description": "Ministerstwo Cyfryzacji opublikowa\u0142o w tym tygodniu dwa og\u0142oszenia o prac\u0119. Resort szuka nowych pracownik\u00f3w na stanowiska radcy do spraw nadzoru nad dostawcami us\u0142ug zaufania oraz naczelnika Wydzia\u0142u Inwestycji w Nowych Technologiach, Departamentu Bada\u0144 i Innowacji. Na jakie wynagrodzenie mog\u0105 liczy\u0107?",
        "id": 3616413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/poszukiwanie-pracy/art43043951-ministerstwo-cyfryzacji-rekrutuje-pracownikow-ile-mozna-zarobic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Cyfryzacji rekrutuje pracownik\u00f3w. Ile mo\u017cna zarobi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:08:23.507974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T16:08:22+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144ska Coal Energy, sp\u00f3\u0142ka z bran\u017cy g\u00f3rniczej, notowana na GPW zaktualizowa\u0142a strategi\u0119 rozwoju na lata 2025\u20132027 r. Firma planuje uzyska\u0107 koncesj\u0119 na eksploatacj\u0119 cz\u0119\u015bci z\u0142o\u017ca w\u0119gla kamiennego \u201eBobrek Miechowice\u201d na styku granic Zabrza i Bytomia.",
        "id": 3616412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art43044091-nowa-strategia-ukrainskiej-spolki-zaklada-staranie-sie-o-koncesje-na-wydobycie-wegla-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa strategia ukrai\u0144skiej sp\u00f3\u0142ki zak\u0142ada staranie si\u0119 o koncesj\u0119 na wydobycie w\u0119gla w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:08:23.871496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T16:08:22+00:00",
        "description": "Pendolino pokona tras\u0119 Gdynia-Zakopane w siedem i p\u00f3\u0142 godziny, zatrzymuj\u0105c si\u0119 mi\u0119dzy innymi w Warszawie i Krakowie. W wakacje poci\u0105g startowa\u0107 b\u0119dzie z Ko\u0142obrzegu.",
        "id": 3616414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/kolej/art43043551-pendolino-dojedzie-w-tatry-z-gdyni-do-zakopanego-w-siedem-i-pol-godziny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pendolino dojedzie w Tatry. Z Gdyni do Zakopanego w siedem i p\u00f3\u0142 godziny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:08:23.386415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T16:08:22+00:00",
        "description": "Ludzi nie interesuje to, czy prezesem lokalnego s\u0105du jest nominat \"ziobrowy\" czy \"\u017curkowy\". Ale to, dlaczego miejscowy pirat drogowy ma pi\u0119\u0107 zakaz\u00f3w prowadzenia pojazd\u00f3w i zamiast siedzie\u0107 w wi\u0119zieniu nadal je\u017adzi - ju\u017c tak. Waldemar \u017burek tego nie rozumie, dlatego za dwa lata u steru b\u0119dzie kto inny, a my zostaniemy z tymi samymi problemami.",
        "id": 3616411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art43040691-piotr-szymaniak-tego-waldemar-zurek-nie-rozumie-i-chyba-nigdy-nie-zrozumie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Szymaniak: Tego Waldemar \u017burek nie rozumie. I chyba nigdy nie zrozumie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:08:24.789721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T16:08:22+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek trzy rosyjskie my\u015bliwce naruszy\u0142y przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Estonii, cz\u0142onka NATO, przebywaj\u0105c w niej przez 12 minut \u2013 poda\u0142y esto\u0144skie w\u0142adze, okre\u015blaj\u0105c incydent jako \u201ebezprecedensowo bezczelny\u201d.",
        "id": 3616416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43043581-rosyjskie-mysliwce-naruszyly-przestrzen-powietrzna-estonii-czwarty-raz-w-tym-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie my\u015bliwce naruszy\u0142y przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Estonii.  Czwarty raz w tym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:59:36.847563+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:59:35+00:00",
        "description": "Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 sezon grzybowy. Coraz cz\u0119\u015bciej zobaczy\u0107 mo\u017cna osoby sprzedaj\u0105ce grzyby przy drogach \u2013 w pobli\u017cu ustawionego na poboczu samochodu czy na prowizorycznym stoisku. Czy mo\u017cna sprzedawa\u0107 grzyby przy drodze? Wyja\u015bniamy.",
        "id": 3615845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art43020151-czy-mozna-sprzedawac-grzyby-przy-drodze-przepisy-mowia-jasno",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy mo\u017cna sprzedawa\u0107 grzyby przy drodze? Przepisy m\u00f3wi\u0105 jasno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:59:37.088604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:59:35+00:00",
        "description": "Polacy najch\u0119tniej wybieraj\u0105 kompaktowe, funkcjonalne budynki o powierzchni 100-150 mkw.",
        "id": 3615846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art43043101-dom-dla-polaka-jak-duzy-ma-byc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dom dla Polaka. Jak du\u017cy ma by\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:59:37.547469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:59:35+00:00",
        "description": "Sankcje na Rosnieft i Gazprom Nieft, banki i rosyjskie gie\u0142dy kryptowalut. Na firmy z kraj\u00f3w, kt\u00f3re pomagaj\u0105 Rosji sprzedawa\u0107 rop\u0119 oraz kupowa\u0107 technologie i produkty wojskowe. W\u0142a\u015bnie to znalaz\u0142o si\u0119 w 19. pakiecie antyrosyjskich ogranicze\u0144 wprowadzonych przez Uni\u0119 Europejsk\u0105.",
        "id": 3615848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art43043091-jest-19-pakiet-sankcji-to-najmocniejsze-uderzenie-w-rosje-i-w-sojusznikow-kremla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest 19. pakiet sankcji. To najmocniejsze uderzenie w Rosj\u0119 i w sojusznik\u00f3w Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:59:36.535110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:59:35+00:00",
        "description": "Ministerstwo Infrastruktury przygotowa\u0142o projekt nowelizacji ustawy o systemach homologacji pojazd\u00f3w. Przewiduje on mo\u017cliwo\u015b\u0107 \u201ezalegalizowania\u201d sprowadzonych w przesz\u0142o\u015bci z Bia\u0142orusi traktor\u00f3w, kt\u00f3re nie spe\u0142niaj\u0105 unijnych norm.",
        "id": 3615842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art43042621-kilka-tysiecy-rolnikow-czeka-na-zmiane-prawa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilka tysi\u0119cy rolnik\u00f3w czeka na zmian\u0119 prawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:59:37.287449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:59:35+00:00",
        "description": "Kino o jedzeniu kusi zmys\u0142y \u2013 pachnie, smakuje i syci wyobra\u017ani\u0119 \u2013 ale tak naprawd\u0119 opowiada o czym\u015b wi\u0119cej: o wsp\u00f3lnocie, hierarchiach, pami\u0119ci i pragnieniach.",
        "id": 3615847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036541-kino-ktore-smakuje-jak-jedzenie-na-ekranie-karmi-zmysly-i-wyobraznie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kino, kt\u00f3re smakuje. Jak jedzenie na ekranie karmi zmys\u0142y i wyobra\u017ani\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:59:36.736613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:59:35+00:00",
        "description": "Najnowszy raport \u201ePitches in Peril\u201d, czyli \u201eBoiska w niebezpiecze\u0144stwie\u201d to kolejny dow\u00f3d na to, \u017ce zmiany klimatu zagra\u017caj\u0105 wielkim turniejom pi\u0142ki no\u017cnej. Do 2050 roku wi\u0119kszo\u015b\u0107 stadion\u00f3w w Ameryce P\u00f3\u0142nocnej nie b\u0119dzie nadawa\u0107 si\u0119\u00a0do tego, by organizowa\u0107 na nich imprezy sportowe. Przyczyn\u0105 s\u0105 rekordowe upa\u0142y.",
        "id": 3615844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat-i-ludzie/art43042981-naukowcy-o-mundialu-w-2026-roku-ostatni-taki-turniej-sport-przegrywa-z-upalami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naukowcy o mundialu w 2026 roku: ostatni taki turniej. Sport przegrywa z upa\u0142ami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:59:36.639384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:59:35+00:00",
        "description": "Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski nie wie, \u017ce polska firma szkoli Ukrai\u0144c\u00f3w w zakresie zwalczania dron\u00f3w i ci Ukrai\u0144cy maj\u0105 teraz szkoli\u0107 polskie wojsko? \u2013 zastanawia\u0142 si\u0119 pose\u0142 Konfederacji Przemys\u0142aw Wipler.\u2013 Gdzie tu jest rozum? \u2013 pyta\u0142. W rozmowie z Radiem Plus Wipler przekonywa\u0142 te\u017c, \u017ce Polska powinna wykorzysta\u0107 potencja\u0142 polskich firm, a nie wydawa\u0107 prawie wszystkich \u015brodk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 za granic\u0105.",
        "id": 3615843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43042021-przemyslaw-wipler-ukraincy-szkoleni-przez-polakow-maja-szkolic-polskie-wojsko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przemys\u0142aw Wipler: Ukrai\u0144cy szkoleni przez Polak\u00f3w maj\u0105 szkoli\u0107 polskie wojsko?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T13:43:37.234029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:43:33+00:00",
        "description": "Zasada: \u201ewi\u0119cej tego samego\u201d sprawdza si\u0119 r\u00f3wnie\u017c w przypadku \u201eBorderlands 4\u201d!",
        "id": 3615193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036731-borderlands-4-wyrzutnia-ziemniakow-i-inne-bronie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eBorderlands 4\u201d. Wyrzutnia ziemniak\u00f3w i inne bronie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T13:43:37.668616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:43:33+00:00",
        "description": "Opowie\u015b\u0107 o seniorach-detektywach s\u0142ynnego re\u017cysera jest co prawda urocza, ale subtelno\u015bci w niej za grosz.",
        "id": 3615196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036711-czwartkowy-klub-zbrodni-emeryci-na-tropie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eCzwartkowy Klub Zbrodni\u201d. Emeryci na tropie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T13:43:38.033180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:43:33+00:00",
        "description": "Francuska powie\u015b\u0107 \u201eDiab\u0142y i \u015bwi\u0119ci\u201d dowodzi, \u017ce s\u0105 jeszcze autorzy, kt\u00f3rzy potrafi\u0105 pisa\u0107.",
        "id": 3615199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036681-diably-i-swieci-nie-trzeba-rakiet-by-poleciec-na-ksiezyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eDiab\u0142y i \u015bwi\u0119ci\u201d. Nie trzeba rakiet, by polecie\u0107 na Ksi\u0119\u017cyc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T13:43:37.087549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:43:33+00:00",
        "description": "Nowa wersja gry s\u0142ynnego Rainera Knizi to tytu\u0142 zar\u00f3wno rodzinny, jak imprezowy, bo i \u0142atwo go opanowa\u0107, i troch\u0119 si\u0119 przy nim po\u015bmiejemy.",
        "id": 3615192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036801-dlaczego-trucizna-sprawdzi-sie-w-rodzinie-i-na-imprezie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego \u201eTrucizna\u201d sprawdzi si\u0119 w rodzinie i na imprezie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T13:43:34.745147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:43:33+00:00",
        "description": "Sankcje na Rosnieft i Gazprom nieft, banki i rosyjskie gie\u0142dy kryptowalut. Na firmy z kraj\u00f3w, kt\u00f3re pomagaj\u0105 Rosji sprzedawa\u0107 rop\u0119 i kupowa\u0107 technologie i produkty wojskowe. To znalaz\u0142o si\u0119 w 19 pakiecie antyrosyjskich ogranicze\u0144 Unii Europejskiej.",
        "id": 3615185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art43043091-jest-19-pakiet-sankcji-to-najmocniejsze-uderzenie-takze-w-sojusznikow-kremla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest 19 pakiet sankcji. To najmocniejsze uderzenie, tak\u017ce w sojusznik\u00f3w Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T13:43:36.913481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:43:33+00:00",
        "description": "W pa\u017adzierniku ksi\u0119\u017cniczka Stefania zostanie Wielk\u0105 Ksi\u0119\u017cn\u0105 Luksemburga. Wraz ze swoim m\u0119\u017cem ksi\u0119ciem Wilhelmem pozuje ju\u017c do kr\u00f3lewskich zdj\u0119\u0107. W najnowszej sesji wyst\u0105pi\u0142a w klejnotach, kt\u00f3re zapewne podsun\u0119\u0142a jej te\u015bciowa, obecnie panuj\u0105ca Wielka Ksi\u0119\u017cna Maria Teresa.",
        "id": 3615191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art43018561-ksiezniczka-stefania-przygotowuje-sie-do-roli-wielkiej-ksieznej-luksemburga",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ksi\u0119\u017cniczka Stefania przygotowuje si\u0119 do roli Wielkiej Ksi\u0119\u017cnej Luksemburga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T13:43:37.790008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:43:33+00:00",
        "description": "\u201eOd g\u00f3ry do do\u0142u\u201d jest reklamowany jako thriller. Ale ja go odbieram jako moralitet, filmow\u0105 spowied\u017a dw\u00f3ch legendarnych czarnosk\u00f3rych filmowc\u00f3w.",
        "id": 3615197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036691-od-gory-do-dolu-syty-probuje-zrozumiec-glodnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eOd g\u00f3ry do do\u0142u\u201d. Syty pr\u00f3buje zrozumie\u0107 g\u0142odnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T13:43:35.236840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:43:33+00:00",
        "description": "Lubi\u0142 zwyczajne \u017cycie, prost\u0105 prowansalsk\u0105 kuchni\u0119 i pejza\u017c. Maluj\u0105c aleje kasztanowc\u00f3w, owoce, ci\u0105gle ten sam wazon, dom i widok za nim, rejestrowa\u0142 niezmienno\u015b\u0107 istnienia. Rok 2025 Francuzi obchodz\u0105 jako rok Paula C\u00e9zanne\u2019a, a w jego rodzinnym Aix-en-Provence jeszcze przez par\u0119 tygodni mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 monograficzn\u0105 wystaw\u0119 artysty.",
        "id": 3615186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036641-paul-cezanne-w-prowansji-sladami-mistrza-nowoczesnego-malarstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paul C\u00e9zanne w Prowansji: \u015bladami mistrza nowoczesnego malarstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T13:43:35.986832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:43:33+00:00",
        "description": "Kryzys polityczny, jaki wybuch\u0142 po uchwaleniu przed pi\u0119cioma laty \u201ePi\u0105tki dla zwierz\u0105t\u201d, by\u0142 najpowa\u017cniejszym wewn\u0119trznym kryzysem rz\u0105d\u00f3w PiS. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce podzia\u0142y w tej sprawie s\u0105 na tyle g\u0142\u0119bokie, \u017ce swojej woli nie by\u0142 w stanie przeforsowa\u0107 nawet sam Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Czy po zmianie rz\u0105d\u00f3w jest szansa na zmian\u0119 przepis\u00f3w dotycz\u0105cych zwierz\u0105t?",
        "id": 3615187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036591-piatka-dla-zwierzat-ustawa-ktora-wstrzasnela-pis-i-wciaz-dzieli-politykow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePi\u0105tka dla zwierz\u0105t\u201d \u2013 ustawa, kt\u00f3ra wstrz\u0105sn\u0119\u0142a PiS i wci\u0105\u017c dzieli polityk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T13:43:36.729316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:43:33+00:00",
        "description": "W ramach samokrytyki towarzysze z \u201eprawicowej linii\u201d peruwia\u0144skiego \u015awietlistego Szlaku musieli nie tylko uzna\u0107 swoj\u0105 niech\u0119\u0107 do walki zbrojnej za b\u0142\u0105d. Musieli te\u017c si\u0119 publicznie upokorzy\u0107, \u017ceby wykaza\u0107, i\u017c jakikolwiek odruch indywidualizmu zosta\u0142 z nich wykorzeniony.",
        "id": 3615190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036631-poczatki-terroru-jak-rodzila-sie-maoistyczna-rewolucja-w-andach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pocz\u0105tki terroru: jak rodzi\u0142a si\u0119 maoistyczna rewolucja w Andach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T13:43:38.154229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:43:33+00:00",
        "description": "\u2013 To, co zosta\u0142o powiedziane, mog\u0142o bardzo zaniepokoi\u0107 opini\u0119 publiczn\u0105, a przede wszystkim to jest kompletna nieprawda \u2013 powiedzia\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, komentuj\u0105c spos\u00f3b, w jaki Polska Agencja Prasowa przytoczy\u0142a s\u0142owa prezydenta USA Donalda Trumpa oraz to, jak odnosi\u0142 si\u0119 do tych doniesie\u0144 rzecznik rz\u0105du Donalda Tuska Adam Sz\u0142apka.",
        "id": 3615200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43042641-skandal-prezes-pis-krytykuje-pap-i-adama-szlapke-za-slowa-na-temat-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eSkandal\u201d. Prezes PiS krytykuje PAP i Adama Sz\u0142apk\u0119 za s\u0142owa na temat Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T13:43:36.280097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:43:33+00:00",
        "description": "\u2013 Lew Pand\u017csziru przebudzi si\u0119 w sercach i duszach setek tysi\u0119cy afga\u0144skich patriot\u00f3w \u2013 m\u00f3wi \u201ePlusowi Minusowi\u201d Ahmad Masud, syn legendarnego dow\u00f3dcy mud\u017cahedin\u00f3w. Dzi\u015b sam kieruje organizacj\u0105, kt\u00f3rej celem jest uwolnienie Afganistanu spod w\u0142adzy talib\u00f3w i przygotowanie kraju na funkcjonowanie w okresie przej\u015bciowym.",
        "id": 3615188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036621-syn-lwa-pandzsziru-talibowie-to-brutalna-mniejszosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn Lwa Pand\u017csziru: Talibowie to brutalna mniejszo\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T13:43:36.514271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:43:33+00:00",
        "description": "Papie\u017c niew\u0105tpliwie uspokoi\u0142 model komunikacji papieskiej. Ton i styl wypowiedzi Leona XIV s\u0105 o wiele spokojniejsze ni\u017c w przypadku Franciszka, a ich tre\u015b\u0107 nie budzi ju\u017c tak wielkich emocji. Najlepiej wida\u0107 to w kwestii wojny z Ukrain\u0105.",
        "id": 3615189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036601-tomasz-p-terlikowski-realizm-leona-xiv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz P. Terlikowski: Realizm Leona XIV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T13:43:37.381470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:43:33+00:00",
        "description": "W najnowszej powie\u015bci Knausg\u00e5rda diabe\u0142 jak najbardziej istnieje i\u00a0kr\u0105\u017cy po Ziemi.",
        "id": 3615194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036741-trzecie-krolestwo-artysta-to-zawod-niebezpieczny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eTrzecie kr\u00f3lestwo\u201d. Artysta to zaw\u00f3d niebezpieczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T13:43:37.531454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:43:33+00:00",
        "description": "Jeff Rediger bada przypadki os\u00f3b, kt\u00f3re prze\u017cy\u0142y mimo ci\u0119\u017ckich chor\u00f3b. Opisuje w\u00a0swojej ksi\u0105\u017cce najciekawsze z nich.",
        "id": 3615195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036721-uleczeni-jeffa-redigera-cuda-kontra-medycyna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eUleczeni\u201d Jeffa Redigera. Cuda kontra medycyna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T13:43:37.911872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:43:33+00:00",
        "description": "Adaptacja \u201eWielkiego marszu\u201d brzmi dzi\u015b nawet bardziej aktualnie ni\u017c w latach 70., kiedy Stephen King publikowa\u0142 sw\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119. Mniej jako metafora Wietnamu, bardziej jako obraz spo\u0142ecze\u0144stwa podporz\u0105dkowanego autorytarnej rutynie.",
        "id": 3615198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036671-wielki-marsz-kino-drogi-ktore-konczy-sie-sciana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eWielki marsz\u201d. Kino drogi, kt\u00f3re ko\u0144czy si\u0119 \u015bcian\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:32:07.074132+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:32:06+00:00",
        "description": "Monting Development ma ju\u017c prawomocne pozwolenie na budow\u0119 kameralnego apartamentowca Ch\u0142odna 35.",
        "id": 3614596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art43042781-apartamenty-premium-chlodna-35-na-zielonym-swietle",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apartamenty premium. Ch\u0142odna 35 na zielonym \u015bwietle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:32:09.286660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:32:06+00:00",
        "description": "Indyjski regulator rynku gie\u0142dowego oddali\u0142 zarzuty manipulacji akcjami i oszustw finansowych wobec miliardera Gautama Adaniego oraz jego grupy sp\u00f3\u0142ek, wysuni\u0119te przez ameryka\u0144ski fundusz graj\u0105cy na spadki \u2013 Hindenburg Research.",
        "id": 3614607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43042501-indie-oczyszczaja-adaniego-z-zarzutow-hindenburga-nie-bylo-manipulacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indie oczyszczaj\u0105 Adaniego z zarzut\u00f3w Hindenburga: nie by\u0142o manipulacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:32:07.209116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:32:06+00:00",
        "description": "Rekordowe wydatki na obronno\u015b\u0107 i unijny instrument SAFE mog\u0105 sta\u0107 si\u0119 motorem polskiej gospodarki \u2013 to wnioski z debaty \u201eRzeczpospolitej\u201d podczas MSPO w Kielcach. Warunkiem jest inwestowanie w krajowe firmy, transfer technologii i mobilizacja kapita\u0142u prywatnego.",
        "id": 3614597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/mspo/art43042881-jak-z-korzyscia-dla-gospodarki-sfinansowac-inwestycje-zbrojeniowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak z korzy\u015bci\u0105 dla gospodarki sfinansowa\u0107 inwestycje zbrojeniowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:32:08.562608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:32:06+00:00",
        "description": "Nie s\u0105dz\u0119, \u017cebym znalaz\u0142 tam co\u015b ciekawego - tak prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski odpowiedzia\u0142 na konferencji prasowej na pytanie o przedstawione 19 wrze\u015bnia priorytety rz\u0105du Donalda Tuska.",
        "id": 3614604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43042661-jaroslaw-kaczynski-jako-premier-mialem-zeszyty-opisujace-kazdy-resort-czy-donald-tusk-to-robi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: Jako premier mia\u0142em zeszyty opisuj\u0105ce ka\u017cdy resort. Czy Donald Tusk to robi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:32:08.765750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:32:06+00:00",
        "description": "Paryskie Centrum Pompidou zamyka si\u0119 22 wrze\u015bnia, a ponownie otworzy si\u0119 dopiero w 2030 roku. Przez ten czas prace z kolekcji s\u0142ynnego muzeum b\u0119dzie mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 w innych instytucjach we Francji i za granic\u0105.",
        "id": 3614605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/sztuka/art43036291-jedno-z-najslynniejszych-muzeow-w-europie-zaczyna-wielki-remont-5-lat-przerwy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedno z najs\u0142ynniejszych muze\u00f3w w Europie zaczyna wielki remont. 5 lat przerwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:32:07.844675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:32:06+00:00",
        "description": "Jak wygl\u0105da rynek \u017cywno\u015bci okiem polskiego du\u017cego eksportera. Jakie mamy hity eksportowe i dok\u0105d wysy\u0142amy polsk\u0105 mozzarell\u0119? O tym opowiada Marek Marzec, prezes grupy Ewa Bis w Magazynie o Biznesie.",
        "id": 3614601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/magazyn-o-biznesie/art43042401-marek-marzec-jesli-stracimy-przewage-cenowa-zywnosci-to-bedzie-duzy-bol-glowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Marzec: Je\u015bli stracimy przewag\u0119 cenow\u0105 \u017cywno\u015bci, to b\u0119dzie du\u017cy b\u00f3l g\u0142owy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:32:07.597678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:32:06+00:00",
        "description": "Cho\u0107 Donald Trump twierdzi, \u017ce rosyjskich dron\u00f3w nad Polsk\u0105 \u201enie powinno by\u0107\u201d, jego s\u0142owa musz\u0105 nas zmartwi\u0107. Bagatelizuj\u0105c t\u0119 sytuacj\u0119, ameryka\u0144ski prezydent powtarza narracj\u0119 Rosji i Bia\u0142orusi.",
        "id": 3614600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art43042561-michal-szuldrzynski-donald-trump-w-fox-news-o-rosyjskich-dronach-nad-polska-czyli-trzy-powody-do-niepokoju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Donald Trump w Fox News o rosyjskich dronach nad Polsk\u0105, czyli trzy powody do niepokoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:32:07.325316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:32:06+00:00",
        "description": "Pochodz\u0105ca z Albanii Mira Murati odrzuci\u0142a intratn\u0105 ofert\u0119 od Marka Zuckerberga opiewaj\u0105c\u0105 na miliard dolar\u00f3w. Sama za\u0142o\u017cy\u0142a firm\u0119 Thinking Machines Lab, kt\u00f3rej warto\u015b\u0107 szacuje si\u0119 na wielokrotno\u015b\u0107 tej kwoty.",
        "id": 3614598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes/art43036871-mira-murati-po-odejsciu-z-openai-zaklada-start-up-warty-miliardy-dolarow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mira Murati po odej\u015bciu z OpenAI zak\u0142ada start-up warty miliardy dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:32:07.438748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:32:06+00:00",
        "description": "Zako\u0144czona niedawno trzymiesi\u0119czna ekspedycja badawcza u wybrze\u017cy p\u00f3\u0142nocno-wschodnich Stan\u00f3w Zjednoczonych potwierdzi\u0142a prze\u0142omowe ustalenia. Pod dnem Oceanu Atlantyckiego naukowcy znale\u017ali ogromne zasoby s\u0142odkiej wody. Czy uda si\u0119 je wykorzysta\u0107?",
        "id": 3614599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/oceany-i-lodowce/art43032721-naukowcy-przewiercili-dno-atlantyku-wielki-rezerwuar-slodkiej-wody-pod-oceanem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naukowcy przewiercili dno Atlantyku. Wielki rezerwuar s\u0142odkiej wody pod oceanem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:32:09.014105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:32:06+00:00",
        "description": "Trzy ksi\u0105\u017cki \u2013 cho\u0107 bardzo r\u00f3\u017cne, maj\u0105 co najmniej dwie wsp\u00f3lne cechy.",
        "id": 3614606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036701-pobyc-z-czyims-doswiadczeniem-pawel-rodak-gosc-plusa-minusa-poleca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poby\u0107 z czyim\u015b do\u015bwiadczeniem. Pawe\u0142 Rodak, go\u015b\u0107 \u201ePlusa Minusa\u201d, poleca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:32:09.589125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:32:06+00:00",
        "description": "Nieskoordynowane z innymi pa\u0144stwami regiony zamkni\u0119cie granicy z Bia\u0142orusi\u0105 przynosi szkod\u0119 polskiej gospodarce. Bia\u0142orusini udaj\u0105 \u015bwi\u0119tych i wykonuj\u0105 \u201eprzyjazne gesty\u201d.",
        "id": 3614608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art43042511-przewoznicy-domagaja-sie-otwarcia-granicy-z-bialorusia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przewo\u017anicy domagaj\u0105 si\u0119 otwarcia granicy z Bia\u0142orusi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:32:08.032226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:32:06+00:00",
        "description": "Minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz podsumowa\u0142a podczas konferencji prasowej wyniki dotychczasowych kontroli udzielania dotacji z Krajowego Planu Odbudowy w ramach cz\u0119\u015bci dotycz\u0105cej sektora gastronomiczno-hotelarsko-turystycznego.",
        "id": 3614602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art43042761-z-duzej-burzy-maly-deszcz-czyli-co-wykryla-minister-pelczynska-nalecz-w-kpo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z du\u017cej burzy ma\u0142y deszcz, czyli co wykry\u0142a minister Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz w KPO?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:32:08.259978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:32:06+00:00",
        "description": "Ministerstwo Finans\u00f3w zaostrza przepisy o daninie solidarno\u015bciowej. Chce, aby p\u0142acili j\u0105 te\u017c przedsi\u0119biorcy korzystaj\u0105cy z ulgi IP Box. Planuje tak\u017ce ograniczenie katalogu odlicze\u0144.",
        "id": 3614603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/pit/art43042211-zmiany-w-podatku-solidarnosciowym-zaplaca-go-tez-informatycy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w podatku solidarno\u015bciowym. Zap\u0142ac\u0105 go te\u017c informatycy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:09:09.541709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:09:08+00:00",
        "description": "Podczas uroczystej kolacji na zamku Windsor Donald Trump nie zrobi\u0142 nic, by przybli\u017cy\u0107 perspektyw\u0119 zyskania uznania w oczach Norweskiego Komitetu Noblowskiego. Na tym polu wyprzedzi\u0142 go nawet kr\u00f3l Karol III.",
        "id": 3613743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art43041271-boguslaw-chrabota-pokojowy-nobel-dla-krola-karola-iii-a-nie-dla-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Pokojowy Nobel dla kr\u00f3la Karola III, a nie dla Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:09:10.462814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:09:08+00:00",
        "description": "Konflikt w S\u0105dzie Najwy\u017cszym nie dotyczy praworz\u0105dno\u015bci, ale jest wyrazem walki o utracon\u0105 przez cz\u0119\u015b\u0107 s\u0119dzi\u00f3w w\u0142adz\u0119, kt\u00f3r\u0105 d\u0142ugie dziesi\u0119ciolecia sprawowali poza kontrol\u0105 spo\u0142eczn\u0105 \u2013 ocenia Krzysztof Wiak, prezes Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych SN.",
        "id": 3613749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43041261-krzysztof-wiak-prusinowski-szuka-pretekstow-by-atakowac-izbe-kontroli-nadzwyczajnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Wiak: Prusinowski szuka pretekst\u00f3w, by atakowa\u0107 Izb\u0119 Kontroli Nadzwyczajnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:09:10.605965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:09:08+00:00",
        "description": "Ministerstwo Funduszy i Polityki Regionalnej kontroluje firmy, kt\u00f3re otrzyma\u0142y fundusze z KPO. Ministra Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz potwierdzi\u0142a na konferencji prasowej, \u017ce wykryto nieprawid\u0142owo\u015bci. \u2013 Kontrola si\u0119 nie ko\u0144czy \u2013 zapowiedzia\u0142a Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.",
        "id": 3613750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art43041731-ministerstwo-ujawnia-nieprawidlowosci-w-dotacjach-z-kpo-dla-firm-horeca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo ujawnia nieprawid\u0142owo\u015bci w dotacjach z KPO dla firm HoReCa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:09:10.950816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:09:08+00:00",
        "description": "Egipska sp\u00f3\u0142ka Emaar Misr for Development, notowana na gie\u0142dzie w Kairze, podpisa\u0142a umow\u0119 z partnerami z Arabii Saudyjskiej i Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich na budow\u0119 turystycznej wioski nad Morzem Czerwonym. Inwestycja mo\u017ce kosztowa\u0107 18,6 miliarda dolar\u00f3w.",
        "id": 3613752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art43041441-na-egipskim-wybrzezu-morza-czerownego-wyrosnie-nowy-kurort",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na egipskim wybrze\u017cu Morza Czerownego wyro\u015bnie nowy kurort",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:09:10.307772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:09:08+00:00",
        "description": "Ponad 2 tys. um\u00f3w i 2,5 mld z\u0142 na budow\u0119 i modernizacj\u0119 dr\u00f3g \u2013 to bilans udzia\u0142u inwestor\u00f3w w rozwoju infrastruktury miejskiej w miastach wojew\u00f3dzkich w latach 2021\u20132024.",
        "id": 3613748,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art43041721-prywatni-inwestorzy-wydaja-miliardy-na-publiczna-infrastrukture",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prywatni inwestorzy wydaj\u0105 miliardy na publiczn\u0105 infrastruktur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:09:09.943285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:09:08+00:00",
        "description": "Z jednej strony tworzymy rzeczy, kt\u00f3re przynosz\u0105 pieni\u0105dze, bo trzeba z czego\u015b \u017cy\u0107 \u2013 i staramy si\u0119 realizowa\u0107 te projekty najlepiej na \u015bwiecie. Z drugiej strony \u2013 cz\u0119sto anga\u017cujemy si\u0119 w co\u015b, bo uwa\u017camy, \u017ce tak trzeba \u2013 m\u00f3wi Robert Konieczny, tw\u00f3rca katowickiej pracowni architektonicznej KWK Promes, jeden z najbardziej znanych na \u015bwiecie polskich architekt\u00f3w.",
        "id": 3613745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/sukces-story/art43013431-robert-konieczny-nasza-architektura-byla-niszowa-przecieralismy-szlak-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Konieczny: Nasza architektura by\u0142a niszowa. Przecierali\u015bmy szlak w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:09:10.095574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:09:08+00:00",
        "description": "Unia nie b\u0119dzie potrzebowa\u0107 zgody prorosyjskiego rz\u0105du W\u0119gier, by wesprze\u0107 Ukrain\u0119 pieni\u0119dzmi z zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w. Nowy mechanizm pozwoli na si\u0119gni\u0119cie po co najmniej 170 mld dol.",
        "id": 3613746,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art43037081-ue-wesprze-ukraine-bez-zgody-wegier-rusza-pozyczka-z-rosyjskich-aktywow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE wesprze Ukrain\u0119 bez zgody W\u0119gier. Rusza po\u017cyczka z rosyjskich aktyw\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:09:10.202310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:09:08+00:00",
        "description": "Premier W\u0119gier Viktor Orb\u00e1n p\u00f3jdzie w \u015blady Donalda Trumpa i uzna Antif\u0119 za organizacj\u0119 terrorystyczn\u0105.",
        "id": 3613747,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43041751-viktor-orban-jak-donald-trump-uzna-antife-za-terrorystow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Viktor Orb\u00e1n jak Donald Trump. Uzna Antif\u0119 za terroryst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:09:09.781889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:09:08+00:00",
        "description": "W godzinach przedpo\u0142udniowych z\u0142oty lekko traci\u0142 w stosunku do najwa\u017cniejszych walut w oczekiwaniu na decyzj\u0119 w sprawie ratingu Polski.",
        "id": 3613744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art43042031-zloty-slabnie-przed-decyzja-moody-s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty s\u0142abnie przed decyzj\u0105 Moody's",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:09:11.112979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:06:00+00:00",
        "description": "Je\u015bli marzysz o szkockim tytule, warto rozwa\u017cy\u0107 projekt \u201eLaird/Lord/Lady of Dunans Castle\u201d. Najta\u0144sza wersja kosztuje 21 funt\u00f3w. Szkocka to\u017csamo\u015b\u0107 sta\u0142a si\u0119 gad\u017cetem turystycznym dost\u0119pnym dla ka\u017cdego, kto zap\u0142aci.",
        "id": 3613753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036771-szkocki-tytul-lordowski-do-kupienia-za-kilkadziesiat-funtow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szkocki tytu\u0142 lordowski do kupienia za kilkadziesi\u0105t funt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:09:11.248893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:59:28+00:00",
        "description": "Organizatorzy Expo 2025 w Osace i w\u0142adze miasta chc\u0105 zachowa\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 drewnianego \u201eWielkiego kr\u0119gu\u201d, kt\u00f3ry stanowi g\u0142\u00f3wny element tegorocznej wystawy. Reszta monumentalnej konstrukcji zostanie rozebrana.",
        "id": 3613754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art43040741-najwieksza-drewniana-konstrukcja-na-swiecie-do-wyburzenia-zapadla-decyzja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksza drewniana konstrukcja na \u015bwiecie do wyburzenia? Zapad\u0142a decyzja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:09:11.408782+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:59:00+00:00",
        "description": "PFR Ventures przeznacza a\u017c 240 mln z\u0142 na innowacje \u2013 pieni\u0105dze trafi\u0105 do trzech nowych funduszy VC. Na rynek trafi w sumie jednak 410 mln z\u0142. Dost\u0119pno\u015b\u0107 kapita\u0142u dla nowatorskich firm wzro\u015bnie o 60 proc.",
        "id": 3613755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43040901-polski-rynek-start-upow-ozyje-potezny-zastrzyk-pieniedzy-od-pfr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski rynek start-up\u00f3w o\u017cyje? Pot\u0119\u017cny zastrzyk pieni\u0119dzy od PFR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:09:11.715273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:04:00+00:00",
        "description": "Urz\u0105d zawiaduj\u0105cy telekomunikacj\u0105, poczt\u0105, a za chwil\u0119 r\u00f3wnie\u017c internetem, nie ma od dzi\u015b prezesa. Ministerstwo Cyfryzacji, kt\u00f3remu podlega, zapewnia, \u017ce i tak dzia\u0142a.",
        "id": 3613757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43040521-ministerstwo-cyfryzacji-o-uke-prezesa-nie-ma-upowaznienia-zostaly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Cyfryzacji o UKE: prezesa nie ma, upowa\u017cnienia zosta\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:09:11.883802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:00:00+00:00",
        "description": "Jeszcze kilka lat temu proteinami, czyli bia\u0142kami i zawieraj\u0105cymi je suplementami interesowali si\u0119 w\u0142a\u015bciwie tylko kultury\u015bci i\u00a0osoby uprawiaj\u0105ce sport. Teraz po produkty proteinowe si\u0119ga coraz wi\u0119cej \u201ezwyk\u0142ych\u201d konsument\u00f3w. Trend nie omin\u0105\u0142 tak\u017ce Polski.",
        "id": 3613758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036531-bialkowe-szalenstwo-jak-moda-na-proteiny-zawladnela-naszym-menu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142kowe szale\u0144stwo. Jak moda na proteiny zaw\u0142adn\u0119\u0142a naszym menu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:09:12.021980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T09:59:00+00:00",
        "description": "Od 19 wrze\u015bnia w warszawskiej Fabryce Norblina mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 wystaw\u0119 immersyjn\u0105 \u201eRomantyczny Chopin\u201d przybli\u017caj\u0105c\u0105 posta\u0107 Fryderyka Chopina i jego \u017cycie. \u0141\u0105czy ona nowoczesne technologie z klasycznymi technikami artystycznymi.",
        "id": 3613759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konkurs-chopinowski-2025/art43040661-chopin-i-wirtualna-rzeczywistosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chopin i wirtualna rzeczywisto\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:09:10.821268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T09:49:00+00:00",
        "description": "Maciej Berek, minister nadzoru nad wdra\u017caniem polityki rz\u0105du w Polsce, na konferencji prasowej przedstawi\u0142 priorytety rz\u0105du na najbli\u017csze miesi\u0105ce.",
        "id": 3613751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43040601-rzad-przedstawia-priorytety-wojska-dronowe-cpk-elektrownia-atomowa-i-rewolucja-kolejowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d przedstawia priorytety. Wojska dronowe, CPK, elektrownia atomowa i rewolucja kolejowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T06:48:07.612057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T06:48:06+00:00",
        "description": "Chi\u0144ski koncern chce przej\u0105\u0107 wi\u0119kszo\u015bciowy pakiet udzia\u0142\u00f3w w niemieckim w\u0142a\u015bcicielu sieci MediaMarkt i Saturn. Bundeskartellamt - federalny urz\u0105d antymonopolowy ju\u017c wyda\u0142 zgod\u0119. ostateczn\u0105 decyzj\u0119 ma podj\u0105\u0107 niemiecka minister gospodarki.",
        "id": 3612902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art43040421-jd-com-przejmuje-udzialy-w-wlascicielu-mediamarkt-i-saturn-jest-zgoda-niemieckiego-urzedu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JD.com przejmuje udzia\u0142y w w\u0142a\u015bcicielu MediaMarkt i Saturn. Jest zgoda niemieckiego urz\u0119du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T06:48:07.844305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T06:48:06+00:00",
        "description": "Ju\u017c za kilka tygodni w ka\u017cdym polskim domu b\u0119dzie rz\u0105dowy \u201ePoradnik bezpiecze\u0144stwa\u201d. Nie wiem, jak pa\u0144stwo, ale ja ju\u017c si\u0119 czuj\u0119 bezpieczny. Nawet nie musz\u0105 mi go przysy\u0142a\u0107.",
        "id": 3612904,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036781-mariusz-cieslik-poradnik-bezpieczenstwa-w-kazdym-domu-putin-ponoc-juz-przerazony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz Cie\u015blik: \u201ePoradnik bezpiecze\u0144stwa\u201d w ka\u017cdym domu? Putin pono\u0107 ju\u017c przera\u017cony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T06:48:07.728191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T06:48:06+00:00",
        "description": "- Czego dowiedzieli\u015bmy si\u0119 po rosyjskim ataku dron\u00f3w? \u017be Polska jest nieprzygotowana na zagro\u017cenia nowoczesnego pa\u0144stwa \u2013 m\u00f3wi\u0142 Micha\u0142 P\u0142oci\u0144ski w najnowszym odcinku podcastu \u201ePolityczne Micha\u0142ki\u201d",
        "id": 3612903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43037191-podcast-polityczne-michalki-od-rakietowego-incydentu-po-awanture-o-prohibicje-polityczna-dojrzalosc-czy-amatorszczyzna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201ePolityczne Micha\u0142ki\u201d: Od rakietowego incydentu po awantur\u0119 o prohibicj\u0119. Polityczna dojrza\u0142o\u015b\u0107 czy amatorszczyzna?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T06:48:07.344534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T06:48:06+00:00",
        "description": "Filmy, w kt\u00f3rych gra\u0142 Robert Redford i kt\u00f3re nakr\u0119ci\u0142 w ostatnich 20 latach swojej kariery, cz\u0119sto si\u0119 pomija. Tymczasem jest to naprawd\u0119 dobry okres pe\u0142en politycznego kina o wsp\u00f3\u0142czesno\u015bci i historii Ameryki.",
        "id": 3612900,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036651-robert-redford-zloty-chlopiec-aktor-rezyser-a-na-koncu-czlowiek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Redford \u2013 Z\u0142oty ch\u0142opiec. Aktor. Re\u017cyser. A na ko\u0144cu cz\u0142owiek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T06:48:07.496830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T06:48:06+00:00",
        "description": "Odpowiednie regulacje prawne i sprawnie dzia\u0142aj\u0105ce s\u0105downictwo s\u0105 konieczne dla szybszego rozwoju innowacji w Polsce i wi\u0119kszego zaanga\u017cowania inwestor\u00f3w \u2013 uznali uczestnicy debaty \u201eRz\u201d",
        "id": 3612901,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/debaty-rzeczpospolitej/art43040451-skuteczne-prawo-patentowe-musi-isc-w-parze-z-innowacjami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skuteczne prawo patentowe musi i\u015b\u0107 w parze z innowacjami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T06:48:07.959821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T06:48:06+00:00",
        "description": "Opublikowano wyniki sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski, w kt\u00f3rym ankietowanych spytano jak oceniaj\u0105 Karola Nawrockiego w roli prezydenta. Nawrocki jest prezydentem RP od 6 sierpnia.",
        "id": 3612905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43040121-sondaz-karola-nawrockiego-pozytywnie-ocenia-92-proc-wyborcow-pis-i-konfederacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Karola Nawrockiego pozytywnie ocenia 92 proc. wyborc\u00f3w PiS i Konfederacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:39:33.497376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:39:32+00:00",
        "description": "Raport BloombergNEF ujawnia, \u017ce banki wci\u0105\u017c wi\u0119cej inwestuj\u0105 w paliwa kopalne ni\u017c w czyst\u0105 energi\u0119. USA i Chiny negocjuj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 TikToka, a Polska i Ukraina zawieraj\u0105 porozumienie o wsp\u00f3\u0142pracy przy rozwoju technologii dronowych.",
        "id": 3612588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43037581-banki-a-klimat-tiktok-i-polsko-ukrainska-umowa-dronowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banki a klimat, TikTok i polsko-ukrai\u0144ska umowa dronowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:39:33.381330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:39:32+00:00",
        "description": "Ani postawienie na Ameryk\u0119, ani na Uni\u0119 Europejsk\u0105 nie daje nam pe\u0142nej gwarancji bezpiecze\u0144stwa. Mo\u017cliwe, \u017ce jak\u0105\u015b szans\u0105 by\u0142aby kombinacja obu tych kierunk\u00f3w, ale to by wymaga\u0142o wyj\u0105tkowo zr\u0119cznego uzupe\u0142niania si\u0119 skrzyde\u0142 polskiej dyplomacji. A nasza klasa polityczna niestety wyj\u0105tkowo si\u0119 do tego nie nadaje.",
        "id": 3612587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036571-drony-polityka-i-chaos-czy-polska-potrafi-mowic-jednym-glosem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drony, polityka i chaos. Czy Polska potrafi m\u00f3wi\u0107 jednym g\u0142osem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:39:34.086192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:39:32+00:00",
        "description": "Nawet najlepiej zaprojektowany system compliance nie ochroni sp\u00f3\u0142ki i jej zarz\u0105du, je\u015bli pozostanie jedynie na papierze.",
        "id": 3612592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art43033201-jak-skutecznie-wdrozyc-system-compliance",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak skutecznie wdro\u017cy\u0107 system compliance?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:39:33.731715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:39:32+00:00",
        "description": "J. D. Vance: \u201eTak jak administracja Bidena desperacko pr\u00f3bowa\u0142a ucisza\u0107 ludzi za wyra\u017canie swoich opinii, tak administracja prezydenta Trumpa zrobi dok\u0142adnie odwrotnie. Pod jego (Trumpa) przyw\u00f3dztwem mo\u017cemy si\u0119 nie zgadza\u0107 z\u00a0Waszymi pogl\u0105dami, ale b\u0119dziemy walczy\u0107 o Wasze prawo do wyra\u017cania ich w przestrzeni publicznej\u201d.",
        "id": 3612590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/krotkie-formy/art43036791-kataryna-czy-ludzie-trumpa-wymysla-fikcyjna-wojne-by-odwrocic-uwage-od-klopotow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kataryna: Czy ludzie Trumpa wymy\u015bl\u0105 fikcyjn\u0105 wojn\u0119, by odwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 od k\u0142opot\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:39:33.615225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:39:32+00:00",
        "description": "\u017beruj\u0105cy na pa\u0144stwie, ale niedaj\u0105cy nic w\u00a0zamian system technooligarchii na d\u0142u\u017csz\u0105 met\u0119 jest nie do utrzymania.",
        "id": 3612589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036151-michal-szuldrzynski-tajemnica-technologicznego-sznura-lenina-rozwiazana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Tajemnica technologicznego sznura Lenina rozwi\u0105zana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:39:34.226103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:39:32+00:00",
        "description": "Chocia\u017c z\u0142o\u017cenie wniosku o zezwolenie na realizacj\u0119 inwestycji drogowej (ZRID) wydaje si\u0119 finalnym krokiem, nierzadko to dopiero pocz\u0105tek formalno\u015bci, kt\u00f3re mog\u0105 znacz\u0105co utrudni\u0107 realizacj\u0119 inwestycji drogowej.",
        "id": 3612593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art43033131-procedura-zrid-problemy-wykonawcy-zwiazane-z-ponowna-ocena-oddzialywania-na-srodowisko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Procedura ZRID \u2013 problemy wykonawcy zwi\u0105zane z ponown\u0105 ocen\u0105 oddzia\u0142ywania na \u015brodowisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:39:33.981006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:39:32+00:00",
        "description": "Skuteczny system compliance to dow\u00f3d nale\u017cytej staranno\u015bci. Chroni zarz\u0105d i rad\u0119 sp\u00f3\u0142ki akcyjnej przed odpowiedzialno\u015bci\u0105, wzmacnia zaufanie.",
        "id": 3612591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art43033121-teresa-siudem-compliance-obowiazek-ktory-trzeba-wypelnic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teresa Siudem: Compliance \u2013 obowi\u0105zek, kt\u00f3ry trzeba wype\u0142ni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:39:34.366290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:30:00+00:00",
        "description": "Nowa ustawa o certyfikacji wykonawc\u00f3w zam\u00f3wie\u0144 publicznych daje mo\u017cliwo\u015b\u0107 dobrowolnego uzyskania dw\u00f3ch rodzaj\u00f3w certyfikacji: zdolno\u015bci wykonawcy i niepodlegania wykluczeniu. Jak te przepisy wp\u0142yn\u0105 na praktyk\u0119?",
        "id": 3612594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art43033151-certyfikacja-wykonawcow-zamowien-publicznych-kontrowersje-wokol-ustawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Certyfikacja wykonawc\u00f3w zam\u00f3wie\u0144 publicznych \u2013 kontrowersje wok\u00f3\u0142 ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:39:34.576801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:20:00+00:00",
        "description": "Unijna dyrektywa o jawno\u015bci wynagrodze\u0144 oczekuje na pe\u0142ne wdro\u017cenie do polskich przepis\u00f3w, kt\u00f3re musi nast\u0105pi\u0107 do\u00a0po\u0142owy 2026 r. Jedno z jej wymaga\u0144 b\u0119dzie spe\u0142nione ju\u017c w tym roku.",
        "id": 3612596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art43033171-transparentne-place-i-nietransparentne-obowiazki-firm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transparentne p\u0142ace i\u00a0nietransparentne obowi\u0105zki firm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:39:34.473915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:20:00+00:00",
        "description": "Ustawodawca przewidzia\u0142 w ustawie przes\u0142anki, od spe\u0142nienia kt\u00f3rych zale\u017cy, komu przys\u0142uguj\u0105 autorskie prawa maj\u0105tkowe do utworu pracowniczego.",
        "id": 3612595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art43033181-utwory-pracownicze-kto-jest-wlascicielem-praw-autorskich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utwory pracownicze \u2013 kto jest w\u0142a\u015bcicielem praw autorskich?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T04:32:54.873958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T04:32:52+00:00",
        "description": "Jestem rozczarowany W\u0142adimirem Putinem - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Fox News prezydent USA Donald Trump. Trump ponownie odni\u00f3s\u0142 si\u0119 te\u017c do naruszenia polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony.",
        "id": 3612346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43039991-donald-trump-znow-sugeruje-ze-rosyjskie-drony-spadly-w-polsce-przez-przypadek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zn\u00f3w sugeruje, \u017ce rosyjskie drony spad\u0142y w Polsce przez przypadek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T04:32:54.370624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T04:32:52+00:00",
        "description": "Moda wyprzedza cz\u0119sto rozs\u0105dek i badania. Pacjenci si\u0119gaj\u0105 po diety, kt\u00f3re wymy\u015blili sami albo przychodz\u0105 z planem \u017cywieniowym od sztucznej inteligencji.Rozmowa z dr hab. n. med. Dorot\u0105 Wa\u015bko-Czopnik, gastroenterologiem, dietetykiem",
        "id": 3612344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036521-dorota-wasko-czopnik-od-doktora-google-a-do-doktora-ai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dorota Wa\u015bko-Czopnik: Od doktora Google\u2019a do doktora AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T04:32:54.180868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T04:32:52+00:00",
        "description": "Zamach na uniwersytecie w Utah przerwa\u0142 karier\u0119 jednej z najciekawszych postaci ameryka\u0144skiej prawicy.",
        "id": 3612343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036581-meczennik-charlie-kirk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0119czennik Charlie Kirk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T04:32:54.623090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T04:32:52+00:00",
        "description": "Eksperci obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce wprowadzenie odp\u0142atno\u015bci mo\u017ce zniech\u0119ci\u0107 firmy do oferowania praktyk. W szczeg\u00f3lno\u015bci dotyczy to mniejszych przedsi\u0119biorstw.",
        "id": 3612345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art43027661-pulapki-zakazu-bezplatnych-stazy-projektowane-przepisy-moga-sie-odbic-czkawka-samym-stazystom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pu\u0142apki zakazu bezp\u0142atnych sta\u017cy. Projektowane przepisy mog\u0105 si\u0119 odbi\u0107 czkawk\u0105 samym sta\u017cystom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T04:32:53.692251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T04:32:52+00:00",
        "description": "Weto Stan\u00f3w Zjednoczonych uniemo\u017cliwi\u0142o przyj\u0119cie rezolucji Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ zawieraj\u0105cej wezwanie do natychmiastowego, bezwarunkowego, sta\u0142ego zawieszenia broni w Strefie Gazy. Rezolucja wzywa\u0142a te\u017c Izrael do umo\u017cliwienia nieograniczonego nap\u0142ywu pomocy humanitarnej do enklawy.",
        "id": 3612341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art43040011-usa-po-raz-szosty-blokuja-rezolucje-rady-bezpieczenstwa-onz-ws-strefy-gazy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA po raz sz\u00f3sty blokuj\u0105 rezolucj\u0119 Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ ws. Strefy Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T04:32:53.913988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T04:32:52+00:00",
        "description": "Wielu Rosjan popiera Putina, bo uwa\u017ca, \u017ce niezale\u017cnie od tego, kto w tej wojnie ma racj\u0119, to Rosja nie mo\u017ce przegra\u0107, bo b\u0119dzie jeszcze gorzej, w ka\u017cdym wymiarze. Trzeba b\u0119dzie p\u0142aci\u0107 odszkodowania, zostanie oskar\u017cona, \u017ce jest winna, straci presti\u017c mi\u0119dzynarodowy \u2013 m\u00f3wi W\u0142odzimierz Marciniak, politolog i sowietolog.",
        "id": 3612342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43036761-wlodzimierz-marciniak-imperium-rosyjskie-jest-nie-do-odbudowania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142odzimierz Marciniak: Imperium Rosyjskie jest nie do odbudowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T03:30:34.542915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:30:34+00:00",
        "description": "\u2013 Nie zak\u0142adamy ju\u017c stabilizacji d\u0142ugu w \u015brednim terminie, przy braku dodatkowych dzia\u0142a\u0144 konsolidacyjnych. Prognozujemy jedynie spowolnienie tempa wzrostu d\u0142ugu po 2027 r. \u2013 m\u00f3wi w rozmowie z \u201eRzeczpospolit\u0105\u201d Milan Trajkovic, g\u0142\u00f3wny analityk agencji ratingowej Fitch na Polsk\u0119.",
        "id": 3612136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art43037101-analityk-agencji-fitch-wzrost-wydatkow-publicznych-polski-jest-najwyzszy-w-regionie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Analityk agencji Fitch: Wzrost wydatk\u00f3w publicznych Polski jest najwy\u017cszy w regionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T03:30:35.211734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:30:34+00:00",
        "description": "Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w nie ufa s\u0105dom, co czwarty nie ufa zdecydowanie \u2013 wynika z najnowszego sonda\u017cu IBRiS dla \u201eRzeczpospolitej\u201d. Zaufanie spad\u0142o w ci\u0105gu roku o 6,2 pkt proc., a zdecydowana nieufno\u015b\u0107 \u2013 wzros\u0142a o 10 pkt proc.",
        "id": 3612141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43033791-czerwona-kartka-dla-sadow-nie-ufa-im-ponad-57-proc-polakow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czerwona kartka dla s\u0105d\u00f3w. Nie ufa im ponad 57 proc. Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T03:30:36.936677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:30:34+00:00",
        "description": "Nerwowe trzy tygodnie. Tyle czasu pozosta\u0142o do og\u0142oszenia tegorocznej pokojowej Nagrody Nobla. Jak zareaguje Donald Trump, gdy go nie dostanie? Bardzo chce. A polityczni przyjaciele zapewniaj\u0105, \u017ce nie ma i nie by\u0142o lepszego kandydata.",
        "id": 3612149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43029961-donald-trump-niecierpliwie-czeka-na-pokojowego-nobla-w-departamencie-wojny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump niecierpliwie czeka na pokojowego Nobla. W Departamencie Wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T03:30:35.775129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:30:34+00:00",
        "description": "Wydatki na alkohol nie mog\u0105 by\u0107 kosztem podatkowym. Podobnie jak te dotycz\u0105ce imprez integracyjnych w zakresie wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w na umowach B2B.",
        "id": 3612145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/cit/art43033321-firma-nie-rozliczy-zakupu-alkoholu-i-wydatkow-na-integracje-dla-wspolpracownikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Firma nie rozliczy zakupu alkoholu i wydatk\u00f3w na integracj\u0119 dla wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T03:30:36.290188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:30:34+00:00",
        "description": "Pod zmiennymi szyldami i\u00a0przyw\u00f3dcami od 500 lat Rosja powi\u0119ksza terytorium i\u00a0polityczne wp\u0142ywy.",
        "id": 3612147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art43036481-historia-rosji-od-trzeciego-rzymu-do-putina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historia Rosji. Od Trzeciego Rzymu do Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T03:30:35.589305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:30:34+00:00",
        "description": "Mo\u017cna unikn\u0105\u0107 sytuacji, w kt\u00f3rej po latach wsp\u00f3lnego \u017cycia zwi\u0105zek partnerski si\u0119 rozpada, a jedno z partner\u00f3w zostaje bez praw do wsp\u00f3lnie stworzonego dorobku \u2013 wskazuje adwokat Ma\u0142gorzata Durlej-Piotrowska.",
        "id": 3612144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art43025701-jak-zabezpieczyc-majatek-na-wypadek-rozpadu-konkubinatu-prawniczka-podpowiada",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak zabezpieczy\u0107 maj\u0105tek na wypadek rozpadu konkubinatu? Prawniczka podpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T03:30:36.613115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:30:34+00:00",
        "description": "Festiwalowi zawsze towarzyszy\u0142o zainteresowanie, ale w tym roku jest naprawd\u0119 szale\u0144stwo \u2013 m\u00f3wi Joanna \u0141api\u0144ska, dyrektorka artystyczna rozpoczynaj\u0105cego si\u0119 w poniedzia\u0142ek Festiwalu Polskich Film\u00f3w Fabularnych w Gdyni.",
        "id": 3612148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art43027251-joanna-lapinska-na-festiwalu-czuje-sie-roznorodnosc-ale-tez-uwaznosc-tworcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joanna \u0141api\u0144ska: Na festiwalu czuje si\u0119 r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107, ale te\u017c uwa\u017cno\u015b\u0107 tw\u00f3rc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T03:30:35.455617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:30:34+00:00",
        "description": "O blisko 20 proc. spad\u0142a liczba s\u0119dzi\u00f3w delegowanych do Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci. Do resortu trafia jednak coraz wi\u0119cej referendarzy i urz\u0119dnik\u00f3w s\u0105dowych. \u2013 To paso\u017cytowanie na s\u0105dach, trzeba je ograniczy\u0107 \u2013 komentuje szef s\u0119dziowskiej Iustitii.",
        "id": 3612143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art43027091-mniej-sedziow-delegowanych-do-resortu-waldemara-zurka-rekordzisci-tkwia-na-delegacji-ponad-20-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mniej s\u0119dzi\u00f3w delegowanych do resortu Waldemara \u017burka. Rekordzi\u015bci tkwi\u0105 na delegacji ponad 20 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T03:30:35.983165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:30:34+00:00",
        "description": "Joanna Senyszyn z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o rejestracj\u0119 swojej partii Nowa Fala \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d. Nie ona jedna, bo now\u0105 formacj\u0119 zak\u0142ada te\u017c senator Wadim Tyszkiewicz. \u2013 To pr\u00f3ba wykorzystania s\u0142abo\u015bci sonda\u017cowych niekt\u00f3rych partii koalicyjnych \u2013 ocenia politolog.",
        "id": 3612146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43033021-nowe-partie-chca-miec-poslow-w-sejmie-joanna-senyszyn-i-wadim-tyszkiewicz-wchodza-do-gry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe partie chc\u0105 mie\u0107 pos\u0142\u00f3w w Sejmie. Joanna Senyszyn i Wadim Tyszkiewicz wchodz\u0105 do gry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T03:30:34.796903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:30:34+00:00",
        "description": "40 tysi\u0119cy przedwczesnych zgon\u00f3w rocznie \u2013 ta liczba pojawia si\u0119 w opublikowanym w\u0142a\u015bnie raporcie Centrum Medycznego Kszta\u0142cenia Podyplomowego. Raport przynosi wiele te\u017c informacje na temat tego, co Polacy wiedz\u0105 na temat smogu. A raczej \u2013 czego nie wiedz\u0105.",
        "id": 3612138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/smog/art43033521-polacy-nie-rozumieja-czym-jest-smog-nowe-badanie-pokazuje-niski-stan-wiedzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy nie rozumiej\u0105, czym jest smog. Nowe badanie pokazuje niski stan wiedzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T03:30:34.676790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:30:34+00:00",
        "description": "Polska wchodzi dzi\u015b do europejskiej ligi. Stoi przed wyborem: czy wykorzysta sw\u00f3j potencja\u0142, czy ugrz\u0119\u017anie na p\u00f3\u0142metku. To nasz wsp\u00f3lny moment. Wykorzystajmy go m\u0105drze \u2013 id\u0105c ca\u0142\u0105 naprz\u00f3d.",
        "id": 3612137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art43032671-prof-agnieszka-slomka-golebiowska-wykorzystajmy-madrze-szanse-dziejowa-i-wypracowany-potencjal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Agnieszka S\u0142omka-Go\u0142\u0119biowska: Wykorzystajmy m\u0105drze szans\u0119 dziejow\u0105 i wypracowany potencja\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T03:30:35.331346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:30:34+00:00",
        "description": "W\u0142ochy przygotowuj\u0105 si\u0119 do jednej z najwi\u0119kszych reform systemu op\u0142at drogowych od lat. Od stycznia 2026 r. wejdzie w \u017cycie nowa metodologia wyliczania koszt\u00f3w przejazdu autostradami, opracowana przez w\u0142oski Urz\u0105d Regulacji Transportu (Autorit\u00e0 di regolazione dei trasporti, ART).",
        "id": 3612142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art43039961-rewolucja-na-wloskich-autostradach-kierowcy-dostana-odszkodowania-za-stanie-w-korku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja na w\u0142oskich autostradach. Kierowcy dostan\u0105 odszkodowania za stanie w korku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T03:30:34.918149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:30:34+00:00",
        "description": "To, co dzi\u015b robi\u0105 panowie Schab, Radzik i Lasota, jest po prostu \u0142amaniem prawa. By\u0107 mo\u017ce \u017cyj\u0105 w alternatywnej rzeczywisto\u015bci, w kt\u00f3rej s\u0105 rzecznikami dyscyplinarnymi. Proponuj\u0119 si\u0119 obudzi\u0107 \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Waldemar \u017burek, minister sprawiedliwo\u015bci, kt\u00f3ry powo\u0142a\u0142 nowego rzecznika dyscyplinarnego dla s\u0119dzi\u00f3w",
        "id": 3612139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43032901-waldemar-zurek-skonczylo-sie-bezprawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldemar \u017burek: Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 bezprawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T03:30:35.081552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:30:34+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Donald Trump ponownie sugeruje, \u017ce pojawienie si\u0119 rosyjskich dron\u00f3w nad Polsk\u0105 mog\u0142o by\u0107 wynikiem przypadku.",
        "id": 3612140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art43039941-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1304",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1304",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T02:24:06.119343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T02:24:05+00:00",
        "description": "Indeks Nasdaq Biotechnology od kwietnia ur\u00f3s\u0142 o\u00a0jedn\u0105 czwart\u0105. Natomiast na GPW bran\u017ca nadal jest w\u00a0nie\u0142asce. Na kt\u00f3re sp\u00f3\u0142ki warto teraz postawi\u0107?",
        "id": 3611897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43037071-biotechnologiczne-spolki-z-szansa-na-wzrosty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biotechnologiczne sp\u00f3\u0142ki z szans\u0105 na wzrosty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T02:24:06.317573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T02:24:05+00:00",
        "description": "Jeszcze jedna data przekl\u0119ta \u2013 17 wrze\u015bnia 1939 r. Zdrada opisana przez historyk\u00f3w po wielokro\u0107. Dzi\u015b \u015bwietnie znamy jej kontekst: tajny protok\u00f3\u0142 do paktu Ribbentrop \u2013Mo\u0142otow z 23 sierpnia 1939 r., kt\u00f3ry tworzy\u0142 i gwarantowa\u0142 strefy wp\u0142yw\u00f3w niemieckich i sowieckich na Wschodzie.",
        "id": 3611899,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art43036471-boguslaw-chrabota-17-wrzesnia-kiedy-zdrada-polski-miala-wiele-znaczen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: 17 wrze\u015bnia, kiedy zdrada Polski mia\u0142a wiele znacze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T02:24:05.809274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T02:24:05+00:00",
        "description": "W Partii Demokratycznej coraz wi\u0119cej przedstawicieli klasy robotniczej. Walcz\u0105 o miejsca na listach do wybor\u00f3w w Kongresie USA z zawodowymi politykami \u2013 prawnikami i biznesmenami. Odchodz\u0105 od opowie\u015bci o \u201eAmeryka\u0144skim \u015bnie\u201d i skupiaj\u0105 na trudach \u017cycia przeci\u0119tnego obywatela.",
        "id": 3611894,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43030121-czlowiek-z-ludu-nowy-typ-demokratycznego-kandydata-w-wyborach-do-kongresu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0142owiek z ludu. Nowy typ demokratycznego kandydata w wyborach do Kongresu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T02:24:06.929040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T02:24:05+00:00",
        "description": "Wygl\u0105da na to, \u017ce kontrol\u0119 nad wersj\u0105 TikToka dost\u0119pn\u0105 w USA b\u0119d\u0105 mieli tamtejsi inwestorzy. Nie wiadomo jednak, jak du\u017cy wp\u0142yw na algorytm tej aplikacji b\u0119d\u0105 mie\u0107 Chi\u0144czycy.",
        "id": 3611903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art43027331-czy-amerykanie-wygrali-bitwe-o-tiktoka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Amerykanie wygrali bitw\u0119 o TikToka?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T02:24:05.924926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T02:24:05+00:00",
        "description": "Ernest Shackleton zaplanowa\u0142 wypraw\u0119 polarn\u0105, kt\u00f3ra mia\u0142a by\u0107 najwa\u017cniejsz\u0105 w\u00a0dziejach, ale ostatecznie brytyjski eksplorator sta\u0142 si\u0119 bohaterem niezwyk\u0142ej podr\u00f3\u017cy ku przetrwaniu.",
        "id": 3611895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia/art43036491-ernest-shackleton-heroiczny-hart-ducha",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ernest Shackleton: heroiczny hart ducha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T02:24:06.477015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T02:24:05+00:00",
        "description": "W dniu wybor\u00f3w prezydenckich zrozumia\u0142am, jakim b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwem jest pracowa\u0107 w medium nieto\u017csamo\u015bciowym.",
        "id": 3611900,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art43032861-estera-flieger-nieinternetowy-felieton-o-uplywie-czasu-i-dystansie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estera Flieger: Nieinternetowy felieton o up\u0142ywie czasu i dystansie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T02:24:06.627857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T02:24:05+00:00",
        "description": "W nowej strategii mBank stawia sobie cele zwi\u0119kszenia udzia\u0142\u00f3w w rynku kredyt\u00f3w i depozyt\u00f3w. A to znaczy, \u017ce inne banki musz\u0105 straci\u0107. Czy czekaj\u0105 nas przetasowania na rynku?",
        "id": 3611901,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art43034101-mbank-rzuca-rekawice-konkurentom-czy-awansuje-na-wyzsze-pozycje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mBank rzuca r\u0119kawic\u0119 konkurentom. Czy awansuje na wy\u017csze pozycje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T02:24:05.632776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T02:24:05+00:00",
        "description": "W 2025 roku nie ufa s\u0105dom ju\u017c 57 proc. obywateli. Polityczny impas mi\u0119dzy prezydentem Karolem Nawrockim a rz\u0105dem Donalda Tuska uniemo\u017cliwia reformy. Nadzieja na uzdrowienie wymiaru sprawiedliwo\u015bci coraz bardziej dogasa.",
        "id": 3611893,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art43033981-michal-szuldrzynski-zaufanie-do-sadow-dramatycznie-maleje-podobnie-jak-szanse-na-wyjscie-z-pata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Zaufanie do s\u0105d\u00f3w dramatycznie maleje. Podobnie jak szanse na wyj\u015bcie z pata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T02:24:06.216781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T02:24:05+00:00",
        "description": "Po wakacyjnych spadkach cen paliw kierowcy ponownie musz\u0105 si\u0119gn\u0105\u0107 g\u0142\u0119biej do portfeli. W po\u0142owie wrze\u015bnia na wi\u0119kszo\u015bci stacji benzynowych nie ma ju\u017c \u015bladu po wcze\u015bniejszych obni\u017ckach. Jedynym wyj\u0105tkiem pozostaje autogaz.",
        "id": 3611898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art43039921-na-stacjach-paliw-znow-drozej-wyjatkiem-jest-tylko-lpg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na stacjach paliw zn\u00f3w dro\u017cej. Wyj\u0105tkiem jest tylko LPG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T02:24:06.019017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T02:24:05+00:00",
        "description": "O\u00a0\u201eLunch atop a\u00a0Skyscraper\u201d \u2013 jednej z\u00a0najbardziej znanych fotografii \u015bwiata \u2013 kr\u0105\u017cy\u0142y plotki, \u017ce jest mistyfikacj\u0105 wykonan\u0105 w\u00a0studio. Fakty s\u0105 inne. Zosta\u0142a zrobiona na budowie, z\u00a0prawdziwymi robotnikami... ale w\u00a0celach reklamowych.",
        "id": 3611896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art43036461-nie-patrz-w-dol-historia-jednego-z-najslynniejszych-zdjec-swiata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie patrz w\u00a0d\u00f3\u0142! Historia jednego z najs\u0142ynniejszych zdj\u0119\u0107 \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T02:24:06.786875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T02:24:05+00:00",
        "description": "Cho\u0107 zmiany w ruchu podczas sezonu przecen nie by\u0142y du\u017ce i \u015brednio spad\u0142y o 3,9 proc. w por\u00f3wnaniu do tego okresu 2024 r., to jednak potwierdzaj\u0105 trendy na rynku i wyra\u017ane przenoszenie si\u0119 konsument\u00f3w do internetu.",
        "id": 3611902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43027411-wyprzedaze-nie-pomogly-klienci-uciekli-z-galerii-handlowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyprzeda\u017ce nie pomog\u0142y. Klienci uciekli z galerii handlowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T01:17:24.476859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T01:17:23+00:00",
        "description": "Od tygodnia formu\u0142a \u201ezapytaj o cen\u0119\u201d na stronach internetowych jest ju\u017c w pe\u0142ni zakazana. Jakie has\u0142a stosuj\u0105 teraz deweloperzy, \u017ceby przyci\u0105gn\u0105\u0107 klient\u00f3w do biur sprzeda\u017cy?",
        "id": 3611636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art43032151-jawnosc-cen-mieszkan-w-praktyce-deweloperzy-zdali-egzamin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jawno\u015b\u0107 cen mieszka\u0144 w praktyce. Deweloperzy zdali egzamin?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T01:17:24.279376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T01:17:23+00:00",
        "description": "Pod wzgl\u0119dem warto\u015bci transakcji w Polsce na pierwszy plan wysuwaj\u0105 si\u0119 magazyny. Czym przyci\u0105gaj\u0105 kapita\u0142?",
        "id": 3611635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art43033651-nieruchomosci-komercyjne-jakie-budynki-preferuja-inwestorzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieruchomo\u015bci komercyjne. Jakie budynki preferuj\u0105 inwestorzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T00:10:56.022789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T00:10:54+00:00",
        "description": "Wiele wskazuje, \u017ce tury\u015bci z Rosji b\u0119d\u0105 teraz liczniej wypoczywa\u0107 nad Morzem Po\u0142udniowochi\u0144skim ni\u017c nad Morzem Czerwonym w Egipcie czy Morzem \u015ar\u00f3dziemnym w Turcji.",
        "id": 3611366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art43034231-kreml-wysyla-rosyjskich-turystow-do-chin-moga-tam-odpoczac-jak-w-egipcie-lub-turcji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml wysy\u0142a rosyjskich turyst\u00f3w do Chin. \u201eMog\u0105 tam odpocz\u0105\u0107, jak w Egipcie lub Turcji\u201d",
        "vote": 0
    }
]