[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T22:45:20.982707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T22:00:21+00:00",
        "description": "- To mo\u017ce by\u0107 du\u017cy k\u0142opot - powiedzia\u0142 prezydent USA Donald Trump, komentuj\u0105c naruszenie esto\u0144skiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie my\u015bliwce. Doda\u0142 jednak, \u017ce najpierw musi si\u0119 przyjrze\u0107 sprawie.",
        "id": 3619402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wtargniecie-rosyjskich-samolotow-nad-estonie-trump-zabral-gl,nId,22422082",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wtargni\u0119cie rosyjskich samolot\u00f3w nad Estoni\u0119. Trump zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T21:31:39.955967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T21:14:31+00:00",
        "description": "Podczas nocnego szkolenia spadochronowego realizowanego w Stanach Zjednoczonych, dosz\u0142o do tragicznego wypadku, w wyniku kt\u00f3rego zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch \u017co\u0142nierzy Wojsk Specjalnych - poinformowa\u0142o w pi\u0105tek p\u00f3\u017anym wieczorem Dow\u00f3dztwo Generalne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.",
        "id": 3618869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tragedia-podczas-szkolenia-w-usa-nie-zyje-dwoch-polskich-zol,nId,22422081",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia podczas szkolenia w USA. Nie \u017cyje dw\u00f3ch polskich \u017co\u0142nierzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T21:31:40.114096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T20:51:47+00:00",
        "description": "S\u0119dzia z Florydy odrzuci\u0142 pozew o znies\u0142awienie z\u0142o\u017cony przez Donalda Trumpa przeciwko dziennikowi \"New York Times\". Prezydent USA domaga\u0142 si\u0119 15 miliard\u00f3w dolar\u00f3w odszkodowania. S\u0119dzia ostro krytykowa\u0142 85-stronicowy dokument za zawarte w nim \"polityczne tyrady\", domagaj\u0105c si\u0119 jednocze\u015bnie jego skr\u00f3cenia. Prawnicy Trumpa maj\u0105 28 dni na poprawienie skargi.",
        "id": 3618870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sad-oddalil-pozew-trumpa-prezydent-usa-domagal-sie-gigantycz,nId,22422070",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d oddali\u0142 pozew Trumpa. Prezydent USA domaga\u0142 si\u0119 gigantycznej kwoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T21:31:40.333424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T20:49:53+00:00",
        "description": "Polska chce dogoni\u0107 najwi\u0119ksze pot\u0119gi gospodarcze UE. I robi to wielkimi krokami - zauwa\u017ca niemiecka telewizja ARD. Niemieccy eksperci zwracaj\u0105 uwag\u0119, \u017ce polska gospodarka ro\u015bnie mniej wi\u0119cej trzy razy szybciej ni\u017c \u015brednia unijna.",
        "id": 3618871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polska-chce-byc-liderem-eksperci-z-niemiec-pod-wrazeniem,nId,22422075",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska chce by\u0107 liderem. Eksperci z Niemiec pod wra\u017ceniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T21:31:40.549467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T20:34:10+00:00",
        "description": "- Nie ufam temu, co Estonia m\u00f3wi o Rosji - w ten spos\u00f3b rosyjski ambasador przy ONZ Wasilij Niebienzia zareagowa\u0142 na wie\u015b\u0107 o pi\u0105tkowym naruszeniu przestrzeni powietrznej tego kraju. Wcze\u015bniej o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce nie wiedzia\u0142 o tej sytuacji. Na uwag\u0119, \u017ce wtargni\u0119cia dokona\u0142y trzy rosyjskie my\u015bliwce odpar\u0142: \"Jakie tragiczne\". Tallin poinformowa\u0142, \u017ce w zwi\u0105zku z incydentem podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o zwr\u00f3ceniu si\u0119 o konsultacje w ramach artyku\u0142u 4. NATO. Maj\u0105 si\u0119 one odby\u0107 w przysz\u0142ym tygodniu.",
        "id": 3618872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-naruszenie-przestrzeni-estonii-rosyjski-ambasador-zabral-glo,nId,22422073",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydenty z my\u015bliwcami, rosyjski ambasador zabra\u0142 g\u0142os. Pad\u0142y dwa s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T20:20:48.330654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T19:46:13+00:00",
        "description": "Mianem skandalu prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski okre\u015bli\u0142 pojawienie si\u0119 w pi\u0105tek trzech rosyjskich samolot\u00f3w nad Estoni\u0105. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce dzia\u0142ania Kremla nie s\u0105 przypadkowe. \"Jest to systematyczna kampania Rosji skierowana przeciwko Europie, NATO i Zachodowi\" - stwierdzi\u0142 Ze\u0142enski na platformie X. Zaznaczy\u0142, \u017ce \"nale\u017cy podj\u0105\u0107 zdecydowane dzia\u0142ania\".",
        "id": 3618497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosyjskie-mig-31-nad-estonia-zelenski-apeluje-o-zdecydowane,nId,22422062",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie MiG-31 nad Estoni\u0105. Ze\u0142enski apeluje o \"zdecydowane dzia\u0142ania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T20:20:48.709086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T19:37:39+00:00",
        "description": "Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce \u200b\u200b25 wrze\u015bnia przyjmie w Bia\u0142ym Domu prezydenta Turcji Recepa Tayyipa Erdogana. Przyw\u00f3dca ostatni raz odwiedzi\u0142 Waszyngton w 2019 roku. \"Zawsze mieli\u015bmy bardzo dobre relacje. Nie mog\u0119 si\u0119 doczeka\u0107, \u017ceby go zobaczy\u0107\" - napisa\u0142 ameryka\u0144ski prezydent.",
        "id": 3618498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-zapowiada-spotkanie-w-bialym-domu-nie-moge-sie-doczeka,nId,22422061",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zapowiada spotkanie w Bia\u0142ym Domu. \"Nie mog\u0119 si\u0119 doczeka\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T20:20:49.194001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T19:28:30+00:00",
        "description": "\"Ekstremalnie niebezpieczna prowokacja\" - tak szefowa unijnej dyplomacji okre\u015bli\u0142a naruszenie przestrzeni powietrznej Estonii przez Rosj\u0119. Kaja Kallas doda\u0142a, \u017ce Unia Europejska \"nie mo\u017ce okazywa\u0107 s\u0142abo\u015bci\". Dzia\u0142ania Moskwy komentuj\u0105 r\u00f3wnie\u017c Ukraina, Wielka Brytania, Niemcy, Polska oraz szef NATO.",
        "id": 3618499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sojusznicy-reaguja-na-akcje-rosji-ekstremalnie-niebezpieczna,nId,22422057",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sojusznicy reaguj\u0105 na akcje Rosji. \"Ekstremalnie niebezpieczna prowokacja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T19:07:14.132511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T18:55:54+00:00",
        "description": "W Niemczech rosn\u0105 obawy przed atakiem Rosji na Polsk\u0119 lub pa\u0144stwa ba\u0142tyckie. W najnowszym badaniu ponad po\u0142owa respondent\u00f3w wyrazi\u0142a zaniepokojenie rozwojem sytuacji na wschodniej flance NATO. W tym samym sonda\u017cu, po raz pierwszy prawicowa AfD zr\u00f3wna\u0142a si\u0119 z CDU/CSU. Wed\u0142ug najnowszych wynik\u00f3w, aktualnie rz\u0105dz\u0105ca koalicja nie zyska\u0142aby wi\u0119kszo\u015bci w parlamencie.",
        "id": 3617961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-boja-sie-ataku-rosji-na-nato-pierwszy-taki-wynik-sond,nId,22422037",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy boj\u0105 si\u0119 ataku Rosji na NATO. Pierwszy taki wynik sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T19:07:14.301717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:51:45+00:00",
        "description": "Estonia podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o zwr\u00f3ceniu si\u0119 do Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego o konsultacje na podstawie artyku\u0142u 4. NATO w zwi\u0105zku z naruszeniem jej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie my\u015bliwce - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek esto\u0144ski premier Kristen Michal.",
        "id": 3617962,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjskie-samoloty-nad-estonia-tallin-siega-po-art-4-nato,nId,22422053",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie samoloty nad Estoni\u0105. Tallin si\u0119ga po art. 4. NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T19:07:14.437120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:46:25+00:00",
        "description": "\"Rosja kolejny raz prowokuje i pokazuje, \u017ce nie jest zainteresowana pokojem\" - o\u015bwiadczy\u0142 wicepremier Rados\u0142aw Sikorski. Szef MSZ odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do serii incydent\u00f3w z udzia\u0142em rosyjskich samolot\u00f3w w rejonie Morza Ba\u0142tyckiego.",
        "id": 3617963,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sikorski-grzmi-po-akcji-rosjan-stanowczo-potepiamy,nId,22422052",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski grzmi po akcji Rosjan. \"Stanowczo pot\u0119piamy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:50:34.874765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:33:56+00:00",
        "description": "Dwie radne Gdy\u0144skiego Dialogu zasil\u0105 szeregi Polskiego Stronnictwa Ludowego. Jak m\u00f3wi Interii prezes lokalnych struktur PSL Maciej Samsonowicz, partia prze\u017cywa \"szturm\" aplikacji nowych cz\u0142onk\u00f3w. Formacja ma te\u017c ambitne plany. Nie tylko je\u015bli chodzi o projekty miejskie, ale te\u017c w kontek\u015bcie wybor\u00f3w. PSL chce walczy\u0107 o stanowisko prezydenta Gdyni. Samsonowicz wskazuje dw\u00f3ch mo\u017cliwych kandydat\u00f3w.",
        "id": 3617349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-psl-chce-zawalczyc-o-gdynie-dwie-radne-zmieniaja-barwy,nId,22422038",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PSL chce zawalczy\u0107 o Gdyni\u0119. Dwie radne zmieniaj\u0105 barwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:50:35.163836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T16:56:20+00:00",
        "description": "Czy alkohol mo\u017ce pom\u00f3c w nauce j\u0119zyk\u00f3w? I jak\u0105 pizz\u0119 lubi\u0105 jaszczurki? Co czuje dziecko pij\u0105ce mleko matki, kt\u00f3ra spo\u017cywa czosnek? Najdziwniejsze badania naukowe zosta\u0142y uhonorowane nagrodami Ig Nobla, zwanymi antynoblami. W\u015br\u00f3d nagrodzonych s\u0105 r\u00f3wnie\u017c Polacy.",
        "id": 3617350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-antynoble-rozdane-wsrod-nagrodzonych-sa-polacy,nId,22421992",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antynoble rozdane. W\u015br\u00f3d nagrodzonych s\u0105 Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:50:35.413208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T16:53:03+00:00",
        "description": "\"Dwa rosyjskie my\u015bliwce wykona\u0142y niski przelot nad platform\u0105 Petrobalticu na Morzu Ba\u0142tyckim. Naruszona zosta\u0142a strefa bezpiecze\u0144stwa platformy - poinformowa\u0142a Stra\u017c Graniczna. Jak dodano, o sytuacji powiadomione zosta\u0142y Si\u0142y Zbrojne RP i inne s\u0142u\u017cby. Morski oddzia\u0142 SG napisa\u0142 z kolei o \"prowokacyjnym zachowaniu Rosji\". - Przestrze\u0144 powietrzna Polski nie zosta\u0142a naruszona, reakcja wojska nie by\u0142a konieczna - przekaza\u0142 Interii pp\u0142k Jacek Goryszewski, rzecznik Dow\u00f3dztwa Operacyjnego Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.",
        "id": 3617351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rosyjskie-mysliwce-nad-baltykiem-powiadomione-zostaly-sily-z,nId,22422041",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie my\u015bliwce nad Ba\u0142tykiem. \"Powiadomione zosta\u0142y Si\u0142y Zbrojne RP\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:29:58.613655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T16:14:22+00:00",
        "description": "NATO natychmiast zareagowa\u0142o i przechwyci\u0142o rosyjskie samoloty MiG-31, kt\u00f3re naruszy\u0142y przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Estonii - przekaza\u0142a rzeczniczka Sojuszu Allison Hart. Szef Rady Europejskiej Antonio Costa zapowiedzia\u0142 z kolei, \u017ce 1 pa\u017adziernika przyw\u00f3dcy kraj\u00f3w UE przedstawi\u0105 \"wsp\u00f3ln\u0105 odpowiedzie\u0107\" na dzia\u0142ania Moskwy w Europie. Estonia poinformowa\u0142a, \u017ce w pi\u0105tek rano trzy rosyjskie my\u015bliwce wtargn\u0119\u0142y w esto\u0144sk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 i pozostawa\u0142y tam przez 12 minut.",
        "id": 3616682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjskie-mysliwce-nad-estonia-nato-zareagowalo-natychmiast,nId,22421986",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie my\u015bliwce nad Estoni\u0105. \"NATO zareagowa\u0142o natychmiast\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:29:58.894840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T16:07:49+00:00",
        "description": "Na stronie Trybuna\u0142u Stanu opublikowane zosta\u0142o postanowienie, wraz z uzasadnieniem, dotycz\u0105ce umorzenia sprawy immunitetu I prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzaty Manowskiej. Zamieszczono te\u017c uzasadnienie zda\u0144 odr\u0119bnych i o\u015bwiadczenie s\u0119dziego Piotra Saka. W tre\u015bci wskazano m.in. na brak kworum w TS oraz brak wniosku od uprawnionego oskar\u017cyciela.",
        "id": 3616683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-immunitetu-manowskiej-trybunal-stanu-opublikowal-post,nId,22421982",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa immunitetu Manowskiej. Trybuna\u0142 Stanu opublikowa\u0142 postanowienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:29:59.238612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T15:25:26+00:00",
        "description": "- Szanowni koledzy z koalicji, czyli pos\u0142owie i pos\u0142anki Lewicy oraz Polski 2050, spe\u0142niaj\u0105 to, co obiecywali - tak o odwo\u0142anym posiedzeniu sejmowej komisji m\u00f3wi\u0142 Marcin Fijo\u0142ek w nowym odcinku podcastu \"Polityczny WF\". Podczas obrad swoje priorytety mia\u0142a przedstawi\u0107 nowa minister zdrowia, lecz do tego nie dosz\u0142o, a w tle wszystkiego pozostaje rekonstrukcja rz\u0105du. To te\u017c niejedyne pole, gdzie wida\u0107 p\u0119kni\u0119cia w Koalicji 15 Pa\u017adziernika.",
        "id": 3616684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-klincz-wokol-priorytetow-minister-zdrowia-na-dzien-dobry-ma,nId,22421969",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klincz wok\u00f3\u0142 priorytet\u00f3w minister zdrowia. \"Na dzie\u0144 dobry ma pod g\u00f3rk\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:17:18.660008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:48:31+00:00",
        "description": "Premier wskaza\u0142 na wsparcie sojusznik\u00f3w, w kontek\u015bcie zamieszania z wypowiedzi\u0105 prezydenta USA o zaanga\u017cowaniu w dzia\u0142ania w Europie. Donald Tusk \"niezale\u017cnie od interpretacji s\u0142\u00f3w prezydenta Trumpa\" podkre\u015bla pomoc, jak\u0105 po ataku dron\u00f3w zadeklarowa\u0142y zar\u00f3wno Stany Zjednoczone, jak i kraje europejskie.",
        "id": 3616038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-komentuje-slowa-trumpa-wskazuje-na-sojusznikow,nId,22421974",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk komentuje s\u0142owa Trumpa. Wskazuje na sojusznik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:17:18.888092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:28:00+00:00",
        "description": "Pr\u0119dko\u015b\u0107 nawet 90 km/h mog\u0142a rozwin\u0105\u0107 hulajnoga, kt\u00f3r\u0105 przed policj\u0105 ucieka\u0142 15-latek z Koszalina. Ch\u0142opiec omal nie wjecha\u0142 w grup\u0119 pieszych, a na dodatek nie by\u0142 sam - wraz z nim jecha\u0142a jego r\u00f3wie\u015bniczka. Mundurowi przypominaj\u0105, \u017ce hulajnog\u0105 nie mo\u017cna porusza\u0107 si\u0119 szybciej ni\u017c 20 km/h.",
        "id": 3616039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-nastolatek-uciekal-hulajnoga-elektryczna-mogl-jechac-tyle-co,nId,22421946",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nastolatek ucieka\u0142 hulajnog\u0105 elektryczn\u0105. M\u00f3g\u0142 jecha\u0107 tyle, co samoch\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:17:19.130649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:18:59+00:00",
        "description": "Trzy rosyjskie my\u015bliwce MiG-31 naruszy\u0142y w pi\u0105tek esto\u0144sk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 i pozostawa\u0142y tam przez 12 minut - poinformowa\u0142 rz\u0105d Estonii. Wojsko powiadomi\u0142o, \u017ce samoloty pojawi\u0142y si\u0119 w rejonie wyspy Vaindloo, oko\u0142o 100 kilometr\u00f3w od stolicy - Tallina. Esto\u0144ski minister obrony stwierdzi\u0142, \u017ce jest to \"brutalny i bezprecedensowy\" incydent. Wcze\u015bniej do podobnej sytuacji dosz\u0142o w Rumunii i Polsce.",
        "id": 3616040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjskie-mysliwce-w-przestrzeni-kraju-nato-brutalne-i-bezpr,nId,22421970",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie my\u015bliwce w przestrzeni kraju NATO. \"Brutalne i bezprecedensowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:17:19.298190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:12:47+00:00",
        "description": "Po rozmowie Putina i Trumpa na Alasce Rosja nasili\u0142a ataki powietrzne na Ukrain\u0119 - stwierdzi\u0142 w rozmowie z CNN Rustem Umerow. Sekretarz Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego i Obrony Ukrainy ostrzega, \u017ce wkr\u00f3tce Moskwa zwi\u0119kszy cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 nalot\u00f3w do skali, jakiej jeszcze nie by\u0142o.",
        "id": 3616041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-coraz-blizej-celu-ukraina-ostrzega-przed-nowa-skala-at,nId,22421952",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja coraz bli\u017cej celu. Ukraina ostrzega przed now\u0105 skal\u0105 atak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:03:59.794501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:28:58+00:00",
        "description": "Nie milkn\u0105 echa ostatnich wypowiedzi prezydenta USA, kt\u00f3ry po raz kolejny zaj\u0105\u0142 stanowisko ws. Polski i Ukrainy. Wed\u0142ug \"Le Figaro\" Donald Trump zaczyna po cichu dystansowa\u0107 si\u0119 od Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego. Ostatnie s\u0142owa maj\u0105 tak\u017ce wzbudza\u0107 obawy kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich co do solidno\u015bci i zaanga\u017cowania USA. Tymczasem Pary\u017c jest jednym z inicjator\u00f3w tzw. Koalicji Ch\u0119tnych przygotowuj\u0105cej gwarancje bezpiecze\u0144stwa dla Kijowa.",
        "id": 3615412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-francuska-prasa-po-wypowiedziach-trumpa-po-cichu-dystansuje,nId,22421930",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francuska prasa po wypowiedziach Trumpa: Po cichu dystansuje si\u0119 od NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:03:59.965743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:03:16+00:00",
        "description": "Rafa\u0142 Trzaskowski po przegranej walce o prezydentur\u0119 dosta\u0142 kolejn\u0105 srog\u0105 lekcj\u0119 polityki - tym razem od w\u0142asnych radnych z klubu Koalicji Obywatelskiej, kt\u00f3rzy wyrzucili do kosza prezydencki projekt zakazu nocnej sprzeda\u017cy alkoholu w stolicy. Walka frakcji w warszawskiej PO sprawia, \u017ce partia Donalda Tuska wpada w kolejny wizerunkowy kryzys.",
        "id": 3615413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-na-cala-warszawe-poszlo-o-to-kto-ma-wieksze-cojones,nId,22421926",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do radnych wydzwaniaj\u0105 w\u015bciekli pos\u0142owie. \"Kompletna kompromitacja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:51:46.626893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:55:38+00:00",
        "description": "Kilkuset uczni\u00f3w z indonezyjskich szk\u00f3\u0142 zatru\u0142o si\u0119 posi\u0142kami finansowanymi przez tamtejszy rz\u0105d - poinformowa\u0142a agencja Reutera. Podobne problemy w 2025 roku dotkn\u0119\u0142y ju\u017c w sumie 4 tys. indonezyjskich dzieci. Rz\u0105d przeprasza za \"powtarzaj\u0105ce si\u0119 przypadki\". Jak zapewniono, inicjatywa darmowych posi\u0142k\u00f3w b\u0119dzie kontynuowana.",
        "id": 3614794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fala-zatruc-w-indonezyjskich-szkolach-rzad-przeprasza-nie-te,nId,22421835",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala zatru\u0107 w indonezyjskich szko\u0142ach. Rz\u0105d przeprasza, \"nie tego oczekiwali\u015bmy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:51:47.132197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:31:40+00:00",
        "description": "Do MSWiA wp\u0142yn\u0105\u0142 wniosek o odwo\u0142anie z funkcji komendanta sto\u0142ecznej policji insp. Dariusza Walichnowskiego - potwierdzi\u0142a rzecznik prasowa resortu Karolina Ga\u0142ecka. Dokumenty w tej sprawie z\u0142o\u017cy\u0142 komendant g\u0142\u00f3wny policji gen. insp. Marek Boro\u0144. Wobec Walichnowskiego pojawi\u0142y si\u0119 zarzuty, \u017ce \"nie umia\u0142 rozwi\u0105zywa\u0107 problem\u00f3w w stolicy\".",
        "id": 3614795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-odwolanie-komendanta-stolecznej-policji-do-mswia-wplynal-wni,nId,22421845",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odwo\u0142anie komendanta sto\u0142ecznej policji. Do MSWiA wp\u0142yn\u0105\u0142 wniosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:27:32.284486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:20:18+00:00",
        "description": "Prokuratura uzna\u0142a umorzenie przez dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w Trybuna\u0142u Stanu (Piotra Andrzejewskiego i Piotra Saka) post\u0119powania w przedmiocie wniosku prokuratora o uchylenie immunitetu Ma\u0142gorzaty Manowskiej za niezasadne - podano w pi\u0105tkowym komunikacie.",
        "id": 3614027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trybunal-stanu-zdecydowal-w-sprawie-manowskiej-prokuratura-k,nId,22421874",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trybuna\u0142 Stanu zdecydowa\u0142 w sprawie Manowskiej. Prokuratura Krajowa reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:27:32.482016+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:11:24+00:00",
        "description": "Burza rozp\u0119ta\u0142a si\u0119 na sesji Rady Warszawy wok\u00f3\u0142 pomys\u0142u \"nocnej ciszy alkoholowej\". Idea wprowadzenia jej w ca\u0142ej stolicy, wzorem innych polskich miejscowo\u015bci, upad\u0142a, a jednocze\u015bnie pojawi\u0142y si\u0119 pytania, czy najwi\u0119cej do powiedzenia w mie\u015bcie rzeczywi\u015bcie ma Rafa\u0142 Trzaskowski. Prezydent \"nie upilnowa\u0142\" radnych, a mo\u017ce po prostu nie ma w\u015br\u00f3d nich pos\u0142uchu? I kto, je\u015bli nie on, jest \"rzeczywistym\" w\u0142odarzem Warszawy? Analizowali to Piotr Witwicki i Marcin Fijo\u0142ek w nowym odcinku podcastu \"Polityczny WF\".",
        "id": 3614028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podcasty/news-polityczny-wf-awantura-w-warszawie-czy-to-trzaskowski-rzadzi,nId,22421831",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Polityczny WF\": Awantura w Warszawie. Czy to Trzaskowski rz\u0105dzi stolic\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:27:32.711027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:08:52+00:00",
        "description": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski bierze si\u0119 na dobre za przeniesienie rosyjskiej ambasady z gigantycznej posiad\u0142o\u015bci na warszawskim Mokotowie. W normalnej sytuacji by\u0142oby to niemo\u017cliwe, a dzi\u015b wydaje si\u0119 niemal niemo\u017cliwe. To \"niemal\" robi jednak tak wielk\u0105 r\u00f3\u017cnic\u0119, \u017ce warto cho\u0107 spr\u00f3bowa\u0107.",
        "id": 3614029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-akcja-pis-z-rosyjska-ambasada-nabiera-rumiencow,nId,22421807",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja PiS z rosyjsk\u0105 ambasad\u0105 nabiera rumie\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:27:32.943715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:59:04+00:00",
        "description": "Nawet 20 tysi\u0119cy kuba\u0144skich najemnik\u00f3w zosta\u0142o zrekrutowanych przez Rosj\u0119 do walki w wojnie w Ukrainie. Kreml oferowa\u0142 ka\u017cdemu z ch\u0119tnych 2 tysi\u0105ce dolar\u00f3w \u017co\u0142du. Takie informacje mia\u0142 przekaza\u0107 w Waszyngtonie Andrij Jusow, przedstawiciel ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego (HUR).",
        "id": 3614030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-z-tego-kraju-rosja-masowo-sciaga-bojownikow-szczyt-rankingu,nId,22421825",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z tego kraju Rosja masowo \u015bci\u0105ga bojownik\u00f3w. \"Szczyt rankingu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:27:33.221707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:53:51+00:00",
        "description": "- (Waldemar) \u017burek chce stworzy\u0107 korpus ludzi, kt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 dla niego dyspozycyjni w s\u0105dach - powiedzia\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Prezes PiS podczas konferencji przy Nowogrodzkiej doda\u0142, \u017ce \"trzeba interweniowa\u0107\" po ostatnich krokach Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci. Jednocze\u015bnie polityk zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na maj\u0105tek szefa tego resortu.",
        "id": 3614031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trzeba-interweniowac-kaczynski-grzmi-po-zapowiedzi-ministra,nId,22421859",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Trzeba interweniowa\u0107\". Kaczy\u0144ski grzmi po zapowiedzi ministra \u017burka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:27:33.394961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:39:55+00:00",
        "description": "Polska w ten weekend znajdzie si\u0119 pod wp\u0142ywem mas ciep\u0142ego powietrza. Oznacza to powr\u00f3t wysokich temperatur, miejscami dochodz\u0105cych do 30 stopni Celsjusza. Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed zagro\u017ceniem czyhaj\u0105cym w nocy. Mg\u0142y mog\u0105 ograniczy\u0107 widoczno\u015b\u0107 do 200 metr\u00f3w.",
        "id": 3614032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lato-nie-powiedzialo-ostatniego-slowa-do-polski-mknie-fala-c,nId,22421815",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lato nie powiedzia\u0142o ostatniego s\u0142owa. Do Polski mknie fala ciep\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:27:33.634975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:34:30+00:00",
        "description": "Trwaj\u0105 poszukiwania 45-letniej Iwony Wojtczak. Kobieta od wtorku nie da\u0142a znaku \u017cycia. Wroc\u0142awska policja udost\u0119pni\u0142a zdj\u0119cie zaginionej oraz poda\u0142a jej rysopis. Policjanci zwracaj\u0105 si\u0119 do os\u00f3b posiadaj\u0105cych jakiekolwiek informacje z pro\u015bb\u0105 o kontakt.",
        "id": 3614033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-wyszla-z-domu-i-nie-dotarla-do-pracy-zaginela-iwona-wojtczak,nId,22421812",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysz\u0142a z domu i nie dotar\u0142a do pracy. Zagin\u0119\u0142a Iwona Wojtczak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:27:33.764998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T09:57:04+00:00",
        "description": "- Priorytety obejmuj\u0105 cztery obszary. Pierwszy z nich to \"Bezpieczna Polska, bezpieczni Polacy\" - og\u0142osi\u0142 minister ds. nadzoru nad wdra\u017caniem polityki rz\u0105du Maciej Berek. W obliczu rosn\u0105cego zagro\u017cenia ze Wschodu podj\u0119to decyzj\u0119, \u017ce w Polsce powstan\u0105 wojska dronowe - przypomnia\u0142. Laboratoria dronowe maj\u0105 funkcjonowa\u0107 w wybranych jednostkach wojskowych.",
        "id": 3614034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-berek-oglosil-priorytety-rzadu-wazna-deklaracja-w-sprawie-wo,nId,22421785",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berek og\u0142osi\u0142 priorytety rz\u0105du. Wa\u017cna deklaracja w sprawie wojsk dronowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:27:33.922284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T09:32:17+00:00",
        "description": "Rodziny czterech ofiar katastrofy samolotu linii Air India pozwa\u0142y firmy: Boeing oraz Honeywell. Wskazano, \u017ce przedsi\u0119biorstwa wiedzia\u0142y o ryzyku wypadku od momentu zaprojektowania maszyn, ale nie zareagowa\u0142y, wydaj\u0105c jedynie zalecenia sprawdzenia prze\u0142\u0105cznik\u00f3w paliwa. To w\u0142a\u015bnie ta usterka mia\u0142a by\u0107 g\u0142\u00f3wnym powodem tragicznego wypadku, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o 260 os\u00f3b.",
        "id": 3614035,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-siedzieli-bezczynnie-rodziny-ofiar-poteznej-katastrofy-nie-o,nId,22421775",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Siedzieli bezczynnie\". Rodziny ofiar pot\u0119\u017cnej katastrofy nie odpuszczaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:27:34.049721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T09:30:03+00:00",
        "description": "Prawo sk\u0142adania petycji to jedno z podstawowych uprawnie\u0144 obywatelskich w Polsce. Ka\u017cdy z nas ma mo\u017cliwo\u015b\u0107 zwr\u00f3cenia si\u0119 do Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej z inicjatyw\u0105 dotycz\u0105c\u0105 zmian prawnych, ochrony warto\u015bci wsp\u00f3lnych czy spraw wa\u017cnych spo\u0142ecznie. Wyja\u015bniamy, jak przygotowa\u0107 i z\u0142o\u017cy\u0107 petycj\u0119 oraz jakie sprawy najcz\u0119\u015bciej trafiaj\u0105 do Kancelarii Prezydenta.",
        "id": 3614036,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kazdy-moze-zlozyc-petycje-do-prezydenta-jak-to-zrobic,nId,22420320",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ka\u017cdy mo\u017ce z\u0142o\u017cy\u0107 petycj\u0119 do prezydenta. Jak to zrobi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:27:34.204290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T08:48:33+00:00",
        "description": "Pomo\u017ce nam czy nie pomo\u017ce? Teraz czy po wojnie? Mo\u017cna mu ufa\u0107 czy nie do ko\u0144ca? Wywiad Donalda Trumpa dla telewizji Fox News wywo\u0142a\u0142 gigantyczne emocje w Polsce. Wszystko przez jedno pytanie i jedn\u0105 odpowied\u017a, kt\u00f3re nad Wis\u0142\u0105 zosta\u0142y zaprz\u0119gni\u0119te do wielkiej machiny wojny polsko-polskiej. Zupe\u0142nie bez powodu.",
        "id": 3614037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wielka-awantura-o-slowa-trumpa-sprawdzamy-polska-moze-liczyc,nId,22421788",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka awantura o s\u0142owa Trumpa. Pad\u0142o pytanie o Polsk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:27:34.329450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T08:41:53+00:00",
        "description": "Ponad 53 proc. badanych uwa\u017ca, \u017ce rosyjskie drony, kt\u00f3re mog\u0105 naruszy\u0107 polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105, powinny by\u0107 zestrzeliwane nad zachodni\u0105 Ukrain\u0105 - wynika z nowego sonda\u017cu. Odmiennego zdania jest niemal 24 proc. respondent\u00f3w. \"Je\u017celi pytacie mnie pa\u0144stwo o m\u00f3j osobisty pogl\u0105d: Uwa\u017cam, \u017ce powinni\u015bmy to (zestrzeliwanie dron\u00f3w nad Ukrain\u0105) przemy\u015ble\u0107\" - m\u00f3wi\u0142 niedawno szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski.",
        "id": 3614038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-ocenili-pomysl-sikorskiego-chodzi-o-stracanie-rosyjsk,nId,22421741",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ocenili pomys\u0142 Sikorskiego. Chodzi o str\u0105canie rosyjskich dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:27:34.483254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T08:37:21+00:00",
        "description": "Istnieje przynajmniej kilka powod\u00f3w, dla kt\u00f3rych pomys\u0142 nocnej prohibicji warto podda\u0107 krytyce. Nawet, je\u015bli jest to obrona przegranej sprawy. Nawet, je\u015bli jest si\u0119 w mniejszo\u015bci. I nawet, je\u015bli to rozwi\u0105zanie sprawdzi\u0142o si\u0119 w niekt\u00f3rych miastach, jak cho\u0107by w Sopocie, gdzie alkoholu nie mo\u017cna kupi\u0107 w sklepach od godziny drugiej w nocy do sz\u00f3stej rano.",
        "id": 3614039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-dlaczego-krytykuje-nocna-prohibicje,nId,22421723",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego krytykuj\u0119 nocn\u0105 prohibicj\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:27:34.580371+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T08:00:48+00:00",
        "description": "- Stany Zjednoczone d\u0105\u017c\u0105 do odzyskania kontroli nad baz\u0105 lotnicz\u0105 Bagram w Afganistanie - zapowiedzia\u0142 prezydent USA. Donald Trump powo\u0142a\u0142 si\u0119 na jej strategiczne po\u0142o\u017cenie w pobli\u017cu Chin. Entuzjazm Waszyngtonu tonuje Kabul. \"Afga\u0144czycy nigdy w historii nie akceptowali (zagranicznej) obecno\u015bci wojskowej\" - przekaza\u0142 przedstawiciel afga\u0144skiego MSZ.",
        "id": 3614040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stany-zjednoczone-wroca-do-afganistanu-trump-chce-odzyskac-k,nId,22421728",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA si\u0119 wycofa\u0142y, teraz chc\u0105 wr\u00f3ci\u0107. Nowa zapowied\u017a Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:27:34.674993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T07:43:08+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w (57,5 proc.) pozytywnie ocenia dotychczasow\u0105 prezydentur\u0119 Karola Nawrockiego - tak wynika z sonda\u017cu United Surveys. Najlepsze opinie o g\u0142owie pa\u0144stwa maj\u0105 m\u0142odzi ludzie w wieku 18-29 lat. Najwi\u0119kszy odsetek negatywnych odpowiedzi odnotowano w\u015br\u00f3d senior\u00f3w.",
        "id": 3614041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ocenili-nawrockiego-w-roli-prezydenta-wyniki-najnowszego-son,nId,22421730",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ocenili Nawrockiego w roli prezydenta. Wyniki najnowszego sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:27:34.770308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T07:00:29+00:00",
        "description": "Po\u017car budynku handlowo-us\u0142ugowego w Hajn\u00f3wce. - Ogie\u0144 obj\u0105\u0142 praktycznie ca\u0142\u0105 konstrukcj\u0119 - przekaza\u0142 oficer prasowy KP PSP w Hajn\u00f3wce. W szczytowym momencie z zagro\u017ceniem walczy\u0142y 24 zast\u0119py stra\u017cy. S\u0142u\u017cby informuj\u0105, \u017ce nikt nie zosta\u0142 poszkodowany.",
        "id": 3614042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-wielki-pozar-w-hajnowce-ogien-objal-cala-konstrukcje,nId,22421716",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki po\u017car w Hajn\u00f3wce. \"Ogie\u0144 obj\u0105\u0142 ca\u0142\u0105 konstrukcj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T07:04:56.860654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T07:00:29+00:00",
        "description": "Po\u017car budynku handlowo-us\u0142ugowego w Hajn\u00f3wce. - Ogie\u0144 obj\u0105\u0142 praktycznie ca\u0142\u0105 konstrukcj\u0119 - przekaza\u0142 oficer prasowy KP PSP w Hajn\u00f3wce. W szczytowym momencie z zagro\u017ceniem walczy\u0142y 24 zast\u0119py stra\u017cy. S\u0142u\u017cby informuj\u0105, \u017ce nikt nie zosta\u0142 poszkodowany.",
        "id": 3612974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wiadomosci-lokalne/news-wielki-pozar-w-hajnowce-ogien-objal-cala-konstrukcje,nId,22421716",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki po\u017car w Hajn\u00f3wce. \"Ogie\u0144 obj\u0105\u0142 ca\u0142\u0105 konstrukcj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T07:04:56.958098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T06:50:01+00:00",
        "description": "Najbli\u017cszy poniedzia\u0142ek, 22 wrze\u015bnia, to Dzie\u0144 bez Samochodu. W\u0142odarze wielu miast zach\u0119caj\u0105 do rezygnacji z auta, oferuj\u0105c bezp\u0142atne przejazdy autobusami czy poci\u0105gami. Wszystko z my\u015bl\u0105 o \u015brodowisku.",
        "id": 3612975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-darmowa-komunikacja-w-wielu-miastach-zaznacz-ten-dzien-w-kal,nId,22419934",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Darmowa komunikacja w wielu miastach. Zaznacz ten dzie\u0144 w kalendarzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T07:04:57.053215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T06:21:18+00:00",
        "description": "- Koniec z rzecznikami (dyscyplinarnymi), kt\u00f3rzy \u015bcigali s\u0119dzi\u00f3w za niezawis\u0142o\u015b\u0107 i odwag\u0119, za zadawanie pyta\u0144 prejudycjalnych i cytowanie konstytucji - powiedzia\u0142 Waldemar \u017burek w nowym wywiadzie. Minister sprawiedliwo\u015bci jednocze\u015bnie doda\u0142, \u017ce \"nie b\u0119dzie udawa\u0142, \u017ce wszystko jest w porz\u0105dku\".",
        "id": 3612976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skonczylo-sie-bezprawie-i-szukanie-hakow-minister-zurek-zapo,nId,22421699",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 bezprawie i szukanie hak\u00f3w\". Minister \u017burek zapowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T07:04:57.147762+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T06:00:05+00:00",
        "description": "Julia Pajewska zacz\u0119\u0142a pisa\u0107 wiersze w rosyjskiej niewoli. Bra\u0142a niewielki kawa\u0142ek tynku i wydrapywa\u0142a s\u0142owa na \u015bcianie celi. Dzi\u015b poezja wyci\u0105ga mieszka\u0144c\u00f3w Charkowa z otch\u0142ani. A Rosjanie si\u0119 zbli\u017caj\u0105.",
        "id": 3612977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-the-guardian-poezja-wyciaga-mieszkancow-charkowa-z-otchlani,nId,22301501",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"The Guardian\": Poezja wyci\u0105ga mieszka\u0144c\u00f3w Charkowa z otch\u0142ani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:57:06.653120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:38:59+00:00",
        "description": "Kim Dzong Un osobi\u015bcie nadzorowa\u0142 testy nowej serii dron\u00f3w szturmowych, kt\u00f3re maj\u0105 wzmocni\u0107 si\u0142\u0119 militarn\u0105 Korei P\u00f3\u0142nocnej. Dyktator wezwa\u0142 r\u00f3wnie\u017c do \"zasadniczych wysi\u0142k\u00f3w na rzecz szybkiego rozwoju technologii sztucznej inteligencji\". Nowy ruch Pjongjangu wywo\u0142a\u0142 emocje w Korei Po\u0142udniowej. \"Drony budz\u0105 niepok\u00f3j\" - przekaza\u0142 Hong Min z Korea\u0144skiego Instytutu Zjednoczenia Narodowego.",
        "id": 3612666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-korea-polnocna-przetestowala-nowa-bron-sasiad-drzy,nId,22421674",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna przetestowa\u0142a now\u0105 bro\u0144. S\u0105siad dr\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:57:06.826025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:03:47+00:00",
        "description": "Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w nie ufa s\u0105dom - wynika z nowego sonda\u017cu. Zaufanie do s\u0105downictwa spad\u0142o w ci\u0105gu roku o 6,2 pkt proc. - My\u015bl\u0119, \u017ce to jest taka czerwona kartka, pokazana wszystkim, zar\u00f3wno s\u0119dziom, jak i przedstawicielom \u015bwiata polityki - oceni\u0142 Krystian Markiewicz, by\u0142y prezes Stowarzyszenia S\u0119dzi\u00f3w Polskich.",
        "id": 3612667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czerwona-kartka-dla-polskich-sadow-nowy-sondaz-alarmujace-wy,nId,22421669",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Czerwona kartka\" dla polskich s\u0105d\u00f3w. Nowy sonda\u017c, alarmuj\u0105ce wyniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T04:53:16.505687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T04:33:41+00:00",
        "description": "Joanna Senyszyn inicjuje powstanie nowej partii politycznej w odpowiedzi na s\u0142abn\u0105c\u0105 pozycj\u0119 dotychczasowych ugrupowa\u0144 koalicyjnych. Jej celem jest wprowadzenie do Sejmu minimum 50 pos\u0142\u00f3w. - Platforma Obywatelska \u0142\u0105cznie z koalicjantami nie jest ju\u017c w stanie zatrzyma\u0107 marszu PiS do przej\u0119cia w\u0142adzy za dwa lata - podkre\u015bli\u0142a polityk. Now\u0105 parti\u0119 zak\u0142adaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c senatorowie z ko\u0142a Niezale\u017cni i Samorz\u0105dni.",
        "id": 3612418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wiadomosci-lokalne/news-chce-zatrzymac-marsz-pis-senyszyn-zapowiada-minimum-50-poslo,nId,22421667",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chce zatrzyma\u0107 \"marsz PiS\". Senyszyn zapowiada: Minimum 50 pos\u0142\u00f3w w Sejmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T04:53:16.693129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T04:15:15+00:00",
        "description": "Irlandzkie s\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y, a nast\u0119pnie aresztowa\u0142y na lotnisku w Dublinie 42-letniego Polaka. Nasz rodak jest oskar\u017cony o \u015bmiertelne potr\u0105cenie rowerzysty i ucieczk\u0119 z miejsca zdarzenia. 42-latek pracuje w firmie kurierskiej z siedzib\u0105 w Irlandii i w Polsce.",
        "id": 3612419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polak-zatrzymany-na-lotnisku-w-dublinie-w-tle-smierc-starsze,nId,22421661",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak zatrzymany na lotnisku w Dublinie. W tle \u015bmier\u0107 starszego m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T03:48:58.389204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:28:36+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone wykorzysta\u0142y prawo weta w Radzie Bezpiecze\u0144stwa ONZ, blokuj\u0105c przyj\u0119cie rezolucji wzywaj\u0105cej do natychmiastowego, bezwarunkowego i sta\u0142ego zawieszenia broni w Strefie Gazy. Wniosek zg\u0142osi\u0142o dziesi\u0119\u0107 niesta\u0142ych pa\u0144stw cz\u0142onkowskich Rady, a wspar\u0142o go 14 kraj\u00f3w. USA sprzeciwi\u0142y si\u0119, argumentuj\u0105c, \u017ce rezolucja nie pot\u0119pia Hamasu i podwa\u017ca prawo Izraela do obrony.",
        "id": 3612204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-usa-wetuja-rezolucje-w-sprawie-strefy-gazy-mowia-o-nieudanym,nId,22421666",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA wetuj\u0105 rezolucj\u0119 w sprawie Strefy Gazy. M\u00f3wi\u0105 o \"nieudanym systemie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T04:53:16.896776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:28:36+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone wykorzysta\u0142y prawo weta w Radzie Bezpiecze\u0144stwa ONZ, blokuj\u0105c przyj\u0119cie rezolucji wzywaj\u0105cej do natychmiastowego, bezwarunkowego i sta\u0142ego zawieszenia broni w Strefie Gazy. Wniosek zg\u0142osi\u0142o 10 niesta\u0142ych pa\u0144stw cz\u0142onkowskich Rady, a wspar\u0142o go 14 kraj\u00f3w. USA sprzeciwi\u0142y si\u0119, argumentuj\u0105c, \u017ce rezolucja nie pot\u0119pia Hamasu i podwa\u017ca prawo Izraela do obrony.",
        "id": 3612420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-usa-wetuja-wazna-rezolucje-w-onz-chodzi-o-strefe-gazy,nId,22421666",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA wetuj\u0105 wa\u017cn\u0105 rezolucj\u0119 w ONZ. Chodzi o Stref\u0119 Gazy",
        "vote": 0
    }
]