[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T23:59:10.016624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T22:50:08+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQM1dvbzZVUUdiTmdvNkJtS0ZwWEhDa1JfSTgzd1JiSzExTXAyU0h5UER0eDlmWUU5WTRYWUY1ZVY2eFVFbFZtWGQwcU51Y1pVZENJTjVFMGhxOWdpdDlVMFBwMmUweVZKUW1zVUcwMmFqcmVCLTdKbG5QUlMwdkhsT29NQjd3LUEyaTNmSFlOQzdUMm9HRVpleGI2UHZtaHRVWDZoaXpqbWhFNXRfcFR2UTlHSlFaeW1mdTl4V1pJZ2tFQXNJYXdoanpLcw?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa \u015bmig\u0142owca w USA. Czterech ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2l1eExqTER4RzJXRTdsLV9taWZDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3619795,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQM1dvbzZVUUdiTmdvNkJtS0ZwWEhDa1JfSTgzd1JiSzExTXAyU0h5UER0eDlmWUU5WTRYWUY1ZVY2eFVFbFZtWGQwcU51Y1pVZENJTjVFMGhxOWdpdDlVMFBwMmUweVZKUW1zVUcwMmFqcmVCLTdKbG5QUlMwdkhsT29NQjd3LUEyaTNmSFlOQzdUMm9HRVpleGI2UHZtaHRVWDZoaXpqbWhFNXRfcFR2UTlHSlFaeW1mdTl4V1pJZ2tFQXNJYXdoanpLcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa \u015bmig\u0142owca w USA. Czterech ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy nie \u017cyje - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T21:30:22.879786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T21:05:11+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPRlA1bDFOWE10M0JvczE0QjRGS3U0dWdPd1M2dU43b05HdTNnMXEwZURocWExWkxucE04LXFiZzJyTUIxeElxNlFNUE9xdW1PbU5UdXE4SmE5U21HMmtUTFZZSV93UExQb1VTRDVvelRkWVVzaGJ1TldZME9FNTdNeEdGUnU4d0NyV01IclRQRHdEb3k3d1otWF9jbGJ2cjZqZDJNcWpFcE8wcmNfajM2YWJOSHBkWUo1VFRfY1hnc0stZlFVTUNpaV9JQlhKdmNZ?oc=5\" target=\"_blank\">Dw\u00f3ch polskich \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o podczas szkolenia spadochronowego w USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lMcGFiTkR4RnRlbGxNbXFvQ3JTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3618858,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPRlA1bDFOWE10M0JvczE0QjRGS3U0dWdPd1M2dU43b05HdTNnMXEwZURocWExWkxucE04LXFiZzJyTUIxeElxNlFNUE9xdW1PbU5UdXE4SmE5U21HMmtUTFZZSV93UExQb1VTRDVvelRkWVVzaGJ1TldZME9FNTdNeEdGUnU4d0NyV01IclRQRHdEb3k3d1otWF9jbGJ2cjZqZDJNcWpFcE8wcmNfajM2YWJOSHBkWUo1VFRfY1hnc0stZlFVTUNpaV9JQlhKdmNZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dw\u00f3ch polskich \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o podczas szkolenia spadochronowego w USA - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T22:44:14.431193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T21:05:11+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNSkxDcmdWYnVxUHZWSDFiS1kyc1BNNnJrdWxoQ291emI0LTR2akhCcEhFd0dFai1kdmlQelpzUXJHOEdTa01EeXFBZWNwU0NXdVVIeFcxNVFXZWtVanpYQzFaYlVoRHByZkppUWxSZ21SZ0lwcFBQSXdVUGlUMDlQZTJuNHNwcmc1Q18xbW9oaHBLbzVZN0g1ODFoN3NQVTZrWnZ3S19ZS3FSQVBNTkxXVU8tSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dw\u00f3ch polskich \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o podczas szkolenia spadochronowego w USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lMcGFiTkR4RTZjZThOZGRHUUhpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3619391,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNSkxDcmdWYnVxUHZWSDFiS1kyc1BNNnJrdWxoQ291emI0LTR2akhCcEhFd0dFai1kdmlQelpzUXJHOEdTa01EeXFBZWNwU0NXdVVIeFcxNVFXZWtVanpYQzFaYlVoRHByZkppUWxSZ21SZ0lwcFBQSXdVUGlUMDlQZTJuNHNwcmc1Q18xbW9oaHBLbzVZN0g1ODFoN3NQVTZrWnZ3S19ZS3FSQVBNTkxXVU8tSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dw\u00f3ch polskich \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o podczas szkolenia spadochronowego w USA - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T21:30:23.798795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T20:59:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNNXhHUXhEMXBEcHV6TF9NYURoMVd2aXB5UkJDd1hkNU5YdHhQZ0l6anhPZUpsdEF0dHZ3Smw1SHNSN2FvRllXNV9BUXo4UDJjaUxiaHotaV9iQ1JfQ3hmMjc0d2tYbGNnT3F6V2NYd0pEb0N3STU1UkRJZ2FYUVlkbkdMLW1tWEE4Ym9FUlk3YjNyMk5mQW53MHhzNzVIOWpBS21hc3M3UlhMLURoeFc3VTJLeXQ0VmlP?oc=5\" target=\"_blank\">Rating kredytowy od agencji Moody's. Jest kluczowa decyzja dla Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxPVzRBbkpsUV9CaGE0WGhRS3dPaWhZSUk4VWM4N2pmUm1mbTRHUEFCX1lDTTc3ZElvUzZOSVNsajRBYmNUUURFTDVtelZGd1g2ME5NdUpQSWdZWU9rZ1hMVDRJMHBENTlrYWJWN0lXdnFTamdfcVFHYUZ0VVhKOU55Sk8xa3paZw?oc=5\" target=\"_blank\">Czo\u0142owa agencja zmienia perspektyw\u0119 ratingu Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxQT3BqUmtVbE9KaG1hWjlncmVHOU4tT05RR2tmaHJIdHRGRGlMbk5KUkIxMGJQRW9NVER2U3g0ZzFpNUVlQ3BZdzhJZzJteXgxRn",
        "id": 3618862,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNNXhHUXhEMXBEcHV6TF9NYURoMVd2aXB5UkJDd1hkNU5YdHhQZ0l6anhPZUpsdEF0dHZ3Smw1SHNSN2FvRllXNV9BUXo4UDJjaUxiaHotaV9iQ1JfQ3hmMjc0d2tYbGNnT3F6V2NYd0pEb0N3STU1UkRJZ2FYUVlkbkdMLW1tWEE4Ym9FUlk3YjNyMk5mQW53MHhzNzVIOWpBS21hc3M3UlhMLURoeFc3VTJLeXQ0VmlP?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rating kredytowy od agencji Moody's. Jest kluczowa decyzja dla Polski - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T21:30:23.343425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T20:40:30+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNMXlZN3hWZnRJR2ZpcFZ4aElXOXg1WGVMYzRnemRpMmNSODQ2LXBYcXhMS19ZX3lJbTBzU01sU3djTDMwWlVNcE5wQ1Bwb1U0V0xCbW1KbzNYMWJ0QzAzUXl0NGVnLUhheGdlRUs3TzROTUJlSVBuU2tCdUxabmlvUmxhekZnX01XNGJCaWJzOTZUMmpXV1ZubHp2OGFJYllRMzEwQ0x4aTlVQ0loTVh6Y3ktMmxpSDJubXhUQkVpTmNGMVljV2dDLVZ5cG8?oc=5\" target=\"_blank\">\"W\u0105tpi\u0119 w lojalno\u015b\u0107 Micha\u0142a Kami\u0144skiego\". Krzysztof Brejza m\u00f3wi, co us\u0142ysza\u0142 \"od jednego z polityk\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font>",
        "id": 3618860,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNMXlZN3hWZnRJR2ZpcFZ4aElXOXg1WGVMYzRnemRpMmNSODQ2LXBYcXhMS19ZX3lJbTBzU01sU3djTDMwWlVNcE5wQ1Bwb1U0V0xCbW1KbzNYMWJ0QzAzUXl0NGVnLUhheGdlRUs3TzROTUJlSVBuU2tCdUxabmlvUmxhekZnX01XNGJCaWJzOTZUMmpXV1ZubHp2OGFJYllRMzEwQ0x4aTlVQ0loTVh6Y3ktMmxpSDJubXhUQkVpTmNGMVljV2dDLVZ5cG8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"W\u0105tpi\u0119 w lojalno\u015b\u0107 Micha\u0142a Kami\u0144skiego\". Krzysztof Brejza m\u00f3wi, co us\u0142ysza\u0142 \"od jednego z polityk\u00f3w\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T23:59:11.179179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T20:23:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPd1htc0QzdzNOZ18zbjNtRVhSOUF0Zi1lR29sNzNhMHBrM3ExMlpPVzhQN3VORTJSNURSUlhydGRnWjZGbVVWbHV5Q0tjUWtxTERXZkNGQXlTblloOHZkOXYyZkd4UDFPSmZxMWY1YmRkVk5hdHpVTjItM01UU1E2NTdzaDZrX1BWcEV5dTdIYVE5cHBUeFJmanFIZGppbzVQSVFfWUFBSTRkMDVTcV82TW1URdIBuAFBVV95cUxORHh0aWRoWWdvbTdoMnlMNVVJYXlhdVk1Y3lnaktYNkg4TFFFSWJUNHJRMUV4a2w1WURWUlczRjBzVU5kZ0xIdzJuQUhoMlMza3lKc1c0VnpfTEFwUFZ6VjI3NjV1R0FOeURrOEgyemZUbVVoNmt1TkdPMXJLX2xJcHRQNjBFaHJINTRtSmN1WF9faEt5TnpaWVU0Z3dUSG9tT1ZPeHhxeC10QUFDNjJoRV9EdE9mUGtt?oc=5\" target=\"_blank\">PKO BP Ekstraklasa. Jagiellonia Bia\u0142ystok wygrywa na wyje\u017adzie wyr\u00f3wnany mecz z Wis\u0142a P\u0142ock [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOaEhkRjVsOTAyMUpQaG9ISVZ0ZWxJQjZLdlQ5aUFUZkpjUUNiX3l0aGc1d0lDbVhiREN6VGtobnBDSzFHVFItS0tIOUo2NjJ2T2tZV2NzbHF5VU81MTFIRUxaVVRYUHBjS2NkeGpTSTVwNjdlbUpHYVU4X3E0N21tcGNEVjBoQjV1dVY3YkhvVF9tdDdYZXRxbFB2WHA",
        "id": 3619800,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPd1htc0QzdzNOZ18zbjNtRVhSOUF0Zi1lR29sNzNhMHBrM3ExMlpPVzhQN3VORTJSNURSUlhydGRnWjZGbVVWbHV5Q0tjUWtxTERXZkNGQXlTblloOHZkOXYyZkd4UDFPSmZxMWY1YmRkVk5hdHpVTjItM01UU1E2NTdzaDZrX1BWcEV5dTdIYVE5cHBUeFJmanFIZGppbzVQSVFfWUFBSTRkMDVTcV82TW1URdIBuAFBVV95cUxORHh0aWRoWWdvbTdoMnlMNVVJYXlhdVk1Y3lnaktYNkg4TFFFSWJUNHJRMUV4a2w1WURWUlczRjBzVU5kZ0xIdzJuQUhoMlMza3lKc1c0VnpfTEFwUFZ6VjI3NjV1R0FOeURrOEgyemZUbVVoNmt1TkdPMXJLX2xJcHRQNjBFaHJINTRtSmN1WF9faEt5TnpaWVU0Z3dUSG9tT1ZPeHhxeC10QUFDNjJoRV9EdE9mUGtt?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKO BP Ekstraklasa. Jagiellonia Bia\u0142ystok wygrywa na wyje\u017adzie wyr\u00f3wnany mecz z Wis\u0142a P\u0142ock [WIDEO] - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T23:59:09.813746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T19:54:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOSkdhcUlqVjJOanMyRzdVTGZaWnZVNGMzVS1ya0lmc0tkV3c0UGpWdDVPMWpaWUNFdl9GUkd4UTd4MHZMUjFxeGYyRDR4RkROY1JJZlJiSUNDeFY1UzBkUWFvZzhYMGJlanVYb1FNbEZfbndBTlkzMlNXeXd6aDd4bHUxdVN4dFVncXdUd3B0RkRDUVRsZ2V5c0NjaGlBb0UtRGxtRm41aDdVQVhwcG1qNFBDMUhPQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szwecja zareagowa\u0142a na rosyjskie my\u015bliwce nad Estoni\u0105. \"Zosta\u0142y przechwycone\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPSVMwSk41UTc3cGF6b1FRN2FrVHVjaGhhY09XZWpRT0d6UjZEVGFLZkx1UTJYSkVnTzVUYnI5LUM1RFJLbDNCb2l3c0ZQcUxXY3Z4VmRneWo2cW9iem10eHg1bThLSWQ3MnpnUXExQWlwSEJ2NkNQanFfWWU3UHY3bG82Z0lGbUhIaVBXUTlwZktBamZ1a3BwMml4UV9RTTY3bDFPenVwSXhMZVBSYWc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Mo\u017ce by\u0107 du\u017cy k\u0142opot\". Trump o rosyjskich my\u015bliwcach nad Estoni\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNbU1ibUhjb0QwUmJ0by00bF94d3NSRjVRQzlGLWhIUHV",
        "id": 3619794,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOSkdhcUlqVjJOanMyRzdVTGZaWnZVNGMzVS1ya0lmc0tkV3c0UGpWdDVPMWpaWUNFdl9GUkd4UTd4MHZMUjFxeGYyRDR4RkROY1JJZlJiSUNDeFY1UzBkUWFvZzhYMGJlanVYb1FNbEZfbndBTlkzMlNXeXd6aDd4bHUxdVN4dFVncXdUd3B0RkRDUVRsZ2V5c0NjaGlBb0UtRGxtRm41aDdVQVhwcG1qNFBDMUhPQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szwecja zareagowa\u0142a na rosyjskie my\u015bliwce nad Estoni\u0105. \"Zosta\u0142y przechwycone\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T21:30:24.424101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T19:30:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQbURBODc4QWQ2dDJ1c3hFTDVlMWVqZUhTR2ltUk9LRU5NUllsQ1FYSloyWWsxUldjdGR1djNpRkFLS09xb0FObHowb0FENG1iWVE4cDJlZ25IdTVORTFhRlhsYVhHdXN2VEZwS2VkTndGWDdTWlF1RVRMNWJjdWVjellTNzFxXy1SdFc0enExbW1BdE5QQk5sLW5PRkdMTmZ3cDZkXy1BaFY?oc=5\" target=\"_blank\">Bogus\u0142aw Linda wielkim nieobecnym. Lidia Popiel przysz\u0142a bez m\u0119\u017ca [GALERIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOM3RfTEpyYmN3VVBZd0tfbk8xVm9GQW94eFJkN3F5NUpvOWZKTzJQYm1fcFBFUHVFYzl2enVEVHVMZ0pxemxoTVF6dFFhaWhrT05Tb1Rsa2lyX0pPSUF4ZTd3ejFDZ2tZeVhIeW9MTmdYSU1QdnBSazNJWDZZblJGMWE5SmtsN0dPMk9CQmdhcGYtTFZYZGc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zamach na papie\u017ca\". Ostatni strza\u0142 Pasikowskiego i Lindy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQMkw1NFFXVEMyTlN0RnhGTVNiSHFZRTVSdldwaW5mR3RlcldpMnBXSURlZ2hlQTVqM2sxTjJUU1NmRzhYSUJ0MXFmckxaTXh5S3Z",
        "id": 3618866,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQbURBODc4QWQ2dDJ1c3hFTDVlMWVqZUhTR2ltUk9LRU5NUllsQ1FYSloyWWsxUldjdGR1djNpRkFLS09xb0FObHowb0FENG1iWVE4cDJlZ25IdTVORTFhRlhsYVhHdXN2VEZwS2VkTndGWDdTWlF1RVRMNWJjdWVjellTNzFxXy1SdFc0enExbW1BdE5QQk5sLW5PRkdMTmZ3cDZkXy1BaFY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Linda wielkim nieobecnym. Lidia Popiel przysz\u0142a bez m\u0119\u017ca [GALERIA] - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T22:44:15.698275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T19:30:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQMkw1NFFXVEMyTlN0RnhGTVNiSHFZRTVSdldwaW5mR3RlcldpMnBXSURlZ2hlQTVqM2sxTjJUU1NmRzhYSUJ0MXFmckxaTXh5S3ZTN3gwZHJwaWVIV09VV2FGQjUyV3JHWnpvZ1pRQ3hvM2ZibXotbjZ6ZUYyYjN5cmVvZlk2dUwtbWZxY3hCX1JZb2RNUmx5LUtRVEhxU1BRYVh4aDR6aXdYbWFsR1YwTUhYWi1uZW94c3czMDc2SHByUkFjUEhR?oc=5\" target=\"_blank\">Bogus\u0142aw Linda wielkim nieobecnym na premierze \"Zamachu na papie\u017ca\". Lidia Popiel przysz\u0142a bez m\u0119\u017ca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOM3RfTEpyYmN3VVBZd0tfbk8xVm9GQW94eFJkN3F5NUpvOWZKTzJQYm1fcFBFUHVFYzl2enVEVHVMZ0pxemxoTVF6dFFhaWhrT05Tb1Rsa2lyX0pPSUF4ZTd3ejFDZ2tZeVhIeW9MTmdYSU1QdnBSazNJWDZZblJGMWE5SmtsN0dPMk9CQmdhcGYtTFZYZGc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zamach na papie\u017ca\". Ostatni strza\u0142 Pasikowskiego i Lindy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQUUpHN0REa0h3NWZ1LU5qUkxhS3VNSS1lZnZYM",
        "id": 3619397,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQMkw1NFFXVEMyTlN0RnhGTVNiSHFZRTVSdldwaW5mR3RlcldpMnBXSURlZ2hlQTVqM2sxTjJUU1NmRzhYSUJ0MXFmckxaTXh5S3ZTN3gwZHJwaWVIV09VV2FGQjUyV3JHWnpvZ1pRQ3hvM2ZibXotbjZ6ZUYyYjN5cmVvZlk2dUwtbWZxY3hCX1JZb2RNUmx5LUtRVEhxU1BRYVh4aDR6aXdYbWFsR1YwTUhYWi1uZW94c3czMDc2SHByUkFjUEhR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Linda wielkim nieobecnym na premierze \"Zamachu na papie\u017ca\". Lidia Popiel przysz\u0142a bez m\u0119\u017ca - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T21:30:24.316346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T19:20:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOZ0FLdnhMS0RKd25vNW1iTktBaUtDR2didHpnMmh3SExCdWlWQ3A1cTB4bVgyMnNVWmwycGh1eGRpWmY3dVl3UkttTFUtR21ySjJ4V3VBV0dqSVNvVmtkNXJqQjBCMW9WS0lCMmRxOC1MbUw4Y2MtRlJ6Vk5sdTRpUGNrck5JRHg1SVNJZnpYRzVyYVFmSzJWWHZwODNIVWYxeU4xdERLbHBpdkd1?oc=5\" target=\"_blank\">Kabaret Hrabi podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. przysz\u0142o\u015bci. Jest ju\u017c oficjalny komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTFBvM1FCSjZsN0Fwa2FaNVNtLXRVZ2pzUFhITXRGYVhub1llalZGM21GczMyeTJ4NmhQSENwRUdFZ1BxYVpqajdaSUlDcDBlVEFWbEJORjZtSnlLanR1R3RsQ1J2dXlXanJrWGtEOHlXUFM5NXljZS1vN2xYaUxWS3M?oc=5\" target=\"_blank\">Kabaret Hrabi ma wa\u017cne og\u0142oszenie. Fani nie kryj\u0105 wzruszenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPaVpiaTJFQkIzc3hWRmdCSjl5bVE0dHBWVlphNXFISzVoVGkyY1VWU2U3Uk5pWW9UTUdZRXdPbjdXR2tSakJuUWotd0pGRlpUNklsaTF4bTNVQ0hER0FCTjM0M3dJMV",
        "id": 3618865,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOZ0FLdnhMS0RKd25vNW1iTktBaUtDR2didHpnMmh3SExCdWlWQ3A1cTB4bVgyMnNVWmwycGh1eGRpWmY3dVl3UkttTFUtR21ySjJ4V3VBV0dqSVNvVmtkNXJqQjBCMW9WS0lCMmRxOC1MbUw4Y2MtRlJ6Vk5sdTRpUGNrck5JRHg1SVNJZnpYRzVyYVFmSzJWWHZwODNIVWYxeU4xdERLbHBpdkd1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kabaret Hrabi podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. przysz\u0142o\u015bci. Jest ju\u017c oficjalny komunikat - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T20:19:35.058130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T19:04:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNM254cmtUOGNuTUVoMVYxMzgweUR0VVpxNDFTbTBqQXBpR0U0UUpFR29GNGRZdUlqdXNPbDRLUWNKOWVsRlVQT2dfM0ExV1lxWG50YVFMb0t4UUdnVXR1WnlXUFpzR2g1Ymt4VGxYT2FZbElXeE1rUlI4TnVFTTAtY0g3UGJ4c0lYTWNQeDBSdkprT0Q3X1ZsV0lxSHY3VVdCS1o1OG53?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie my\u015bliwce nad Estoni\u0105. Mark Rutte m\u00f3wi o reakcji NATO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNU3ZLcVlObVcwWllMVERCNzhRdnl3cXBjcWEzUGtoYXk4VFBLWXY5MEtvYkdrXy14N2xkZ25na2FRam95bjhTOXdFTWRha1hLY2RvRlNJb3FZS0FsYkNyeXVmcFFuTXpZalJ2TEM4UkRKWF8tOWpjSzBFdzduWTBZa0hhaTczTmJrNGJPX1FsOXFzLXltREFZ?oc=5\" target=\"_blank\">Estonia chce uruchomienia art. 4 NATO. Jest reakcja Sojuszu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPXzJLaDhmdlNfU0Jxekd2c3FpdDlXeWlMOVFYRWxOakdlMFlMMWJtV1RSOUdNa0VyOG9CX0xQeGpPSlVGZXF3UVVQQW",
        "id": 3618476,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNM254cmtUOGNuTUVoMVYxMzgweUR0VVpxNDFTbTBqQXBpR0U0UUpFR29GNGRZdUlqdXNPbDRLUWNKOWVsRlVQT2dfM0ExV1lxWG50YVFMb0t4UUdnVXR1WnlXUFpzR2g1Ymt4VGxYT2FZbElXeE1rUlI4TnVFTTAtY0g3UGJ4c0lYTWNQeDBSdkprT0Q3X1ZsV0lxSHY3VVdCS1o1OG53?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie my\u015bliwce nad Estoni\u0105. Mark Rutte m\u00f3wi o reakcji NATO - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T20:19:36.216704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T18:55:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNSDZmYUtscDJOenloc2ZZRlhrQ1BKM0I2OVBPWENUak01LXR2bF9NQ0tIaEU5Z3VFY3VfdUdISmhhOXBuYU1KR1JwYkxZYXZ0V1RlREdNeXo1LUw2RWlwU0ltbWh3NjRrMUJfQ2ZJdEVKRkw2SXZ3eFRndTUzT1Ywakk0NXh4YnFaQnJKWWJMOTQxRkNyMGJCeTdyRGhQaHFwX0xCekFmdThENHhBNWZ3TW41UUFta3M2aGc?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy obawiaj\u0105 si\u0119 ataku Rosji na wschodni\u0105 flank\u0119 NATO. Pierwszy taki wynik sonda\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNQ3JrRU5DN1JoalcwWk96ajZHOTcwZmFTODFxalBTcmQxeDJ6dmxoNE16cjgxV3JRUTV6WW1yNnAwamtvLUw3MlhvdGpMQjFLdC1URkVuYnJvRG5ha3pIb1llSFpNTEFOcmhPaU94QS1EVEZFb2x5eG9aVmVWZ3IwcF9wZzVfUGZoZXhqbEp6aEw3YmhVd1ZjemRpdmNTbjNmbFE?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy oceniaj\u0105 reakcj\u0119 w\u0142adz na rosyjskie drony. Nowy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPM0JfQnBySUxvWVRyVEtpMGs0QnFPdEJsNjhUTldtbXpRRjkz",
        "id": 3618481,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNSDZmYUtscDJOenloc2ZZRlhrQ1BKM0I2OVBPWENUak01LXR2bF9NQ0tIaEU5Z3VFY3VfdUdISmhhOXBuYU1KR1JwYkxZYXZ0V1RlREdNeXo1LUw2RWlwU0ltbWh3NjRrMUJfQ2ZJdEVKRkw2SXZ3eFRndTUzT1Ywakk0NXh4YnFaQnJKWWJMOTQxRkNyMGJCeTdyRGhQaHFwX0xCekFmdThENHhBNWZ3TW41UUFta3M2aGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy obawiaj\u0105 si\u0119 ataku Rosji na wschodni\u0105 flank\u0119 NATO. Pierwszy taki wynik sonda\u017cu - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T22:44:15.031290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T18:48:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOTlJHc3p3Y1FVSm1lRmJtY0FWTkZtc3dXdjVDd3pmdm5xdDNhRktDVmQ2QjdpR3VIbkhfdWowa1RmSFYzVTA5cXJYSEN6X3cxRXFnejNnR3A2Z1BJLUVhTlJHMmljYUJsM0RYVlBzZVVzZ21yYzZUWEhIdE9oeDROVnJHdk9kVjNvWUxwNXN4R3pwTWZveVNTdDA2cmh2ZHF3dk95OGNoaEtDUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Powszechne szkolenia i drony. MON przedstawia priorytety</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOTTVkaG9JZGV2RVJDR0kteURVTjRMMTRlZnRwUkZLbkJmUmNGYl81MVB6bHpPTElhcHpqMENscXk2NVFpSXVtaUdvN0dKcHc5R2VwQ0xYWmp2Q2pKeGlpNEdWaVd2cktqem9SZjFtQzZ4bjNURkc5anRacU5RMDlkSDVQeE5QYktxMXpaaXlxRDRXcXVGd1Z1Q21wbnlNbzlLQUxYbHpR?oc=5\" target=\"_blank\">Priorytety rz\u0105du: Bezpiecze\u0144stwo, innowacyjna gospodarka i cyfrowe pa\u0144stwo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQVW1kd3hmTjBtcVhLQ0VjTDRYZGhRci1qMmd6aHlhQXlRaElyNVUycmxWRUJqaz",
        "id": 3619395,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOTlJHc3p3Y1FVSm1lRmJtY0FWTkZtc3dXdjVDd3pmdm5xdDNhRktDVmQ2QjdpR3VIbkhfdWowa1RmSFYzVTA5cXJYSEN6X3cxRXFnejNnR3A2Z1BJLUVhTlJHMmljYUJsM0RYVlBzZVVzZ21yYzZUWEhIdE9oeDROVnJHdk9kVjNvWUxwNXN4R3pwTWZveVNTdDA2cmh2ZHF3dk95OGNoaEtDUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powszechne szkolenia i drony. MON przedstawia priorytety - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T20:19:36.970106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T18:44:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPczJ4VnM3djRtNGM2b0ZuUUF4cnZ5d0JOLWZDNkpfdUlqbEtHN0NaaEZieTdTb0lmSndzcHYwQzFCMWhUcXdTUndNQXhfOUdwRVozNE11cjA2Yi1mQWs2b1lweFJnOFRWTlpzVFJLaUxQVDNwN1piVzVFSU5mcWNNMkhxS1Q0TXFlcEt6bzFVMUVxMkh1YVZBRy15LUFBcGhKaEF4ME1sbm04NGMzaHRpRWpWamVOdzFqOTZLd1FIVC1TRWhpN1E?oc=5\" target=\"_blank\">Sp\u0119dzi\u0142 czas z Melani\u0105 Trump i ksi\u0119\u017cn\u0105 Kate. Wyjawi\u0142, jak naprawd\u0119 si\u0119 zachowywa\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOWVpfd2NIWmQycGJ6c1FLbDlyXy1aRndQRktxTFBfZlNUWkFaMkk5TlFMaFdkWTlzb1pUaFoycHZUdmpOQ2pPYWxIN0lNOWNQdUR6S0xhbm96UmNwZllOS0dMSVU1MU41cmE4RzFWZWM3ekVzRThCTHVrU2V1TGx6cE5iWFdEUEZEVHZJRlNnX2VzRkdzcmstLWRKNjZQN2JMMmpXV0dDTzRJX3dwRXc3X0I5RlVUaDdZLVJOXzNLcDJFMnAzWlFOOQ?oc=5\" target=\"_blank\">Internauci zaniepokojeni wygl\u0105dem ksi\u0119\u017cnej Kate. \"Martwi\u0119 si\u0119 o jej zdrowie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 3618485,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPczJ4VnM3djRtNGM2b0ZuUUF4cnZ5d0JOLWZDNkpfdUlqbEtHN0NaaEZieTdTb0lmSndzcHYwQzFCMWhUcXdTUndNQXhfOUdwRVozNE11cjA2Yi1mQWs2b1lweFJnOFRWTlpzVFJLaUxQVDNwN1piVzVFSU5mcWNNMkhxS1Q0TXFlcEt6bzFVMUVxMkh1YVZBRy15LUFBcGhKaEF4ME1sbm04NGMzaHRpRWpWamVOdzFqOTZLd1FIVC1TRWhpN1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u0119dzi\u0142 czas z Melani\u0105 Trump i ksi\u0119\u017cn\u0105 Kate. Wyjawi\u0142, jak naprawd\u0119 si\u0119 zachowywa\u0142y - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T19:05:52.007117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T18:15:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxObnYtd3hmcGZNS1NoSzVUWE94QnZFRUJjVHcyN3liWEtTbWZ4VXZSRlpnaHc4b0tYUG5KQmxycXl3dXpWU0RGYk9xdmx2dHVjczd1SktJQkpnczdOaTlldmZCX1V3Z2gtVmJXa2p2Nm85cDJZZTN4dzNfOEFDU0NXUVk5WU5FbE10UDVRdjFNYjVfeE8zNnRiSGl2THVHSUgwbXRUcW1wSkUzRFVBUXR5Vllldm1KSnc?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie my\u015bliwce nad platform\u0105 Orlenu. Polska reaguje natychmiast</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNWlZwSS1OXzZBcG5KcFV3UVZrNlNXNDBUMUlDTkt3ZkgxT0NGY2NrRW5aMEFROHI4aTlsSlFWd19EZl9iSUM3ZnZTbWZ6bWFGaVAyZzRlc1pqS2hRRjVjemhzczNNTlBQLWJ1RktYRWNMNV9OUmVDdmw5RmhQSXRyVVItcnYtR2FhM3dKbjdibnI5R2JKcmZvb2kxR0REdzFMaEs3MHJfUGdoSk0?oc=5\" target=\"_blank\">UE szykuje cios w Rosj\u0119 ws. my\u015bliwc\u00f3w nad Estoni\u0105. \"Wsp\u00f3lna odpowied\u017a\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQaTFhZjlEa2poNUhBX1Vscmd",
        "id": 3617947,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxObnYtd3hmcGZNS1NoSzVUWE94QnZFRUJjVHcyN3liWEtTbWZ4VXZSRlpnaHc4b0tYUG5KQmxycXl3dXpWU0RGYk9xdmx2dHVjczd1SktJQkpnczdOaTlldmZCX1V3Z2gtVmJXa2p2Nm85cDJZZTN4dzNfOEFDU0NXUVk5WU5FbE10UDVRdjFNYjVfeE8zNnRiSGl2THVHSUgwbXRUcW1wSkUzRFVBUXR5Vllldm1KSnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie my\u015bliwce nad platform\u0105 Orlenu. Polska reaguje natychmiast - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T19:05:54.111663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T18:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOaEhkRjVsOTAyMUpQaG9ISVZ0ZWxJQjZLdlQ5aUFUZkpjUUNiX3l0aGc1d0lDbVhiREN6VGtobnBDSzFHVFItS0tIOUo2NjJ2T2tZV2NzbHF5VU81MTFIRUxaVVRYUHBjS2NkeGpTSTVwNjdlbUpHYVU4X3E0N21tcGNEVjBoQjV1dVY3YkhvVF9tdDdYZXRxbFB2WHAwNS1IMEljOGFpRTlKR3VyUUdnRnB5NnQ4SGV1Q3NJOG5DODliM25uaFdadGo1OHhWUl9yUDFlZg?oc=5\" target=\"_blank\">Wis\u0142a P\u0142ock - Jagiellonia Bia\u0142ystok: relacja na \u017cywo. PKO BP Ekstraklasa LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQNjA4MVFPUmFpVG9Gd2JBY2k1NEk1TWktTDJtcUJXaE02Sm00MDgwOFlOVkxNSXNBcVJINEYyVXZlMlRyNjV4Q2dESHlSaGJGMDBYeFowQlEwaS1jSXlFdzZESkdZZmtCMjVDWnA5VVlScEVBamEwUHlpNnBvYzdBQUhNd056NE1zY3VfSGZxeDBQNXVqRjZLamRvQVNYdFZQQXVrdVRLMEJiellQY1dIa3hPLTk3TkF4OURDNVNDU2hfejNqSFE?oc=5\" target=\"_blank\">Wis\u0142a P\u0142ock - Jagiellonia Bia\u0142ystok w 9. kolejce PKO BP Ekstraklasy 2025/26. Relacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Int",
        "id": 3617957,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOaEhkRjVsOTAyMUpQaG9ISVZ0ZWxJQjZLdlQ5aUFUZkpjUUNiX3l0aGc1d0lDbVhiREN6VGtobnBDSzFHVFItS0tIOUo2NjJ2T2tZV2NzbHF5VU81MTFIRUxaVVRYUHBjS2NkeGpTSTVwNjdlbUpHYVU4X3E0N21tcGNEVjBoQjV1dVY3YkhvVF9tdDdYZXRxbFB2WHAwNS1IMEljOGFpRTlKR3VyUUdnRnB5NnQ4SGV1Q3NJOG5DODliM25uaFdadGo1OHhWUl9yUDFlZg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wis\u0142a P\u0142ock - Jagiellonia Bia\u0142ystok: relacja na \u017cywo. PKO BP Ekstraklasa LIVE - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T20:19:35.894028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T18:10:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQMVFDNi1xQUI0dHpLUHJ4V2tXcnViRXIyeVpYYzR5YnFWN1dWbGRQWWJkUmZfYkFEc0FzYm56Q1ZaVWtjMzRIZ0RyNXhWLWxzWllQa1BIWnQ3Y2Z3MTVEeXdVeTJGQUJYcFhDbU9NYVRySzlvNF84d2REcVNtc05KWnhfV05mTW9obkhyWXVTb21RdXFjQTlRa1NZT2NLUFota0NaVFpUMnpWaHdYSGVj?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump pozwa\u0142 \"The New York Times\". Jest decyzja s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPdF9pM1ZfUWx1TzUzOC1ZSWxiMWNWa1M3STJTazlCM3ZqZV9QVzVtN3lQRVEtajQ4dmlHM0lrdjBscGxkMU1XR0VvenJVQTRxZlBHWDI4NnZLbGJxTlR6ek9fWkVVT2JpM1V4aUlCenlycUN2V2N2cS1YT3dCQVAtV2NTVTV3LU1adzg2TElZd0Rkb0hVcjVqV201UDdGNTZILWdSSWhZZDVzLTIwUFFPM0N3LUlVRUdKWUxrRlA5OA?oc=5\" target=\"_blank\">Trump pozwa\u0142 \"The New York Times\" na 15 mld dolar\u00f3w. Jest decyzja s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPRWJKTnNNM1ZENl9YWXF0X3dmMldDNk5KRVlBalh3",
        "id": 3618479,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQMVFDNi1xQUI0dHpLUHJ4V2tXcnViRXIyeVpYYzR5YnFWN1dWbGRQWWJkUmZfYkFEc0FzYm56Q1ZaVWtjMzRIZ0RyNXhWLWxzWllQa1BIWnQ3Y2Z3MTVEeXdVeTJGQUJYcFhDbU9NYVRySzlvNF84d2REcVNtc05KWnhfV05mTW9obkhyWXVTb21RdXFjQTlRa1NZT2NLUFota0NaVFpUMnpWaHdYSGVj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump pozwa\u0142 \"The New York Times\". Jest decyzja s\u0105du - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T21:30:23.492011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T18:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNT2p5aDR0OTJMZU11QnVyOTdVa2FZTVo0anM4Njh4cGhkdjAyTG1yZ1Z3ci0xLXI3U3IwcVNTazZiQk1qS2NGTXRuczZWZkFrcXZ1SFRlMWNLYnVFRHIwcmhLd3hmN1kzemJkMG1VTXY4UUZGWjhyTzZEOWZvaWFUQ1ZEVlc4ajV1V1MxZF9OWGlUVl9xVVF5a0pQR0s4Nl9GV1lLVGw3NGN3YzNXTWVCWXNkMnU2TDExcUp0ck5iSXlzX0NwTXRPb3ZaMnN3ZGtRQWlQaEs1dVI?oc=5\" target=\"_blank\">W ten weekend gigantyczna akcja policji w ca\u0142ej Polsce. Ci kierowcy gorzko po\u017ca\u0142uj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Auto \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQT3RlbWhpZHJfU3VJb2dSN2xweDlPUHd6Zlg1RG5wN29pZWxmNVZCeGg1YTZOdTVQWWZoblU0MjJwY0hXR0tDaHhKenFDWU1pWWpXSjM4UEdEcHRVaDdHNU9iOXg3WUZoWVVqWS1WY2V1X0MyNnhfMFdMTUR1UkdwU0ZSVEpVSTlSd1RaUU44REpRVEpZNXdPZ0hjZw?oc=5\" target=\"_blank\">Podsumowanie policyjnej akcji \"Pr\u0119dko\u015b\u0107\" na podkarpackich drogach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP3 Rzesz\u00f3w</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNeUx1",
        "id": 3618861,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNT2p5aDR0OTJMZU11QnVyOTdVa2FZTVo0anM4Njh4cGhkdjAyTG1yZ1Z3ci0xLXI3U3IwcVNTazZiQk1qS2NGTXRuczZWZkFrcXZ1SFRlMWNLYnVFRHIwcmhLd3hmN1kzemJkMG1VTXY4UUZGWjhyTzZEOWZvaWFUQ1ZEVlc4ajV1V1MxZF9OWGlUVl9xVVF5a0pQR0s4Nl9GV1lLVGw3NGN3YzNXTWVCWXNkMnU2TDExcUp0ck5iSXlzX0NwTXRPb3ZaMnN3ZGtRQWlQaEs1dVI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W ten weekend gigantyczna akcja policji w ca\u0142ej Polsce. Ci kierowcy gorzko po\u017ca\u0142uj\u0105 - Auto \u015awiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T20:19:37.947894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T18:00:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPSU1oMmUyMkE3czJaX1cxU1Uwbk42aGlfZUdpWURybE14bThPemhVTjI0OWk0OExPczgwQmRjWlNGZHRUSTZaYzhIR2I5TnNDY3pqMHRfWVZ4c202dFl4Tmh0SHpiOWZUZHJzdlR2QjlGei1zQmFpZnU5cnY4QUtqdDU2WXRpYXNCcmNuS0tWcUVCMVVSTUVnV0Vhc3oxdnk2cDNxT0g1ZURGNlZsUmdoQ1hfb1FvRlp6c0tvbEVqQQ?oc=5\" target=\"_blank\">GKS Katowice rozbity przez Cracovi\u0119. Mecz do jednej bramki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNZnpuQWx6NVJoOEd1NVoweTZRTGFlRXA2TkFmRDlwbkdWa3VEeUpJRlZoSmxYUXFyTm1NTzNyQkRvemh0QUVfa3FEMjY3N01SS3FnZE9JeHdiZUh0cWJIRmFRb2trNlFwRVM2Q2tfOF9CQzZ0UG5OMHdwMHFfQU9CUXFzR2pGZHVpdjB1cU8wOXVRT2ZsRC1LSVFDTDV1bzYtd1ZFSzZzRVZhR1VfbnNWazNocFRzT3BxcGd4TjFHZFNfSlhlVXFN?oc=5\" target=\"_blank\">Mamy nowego lidera Ekstraklasy, deklasacja! A nerw\u00f3wka dopiero si\u0119 zaczyna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 3618490,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPSU1oMmUyMkE3czJaX1cxU1Uwbk42aGlfZUdpWURybE14bThPemhVTjI0OWk0OExPczgwQmRjWlNGZHRUSTZaYzhIR2I5TnNDY3pqMHRfWVZ4c202dFl4Tmh0SHpiOWZUZHJzdlR2QjlGei1zQmFpZnU5cnY4QUtqdDU2WXRpYXNCcmNuS0tWcUVCMVVSTUVnV0Vhc3oxdnk2cDNxT0g1ZURGNlZsUmdoQ1hfb1FvRlp6c0tvbEVqQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GKS Katowice rozbity przez Cracovi\u0119. Mecz do jednej bramki - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T19:05:53.172546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T18:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxOemJteEtZWFh4c1l0M2VBaDBtbGQ2Z1kwQjJTVGMxcm0ya1hwYTZUZXBnQTdyRnJaZ1ZBZ1dya29PUDhyV1plcFR4SkJ1ODdwbERzUi1ISXNSNnlpOFlEa21rZ1NYdU1YOWJrZmNhd1RLc2FEaDZCRnlZTXVKb1g5Q2U1QjYzRzVjRGc?oc=5\" target=\"_blank\">NASA potwierdza. Odkryto ich ju\u017c sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Tech</font>",
        "id": 3617952,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxOemJteEtZWFh4c1l0M2VBaDBtbGQ2Z1kwQjJTVGMxcm0ya1hwYTZUZXBnQTdyRnJaZ1ZBZ1dya29PUDhyV1plcFR4SkJ1ODdwbERzUi1ISXNSNnlpOFlEa21rZ1NYdU1YOWJrZmNhd1RLc2FEaDZCRnlZTXVKb1g5Q2U1QjYzRzVjRGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NASA potwierdza. Odkryto ich ju\u017c sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy - WP Tech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T22:44:15.928123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T18:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQenpTeGpPWkYxMDhJT0Y0TWM4Sjh0a1JOWFpLeVZnLTRwVFZfeE1HdHJRTXFlSUlNT2MtMUZXRThPekhmYWhtMEc4UU9BTjI2U20wWjJOUkdFemV1QjF2UGdFSHNwcmFtd2NpbG5RLUwwbWhRUTlRVkJoOVhTZGd6cm1NZFl2Vk5vdE4tVFBFMWliYWZRSFJoZlc2S0xVOWt3Mm1hdGg2eHlBelVHMjVoUzc0cG1KWGNHSWd6X3ZqNHRuOTRydWV5VzAySDhGeUU?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki hit w Ekstraklasie. Jagiellonia gra z Wis\u0142\u0105 P\u0142ock [WYNIK NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPejVwZVg3MUZWdlNRN2J5NjN5TXl3UzUwYWozNTNlb2owMjBEakF0a3F4ZGNnMDBtNHZvZkhKLXpiZWRXT2UwVjdIWmptYmFYTktMNjZnTGtUNExNUXA4OGZTMk1xSm5kY1FsUi1yRE5UdkhDRkY3THc0LUd2NWdER19qdTBreWZJY0lfay1SbXE3NGw3UFdSZ2NaQXJVX1ZCSExqUG9TaHVTVW45YzlpNmJIQ0Nvem45Nk8xMktkenRZYjNRZGYxQlI4SmM?oc=5\" target=\"_blank\">Rewelacja Ekstraklasy pokonana, nie wr\u00f3ci\u0142a na szczyt! Oto nowy lider</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><l",
        "id": 3619399,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQenpTeGpPWkYxMDhJT0Y0TWM4Sjh0a1JOWFpLeVZnLTRwVFZfeE1HdHJRTXFlSUlNT2MtMUZXRThPekhmYWhtMEc4UU9BTjI2U20wWjJOUkdFemV1QjF2UGdFSHNwcmFtd2NpbG5RLUwwbWhRUTlRVkJoOVhTZGd6cm1NZFl2Vk5vdE4tVFBFMWliYWZRSFJoZlc2S0xVOWt3Mm1hdGg2eHlBelVHMjVoUzc0cG1KWGNHSWd6X3ZqNHRuOTRydWV5VzAySDhGeUU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki hit w Ekstraklasie. Jagiellonia gra z Wis\u0142\u0105 P\u0142ock [WYNIK NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T19:05:53.993634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:54:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQNHpHeVlYNzdnNzVsOG5IOWNYQXpvM2prbjFIWjQ5cUhvUXJzQlp4WnViM3JpbERqbkdMSi1RNlF4ckVqNmZRbFFtTHhpdGlwUl93TmVwcEZ4RVd4dTViSDk1WHpwOXB4cEpVY211NnFkWGE4QkllSWJUYmc0YmJ2RlNDVTRoRHV6YzQ4aEtWZnQ0X3NJY01jS3RzNmpsYkhLRnZKWWlvSWFKdw?oc=5\" target=\"_blank\">Jest nowy lider Ekstraklasy! Trzy gole na otwarcie kolejki Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNZnpuQWx6NVJoOEd1NVoweTZRTGFlRXA2TkFmRDlwbkdWa3VEeUpJRlZoSmxYUXFyTm1NTzNyQkRvemh0QUVfa3FEMjY3N01SS3FnZE9JeHdiZUh0cWJIRmFRb2trNlFwRVM2Q2tfOF9CQzZ0UG5OMHdwMHFfQU9CUXFzR2pGZHVpdjB1cU8wOXVRT2ZsRC1LSVFDTDV1bzYtd1ZFSzZzRVZhR1VfbnNWazNocFRzT3BxcGd4TjFHZFNfSlhlVXFN?oc=5\" target=\"_blank\">Mamy nowego lidera Ekstraklasy, deklasacja! A nerw\u00f3wka dopiero si\u0119 zaczyna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPM1k",
        "id": 3617956,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQNHpHeVlYNzdnNzVsOG5IOWNYQXpvM2prbjFIWjQ5cUhvUXJzQlp4WnViM3JpbERqbkdMSi1RNlF4ckVqNmZRbFFtTHhpdGlwUl93TmVwcEZ4RVd4dTViSDk1WHpwOXB4cEpVY211NnFkWGE4QkllSWJUYmc0YmJ2RlNDVTRoRHV6YzQ4aEtWZnQ0X3NJY01jS3RzNmpsYkhLRnZKWWlvSWFKdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowy lider Ekstraklasy! Trzy gole na otwarcie kolejki Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T21:30:24.668529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:50:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPM1k4VkZaMzJZSnA4YnpJbmFDVXNuYS05VHpUbnJfSzN3ZzNlMmQtTTZfNmFMVUgwSE92UWlNT2ZaMDJHQklvNXVRWEhVQXcycUQyTldwcWZVbmVlU1hvajRtN2pVaEwtU3d4MS03YUdJZ18tV2ZldHUwV0xLNnoyWF95TngxMVZmVmJZYk5Rd25tRnQzZUJITDM1eWhfczhpMm8zOUlpZmc4d3RqeUVyZ04yWFA2S3B0Ry1PS0xyNkhCczNWaGc?oc=5\" target=\"_blank\">Historyczna niemoc prze\u0142amana. Trzy gole w Katowicach, Ekstraklasa ma nowego lidera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNZnpuQWx6NVJoOEd1NVoweTZRTGFlRXA2TkFmRDlwbkdWa3VEeUpJRlZoSmxYUXFyTm1NTzNyQkRvemh0QUVfa3FEMjY3N01SS3FnZE9JeHdiZUh0cWJIRmFRb2trNlFwRVM2Q2tfOF9CQzZ0UG5OMHdwMHFfQU9CUXFzR2pGZHVpdjB1cU8wOXVRT2ZsRC1LSVFDTDV1bzYtd1ZFSzZzRVZhR1VfbnNWazNocFRzT3BxcGd4TjFHZFNfSlhlVXFN?oc=5\" target=\"_blank\">Mamy nowego lidera Ekstraklasy, deklasacja! A nerw\u00f3wka dopiero si\u0119 zaczyna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"h",
        "id": 3618867,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPM1k4VkZaMzJZSnA4YnpJbmFDVXNuYS05VHpUbnJfSzN3ZzNlMmQtTTZfNmFMVUgwSE92UWlNT2ZaMDJHQklvNXVRWEhVQXcycUQyTldwcWZVbmVlU1hvajRtN2pVaEwtU3d4MS03YUdJZ18tV2ZldHUwV0xLNnoyWF95TngxMVZmVmJZYk5Rd25tRnQzZUJITDM1eWhfczhpMm8zOUlpZmc4d3RqeUVyZ04yWFA2S3B0Ry1PS0xyNkhCczNWaGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczna niemoc prze\u0142amana. Trzy gole w Katowicach, Ekstraklasa ma nowego lidera - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T19:05:52.331125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:32:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPd1loRHhuRHFkTEk2RWlkMFFyZS0yX09RTXVEQU5HWU4wRlYwczVmQVN4LWotdndDaEJkYjdYeDNGWUoyV2k1RmRXZFMzUnpMbnlhS1haMGVNQVhDN1paTlZPSzZMZjlNbXd1SGlKLWxGU0RpRHNvT2w1VEsyRnBSSGUzeTNlU0pfVmdPVUI5bXQtbEpmQ2JlYkxRR0M2V3Y3S2lxclBIX1hqNTBKa1RHcllOdTZNMjZN?oc=5\" target=\"_blank\">Migranci chcieli przedosta\u0107 si\u0119 tunelem z Bia\u0142orusi do Polski. Stra\u017c Graniczna pokaza\u0142a nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQZktlNWthV2tsd2JRWExCOVBXWElERlNMT1FtMmdEdTl6WmFaWlVYdkRxSmRjU2tYMFRVQ0J2eFloU0p5WFBmalprWnRyUjRiYlRpa3lpQWpCdmRTanNIYTV3T21oYThjSDI3b1pPN3pNZUx2Z2ZRNTVEVEh4ZVlsQnJIVHhiTW1vNUVXT3B3VHFFS25EeUZqZ0xBUTlEdGczMVE?oc=5\" target=\"_blank\">Pr\u00f3bowali by\u0107 niewidoczni w tunelu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Podlaski Oddzia\u0142 Stra\u017cy Granicznej</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQMHBfWjUwTUpfVDE3ZVY5YWZsZEVUVldQRm5Kdkw2",
        "id": 3617948,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPd1loRHhuRHFkTEk2RWlkMFFyZS0yX09RTXVEQU5HWU4wRlYwczVmQVN4LWotdndDaEJkYjdYeDNGWUoyV2k1RmRXZFMzUnpMbnlhS1haMGVNQVhDN1paTlZPSzZMZjlNbXd1SGlKLWxGU0RpRHNvT2w1VEsyRnBSSGUzeTNlU0pfVmdPVUI5bXQtbEpmQ2JlYkxRR0M2V3Y3S2lxclBIX1hqNTBKa1RHcllOdTZNMjZN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migranci chcieli przedosta\u0107 si\u0119 tunelem z Bia\u0142orusi do Polski. Stra\u017c Graniczna pokaza\u0142a nagranie - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T20:19:37.765671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:29:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPaVpiaTJFQkIzc3hWRmdCSjl5bVE0dHBWVlphNXFISzVoVGkyY1VWU2U3Uk5pWW9UTUdZRXdPbjdXR2tSakJuUWotd0pGRlpUNklsaTF4bTNVQ0hER0FCTjM0M3dJMVFnVDVXRElvdURpOU5KSGFMY1AyMU1PODFsekpjY1lZQUVuTDlaUm5DLTFrQk9uSzlqamc3SG01UjNhS0JTQ2pSU2k?oc=5\" target=\"_blank\">Kabaret Hrabi podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie dzia\u0142alno\u015bci. \"A\u015bka by tego chcia\u0142a\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxQRlBkWXhNVUNEME5xT2VYcUlsUGsxdU9ONnozeHdITlVHbEhTWGxHRHVucDNEY1pjUFlzMDcwaE5oZkUwRjJvU3k2dmh1RnhkQkc2YURqdnR3MGpTT3dnTUxQVU1rQTcxUFJab0lwYnNSbjNuN3VrLXdXRFFvbkZISmF1bU5sVkdDQ3JpOExwTlpZY3FiU0JwX3kxb19aMjl3TlhTU2NKS0ZBaWVSRTFpY1RjZ0RiVW1JcEM3V0ZzVVhRN1BNbHFPSzN0UFV4SzRXZkZ6T1phR29xN1BCeWJkaFJqSl9sZzVR?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Joanna Ko\u0142aczkowska m\u00f3wi\u0142a o chorobie. Siostra: to by\u0142o pora\u017caj\u0105ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 3618489,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPaVpiaTJFQkIzc3hWRmdCSjl5bVE0dHBWVlphNXFISzVoVGkyY1VWU2U3Uk5pWW9UTUdZRXdPbjdXR2tSakJuUWotd0pGRlpUNklsaTF4bTNVQ0hER0FCTjM0M3dJMVFnVDVXRElvdURpOU5KSGFMY1AyMU1PODFsekpjY1lZQUVuTDlaUm5DLTFrQk9uSzlqamc3SG01UjNhS0JTQ2pSU2k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kabaret Hrabi podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie dzia\u0142alno\u015bci. \"A\u015bka by tego chcia\u0142a\" - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T19:05:52.846120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:23:22+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPZlg4NDNubF9KODRMLWd0ckNzTDhkUnpqR1FURnhTdkhwVWF6RGxxczRvcXZYV2JoMlRfSzJ6NmJxaHl1bmRCMGdETTFnV3dKQ3A2al9zY29WYWwzZzlxby1XRmtaZFN0Q3d0X0tYQ1BsTk9nalk5U0RVNFl3RUk1a1V1bXJTZG1TeVNieW9QajlTdEVpQ1hSdHBRUUtVTFJRSGVpUTgwV2kxTkcyUzFvNUR4V3QtWGlMejJV?oc=5\" target=\"_blank\">Sze\u015b\u0107 tajemniczych zgon\u00f3w. Zatrzymano kobiet\u0119 i m\u0119\u017cczyzn\u0119. Nie do wiary, kim byli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 3617951,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPZlg4NDNubF9KODRMLWd0ckNzTDhkUnpqR1FURnhTdkhwVWF6RGxxczRvcXZYV2JoMlRfSzJ6NmJxaHl1bmRCMGdETTFnV3dKQ3A2al9zY29WYWwzZzlxby1XRmtaZFN0Q3d0X0tYQ1BsTk9nalk5U0RVNFl3RUk1a1V1bXJTZG1TeVNieW9QajlTdEVpQ1hSdHBRUUtVTFJRSGVpUTgwV2kxTkcyUzFvNUR4V3QtWGlMejJV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sze\u015b\u0107 tajemniczych zgon\u00f3w. Zatrzymano kobiet\u0119 i m\u0119\u017cczyzn\u0119. Nie do wiary, kim byli - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:49:34.216226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:19:22+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOYk1EZE8wLXBIM0VKZjZaMWEyVUVSUDZWNkZUTGd2M1ZyWGJrOGdWNDRmNnpHc1JJaVNKSlFlUkNwako1cHRqNURZa01scEgxSkRIcDRVMEY3RkZsLVJPT1hmdzhhZjl6TmgzQjNmcGppYUItZnlPZDZzdVZEdEJLanFuemdrYVRNT1hBb1NWS09GZjN0U285TEZtQWUyRHBiWlExcGMxSXFvX1pmWExV?oc=5\" target=\"_blank\">Nietypowa struktura na S\u0142o\u0144cu. Wygl\u0105da jak serce i jest wielokrotnie wi\u0119ksza od Ziemi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Geekweek Interia</font>",
        "id": 3617338,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOYk1EZE8wLXBIM0VKZjZaMWEyVUVSUDZWNkZUTGd2M1ZyWGJrOGdWNDRmNnpHc1JJaVNKSlFlUkNwako1cHRqNURZa01scEgxSkRIcDRVMEY3RkZsLVJPT1hmdzhhZjl6TmgzQjNmcGppYUItZnlPZDZzdVZEdEJLanFuemdrYVRNT1hBb1NWS09GZjN0U285TEZtQWUyRHBiWlExcGMxSXFvX1pmWExV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowa struktura na S\u0142o\u0144cu. Wygl\u0105da jak serce i jest wielokrotnie wi\u0119ksza od Ziemi - Geekweek Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T19:05:52.714623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:04:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPdF9pM1ZfUWx1TzUzOC1ZSWxiMWNWa1M3STJTazlCM3ZqZV9QVzVtN3lQRVEtajQ4dmlHM0lrdjBscGxkMU1XR0VvenJVQTRxZlBHWDI4NnZLbGJxTlR6ek9fWkVVT2JpM1V4aUlCenlycUN2V2N2cS1YT3dCQVAtV2NTVTV3LU1adzg2TElZd0Rkb0hVcjVqV201UDdGNTZILWdSSWhZZDVzLTIwUFFPM0N3LUlVRUdKWUxrRlA5OA?oc=5\" target=\"_blank\">Trump pozwa\u0142 \"The New York Times\" na 15 mld dolar\u00f3w. Jest decyzja s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQRVZManhxRFh3YVFqeDVGX2xrRG1wQVAybWE5d0tjM2NONlV6UmJQTVZxQnJ3Zm16cUw1VC1UOGcwbVp5OVNSdVhCcVM1dEowNUFmdkVIX041Vko4UVl3bWg4Um44U2g2RU1uZ3EzWTRvTUJrRXJMVlJuS2ZhSXJhbkdIcVhhU2ZFbFJmT21OTFh1dVVrRFJpa1VMbHUxMWJyLW1vZXJlMlRELXF5Ri1xVWRNalpMa1ozSkxwTFZZcUgtWkZVUzk5bHZXMDI?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump pozwa\u0142 \"The New York Times\". Jest decyzja s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPd",
        "id": 3617950,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPdF9pM1ZfUWx1TzUzOC1ZSWxiMWNWa1M3STJTazlCM3ZqZV9QVzVtN3lQRVEtajQ4dmlHM0lrdjBscGxkMU1XR0VvenJVQTRxZlBHWDI4NnZLbGJxTlR6ek9fWkVVT2JpM1V4aUlCenlycUN2V2N2cS1YT3dCQVAtV2NTVTV3LU1adzg2TElZd0Rkb0hVcjVqV201UDdGNTZILWdSSWhZZDVzLTIwUFFPM0N3LUlVRUdKWUxrRlA5OA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump pozwa\u0142 \"The New York Times\" na 15 mld dolar\u00f3w. Jest decyzja s\u0105du - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:49:32.561617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:03:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOX2E3QTBOM2lvMGNCamVTNFo1cktKVWNIcXVWdzRFSk1vR1dUY0hLcUtabkFXeW1fa0VRNWZqZGc4VU12eGZXeDNNcUVpQUNESmVkeFA0WjR0Rkw2ellESUtsc3RtTEhmOXNTYXFjbDVRS09nM05iMk9nOGhiWHhVSDB1TVBncExxWWlfOFFJSU1RdHNQMFlzOVJES2xpanBwaVMxU09Ic09vRmdvM1JCZGlaS0J0NXNmN3h4TW1Oc3piNDd0LWhyc2wwQl8?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie my\u015bliwce nad Ba\u0142tykiem. \"Powiadomione zosta\u0142y Si\u0142y Zbrojne RP\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNdjRrbjEwX2xGSHI0Y1ZUb0ZVcF95X2ZUT2tHZEZ5eHF4WUk3NWJDdGd6NDRJM0JxbWgycXUya01aTnIzU1VndE5Edm9HU3ZvTk14cXNRRXlvaDlmcjdSTXFHRlhVUUMyRkJTOEhrZ1hQTi1Ob2g4bzAwODM1djIydUpCYWNLMnVMdjZ2dVZkb2V1OEJpWnhFaEJBcEoxcDFtZ1RB?oc=5\" target=\"_blank\">\"Niski przelot\" rosyjskich my\u015bliwc\u00f3w. \"Powiadomione zosta\u0142y si\u0142y zbrojne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOTHctaEFhT01tbkc3aEhDR0Qyd3",
        "id": 3617327,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOX2E3QTBOM2lvMGNCamVTNFo1cktKVWNIcXVWdzRFSk1vR1dUY0hLcUtabkFXeW1fa0VRNWZqZGc4VU12eGZXeDNNcUVpQUNESmVkeFA0WjR0Rkw2ellESUtsc3RtTEhmOXNTYXFjbDVRS09nM05iMk9nOGhiWHhVSDB1TVBncExxWWlfOFFJSU1RdHNQMFlzOVJES2xpanBwaVMxU09Ic09vRmdvM1JCZGlaS0J0NXNmN3h4TW1Oc3piNDd0LWhyc2wwQl8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie my\u015bliwce nad Ba\u0142tykiem. \"Powiadomione zosta\u0142y Si\u0142y Zbrojne RP\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T23:59:11.376625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:00:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNb1F1QV93bS1LemotY0xJYjYxOTdyTVlEd1hMd3BjLUZsS1djOWdHeDFuY2FXRExHU2V2b21SYXpVVlBzWDJJMFBtSWNlbjM3dVp5R3RwWEpNQ3o1OU8wRWhqaXg3aThuZktYWG03MlNKeUhfbVdYQjFhc2d6MjE0bTFvcEhOakxRTHp4ZmJtVS1CTTk0dXpEaHVNd1RfVk5OSFZta0FxOVNuOTRNNEFpUEZIcWhqa1d0bzdUWTBESHJqbFJVblE?oc=5\" target=\"_blank\">Sta\u0142o si\u0119! Patryk Dudek mistrzem Europy! Kolejny Polak z awansem do Grand Prix</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxObU1GdnVveThPa0VhM1hXVlBfOEF3RUt4Qi0yYlFoNmRzZVBfNWFuVlhOS3NvYnZvZDE5b1ptbUFqU0plU2xsWGoyX0ZYWlRHdEJXMkN1c3ZQRVBiTF8tM1pxYkRhTFA4ZE4zdXQyeUZ4cUFQeWlESGNldEp1WG9YWFBENjlybmY4ZDZVcE5jTmt6OWR2OVd2SDRpMGNMamNPQS1BRGhxRzYzZ2w3Mlpfb3ZfQzRGTm1nVTVoZlpTN1JBUQ?oc=5\" target=\"_blank\">TAURON SEC Pardubice: ogl\u0105daj 4. rund\u0119 \u017cu\u017clowych IME w TVP!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/",
        "id": 3619801,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNb1F1QV93bS1LemotY0xJYjYxOTdyTVlEd1hMd3BjLUZsS1djOWdHeDFuY2FXRExHU2V2b21SYXpVVlBzWDJJMFBtSWNlbjM3dVp5R3RwWEpNQ3o1OU8wRWhqaXg3aThuZktYWG03MlNKeUhfbVdYQjFhc2d6MjE0bTFvcEhOakxRTHp4ZmJtVS1CTTk0dXpEaHVNd1RfVk5OSFZta0FxOVNuOTRNNEFpUEZIcWhqa1d0bzdUWTBESHJqbFJVblE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sta\u0142o si\u0119! Patryk Dudek mistrzem Europy! Kolejny Polak z awansem do Grand Prix - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T20:19:37.536200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNZ2hVLWEybTNVbl9ST3V0Q1l1V1BCQjJIWDg4dTNiZ0lNamtVZnIzU2RQUUhZcWN0b1c3cmhUYjYzc1MzVGwzZUlsZFBIQnR0azU5SjBLb3B5NkdmUnN1b2xUWG9wVWo5dGRWbUxycV9idHJkeEZaNEZ3Q3lwekVNdHJfaGNBM1M1NHhCNk56X2x0YmF6dWZXR19CZnQwMnAtMGxpNEhjSzNfY1E2Q2w4?oc=5\" target=\"_blank\">Wiemy, ile Polak musi pracowa\u0107 na iPhone'a 17 Pro. Do Niemc\u00f3w wci\u0105\u017c nam daleko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOQmhyaFR5NER3eEtSeDdsb1NyeDFZX3d0YUZPQXBrcDZvQjN2WVhVTHAxUXBvTHVNRHoxeVJRQVE0dm5PY3RSS21RU3JSVE5nVDY2RGtHd0tWTjk2N2xKWTUzVDZWaHI3Z0ZxX2xhZ0txWURCaldCaVFFUWJISENfT2xPeVRlX2JlQTZkLXNrcWJQbnEtRkpRd3h3SVRuVThFUDZERUpDV3ZrOWY3M1dBWWN0bEk5UFdhV0E?oc=5\" target=\"_blank\">Sp\u0119dzi\u0142em czas z nowym iPhone'em. Czy nowy smartfon jest prze\u0142omowy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Geekweek Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNVmZpeUNvbE1B",
        "id": 3618488,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNZ2hVLWEybTNVbl9ST3V0Q1l1V1BCQjJIWDg4dTNiZ0lNamtVZnIzU2RQUUhZcWN0b1c3cmhUYjYzc1MzVGwzZUlsZFBIQnR0azU5SjBLb3B5NkdmUnN1b2xUWG9wVWo5dGRWbUxycV9idHJkeEZaNEZ3Q3lwekVNdHJfaGNBM1M1NHhCNk56X2x0YmF6dWZXR19CZnQwMnAtMGxpNEhjSzNfY1E2Q2w4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiemy, ile Polak musi pracowa\u0107 na iPhone'a 17 Pro. Do Niemc\u00f3w wci\u0105\u017c nam daleko - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T22:44:14.566202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T16:53:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNc1pfc1JTY2tUODh6TWFRX3pOLUQySG1FVm9DckkwSDhfWkdFd3pBZl9uM0p4SlUwa25xaDBhSHZaWDVlYUVWZFRudHNVNFVXRG5wY0E2eWtOTVU1OVQtdXdreXZpRExaSkxFcHFmVlBaWE5rVUdwcU9lOVpPRm0xaXNVOVlXNkd6UmNHX2pzUzl6M1pCZUJ5bkFINHN1UmlmWkhRQnZpMS0zblh2aGdXTUFqYw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie my\u015bliwce nad Ba\u0142tykiem. \"Powiadomione zosta\u0142y Si\u0142y Zbrojne RP\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQaTFhZjlEa2poNUhBX1VscmdCRWRrS0R3b3RiSk91dEkzVlY3N2ZxckxaVWZ6Snl3QlhzLWtOVl9ibzZNUFRrQk1FT1VoRncxeWdyYUJqa0Mya3I4SnpWUjlrX3lBYWRCRVFlUnlGNXl3d0wyMVN3ek5MQTBwSlZwYWlaQzN3U01mbUlMQXczS2pZblU?oc=5\" target=\"_blank\">Estonia idzie tropem Polski. Sk\u0142ada wniosek o uruchomienie art. 4 NATO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOcDdxbFJSeTFmZ2dUaGVacnduNWhiOFNaRWxnVDhaY2NRN29VSjNkUmxaQk84bDZtV",
        "id": 3619392,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNc1pfc1JTY2tUODh6TWFRX3pOLUQySG1FVm9DckkwSDhfWkdFd3pBZl9uM0p4SlUwa25xaDBhSHZaWDVlYUVWZFRudHNVNFVXRG5wY0E2eWtOTVU1OVQtdXdreXZpRExaSkxFcHFmVlBaWE5rVUdwcU9lOVpPRm0xaXNVOVlXNkd6UmNHX2pzUzl6M1pCZUJ5bkFINHN1UmlmWkhRQnZpMS0zblh2aGdXTUFqYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie my\u015bliwce nad Ba\u0142tykiem. \"Powiadomione zosta\u0142y Si\u0142y Zbrojne RP\" - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T21:30:24.785657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T16:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPTTZiNnRMbG5qT01YdjdEbzBqQl9TcXhZczh3dEpGZ2RQWjNOcXBKRTQ4RXQxVTNOWjhraS1jYk1KNEJpa2d5TUhiTXFTa3liLUozdVdhT3h6MDQyREJXUjV6cGRGejdIVGpGTUdaQy1DOGNBbUxiVWMxb1RXTGtkX3VWOEZUUVR4YmdBcUI4MHB5MHFzWEU3TmNuWlZCSW5EdU5MeWdyOFdja0Q1WEHSAbMBQVVfeXFMTjBxZ0h3LWhTek85MUJMWUNobWhaRW5qNUYtczFGWGNjM0RlZldLdXpaOHJGREYxUWpxUXlIeThYS0ZQSVRPa3drTEhOOTMwVU1lMXpwa29LZnhJNng0TVpaSHBXRGFfbWFEYjhwSjREYzRYSldGbXRWNG9VUUstbHpTNExLNWN3ejhoRGxJb1lBRXhLaFZERGx4VHM1bmprWFF2bHQxRW5ZUXlPMVhiWkxnb2c?oc=5\" target=\"_blank\">Patryk Dudek wygra\u0142 SEC! Pierwszy triumf Polaka w mistrzostwach Europy od 15 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPa2tHbWVXOGRobmlHX1Vfand3el92V25LUXFWN1ZMbmNfdU4tMWdkeGtiZ2k2YWdtYUNFRVMwRE9EX0RWTVRPZUQyU3huekczUGNMcWdaRS1tcVFTZmc1OFZvQlluT3B3SC10N1g1NDNUQ3Y1MnJCSW5jQ1NsNHEyenVTUXBlbXJEVWZMbkhiMUtsU3FROGtrOXBTVkdXUXMyaXoxbXZ5U1hhN1dKYW56RlZraXp",
        "id": 3618868,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPTTZiNnRMbG5qT01YdjdEbzBqQl9TcXhZczh3dEpGZ2RQWjNOcXBKRTQ4RXQxVTNOWjhraS1jYk1KNEJpa2d5TUhiTXFTa3liLUozdVdhT3h6MDQyREJXUjV6cGRGejdIVGpGTUdaQy1DOGNBbUxiVWMxb1RXTGtkX3VWOEZUUVR4YmdBcUI4MHB5MHFzWEU3TmNuWlZCSW5EdU5MeWdyOFdja0Q1WEHSAbMBQVVfeXFMTjBxZ0h3LWhTek85MUJMWUNobWhaRW5qNUYtczFGWGNjM0RlZldLdXpaOHJGREYxUWpxUXlIeThYS0ZQSVRPa3drTEhOOTMwVU1lMXpwa29LZnhJNng0TVpaSHBXRGFfbWFEYjhwSjREYzRYSldGbXRWNG9VUUstbHpTNExLNWN3ejhoRGxJb1lBRXhLaFZERGx4VHM1bmprWFF2bHQxRW5ZUXlPMVhiWkxnb2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patryk Dudek wygra\u0142 SEC! Pierwszy triumf Polaka w mistrzostwach Europy od 15 lat - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:49:34.421800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T16:31:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNbThvVU5KeUc5czdwMG0wbXYwSHhiQkpGaHgxMWlkVnZvRzlIcVVjeEs0azlSSndLTVNTT1BVTVo4cnFRMFlqZk1hWHJFbTkyb1Y4Z09VcVVfdFVqd1phRDdoZzdKbnoyRG9zaUJ4RTRNY19DMjZyTzRreXhWNVNGUTl1TjFha1RLMGtfMDItVG5WandPcU9QcWM4Q0t1cVlGZkFLTVotQ09OdFprekd3R1hR?oc=5\" target=\"_blank\">Siostra Joanny Ko\u0142aczkowskiej wyjawi\u0142a jej ostatnie chwile. \"Nie chcia\u0142a rozpaczy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxQRlBkWXhNVUNEME5xT2VYcUlsUGsxdU9ONnozeHdITlVHbEhTWGxHRHVucDNEY1pjUFlzMDcwaE5oZkUwRjJvU3k2dmh1RnhkQkc2YURqdnR3MGpTT3dnTUxQVU1rQTcxUFJab0lwYnNSbjNuN3VrLXdXRFFvbkZISmF1bU5sVkdDQ3JpOExwTlpZY3FiU0JwX3kxb19aMjl3TlhTU2NKS0ZBaWVSRTFpY1RjZ0RiVW1JcEM3V0ZzVVhRN1BNbHFPSzN0UFV4SzRXZkZ6T1phR29xN1BCeWJkaFJqSl9sZzVR?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Joanna Ko\u0142aczkowska m\u00f3wi\u0142a o swojej chorobie. Siostra: to by\u0142o pora\u017caj\u0105ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"htt",
        "id": 3617339,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNbThvVU5KeUc5czdwMG0wbXYwSHhiQkpGaHgxMWlkVnZvRzlIcVVjeEs0azlSSndLTVNTT1BVTVo4cnFRMFlqZk1hWHJFbTkyb1Y4Z09VcVVfdFVqd1phRDdoZzdKbnoyRG9zaUJ4RTRNY19DMjZyTzRreXhWNVNGUTl1TjFha1RLMGtfMDItVG5WandPcU9QcWM4Q0t1cVlGZkFLTVotQ09OdFprekd3R1hR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siostra Joanny Ko\u0142aczkowskiej wyjawi\u0142a jej ostatnie chwile. \"Nie chcia\u0142a rozpaczy\" - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:49:33.475060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T16:08:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOUHRldEFrbklMN2dMR3ZUZDVZQUFVRmt3bm4wakc3MTRKNklmWGJMOVVRVlE2MjYyVzIyQndfTkd0X1dMRUNsZGd4STA5OS1Za0JoejdTMlpLYTBoc2RUSVlfbDRSb1UwUldrZHBzWWxTcy1VcnlNb09iZ1J4RHo2OS1obmVKUTBEampqVG9NUGN0UkFJR1ItbWg1T0VEaWozdFA3YTA2RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump chce odzyska\u0107 afga\u0144sk\u0105 baz\u0119. Jest odpowied\u017a talib\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPMkpYaG1Dc0JLSUN4d2pxNFZfZ0NKU3duRE5iRHdVTFlIYi1zWjVyamdEbHdsa3NFbFJCenlkUEs2dTNCMTJGV3hIbnVNX1pycDByTl9zV05zMDU4WE5UZnIwUFc2cVNXdU95alJQcFdlZDdDR29nNW4xSW14NERrUkxRcHNLbm5wejQ3V1FJY1JQakxsTHhaN0NIMGFRamZzQ0ZWRkhUeDNJck45?oc=5\" target=\"_blank\">USA pr\u00f3buj\u0105 odzyska\u0107 \"jedn\u0105 z najpot\u0119\u017cniejszych baz na \u015bwiecie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNREc5a0kyUWFhNUdCUV9wT3lESWdTTUtSbnNiRTNOVmp2eF9kT05oWWl5MFRIMzJ4cXN5UF9qTVJYOG1ZV",
        "id": 3617333,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOUHRldEFrbklMN2dMR3ZUZDVZQUFVRmt3bm4wakc3MTRKNklmWGJMOVVRVlE2MjYyVzIyQndfTkd0X1dMRUNsZGd4STA5OS1Za0JoejdTMlpLYTBoc2RUSVlfbDRSb1UwUldrZHBzWWxTcy1VcnlNb09iZ1J4RHo2OS1obmVKUTBEampqVG9NUGN0UkFJR1ItbWg1T0VEaWozdFA3YTA2RQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump chce odzyska\u0107 afga\u0144sk\u0105 baz\u0119. Jest odpowied\u017a talib\u00f3w - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T22:44:14.848738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T16:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNcm8wSkh2QmVieUx2VlhkNFNVZ2I3VjFfZkMzN1ZEcEhJUlNCNEozTGdKMEVjUGZXN2pfVGtYSDNnSXlyNURLM0U1SnRUTVZyWmRDWUk0MmZtMjhnODZqbVRieTlnTVFKZ0dPdEYyRHZLcUlqd05zRHIzWG9KQWlrVlR0a21rbEd3bURJdF80RlQtdmU1Skc2cU1rX2NYWUV3SUJvblJnWFNvaDdkZ1NhM2ZITmZBNWxBS3B0dmpKM0NVY2JEc0E?oc=5\" target=\"_blank\">Pr\u00f3bowali przedosta\u0107 si\u0119 do Polski, wydr\u0105\u017cyli tunel. Stra\u017c Graniczna pokaza\u0142a nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPd1loRHhuRHFkTEk2RWlkMFFyZS0yX09RTXVEQU5HWU4wRlYwczVmQVN4LWotdndDaEJkYjdYeDNGWUoyV2k1RmRXZFMzUnpMbnlhS1haMGVNQVhDN1paTlZPSzZMZjlNbXd1SGlKLWxGU0RpRHNvT2w1VEsyRnBSSGUzeTNlU0pfVmdPVUI5bXQtbEpmQ2JlYkxRR0M2V3Y3S2lxclBIX1hqNTBKa1RHcllOdTZNMjZN?oc=5\" target=\"_blank\">Migranci chcieli przedosta\u0107 si\u0119 tunelem z Bia\u0142orusi do Polski. Stra\u017c Graniczna pokaza\u0142a nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.g",
        "id": 3619394,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNcm8wSkh2QmVieUx2VlhkNFNVZ2I3VjFfZkMzN1ZEcEhJUlNCNEozTGdKMEVjUGZXN2pfVGtYSDNnSXlyNURLM0U1SnRUTVZyWmRDWUk0MmZtMjhnODZqbVRieTlnTVFKZ0dPdEYyRHZLcUlqd05zRHIzWG9KQWlrVlR0a21rbEd3bURJdF80RlQtdmU1Skc2cU1rX2NYWUV3SUJvblJnWFNvaDdkZ1NhM2ZITmZBNWxBS3B0dmpKM0NVY2JEc0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3bowali przedosta\u0107 si\u0119 do Polski, wydr\u0105\u017cyli tunel. Stra\u017c Graniczna pokaza\u0142a nagranie - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T20:19:35.656445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T16:02:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNZVphMWwzYTVDTkhLWTV0WExQUTVwejNnM3d1NEhTODZtd2hTY1hsTUlxelVYNWZFRUxtMEI5MzBGcUpwNGJMLTdWMFRFaU82cDJKT1FsSDIxNnZNdG5ydm9USUptUXV1R1dZSGZkOHlqemY2c1dLcVMwa1plaG1EMHN5Rloxa043VXpiVk9pLTQwMXc2SU01OV9VMEE3cmEycUs3UTBSQmhjcHM?oc=5\" target=\"_blank\">\u0106wiczenia Zapad-2025. Brytyjski wywiad podwa\u017ca liczby podane przez W\u0142adimira Putina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxPNTZZSUR0RlM5YWpSV3pCbTNsalpBV0VZYWE2MDVqbTRQTDd1MTM4LWJRWHp5Rjk3U29LRFUydG5LUzNGekNZYlphMXdBSGJXZFh2M0tVMUZGa1JEbV9rTk5KZ0RFQU1vdjBKMy16SVNTYmNQcVNTUktrdVRJNWU0N3BmbDB3QlpEU1VCNXMzT2hXZ1lVR0EtZnc2aFVKLTJBTWVZV0lINlVMYlpuQTVUbldCN2twYjZyNEJlYWpRNlk0YzdRMUVkck5TRUtGYXhVRFJoTHFHSFdfVVhYUDQ4T3JNd25mbjM4?oc=5\" target=\"_blank\">\"O\u015bwiadczenie Putina prawdopodobnie zak\u0142amuje rzeczywist\u0105 skal\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://ne",
        "id": 3618478,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNZVphMWwzYTVDTkhLWTV0WExQUTVwejNnM3d1NEhTODZtd2hTY1hsTUlxelVYNWZFRUxtMEI5MzBGcUpwNGJMLTdWMFRFaU82cDJKT1FsSDIxNnZNdG5ydm9USUptUXV1R1dZSGZkOHlqemY2c1dLcVMwa1plaG1EMHN5Rloxa043VXpiVk9pLTQwMXc2SU01OV9VMEE3cmEycUs3UTBSQmhjcHM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0106wiczenia Zapad-2025. Brytyjski wywiad podwa\u017ca liczby podane przez W\u0142adimira Putina - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:49:33.334768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T15:50:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNdHdLTHFSMmQ2anBGU3NOb3p6TzJYd3VuQkgxdkVqY0tEbUcyWGE4Y0RsNnFGbmR1czdiME1TdnRINGo2ZFpYN3UtdENBREVTcVdXVFR1RDBpLVgyLVBqYWNRWjIyYmYtWk5LU2ZDdWFpenhOcmxRUzhFaEZsUTFyOEtKMGlZTlh3VDFIV1hvckxPenA3WXF4eHhvaWQ4QnZpcjVPRFNreUFscEhV?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjski gaz wci\u0105\u017c trafia do UE. Te kraje go importuj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPZFBlWl9nb3RnWUtHVWVURTBHbkFJZUF3YVhuaE1YYTh1ZkJYc3RraHBWckFPVE0wNVE1WmJUaFFBYWNqNmlHTDVpTW9EeDBNd0FoTy0yQzl6RDM2X28ybkR3eVM2MVVoRHlGcWFJdlh4SDRkTHBWVzhXbHlvSlpRSjJtZWsxSGFMOUtEdWpjRlJxUXZKNnkya1FMVE5SOGhaOTVoWFVOb1BZeXNhS1lYTw?oc=5\" target=\"_blank\">Sankcje na Rosj\u0119. Komisja Europejska chce zakazu importu rosyjskiego gazu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQUXFyLVhtOFNLU01scTUwaE1xbEVKSUtGMkJtVHR4aXZSRWNDNmt6YVlwQWdZUVJfbD",
        "id": 3617332,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNdHdLTHFSMmQ2anBGU3NOb3p6TzJYd3VuQkgxdkVqY0tEbUcyWGE4Y0RsNnFGbmR1czdiME1TdnRINGo2ZFpYN3UtdENBREVTcVdXVFR1RDBpLVgyLVBqYWNRWjIyYmYtWk5LU2ZDdWFpenhOcmxRUzhFaEZsUTFyOEtKMGlZTlh3VDFIV1hvckxPenA3WXF4eHhvaWQ4QnZpcjVPRFNreUFscEhV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski gaz wci\u0105\u017c trafia do UE. Te kraje go importuj\u0105 - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T20:19:36.792270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T15:48:18+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNSmJVbUJNWVdWM3ptS0VJa1k3dmw3YUt0WUV4M1I2b3FJZ0pFWlhSTlR5ODRMdEtIcW5yUDdoVlM2MzZqdWtweWprbDZhSkpOa0E0YUlCRDY0ZGI3MWVqeEVpMTI5c0JldGNTckNqVmJkMEU1dDhtMlpBWkNySmVqd3AycEl0SEJPaUg1Q2EzUTFVMFZmMm82cl9JM2ZwZmlRMXY4eC1Qb2lmQnRSbHNaMEFuWWJUU0pRalBMSEEteWNUd2E0NmhxZlRkMHYtMXhVbVc4SzJuR1pWSHM?oc=5\" target=\"_blank\">Rozmowa telefoniczna Trumpa i Xi Jinpinga. Przyw\u00f3dcy poruszyli spraw\u0119 zako\u0144czenia wojny w Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pONWZ6QkR4RVlKdlUzcU1FWmFTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3618484,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNSmJVbUJNWVdWM3ptS0VJa1k3dmw3YUt0WUV4M1I2b3FJZ0pFWlhSTlR5ODRMdEtIcW5yUDdoVlM2MzZqdWtweWprbDZhSkpOa0E0YUlCRDY0ZGI3MWVqeEVpMTI5c0JldGNTckNqVmJkMEU1dDhtMlpBWkNySmVqd3AycEl0SEJPaUg1Q2EzUTFVMFZmMm82cl9JM2ZwZmlRMXY4eC1Qb2lmQnRSbHNaMEFuWWJUU0pRalBMSEEteWNUd2E0NmhxZlRkMHYtMXhVbVc4SzJuR1pWSHM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowa telefoniczna Trumpa i Xi Jinpinga. Przyw\u00f3dcy poruszyli spraw\u0119 zako\u0144czenia wojny w Ukrainie - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:49:33.631861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T15:39:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxQSUliM2J4UE1pVXFNR05UdHo3RjMxOGI2LWppQlpaYldfZXlOQVBYaTUtbXgzUjJWY0lySWliQlpWUE9vdEs5U2NZMTNhbEVxNHJlNW1EYUlTSjE1b19YOXNLdGhHU0Zsc18zMHc1R2pTbWZESDlRX3NRTG9zbVlzUHZKZy02ZkJCc1FF?oc=5\" target=\"_blank\">Trump rozmawia\u0142 z Xi. \"Osi\u0105gn\u0119li\u015bmy post\u0119p\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNaW5GNWNkQ2FGYTY0U1ZCMDRDcDNNWkRJbnV5NVF3emFCaG5pQWk3ZjA4UGVQWFVOMlBaOXlTYks0cU5ZaUVmdG1vSnNvQkdKSU1NYWpIdTExZkl1NjNGdTNfeGJka25iQW1tRFE5RGZDb1U5b01kMUcwUEJZMzZadFNQRzNjZjh5aW1UVTJDbXowbEdBZjV5OTR6Y1FRNmtpTHlyM09pN3N1U1JyVlJwUlFPcGx1SXpvcXM5LUVB?oc=5\" target=\"_blank\">Rozmowa telefoniczna Trumpa i Xi Jinpinga. Przyw\u00f3dcy poruszyli spraw\u0119 zako\u0144czenia wojny w Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPZjJlZlpLTlh6UUVYSG4xTEdXdHhZbTUzU3FmNUhrZEFGb2puVWJmeDU5VEFmdWpheENLLTgyM",
        "id": 3617334,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxQSUliM2J4UE1pVXFNR05UdHo3RjMxOGI2LWppQlpaYldfZXlOQVBYaTUtbXgzUjJWY0lySWliQlpWUE9vdEs5U2NZMTNhbEVxNHJlNW1EYUlTSjE1b19YOXNLdGhHU0Zsc18zMHc1R2pTbWZESDlRX3NRTG9zbVlzUHZKZy02ZkJCc1FF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump rozmawia\u0142 z Xi. \"Osi\u0105gn\u0119li\u015bmy post\u0119p\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T20:19:37.177916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T15:37:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQekNWSzdFRk1BaW42YkdkLUxzX291bEI1MkQ2ejR2ZkxBd2p3Tk9NSkR2NURnZ0JveFl0bGNZX1JaTkZxcG5wUmdJajJjcnl1SEpHZjVfdXhuZ2ZyZ2kxTHNuX3RmNUFHdGJ3bG1mdFVrVU1OMTBKNHUwQU53YmlIdUR5VmVjRGlaRHRqcF9OZzh0OFpoMnh1WnBPcHo3MFlxOGpHanpvWXppMnMwWHlnZXBB?oc=5\" target=\"_blank\">Tysi\u0105ce Polak\u00f3w na celowniku. Nawet 17 tys. z\u0142 do zwrotu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNWkRJRXBuWjh1Q1FNVTUzZW5CLXpoMnFqa0RVOXgyX2I2aW9zNFhPYnNLcFp0eVlTeFdoWkJBUndFNGVsQzk3eGxHMnJZRmN4TTdMQm1aQ2hBdC1uLVJsdWRlSUhHeHBtWjk1Y0xuc3RzZU5NUm1iUm1CZ0IwbWtoX2RUeTN6T1BqUEw5c0hpYXgzVlV4aHl2OUdqNFpjQmlrRDNqanJoZzBkdzN3allDSjVvTDNuSmhvRzh3?oc=5\" target=\"_blank\">Cios we w\u0142a\u015bcicieli klimatyzacji. Zap\u0142ac\u0105 pa\u0144stwu nawet 16,9 tys. z\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal Samorz\u0105dowy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxPOTh5QlFSamlUak5NOEpYZXBDZHB",
        "id": 3618486,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQekNWSzdFRk1BaW42YkdkLUxzX291bEI1MkQ2ejR2ZkxBd2p3Tk9NSkR2NURnZ0JveFl0bGNZX1JaTkZxcG5wUmdJajJjcnl1SEpHZjVfdXhuZ2ZyZ2kxTHNuX3RmNUFHdGJ3bG1mdFVrVU1OMTBKNHUwQU53YmlIdUR5VmVjRGlaRHRqcF9OZzh0OFpoMnh1WnBPcHo3MFlxOGpHanpvWXppMnMwWHlnZXBB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce Polak\u00f3w na celowniku. Nawet 17 tys. z\u0142 do zwrotu - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:28:38.001258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T15:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQb084SlNCcUh4Y3lta09JcXlUQW5JeF93eXczRm1nT3BPbFFLWTl5YWZEZFcxXzVuNkd5eXo2ZWNuMjhZalVhcG55dkItMFlsTFp6X1Vkd0JEbG5ZYUZIQkdVbHFKRXg1UFVfOTBUczNYMDVwT09VUW5POWRjRzdybmhTV3lOZ3ZGbU5UeXBiMDAwTVdqSE9qak1rY0J5RHloQzdMMU9Obnl2dHRCSG8tNDRWZWVFLWRGeFdNTDBKOUJkYWY1Q3RnNE5HMVBaaHln?oc=5\" target=\"_blank\">GKS Katowice - Cracovia: relacja na \u017cywo. Rusza 9. kolejka Ekstraklasy! LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPUTY4MUZvLXhDUEVVTFNqUTJ4aUVyWEZyYkloU3A5clh4THg5VXV1ZS01cy1VUUxEZGVXZHhXQjRCT0ZCR0xVS2lPeFBCLTBIeXBJcllUQlh5QXpvU081SE5LLTdJdmpBZjdPVTNuNTdEQUNvdTh1X2hXUUF2VldvY1JFMHJJVUk3ckF4MTZPWG1icURDQmhKMEdLaTE1ejc1a1lqTEZPY2k2cVAtREk5YnAwYjhBWFFsN0ZYenlUazNuUU5qZjdYZVY0Y1o3c1hqUTlSMVd3?oc=5\" target=\"_blank\">Cracovia mo\u017ce wskoczy\u0107 na miejsce lidera. Rywal z do\u0142u tabeli. [WYNIK NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d ",
        "id": 3616675,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQb084SlNCcUh4Y3lta09JcXlUQW5JeF93eXczRm1nT3BPbFFLWTl5YWZEZFcxXzVuNkd5eXo2ZWNuMjhZalVhcG55dkItMFlsTFp6X1Vkd0JEbG5ZYUZIQkdVbHFKRXg1UFVfOTBUczNYMDVwT09VUW5POWRjRzdybmhTV3lOZ3ZGbU5UeXBiMDAwTVdqSE9qak1rY0J5RHloQzdMMU9Obnl2dHRCSG8tNDRWZWVFLWRGeFdNTDBKOUJkYWY1Q3RnNE5HMVBaaHln?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GKS Katowice - Cracovia: relacja na \u017cywo. Rusza 9. kolejka Ekstraklasy! LIVE - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T20:19:38.212050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T15:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPcm1ILWNnc0hhcXhFUEt0R2hJVXlBcW1SUVRNa1NnNE5WcmlMNUJZSGlJM3dhek4xQVhGT3FCemJUUm5zSkcxQ1pxcFhGVzVDdmhSOThocS1mSDlJWF9ibVNza09xdWtxelo0ajVYNXM1TnAzRjl6ckJWVGU4XzlId19ON0FYSUZhcTAtNmxGRklhb18yOFdZaGpyb2ItSWpDeHp1UzBqREU1aTI2UGYzS3k4alNzM2pjNDBZdU4xVVAyRzBRaVVkakNaZw?oc=5\" target=\"_blank\">\u00d3smy dzie\u0144 M\u015a w Tokio. Ogl\u0105daj zmagania Polak\u00f3w w sesji popo\u0142udniowej!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxNOV9RNU9SUTcwN2N4VGRITC1QLVV1VEktNVM3TGhLRjMyclhMQTJPNnRxN1Bzd3E4SVEwZm44UzlqeHpBVGRuUGVwVUZpbmFhMHFNNXVHN2hJMkJLeEhfdjhJai1jZmM5ODdTS2ZjZWdCaHdzY1VrQlVrNWlXQkVGaGt1aURXTXg5WjNOTDlURkM5MWlYajlOZGhrajJXb3ZjZ0FQRVJRbE1TbEhsUXJySDdKV2NUNE9hWUowRkV1cUpMYUNMejZKenhCVVNoQkdZbmdWeG9XZGNCQW15cUgwb1ptU3lOamxpY0M0OWdtUllENmZUT3l5Mg?oc=5\" target=\"_blank\">M\u015a w lekkoatletyce: dzie\u0144 7: relacja na \u017cywo. Kolejny dzie\u0144 walki w Tokio LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font c",
        "id": 3618492,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPcm1ILWNnc0hhcXhFUEt0R2hJVXlBcW1SUVRNa1NnNE5WcmlMNUJZSGlJM3dhek4xQVhGT3FCemJUUm5zSkcxQ1pxcFhGVzVDdmhSOThocS1mSDlJWF9ibVNza09xdWtxelo0ajVYNXM1TnAzRjl6ckJWVGU4XzlId19ON0FYSUZhcTAtNmxGRklhb18yOFdZaGpyb2ItSWpDeHp1UzBqREU1aTI2UGYzS3k4alNzM2pjNDBZdU4xVVAyRzBRaVVkakNaZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d3smy dzie\u0144 M\u015a w Tokio. Ogl\u0105daj zmagania Polak\u00f3w w sesji popo\u0142udniowej! - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T23:59:10.217432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T15:25:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQVW1kd3hmTjBtcVhLQ0VjTDRYZGhRci1qMmd6aHlhQXlRaElyNVUycmxWRUJqazFhb0R6Q09iQTRkNXZ1R3ZVN0FuVnZabmJ1LVBXTExDbXlHOGJERnJ2ZkY1aHBSY2JYazdVeGlZUzlKQ0ktVEZ3eWFtWUxBdEJEUzl2eWlHWldKcWtCNjhFVHVtNV9ISFdrRXVwbXhfQzJNOHg4U3dtNDdiR0p5anFCQlNR?oc=5\" target=\"_blank\">\"Polityczny WF\": Priorytety minister zdrowia. \"Na dzie\u0144 dobry ma pod g\u00f3rk\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOTTVkaG9JZGV2RVJDR0kteURVTjRMMTRlZnRwUkZLbkJmUmNGYl81MVB6bHpPTElhcHpqMENscXk2NVFpSXVtaUdvN0dKcHc5R2VwQ0xYWmp2Q2pKeGlpNEdWaVd2cktqem9SZjFtQzZ4bjNURkc5anRacU5RMDlkSDVQeE5QYktxMXpaaXlxRDRXcXVGd1Z1Q21wbnlNbzlLQUxYbHpR?oc=5\" target=\"_blank\">Priorytety rz\u0105du: Bezpiecze\u0144stwo, innowacyjna gospodarka i cyfrowe pa\u0144stwo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOTlJHc3p3Y1FVSm1lRmJtY0FWTkZtc3dXd",
        "id": 3619796,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQVW1kd3hmTjBtcVhLQ0VjTDRYZGhRci1qMmd6aHlhQXlRaElyNVUycmxWRUJqazFhb0R6Q09iQTRkNXZ1R3ZVN0FuVnZabmJ1LVBXTExDbXlHOGJERnJ2ZkY1aHBSY2JYazdVeGlZUzlKQ0ktVEZ3eWFtWUxBdEJEUzl2eWlHWldKcWtCNjhFVHVtNV9ISFdrRXVwbXhfQzJNOHg4U3dtNDdiR0p5anFCQlNR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Polityczny WF\": Priorytety minister zdrowia. \"Na dzie\u0144 dobry ma pod g\u00f3rk\u0119\" - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:49:33.782643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T15:23:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPUGs0MmxKeFp0azVTMGNsRGJtLUtkTVJ2SGlLczBPQXJ2WWYtN2hnN3hLdm9lM3NzaDRyRGhiWGxoUElNT2ZiQUNxQ2ZjTlpUZE81NEtNZG5vcHloM2tjNEROVG0zeEpfNGFXc3Z2anByNDl4YlRTbjFOcVlMNlhXTHZEXzgwaHB2a1pOMjI1VW92ZkRUZFRXQkZkU3k0T21GeWNKeWh2bUdYMmJvREJPNVB3RkFXVVZkWGJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Trump krytykuje Europ\u0119 za kupowanie surowc\u00f3w od Rosji. Tak wygl\u0105daj\u0105 konkretne liczby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxOQTdNczNVT253QUxhQW5NMGZFQnRqUUM2UEZ6YU9MVkJnQzhoZ2RuRkxDSVF1TVpreEpxNXc5cnVfRC1VVzE4UENYNE5Wc0txdjJ6TnZpT1BFM1NHbU95Y0MwUVlzeTdQbHV4TUxsYWpIOTFkQnk1cnBTbHA0WGJUc0FGamJqQ2lHMGc?oc=5\" target=\"_blank\">Trump przyzna\u0142, co my\u015bli o Putinie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPWEhGNmNCOHVlcG1fOXZ5RVhqcFNQNjlhY1ZlOHF3Y2JSejdzcGk4bklsRjlzY0hFRGp4d0tLLW5TTV9CUi05YVd6d",
        "id": 3617335,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPUGs0MmxKeFp0azVTMGNsRGJtLUtkTVJ2SGlLczBPQXJ2WWYtN2hnN3hLdm9lM3NzaDRyRGhiWGxoUElNT2ZiQUNxQ2ZjTlpUZE81NEtNZG5vcHloM2tjNEROVG0zeEpfNGFXc3Z2anByNDl4YlRTbjFOcVlMNlhXTHZEXzgwaHB2a1pOMjI1VW92ZkRUZFRXQkZkU3k0T21GeWNKeWh2bUdYMmJvREJPNVB3RkFXVVZkWGJ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump krytykuje Europ\u0119 za kupowanie surowc\u00f3w od Rosji. Tak wygl\u0105daj\u0105 konkretne liczby - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T23:59:11.527604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T15:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQWVZJbzdQbG5mekdlX04zSG5TX1V6Zk8wME82MFRoR3RYZDFzN3lwRG5MWHBSWTJuX0E2TlJUaFVRamlfaVNjTnNSVXpRUDNFU2c1ZGNDaGtGUi0zeTVWWElXM2JKdnNQU0EtTGd5Z1NCbHpZS0dFQVExd1Rod21kVC1td1VZY081bWg1SHE1Q2llSGw1OHRsMUluQVBlanViWmNVclpkRFpJZGs?oc=5\" target=\"_blank\">Tylko nie to! Oto co trener Feyenoordu powiedzia\u0142 o Moderze Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNN3k5WEdBX0dWYlFERnpucmJIOHBpbnhoSmstanljS010YS14TXdxc09iN29ZaTlCVURwa0VRRi1ZYVJqYVFyZmMtcWozVEx3bTJPNVBEQkMwY0w4Zk9XZnA4WEk3Ymp0bFFxV0RuVkF3WlJRM1FMRXBhVEpOVWw2emJGeVY3cVRMbFY4YW1HT1V3RFFFMlk0TXdoZU9lT0dsd2trU1VMYW16OUpKMVp6NUdTTFc1UEdFYURwb01pemFUVjV0NFNzTw?oc=5\" target=\"_blank\">Z\u0142e wie\u015bci o reprezentancie Polski. Jest gorzej, ni\u017c s\u0105dzili</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQcVhfbGhpYW5MM",
        "id": 3619802,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQWVZJbzdQbG5mekdlX04zSG5TX1V6Zk8wME82MFRoR3RYZDFzN3lwRG5MWHBSWTJuX0E2TlJUaFVRamlfaVNjTnNSVXpRUDNFU2c1ZGNDaGtGUi0zeTVWWElXM2JKdnNQU0EtTGd5Z1NCbHpZS0dFQVExd1Rod21kVC1td1VZY081bWg1SHE1Q2llSGw1OHRsMUluQVBlanViWmNVclpkRFpJZGs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tylko nie to! Oto co trener Feyenoordu powiedzia\u0142 o Moderze Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:49:34.516471+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T15:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNa2xaMXpJaHV1cG9BNEJpSUR0UGRyNlFxTnY3N0lJLTJxWjhYQUc3S3NVWnhfNmR3ZmUwajlWcEFwaWJVRXFpRHBxcXhMTFlMVXg5V3ptdmM2M1d2NE13dmM0R3RzQ3JUZWhBRTRoU0FZREc4ZDN4NHgxT1p6amp1THVRcE5helBWYTJYYkM4TURNSUplQXJzQUJlRER4RG1WU2lQaXZ0TmwtMC1BRFUyak5SaG83M3NrZlgyQ1k3TnM?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje zdobywca Grammy. Muzyk zgin\u0105\u0142 w katastrofie lotniczej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxNSXNoSlR4UjJ5OGZpczdJb0hjM0ZtVU5NclloMHp3X0NTcU1CN3lYVUJmbFl6ZjMtYUxOVmlZWThtTjdRUG5HaDBmbDZmbXBON0t5YlRYcjhhSGtHbWRnQlIzSUU0c3ZobGZITV9JWjA1RjVSb0pRMTlILXRIVV9NTXh4OVg4RTRyb2l3?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Brett James. Zgin\u0105\u0142 w katastrofie samolotu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxPNGtveHh5RU9hQ3ptZzFGMUhDcVRYRHlOeUdvRE01QW5kRF8xTXhnbGEyOUNWbDRUb0oxMm5DaEpwU1ZERDVuMXFMb0tEQlcwcmtRX",
        "id": 3617340,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNa2xaMXpJaHV1cG9BNEJpSUR0UGRyNlFxTnY3N0lJLTJxWjhYQUc3S3NVWnhfNmR3ZmUwajlWcEFwaWJVRXFpRHBxcXhMTFlMVXg5V3ptdmM2M1d2NE13dmM0R3RzQ3JUZWhBRTRoU0FZREc4ZDN4NHgxT1p6amp1THVRcE5helBWYTJYYkM4TURNSUplQXJzQUJlRER4RG1WU2lQaXZ0TmwtMC1BRFUyak5SaG83M3NrZlgyQ1k3TnM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje zdobywca Grammy. Muzyk zgin\u0105\u0142 w katastrofie lotniczej - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T20:19:36.041843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T15:11:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQY3ktVG5menZMZ0Y3bE05MlFRaUhNOEt6dW9LUWMwczltaURtVmxKSDVhRmZnejJxUmF5MklnTW5BQjBDSEltQlMyZ3RGRVJ1RDRCQnhtR0hHblFXWE9jOEIxV0FLRFhVaHRYR1JMc2pHS252RFZCUXllaEVPMnpwVmtsWFROX3VMUVoxZHVWd0pMWUJMOHFZN09Cb3FsQkptaktHQ0Rqd0d2SGloUGxoYVlsSnVNR2JBUFNWRkdjdUotZGFra1Nz?oc=5\" target=\"_blank\">Witold Jurasz o zamieszaniu wok\u00f3\u0142 s\u0142\u00f3w Donalda Trumpa. \"Takie tezy to g\u0142upota\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPVVFvTnA3SW5yMU9xWmo3ajhGUlNSaWluLTNrczRzcVFPWXJWUG02R3MyZmtZVXlGbWJPckhwTGE1TzF5N3ZEa1BmRGJNSER2eEVYU2JJNzV6eGRrWXVRanRGSHVzVzZqa1R1S0N6aHdiZ2tTd04xRG9TZHF0Wk9mTnhiVXlYbzhNN0JfRGd0N2tDd2FtSkJxNUFTNnZLQXJkdmZLMzFUZFU0SVhmNXc?oc=5\" target=\"_blank\">Mariusz B\u0142aszczak \u017c\u0105da dymisji rzecznika rz\u0105du Donalda Tuska. Burza po s\u0142owach Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiakFVX",
        "id": 3618480,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQY3ktVG5menZMZ0Y3bE05MlFRaUhNOEt6dW9LUWMwczltaURtVmxKSDVhRmZnejJxUmF5MklnTW5BQjBDSEltQlMyZ3RGRVJ1RDRCQnhtR0hHblFXWE9jOEIxV0FLRFhVaHRYR1JMc2pHS252RFZCUXllaEVPMnpwVmtsWFROX3VMUVoxZHVWd0pMWUJMOHFZN09Cb3FsQkptaktHQ0Rqd0d2SGloUGxoYVlsSnVNR2JBUFNWRkdjdUotZGFra1Nz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Witold Jurasz o zamieszaniu wok\u00f3\u0142 s\u0142\u00f3w Donalda Trumpa. \"Takie tezy to g\u0142upota\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T20:19:37.375238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T15:08:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPRlJXMTBHWUxPdGxHSkl3ZGhUYlZMWFlQem1ZeHpySDBSNkVUTWNEMjJhbEVXSGNnYnpoRW42NFRwX2VIWTJ0Y3M3VUFOcko2OXp1LVk2NzBLZnZWZl9vckoyN3ZCNmVnRkRvSlNNNDZ4Tzk5TTZKeU9fbW9QMWxhVjVoUjAtaEFOVHVaN3VRTC05bkR5UDFTR3B2ckEzdHQ3MFHSAZsBQVVfeXFMT2pDZ1MtRUJJdUNWWlNRRV9JQngtbk1KMm1CSkE0Zmg4cElyd2d4ZXd1eGwwSF9sdUVVSzBqWFBmaFJwRnVaaVFnQndZWEZXRXYxcUxtc1ZwRDlYMndlYnRJZVJ0V3ExdnA3aHVBNkxyVVQ1X0ZLRjJJdFNDRGplenNlcmFSZ1VLX002U1gzamVmVUFGQko5ZlN0WVk?oc=5\" target=\"_blank\">\u017barnowiec: Powstanie bateryjny magazyn energii o mocy 263 MW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPM0tsejg0MnFDeXNScFZSdlpnTWJlUldUN2doUmtnelhCU2NVNVJTVHNJUXFZMlJTOXZ4aW91OEx1MzJ5QU52VGxSTHlHVGFySFg4YTBRRVBMMWw0d0RMYTNUOVlQNkZnX29wY3UyQlhyWlV4Yk56dW5RNkx1b0xyY2VxLWRrNk5jYzJ3V1BQUktxV0loVXdVM1V0VmVfU0V1ZHhCaHhySndicm93WjZaUjBjWU9yMWlILU5n?oc=5\" target=\"_blank\">Mia\u0142a tam sta\u0107 pierwsza elektrownia j\u0105d",
        "id": 3618487,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPRlJXMTBHWUxPdGxHSkl3ZGhUYlZMWFlQem1ZeHpySDBSNkVUTWNEMjJhbEVXSGNnYnpoRW42NFRwX2VIWTJ0Y3M3VUFOcko2OXp1LVk2NzBLZnZWZl9vckoyN3ZCNmVnRkRvSlNNNDZ4Tzk5TTZKeU9fbW9QMWxhVjVoUjAtaEFOVHVaN3VRTC05bkR5UDFTR3B2ckEzdHQ3MFHSAZsBQVVfeXFMT2pDZ1MtRUJJdUNWWlNRRV9JQngtbk1KMm1CSkE0Zmg4cElyd2d4ZXd1eGwwSF9sdUVVSzBqWFBmaFJwRnVaaVFnQndZWEZXRXYxcUxtc1ZwRDlYMndlYnRJZVJ0V3ExdnA3aHVBNkxyVVQ1X0ZLRjJJdFNDRGplenNlcmFSZ1VLX002U1gzamVmVUFGQko5ZlN0WVk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017barnowiec: Powstanie bateryjny magazyn energii o mocy 263 MW - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T20:19:36.588767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T15:01:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxORTZMTmd2NEc2ZjJSN0prVFdYR3JaZDJjeU5XSV9aVTlUNXlMUzRIZHM2ei0wOGpPTlhiZjc5VXA4OE1YSkNQd19yVWFFejN0S1BPMVhHaVFIam5vb2pVdzVXM016VVAydjdjRXVGSnNUb2QwaE1OV1BsbkZCMFlfSUhOR3VZWWVJLVZ0ZHQ4X0VIY2VDR09tUDBBWVN6Q01aQUtPZDNlSzUwVUNfYkl2V0FR?oc=5\" target=\"_blank\">Tak \"wielka tr\u00f3jka\" wykorzystuje \u015bmier\u0107 Charliego Kirka. To bezlitosna gra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNeW50bHZaQ3hPVFN3RTFBRWhPTWh6dUpGekpONEtNNkh2MHF4NUtQcmhsRm5xa1Jtd3ZHTUtMeC1TY2JpY2hDaWdvOHRKeXBzcFhCbmVjU1RLMVJJcTBQTUFkNjMwaDl0aHZETTRYb1o3cWVvWEhVNzRoMmx3YkhFMXp0cDlTVzZMVGpLdUFmbTRJaG9jbmI4WTNMMGEzQ2dERldHb2dBS2xSNWxC?oc=5\" target=\"_blank\">Polityka \"na skraju ery ekstremalnej przemocy\", Musk \"przekracza czerwon\u0105 lini\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTFBCalhkaGF0aWkta2F2LU1XSW9QUGEtWHFKdnlnOXox",
        "id": 3618483,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxORTZMTmd2NEc2ZjJSN0prVFdYR3JaZDJjeU5XSV9aVTlUNXlMUzRIZHM2ei0wOGpPTlhiZjc5VXA4OE1YSkNQd19yVWFFejN0S1BPMVhHaVFIam5vb2pVdzVXM016VVAydjdjRXVGSnNUb2QwaE1OV1BsbkZCMFlfSUhOR3VZWWVJLVZ0ZHQ4X0VIY2VDR09tUDBBWVN6Q01aQUtPZDNlSzUwVUNfYkl2V0FR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak \"wielka tr\u00f3jka\" wykorzystuje \u015bmier\u0107 Charliego Kirka. To bezlitosna gra - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:28:34.054074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:47:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxNZnhWUmJ3S0QwUVk5bmVLcVlUcGRJTXRxcEZpUDNqdVgxelVjaXdSWXkycDV2ZVdraFFwSkNaMVJMdmxNN1M0bFM5VXVrcThnXzhFVGNtb2xXOTM3bjVhVUxSODNjYmx4UlNVemFfS3RXY3JfNkJhZGg1SXV1Q0ZxUGRuT1NlYkZ2?oc=5\" target=\"_blank\">MiGi-31 naruszy\u0142y przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Estonii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOTHctaEFhT01tbkc3aEhDR0Qyd3BuYXpNRXg1dGg3dHJIVllYWjBUcnJjRFRJWUJlWVNESl96VjhrdzBEVUFFdDBwVWhBSWR3bGtRQ3dWa0hoX1gxZDVUeW5nSnlhYXlueWlLWjg0UUFJd0QtYS1lX3BhdHd1UkRRaGw0eDdOSTJEclJlWlpNNFB4YzhKS3Z1TjcyWndlWXJOWnZnb3hWYkFGMFpOdm1maG4yOHBiYnI3dVhKOXh2Tm5DYjZmbEh5U3U0WlBGSFRZNUUw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie my\u015bliwce naruszy\u0142y przestrze\u0144 kraju NATO. \"Brutalne i bezprecedensowe\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPbF9GcHFudGd2dTdoT0hwNS1RemgtTEFJYzlOU2thNVltNy12bVUtSzJNdkExQTg5SDB",
        "id": 3616664,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxNZnhWUmJ3S0QwUVk5bmVLcVlUcGRJTXRxcEZpUDNqdVgxelVjaXdSWXkycDV2ZVdraFFwSkNaMVJMdmxNN1M0bFM5VXVrcThnXzhFVGNtb2xXOTM3bjVhVUxSODNjYmx4UlNVemFfS3RXY3JfNkJhZGg1SXV1Q0ZxUGRuT1NlYkZ2?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MiGi-31 naruszy\u0142y przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Estonii - Defence24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T22:44:15.144820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:31:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQWjI1QkR0Z1ZrcG0xZWdDbzlYQTA5bHZ1REZpTFJfYjRERDEzc3NfRDZFUlF1ZVVRMld1T2pKQ0VZdmtla2RQaGE1V2RGSUU0MFNFMzBrcDF0ZWg2aDlGbmJ1RUE4cHhHWGd3VTN0aVZXX3pqSkM5TmRHVk05UER4QWhGSnpyVEJnVkhhYlRVZl9iQWxvOGxJYmQ2LWRyNWJBb2Y3Z2xRRC00UzZYUlHSAawBQVVfeXFMT1dzbjczRjM2RGxpeTBvaEV3WUZ2RzF4eDRXQlZDNmlfYmRuSlVnWnpVbk1ickNTdnVzYXBUTk9STFlOY2hpRDVSMGRDTnhMbjV6MjEwRHdiVDExa2s4a2h6TWhpZ013OFhkZkFkdDQ3eWp2LXU5UHVfTXRscTVCSUxKMlpUTktvdm5qZ25oOWYxX0VXOGFUbmF5SW9rclBrc0psSHEwWXJMUEFnTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja gra zab\u00f3jstwem Kirka. Amerykanie coraz bardziej podzieleni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTFBCalhkaGF0aWkta2F2LU1XSW9QUGEtWHFKdnlnOXoxdF9aZERzWWs1Rzg1T1RYZHBZYkFwTGU0SUppdEp6V2trZlFCbDVvdjFFX2lFb2g2YkJDOS1VRmt1Z04zRDhCQVhZTktqcDJvZFQ?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0119czennik Charlie Kirk. Przerwana kariera prawicowego guru Ameryki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#",
        "id": 3619396,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQWjI1QkR0Z1ZrcG0xZWdDbzlYQTA5bHZ1REZpTFJfYjRERDEzc3NfRDZFUlF1ZVVRMld1T2pKQ0VZdmtla2RQaGE1V2RGSUU0MFNFMzBrcDF0ZWg2aDlGbmJ1RUE4cHhHWGd3VTN0aVZXX3pqSkM5TmRHVk05UER4QWhGSnpyVEJnVkhhYlRVZl9iQWxvOGxJYmQ2LWRyNWJBb2Y3Z2xRRC00UzZYUlHSAawBQVVfeXFMT1dzbjczRjM2RGxpeTBvaEV3WUZ2RzF4eDRXQlZDNmlfYmRuSlVnWnpVbk1ickNTdnVzYXBUTk9STFlOY2hpRDVSMGRDTnhMbjV6MjEwRHdiVDExa2s4a2h6TWhpZ013OFhkZkFkdDQ3eWp2LXU5UHVfTXRscTVCSUxKMlpUTktvdm5qZ25oOWYxX0VXOGFUbmF5SW9rclBrc0psSHEwWXJMUEFnTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja gra zab\u00f3jstwem Kirka. Amerykanie coraz bardziej podzieleni - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:16:19.104266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:30:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQYldGV3ZRTXVOQVNFMmVJU0s3LWQzLXI2YnhBbFJJMEllTWd2aG53MmlTSXN3anRvUmQtWUVKc3IycUg1YjhGRV9HcmNBemtZMG1iTGFVTDdvbUs3dUVoaDBWMHNkRW5tVDJtTnZYZ0NyRl9wQ1EzdmNqSjgwbXlVdHBORkZWZTVhdlQwRWNNYW5EWW1iUWQxVUhuMEJpNkM5eHhCc3cwa2EzQ2Z6bm5OSElBa2pHRWFIS2ZfSUFZb0o2RDFjdnVaVHJqQ2NDMFVE?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie my\u015bliwce naruszy\u0142y przestrze\u0144 powietrzn\u0105 kraju NATO. \"Brutalne i bezprecedensowe\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNQnlwT0J4eFZCWkFVME5GMTUtVjhxUXN5em9ILXprb1RaMzBMbmF3cFpFbU5aR3VnLVp5TEZIS0FkQ2xuM2NBUlVLYk1DSElRX2ZGNW5TVW42OGVRR3QzdkRCUVJ6Q0ozMVFpaE1GMFhmQV9JZFJVN0xEc1hkRXd5TEZidHU1OE5MRVgzeVJQRnZIRl93cnRLVmNMa1RrSlp0M3FzeksyYUR3Y2RPM1VCOUFVS2d0UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie my\u015bliwce naruszy\u0142y przestrze\u0144 kraju NATO. \"Brutalne i bezprecedensowe\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com",
        "id": 3616020,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQYldGV3ZRTXVOQVNFMmVJU0s3LWQzLXI2YnhBbFJJMEllTWd2aG53MmlTSXN3anRvUmQtWUVKc3IycUg1YjhGRV9HcmNBemtZMG1iTGFVTDdvbUs3dUVoaDBWMHNkRW5tVDJtTnZYZ0NyRl9wQ1EzdmNqSjgwbXlVdHBORkZWZTVhdlQwRWNNYW5EWW1iUWQxVUhuMEJpNkM5eHhCc3cwa2EzQ2Z6bm5OSElBa2pHRWFIS2ZfSUFZb0o2RDFjdnVaVHJqQ2NDMFVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie my\u015bliwce naruszy\u0142y przestrze\u0144 powietrzn\u0105 kraju NATO. \"Brutalne i bezprecedensowe\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T22:44:14.672148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:30:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNV1NENE1LZ19wMnJqRmV0V3VXYS03X3czWWdNVDNoZUpHYU1ndGVIcE1IcUVUM3ZWM2lxNVNnZFduR2JFT1dyX1lJQ0RPSlE5NzNiZWZaRkZsNDBMVkY3LWM1akVBaTcxamtob04tYmc5Y0hVOC1ZLWZVVWVTTG9RMnd6YTc0S0hqTkNXUmpTR2ZqdGdyc2c3MS13NE1LcThhTUw1LXBpdUhwaC1XUjJ1clJB?oc=5\" target=\"_blank\">TS o umorzeniu sprawy immunitetu Ma\u0142gorzaty Manowskiej. Jest komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQMnpVNS1hYXhrc1U2UmlBa0lZWWNFZnhTNVNzQjg2Uk8xdEJwSzIxRERRaFNaa2w0MjZUMU5adFNsZHBzd2ExQU1BWGpfb0ZkQTA2T3k2djMwZXhrZWpTVHY3Y0kxSXJXRXZNdXBDc05lbFM2RmFXMGtLXzgzN2pKYkVoSGpxbGl4Z1N5Z0NZS2lGRUlqUk9xN3o3bktwc1BJNm1RZ0pESk5SVTJqV3h3?oc=5\" target=\"_blank\">Parali\u017c Trybuna\u0142u Stanu. Prokuratura podj\u0119\u0142a decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOenBoYUptZkNpUVRWdWRobmRGeHFRV1VrSm5QREhLbGQtWGdfTXlHNDJEYV9P",
        "id": 3619393,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNV1NENE1LZ19wMnJqRmV0V3VXYS03X3czWWdNVDNoZUpHYU1ndGVIcE1IcUVUM3ZWM2lxNVNnZFduR2JFT1dyX1lJQ0RPSlE5NzNiZWZaRkZsNDBMVkY3LWM1akVBaTcxamtob04tYmc5Y0hVOC1ZLWZVVWVTTG9RMnd6YTc0S0hqTkNXUmpTR2ZqdGdyc2c3MS13NE1LcThhTUw1LXBpdUhwaC1XUjJ1clJB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TS o umorzeniu sprawy immunitetu Ma\u0142gorzaty Manowskiej. Jest komunikat - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:28:38.644310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:24:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPYzRyd2FwSlFnS3M3SVVCUTJWLXAwTVNiMllWUUsya1RORE9HdFpOR2ljbmlnNFhEWDFzOXhTX2J3c3RlZGZSSkNQVG1sU2U3WnpmbGsxSU1VWWVoWG11NGUwdTE1dkhTMTNsUWM5ZGtXWGpSeFFLcmMwX1dicEgwWHlwSkdjdEtrejNqaDFaS1dJN0xxQU5jenFHdTZTR3EwRUFwd3RxYUZZcWcxc1hQT1JQS1I?oc=5\" target=\"_blank\">Zaraz mecz z Legi\u0105, a Papszun grzmi. \"Pseudospektakl. Nie do przyj\u0119cia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxOYW1ya25HcFdTQ2JzSmVmV1hEVmpUX1Y4X0t1eFpkTkZycnQ0S3FqVHZLdHJSTW9tdkUwOE1kY3NlYTk1NE1MWmJ3OU4tbXBrT1BaYXZpMUJxc0Rrai13blNfZnR2T3A2dkVJRkllRlpMOV93Y2RaZDJCckxoNXpCTUhDX3c5T2lVQUtYUW5oREk2UXI1NEhvMXNKSlkydjU2UWRKelMwSXZsc0FPV1UtNW5mNjUzMW9oSkRBUkVkY3lha1dOZ0x6MzVYMlVtZlRkR18xSTAybTRvMjQ?oc=5\" target=\"_blank\">Techniczno-taktyczne manewry w Ksi\u0105\u017cenicach. Ci\u0119\u017cka praca i koncentracja przed meczem w Cz\u0119stochowie [ZDJ\u0118CIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Legia Warszawa</font>",
        "id": 3616676,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPYzRyd2FwSlFnS3M3SVVCUTJWLXAwTVNiMllWUUsya1RORE9HdFpOR2ljbmlnNFhEWDFzOXhTX2J3c3RlZGZSSkNQVG1sU2U3WnpmbGsxSU1VWWVoWG11NGUwdTE1dkhTMTNsUWM5ZGtXWGpSeFFLcmMwX1dicEgwWHlwSkdjdEtrejNqaDFaS1dJN0xxQU5jenFHdTZTR3EwRUFwd3RxYUZZcWcxc1hQT1JQS1I?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaraz mecz z Legi\u0105, a Papszun grzmi. \"Pseudospektakl. Nie do przyj\u0119cia\" - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T22:44:15.812992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:13:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNLUxZeFZjMWJuWDEyR0wzTlFBY0RGTEV4RFZpR3JrLUlGS1M2cWtiQmw2dVZqRlJDWXJ0SDViaEJKZTZLNS1Idnh0aGh5c1QzUHhLOGo5di04ZnE2aXY5TC1neXJuclpJbThfQ19vNWx1UkUyQnNabGlLTnVuaDREMVRXakNpVEVFM2xnWnNMbnh6aE5PUjk3d2V1ZkZnWEpZdHBROENNWmF5ZUk4TldJOE96ajlXeFpLTVYzbg?oc=5\" target=\"_blank\">Znana modelka do\u015bwiadczy\u0142a w dzieci\u0144stwie przemocy domowej. \"La\u0142 mnie za wszystko\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOWFMxZWpObnVXb2JXdW5SVnhfaU1iWm9nMnJIZzdraWQ0dW1GSjNZamMwLW5tVjY4aHl6SGt0Mkdqa1pmYnFFSS13bF9iZHlfRFd6bUVCeWczS1JHSkNvd0NTTGtOZ1ZIYXVseGlRbTQtdktTT0wwdUhiRjhWZTVhdGktWTFCZ2hkektQNWVORTZGdEZ4U2RKM2w4bUVrZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wstrz\u0105saj\u0105ce wyznanie znanej modelki. \"La\u0142 mnie za wszystko\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOdXRzc0NDT3hLZzlfcDMxbmcxaUFCMk9CY2xUOENwalBmZlhlTHpGMGZOY",
        "id": 3619398,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNLUxZeFZjMWJuWDEyR0wzTlFBY0RGTEV4RFZpR3JrLUlGS1M2cWtiQmw2dVZqRlJDWXJ0SDViaEJKZTZLNS1Idnh0aGh5c1QzUHhLOGo5di04ZnE2aXY5TC1neXJuclpJbThfQ19vNWx1UkUyQnNabGlLTnVuaDREMVRXakNpVEVFM2xnWnNMbnh6aE5PUjk3d2V1ZkZnWEpZdHBROENNWmF5ZUk4TldJOE96ajlXeFpLTVYzbg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znana modelka do\u015bwiadczy\u0142a w dzieci\u0144stwie przemocy domowej. \"La\u0142 mnie za wszystko\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:49:32.712111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:13:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNbHBEalpMaW82aHg0cGd0UXd1bWFPQ1E3SG04UUt2eld5M1p4ZnpjNm5OZzJubUZseDZhLVZWQ1JhX2w3bXNILTZuSzZXeXZGcFItYjZneEpWbGk3blNoaWlaX0lQa3BHbUxBbDhELVhTc3JVWEdYRGFnNjc0RWJvS1dyYy11SlBpMXE3Y1pCMGpyOE1WbkpNU3BybWcxVEJMTEFENVM1N1FVcnNSZTJmOS1PM3ZHVENQenlTZ2U0b3JlMlZtS0ljTWdVNUl1ajg?oc=5\" target=\"_blank\">Nocna prohibicja w Warszawie. Rafa\u0142 Trzaskowski: z niczego si\u0119 nie wycofuj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNTkNPT0d5Slp6cjVkU0l1NUNsTmd4QU5tV25sSDBpaW9OdVpiMGp3TEFRWmpJT2dTM1dLQ3BUM1laWlZSRGdkbVh6QW1wUjdoMHZiRTVUblkzT3dDLVBzQzZiLWxjTHRDY3AtQ1J4NW51dkNCcFZLRDkybExYekMwWG9vUGFGS29FcGpoZHNjUWUybjN3dlhfc3YwQlhfdThZclF1emFONTU3YU01LWgwdEc4c2pYNDA?oc=5\" target=\"_blank\">Alkohol podzieli\u0142 Platform\u0119. Rafa\u0142 Trzaskowski t\u0142umaczy w WP swoj\u0105 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 3617328,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNbHBEalpMaW82aHg0cGd0UXd1bWFPQ1E3SG04UUt2eld5M1p4ZnpjNm5OZzJubUZseDZhLVZWQ1JhX2w3bXNILTZuSzZXeXZGcFItYjZneEpWbGk3blNoaWlaX0lQa3BHbUxBbDhELVhTc3JVWEdYRGFnNjc0RWJvS1dyYy11SlBpMXE3Y1pCMGpyOE1WbkpNU3BybWcxVEJMTEFENVM1N1FVcnNSZTJmOS1PM3ZHVENQenlTZ2U0b3JlMlZtS0ljTWdVNUl1ajg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocna prohibicja w Warszawie. Rafa\u0142 Trzaskowski: z niczego si\u0119 nie wycofuj\u0119 - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T20:19:36.411177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:11:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPaXpET2JDUlhDclBVVXJraGRFNFhNWjJrYVdIMjNFMW1Tekh6a3JSN21QUGgwWnl3Zmk2TWtyaGZLbDg2LVRqeE1kbkE4amIxejRjdWIxb2J0ZWRzR3g0LWc4aE5tbTNybEJ4ckdWUkhqTjJaeUNSLUlQTDdjV2pkMDBWYzlTNkt6cXNyejBWM0dXN1dBQ0VMcnhRYXIzeknSAZ4BQVVfeXFMTWVwbFZ5SzFkOUF0Zy00R1BoOXdvN1BrOENQWUJRTUl4ekFyV0h2WnZHWFlnMXNKMkw1WkZMXy1WZDNQSWF5Qlk1S1dfdUhXWDZYOWl5UFVPRU9xUjRlLVJfRUhyX3kyazR6b1o2Y1NEaDdOUThGRDJXZF9rejhIYW1HV3I2VngwSFBQb3NKa2ItYnNnSE14TW5xYUZhREE?oc=5\" target=\"_blank\">Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz z Polski 2050 zapowiada projekt ws. alkoholu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPSVhJUVhPbVF4X3pRdzlPSGJrcFNzcmNtZ3N5WHE5WmFmQTdnQmVvYy0zM2lNZ2dLa1lWOGZoazQxRzNvWm5vYmNIbnE3WHZVdXgwNWZWb2lzRDhWSXZDR2tpdnVlVFRSd3ltTnJBbFRnWkdCaUhobVdrd0h0YTI4Yk1tSFN2OE1qSWV5NWhsSEZxZEtnVG1sdkRhZi0tRTdubm5JMldYSkJHaWtFSkE?oc=5\" target=\"_blank\">Polska 2050 walczy z alkoholizmem. \"Projekt ustawy w p",
        "id": 3618482,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPaXpET2JDUlhDclBVVXJraGRFNFhNWjJrYVdIMjNFMW1Tekh6a3JSN21QUGgwWnl3Zmk2TWtyaGZLbDg2LVRqeE1kbkE4amIxejRjdWIxb2J0ZWRzR3g0LWc4aE5tbTNybEJ4ckdWUkhqTjJaeUNSLUlQTDdjV2pkMDBWYzlTNkt6cXNyejBWM0dXN1dBQ0VMcnhRYXIzeknSAZ4BQVVfeXFMTWVwbFZ5SzFkOUF0Zy00R1BoOXdvN1BrOENQWUJRTUl4ekFyV0h2WnZHWFlnMXNKMkw1WkZMXy1WZDNQSWF5Qlk1S1dfdUhXWDZYOWl5UFVPRU9xUjRlLVJfRUhyX3kyazR6b1o2Y1NEaDdOUThGRDJXZF9rejhIYW1HV3I2VngwSFBQb3NKa2ItYnNnSE14TW5xYUZhREE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz z Polski 2050 zapowiada projekt ws. alkoholu - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:16:19.200379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:08:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOaEw2clhTVDdFWV9pYzBxWnhJVmpZd3I3dzhKMno2bmhVckpHbWl4cUFtNktzUlM1TEZBalNfS0twdEd2ZmM1TUZsZ3c5WjJfSzhHZHpibFNFVHgxYmFWU1dwOVVhZzRDV1JwaDVhdWVfUmV1NTRPSGVuajZTM0lRUGZ4VE1DN2I3QlRUQnlibHNyQ1llR2p3RGQwT25GZmlxbF9XTXNJU1FyT1A0VGJTTGhuM0VQNzVMMVEwbGJ2UU9MNmdY?oc=5\" target=\"_blank\">Stanowczy komentarz Donalda Tuska. Chodzi o s\u0142owa Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPVVFvTnA3SW5yMU9xWmo3ajhGUlNSaWluLTNrczRzcVFPWXJWUG02R3MyZmtZVXlGbWJPckhwTGE1TzF5N3ZEa1BmRGJNSER2eEVYU2JJNzV6eGRrWXVRanRGSHVzVzZqa1R1S0N6aHdiZ2tTd04xRG9TZHF0Wk9mTnhiVXlYbzhNN0JfRGd0N2tDd2FtSkJxNUFTNnZLQXJkdmZLMzFUZFU0SVhmNXc?oc=5\" target=\"_blank\">Mariusz B\u0142aszczak \u017c\u0105da dymisji rzecznika rz\u0105du Donalda Tuska. Burza po s\u0142owach Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiakFVX3lxTE9zTl9qdlNsNW9",
        "id": 3616021,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOaEw2clhTVDdFWV9pYzBxWnhJVmpZd3I3dzhKMno2bmhVckpHbWl4cUFtNktzUlM1TEZBalNfS0twdEd2ZmM1TUZsZ3c5WjJfSzhHZHpibFNFVHgxYmFWU1dwOVVhZzRDV1JwaDVhdWVfUmV1NTRPSGVuajZTM0lRUGZ4VE1DN2I3QlRUQnlibHNyQ1llR2p3RGQwT25GZmlxbF9XTXNJU1FyT1A0VGJTTGhuM0VQNzVMMVEwbGJ2UU9MNmdY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stanowczy komentarz Donalda Tuska. Chodzi o s\u0142owa Donalda Trumpa - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T21:30:23.077460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:59:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNTkNPT0d5Slp6cjVkU0l1NUNsTmd4QU5tV25sSDBpaW9OdVpiMGp3TEFRWmpJT2dTM1dLQ3BUM1laWlZSRGdkbVh6QW1wUjdoMHZiRTVUblkzT3dDLVBzQzZiLWxjTHRDY3AtQ1J4NW51dkNCcFZLRDkybExYekMwWG9vUGFGS29FcGpoZHNjUWUybjN3dlhfc3YwQlhfdThZclF1emFONTU3YU01LWgwdEc4c2pYNDA?oc=5\" target=\"_blank\">Alkohol podzieli\u0142 Platform\u0119. Rafa\u0142 Trzaskowski t\u0142umaczy w WP swoj\u0105 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQWWR3Mmw3RlBOXzJkdUFHc1k2akRuSWZ2ZmFXR3d6clZoZXBvWWFUcjE2QnBwTEoteHVXbEVlQ0NwSHg2TUlKdGNhTDJvb1JFcVBvbUpBb3JHNjBNVjVSQWRTNm45bmhOLTNRUjhiZUp0cHlMU2RCUlItaXFkOEVkWFg5UXhFVGRzTkZOQmE1d2IycFIzRXROb1oybk9kRUo5d21EaHNNRjZUd2pmQUlZMk5mWDl0UQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nikt nam nogi nie podstawi\u0142, wywalili\u015bmy si\u0119 sami\". Sprawa prohibicji w Warszawie mo\u017ce zem\u015bci\u0107 si\u0119 na PO [ANALIZA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 3618859,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNTkNPT0d5Slp6cjVkU0l1NUNsTmd4QU5tV25sSDBpaW9OdVpiMGp3TEFRWmpJT2dTM1dLQ3BUM1laWlZSRGdkbVh6QW1wUjdoMHZiRTVUblkzT3dDLVBzQzZiLWxjTHRDY3AtQ1J4NW51dkNCcFZLRDkybExYekMwWG9vUGFGS29FcGpoZHNjUWUybjN3dlhfc3YwQlhfdThZclF1emFONTU3YU01LWgwdEc4c2pYNDA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alkohol podzieli\u0142 Platform\u0119. Rafa\u0142 Trzaskowski t\u0142umaczy w WP swoj\u0105 decyzj\u0119 - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:28:34.751878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:54:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOdHZZcHctb3pxSTcwcEVPTEQ3Ml9BZDhlMnk0c2ZaMENCamR4bDlVQzZYRmpOSkl2Vml6SDNZQUNzeDg5UWNxSVVuNV9RQXZNMUtURVNaeUtHbk1WdEc1MlVVMWdzOEdGOGt4QjJDRFNpclBTYVRSREpXMkxfWi15NngwZUstYzdjSEVOV2JyQ2N0Q0s1YWtpRlRURUNOal95SnFYTW5JMHJ3MU41VHc3alQwN3hzcHJ5Z3pud01qNDdLUGY1eHBRbVg5VTFyOURPWHAtZg?oc=5\" target=\"_blank\">\u0106wiczenia wojskowe Putina okaza\u0142y si\u0119 fars\u0105. Rosyjscy blogerzy wojskowi publicznie drwi\u0105. \"Cyrk dla genera\u0142\u00f3w\". \"Tak mo\u017cna atakowa\u0107 kowboj\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNZVphMWwzYTVDTkhLWTV0WExQUTVwejNnM3d1NEhTODZtd2hTY1hsTUlxelVYNWZFRUxtMEI5MzBGcUpwNGJMLTdWMFRFaU82cDJKT1FsSDIxNnZNdG5ydm9USUptUXV1R1dZSGZkOHlqemY2c1dLcVMwa1plaG1EMHN5Rloxa043VXpiVk9pLTQwMXc2SU01OV9VMEE3cmEycUs3UTBSQmhjcHM?oc=5\" target=\"_blank\">\u0106wiczenia Zapad-2025. Brytyjski wywiad podwa\u017ca liczby podane przez W\u0142adimira Putina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business",
        "id": 3616668,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOdHZZcHctb3pxSTcwcEVPTEQ3Ml9BZDhlMnk0c2ZaMENCamR4bDlVQzZYRmpOSkl2Vml6SDNZQUNzeDg5UWNxSVVuNV9RQXZNMUtURVNaeUtHbk1WdEc1MlVVMWdzOEdGOGt4QjJDRFNpclBTYVRSREpXMkxfWi15NngwZUstYzdjSEVOV2JyQ2N0Q0s1YWtpRlRURUNOal95SnFYTW5JMHJ3MU41VHc3alQwN3hzcHJ5Z3pud01qNDdLUGY1eHBRbVg5VTFyOURPWHAtZg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0106wiczenia wojskowe Putina okaza\u0142y si\u0119 fars\u0105. Rosyjscy blogerzy wojskowi publicznie drwi\u0105. \"Cyrk dla genera\u0142\u00f3w\". \"Tak mo\u017cna atakowa\u0107 kowboj\u00f3w\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:49:32.828292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:54:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOTTlzRDVYSTlqTmVwVjl4TXM1S0pMb2NpMmhyU29TTmNmenZTM2N2OEc1MUsxcnJ2ODZJN054aEdMMGhjeXlRLVFDSndXSXlGUjlmallUWWdiY2RpZzBWeEJ3RHhEVUhEaWVUZ09zUnV0TFE2b1o5b3Q5dk5jTnJ4NjFXdFBLXzRvOWFYSGIwSW9RbzVwazJxcWF0cGQ2emxTZWFLYUJYOVdRM3lrbmplSEktdUM2RFk?oc=5\" target=\"_blank\">Farsa po rosyjsku. Nawet Rosjanie szydz\u0105 z \u0107wicze\u0144 Putina. \"Cyrk dla genera\u0142\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxPNTZZSUR0RlM5YWpSV3pCbTNsalpBV0VZYWE2MDVqbTRQTDd1MTM4LWJRWHp5Rjk3U29LRFUydG5LUzNGekNZYlphMXdBSGJXZFh2M0tVMUZGa1JEbV9rTk5KZ0RFQU1vdjBKMy16SVNTYmNQcVNTUktrdVRJNWU0N3BmbDB3QlpEU1VCNXMzT2hXZ1lVR0EtZnc2aFVKLTJBTWVZV0lINlVMYlpuQTVUbldCN2twYjZyNEJlYWpRNlk0YzdRMUVkck5TRUtGYXhVRFJoTHFHSFdfVVhYUDQ4T3JNd25mbjM4?oc=5\" target=\"_blank\">Zapad-2025. \"O\u015bwiadczenie Putina zak\u0142amuje skal\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 3617329,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOTTlzRDVYSTlqTmVwVjl4TXM1S0pMb2NpMmhyU29TTmNmenZTM2N2OEc1MUsxcnJ2ODZJN054aEdMMGhjeXlRLVFDSndXSXlGUjlmallUWWdiY2RpZzBWeEJ3RHhEVUhEaWVUZ09zUnV0TFE2b1o5b3Q5dk5jTnJ4NjFXdFBLXzRvOWFYSGIwSW9RbzVwazJxcWF0cGQ2emxTZWFLYUJYOVdRM3lrbmplSEktdUM2RFk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Farsa po rosyjsku. Nawet Rosjanie szydz\u0105 z \u0107wicze\u0144 Putina. \"Cyrk dla genera\u0142\u00f3w\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:28:34.299156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:54:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxONXBlaUlXblRoQVZsZnU0U0ZzUlgyNzdSQ1ZwMnVSakVKc2hPa0xYdFVZb25Ydk5WVVhUQXhSSUF4b0o3NXRlZ2tLdEpHdTBxY0J3aTcyTmtmR2RlbG5rc0FxU2VPZ0JJUkxodDU3STlXbENCdWpoaVlFUV8zVWV2OWdqcnpxU1NFSkxxd0VmRkM4RHNVWWVNTjdQeWY0T3hnenE5bjV2SzMtTUVnYUh3eA?oc=5\" target=\"_blank\">Trybuna\u0142 Stanu umorzy\u0142 spraw\u0119 Ma\u0142gorzaty Manowskiej. S\u0119dzia Zych zg\u0142asza sprzeciw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQMnpVNS1hYXhrc1U2UmlBa0lZWWNFZnhTNVNzQjg2Uk8xdEJwSzIxRERRaFNaa2w0MjZUMU5adFNsZHBzd2ExQU1BWGpfb0ZkQTA2T3k2djMwZXhrZWpTVHY3Y0kxSXJXRXZNdXBDc05lbFM2RmFXMGtLXzgzN2pKYkVoSGpxbGl4Z1N5Z0NZS2lGRUlqUk9xN3o3bktwc1BJNm1RZ0pESk5SVTJqV3h3?oc=5\" target=\"_blank\">Parali\u017c Trybuna\u0142u Stanu. Prokuratura podj\u0119\u0142a decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOenBoYUptZkNpUVRWdWRobmRGeHFRV1VrSm5QREhLb",
        "id": 3616665,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxONXBlaUlXblRoQVZsZnU0U0ZzUlgyNzdSQ1ZwMnVSakVKc2hPa0xYdFVZb25Ydk5WVVhUQXhSSUF4b0o3NXRlZ2tLdEpHdTBxY0J3aTcyTmtmR2RlbG5rc0FxU2VPZ0JJUkxodDU3STlXbENCdWpoaVlFUV8zVWV2OWdqcnpxU1NFSkxxd0VmRkM4RHNVWWVNTjdQeWY0T3hnenE5bjV2SzMtTUVnYUh3eA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trybuna\u0142 Stanu umorzy\u0142 spraw\u0119 Ma\u0142gorzaty Manowskiej. S\u0119dzia Zych zg\u0142asza sprzeciw - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:49:34.733985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQeElXQ1BCRzFfdE9GXzNsM1NMY29KdnNnMnZ6WWRVWWZWdG1RclBlMmp1U0tBdUsxdExHQ1gxNmUyNjhOMmRscFVRZzV5ODVJLWNqMFMtWjhpM0hTQkRrdzJxTzg2azVyTEpOLVpLcER6bllkYlBFVlhSbld0YTBFdFFvWFM2M2lkTG1YMnF3dkp0aFVqMkIxTVA4RWJhM0UxT1ZfTDU1OGRxWWNjUUVXUC1pdFNZMVFkS1E?oc=5\" target=\"_blank\">Su\u0142ek pobi\u0142a rekord na M\u015a. A potem takie s\u0142owa. \"Jest mi przykro\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7gFBVV95cUxNeG1CRFZ4RzU5Mnp6OEszNTVjU21WQ3YtcnozRHc2cEpncEYxczRMVHNFSHVPaF9QNm0yNDdaTENtTC1VSGJoLVQ4MG1SanJWQ3pMLUo3QW56RGZuaEktT19lbzdxZnNiTjZLV2l0S1UxTVZacUpzZ09yTXdvWEVfa1dRSzZxZ2NrTDFRcUNxaG5xVG5jNFRvcFlpYW5SWEF0am43X25rMnR1cUNQZENtUnJ0eGlXNzE3VG4wbWFDVW0xeFhpUzczbm1lQ3VUXzdTdklUVFBhOHM2Yi1XSGQ4WllERFEyTnJMX3BrbGpB?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awietny pocz\u0105tek Adrianny Su\u0142ek-Schubert na M\u015a! I jeszcze ten rekord</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a ",
        "id": 3617342,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQeElXQ1BCRzFfdE9GXzNsM1NMY29KdnNnMnZ6WWRVWWZWdG1RclBlMmp1U0tBdUsxdExHQ1gxNmUyNjhOMmRscFVRZzV5ODVJLWNqMFMtWjhpM0hTQkRrdzJxTzg2azVyTEpOLVpLcER6bllkYlBFVlhSbld0YTBFdFFvWFM2M2lkTG1YMnF3dkp0aFVqMkIxTVA4RWJhM0UxT1ZfTDU1OGRxWWNjUUVXUC1pdFNZMVFkS1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Su\u0142ek pobi\u0142a rekord na M\u015a. A potem takie s\u0142owa. \"Jest mi przykro\" - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:16:22.030868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:49:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNLWliSWJzZ2J2QmZPWUJIOWVxNlFScDNMZGVZdGFpZWZWSE52dXZFa0h0ZzB0NC1JYWdXZVVXS3cwRUZ2VHlVb2p3cXhoOTlKOGs5anhJeDZ5TnNHVk4yOGZVdzhBVVVxR0Zhal81cVdkb2tNazlzeVBTeXgzX3ZMX0k4YkwweVAyQlhHcDlCSm9VODVJNGVzR1JvdVpjNnI2dEVIU3ItOVRRa2RFQUR2cGlRM0Zfb3VJcG1obFphU29JSEJTNGhSWThLdVNzeDBQamc?oc=5\" target=\"_blank\">Drugi raz w sezonie ponad 60 metr\u00f3w Marii Andrejczyk. W szcz\u0119\u015bliwym dla niej dot\u0105d Tokio</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxQb1UxYWpQNVBZV0JTaGFua2lscVgyeVlhdjdoejh6dTVMMUpVQmJkS3BEU0NVVGNENm1uR0l3LUYyZF95QXAzVjZsYUxUS19pQTg2MklZYnVzNFJWaERzZVdwcWJoRHEzWTdsaWNwZThTSlZHTzlCT082enR4bGdBc2Fxbm9kVks2ekZkcGo3cS1NMlpxbms5aVJYZXluQ1lSOTlZeHRSZU5DU2pUZVRWOTF6cHpCME1ETUk2TW05enR6dGp1dkxjZy04RWRqN0JrYUN4UC04MnZDZnJnM3NiYlRIOA?oc=5\" target=\"_blank\">Polka pokona\u0142a mistrzyni\u0119 olimpijsk\u0105. Rekord! Ale wyst\u0119p w M\u015a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pr",
        "id": 3616035,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNLWliSWJzZ2J2QmZPWUJIOWVxNlFScDNMZGVZdGFpZWZWSE52dXZFa0h0ZzB0NC1JYWdXZVVXS3cwRUZ2VHlVb2p3cXhoOTlKOGs5anhJeDZ5TnNHVk4yOGZVdzhBVVVxR0Zhal81cVdkb2tNazlzeVBTeXgzX3ZMX0k4YkwweVAyQlhHcDlCSm9VODVJNGVzR1JvdVpjNnI2dEVIU3ItOVRRa2RFQUR2cGlRM0Zfb3VJcG1obFphU29JSEJTNGhSWThLdVNzeDBQamc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drugi raz w sezonie ponad 60 metr\u00f3w Marii Andrejczyk. W szcz\u0119\u015bliwym dla niej dot\u0105d Tokio - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:49:33.196228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:41:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNSlFEd3Qtbk1feVl2OURKNzhXOGNqYldqN0pqMHFaWjlBcTdFbk5iUHgxMXJfdVRSeGdaQktMQXlOLXExTEpzSGl4VUpMbDVIb3lyYTVGSFFabzZ4YkRiZzdmSmloSFM4dTVrNHBXVmJYVDRYWWpxWE9ySGtuOFdXTFE0UzRsbGp0VExwVm5fQy0wZ21qUjNnQmZ6S2ZmeVlVcExjTmNUeTBLbGhmbU1uZW9CcWV2WG40OFNJQmE2b2ZRcFpwV2lrOEh6Ri1sTWhmSlBGZUtRaw?oc=5\" target=\"_blank\">Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o nowych deklaracjach rz\u0105du. \"Nie zrobi\u0105 z tego nic albo prawie nic\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOYm02cnFUSTNOSHFUeHhZa2xrTkYxT28tLXVpWHlETG1naUJEQUxsN2M4QmFRTVRybFFNY2ZJQTdqX3dOMHFwUkV6Q1R4cExlb19hUVdIOXNxX2U4ek5uUm4weTExYVVXYkkxTldFbnl5X1hzLWZxQmJDWkxxcU94U3FMbThuenI4U21BNEl6RHI5RDQzaGxleERSYXVqN0pLS2xIakMzRmptVGs?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d przedstawi\u0142 swoje priorytety. \"Zosta\u0142y uj\u0119te w czterech filarach\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMis",
        "id": 3617331,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNSlFEd3Qtbk1feVl2OURKNzhXOGNqYldqN0pqMHFaWjlBcTdFbk5iUHgxMXJfdVRSeGdaQktMQXlOLXExTEpzSGl4VUpMbDVIb3lyYTVGSFFabzZ4YkRiZzdmSmloSFM4dTVrNHBXVmJYVDRYWWpxWE9ySGtuOFdXTFE0UzRsbGp0VExwVm5fQy0wZ21qUjNnQmZ6S2ZmeVlVcExjTmNUeTBLbGhmbU1uZW9CcWV2WG40OFNJQmE2b2ZRcFpwV2lrOEh6Ri1sTWhmSlBGZUtRaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o nowych deklaracjach rz\u0105du. \"Nie zrobi\u0105 z tego nic albo prawie nic\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:49:34.638628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:37:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNUHVqekNkdUI5OXVQRFhEZE9EOFFvVklCbm4wVTFsUEt0c2NTZ2EybHNiXzQ3Rnhvb2Iyam41ckVmSnhtdFowWXRHV25FbWJ3bm1vRUFfQmY4WTRMSWZqd043elNoWms3MEdKNGFxd1dpZk5ZR3dPU1FzM1lsck9WSTRXY2I4TERUR184aGpZN3ZOd19mM3lUZ09LSHRDQng1SGhKY2JFQjlfdnl6WDRhcjA5WW5pelhBZkthektKWS1aNW9rRFV5Zktn0gHPAUFVX3lxTE0tWGZBR3lGeDBMQzBsOGdQUUNoQUt0bWtDZHdob3hYNnVZckN5aEFjek9iY3VSV3pTd3YxZTdWeWZic0p1dXhNVFlrVHFQVHhNZDN3Z2w5TkFURzRsZnlHZjZXVW1TMXp6RlJVcTVtNjI0cnpybVpaQVF2LTRuQjdoX2N3OTVLQ0wxZ3FObE5zMWRfMkppX0VKS2Fpd29ZWFlpWDJUb016S2JkX0txUTZkaDFObjFqcUpmbVVrQmk5Q3RpWXJaZFZTN3g5Z0pPcw?oc=5\" target=\"_blank\">Lekkoatletyczne M\u015a. Awans Ma\u0142gorzaty Ma\u015blak-Glugli do fina\u0142u rzutu oszczepem. Maria Andrejczyk odpad\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxQb1UxYWpQNVBZV0JTaGFua2lscVgyeVlhdjdoejh6dTVMMUpVQmJkS3BEU0NVVGNENm1uR0l3LUYyZF95QXAzVjZsYUxUS19pQTg2MklZYnVzNFJWaERzZVdwcWJoRHEzWTdsaW",
        "id": 3617341,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNUHVqekNkdUI5OXVQRFhEZE9EOFFvVklCbm4wVTFsUEt0c2NTZ2EybHNiXzQ3Rnhvb2Iyam41ckVmSnhtdFowWXRHV25FbWJ3bm1vRUFfQmY4WTRMSWZqd043elNoWms3MEdKNGFxd1dpZk5ZR3dPU1FzM1lsck9WSTRXY2I4TERUR184aGpZN3ZOd19mM3lUZ09LSHRDQng1SGhKY2JFQjlfdnl6WDRhcjA5WW5pelhBZkthektKWS1aNW9rRFV5Zktn0gHPAUFVX3lxTE0tWGZBR3lGeDBMQzBsOGdQUUNoQUt0bWtDZHdob3hYNnVZckN5aEFjek9iY3VSV3pTd3YxZTdWeWZic0p1dXhNVFlrVHFQVHhNZDN3Z2w5TkFURzRsZnlHZjZXVW1TMXp6RlJVcTVtNjI0cnpybVpaQVF2LTRuQjdoX2N3OTVLQ0wxZ3FObE5zMWRfMkppX0VKS2Fpd29ZWFlpWDJUb016S2JkX0txUTZkaDFObjFqcUpmbVVrQmk5Q3RpWXJaZFZTN3g5Z0pPcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lekkoatletyczne M\u015a. Awans Ma\u0142gorzaty Ma\u015blak-Glugli do fina\u0142u rzutu oszczepem. Maria Andrejczyk odpad\u0142a - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T21:30:24.148672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:33:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxPWFRjLWxma0lhWkxWR0NMU1VGUlh5MzlsY0h1WEwzOGVQTEd5dDliNjVPVGlDNWlnR1BiVHJoMzMtY0hTYzYxU0RUMVZYYnhNVE1GRnNYZE9QWHluNHZwR2lSTG56bXNKakp2Tm8yT0RaUTQ0ZDZ1bjBPX3dPNzMzTkgySElrMlU?oc=5\" target=\"_blank\">HUAWEI WATCH GT 6 \u2013 nowy etap w \u015bwiecie smartwatchy? Pierwsze wra\u017cenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gsmManiaK.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQVllFVldNYktTRU11dnNQek9QN1VvUDV3dnVBN0N3djNaSjR3V3UzNlJFUDE3Yjh2MmNvUTVST1NxWVdGMEFhR0RuN2ZFaGk1YnRySklmTGFwQ0M0YndrOU0tLTdEWXBUanNMYnV0eXBXOEFZNVNzaURGTzc4QVpLeWZQMUV1Wk92dFFxZ0hIVEFDai1fYmVhVGNCZkpFUmJqeUY5QS13c0J3WklSX2YyWW5GVDdsVXJRamxPWnJMOG1abklLOGFn?oc=5\" target=\"_blank\">Niesamowicie wydajna bateria, profesjonalny tryb kolarski i rozbudowany monitoring nastroju - seria HUAWEI WATCH GT 6 ju\u017c w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPcFdTUE5L",
        "id": 3618864,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxPWFRjLWxma0lhWkxWR0NMU1VGUlh5MzlsY0h1WEwzOGVQTEd5dDliNjVPVGlDNWlnR1BiVHJoMzMtY0hTYzYxU0RUMVZYYnhNVE1GRnNYZE9QWHluNHZwR2lSTG56bXNKakp2Tm8yT0RaUTQ0ZDZ1bjBPX3dPNzMzTkgySElrMlU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HUAWEI WATCH GT 6 \u2013 nowy etap w \u015bwiecie smartwatchy? Pierwsze wra\u017cenia - gsmManiaK.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:16:21.362927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:23:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPV1o5ZlRjT3hjZUVpTUpXWHpOWkxJZDUyaW1yZWZPd1FtbHQ1S3lJRWZMYy1pX2NnUVBLOWU1MnFXVi1IOThWNng5ejhRc1NVOG50amZ5UmZEVmljR042ZWQxMmlpUTA3OXM4UFlPTEg1Z0ZSSE56bGxVM1BZa0lqOGJqZ1FqSnVGVGRJUzI2M0xWa295LS0xMm85eDVuS292cTBHZHFFTHZGY09BVEJJUEllaUl4QjVWNWxBSU9ESzdQS0FSNDdmR2lCb0NHVXlsaV9ucw?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewane wie\u015bci w sprawie \u017cony Ryszarda Rynkowskiego. Nie mia\u0142a na imi\u0119 Edyta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPYW9sZTFYbTJ0c2t4SWZEdHBLQjl5SkVEU3dzbzI3dWZSaXh3bTVUM2NiUm1JOUp6Ym1PcHRPLVdOZTNpRVlvdnl5NnYzWkRhZHphTE82WldWM2FuS3B0akItcm5JU1ZnX1BPNFVRNFR0eTdpbzM2aFVxQU5PelF6eTN5dW5Ib0dNNXpPWHZNcnAyVjREYlg5NHVTVk90aXlLSWJjY29GZTJrUGNfalhwR0lhbGFjbVFubGlpS0RPUjBmZlZpQjVFS3gxUQ?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105siedzi Ryszarda Rynkowskiego wstrz\u0105\u015bni\u0119ci tragedi\u0105. \"Ostatnio rozmawiali\u015bmy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=",
        "id": 3616033,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPV1o5ZlRjT3hjZUVpTUpXWHpOWkxJZDUyaW1yZWZPd1FtbHQ1S3lJRWZMYy1pX2NnUVBLOWU1MnFXVi1IOThWNng5ejhRc1NVOG50amZ5UmZEVmljR042ZWQxMmlpUTA3OXM4UFlPTEg1Z0ZSSE56bGxVM1BZa0lqOGJqZ1FqSnVGVGRJUzI2M0xWa295LS0xMm85eDVuS292cTBHZHFFTHZGY09BVEJJUEllaUl4QjVWNWxBSU9ESzdQS0FSNDdmR2lCb0NHVXlsaV9ucw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewane wie\u015bci w sprawie \u017cony Ryszarda Rynkowskiego. Nie mia\u0142a na imi\u0119 Edyta - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:02:56.507795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:23:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNU2hGUjllQzhCNWwzZ0hreUxleWhJTElnME9UaTFpdVdJb0hPTXQ5a3RnbVhXcjdDOHNGLWFrVjYzQkxqa3BhWjR1cm13MmVjRG5ncHhFTEo5VzRTTC16ZmxqVjlraFdOdHBOVlBVOUdLeERDWkpRVTgtZloxX0NCUXE1cWdYTkdkQWdtdVVYcTRGOHhMcDF3SzQxZVkwb29PT1BxQmkwbC1jcFh3WGZPUEVaVzlvQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewane wie\u015bci w sprawie \u017cony Ryszarda Rynkowskiego. Nie mia\u0142a na imi\u0119 Edyta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPYWpBcjB0ZmpWWjJqYTRqTWU4cXJsRWJxY3lWamR2aHBiZVJpTks2T0pRM05BRnRscjVPWGxEM1lUWXV3ZFZSamNQdThvRmdiWEtCaXF2c0xxSGgzdl9FS0VXOXhDdWR1SEI1SndvYm0yN09jN0M3bl85bFNPcHRyUlNuZ0pZa2hycWJqWDJyTEM0bHY4eVByRGttOV9KcTZGcHFNYkl5c0JMM3JnUEZkUFhNN0R1eTlOZXZzWnZDRlZ3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Okoliczno\u015bci \u015bmierci \u017cony Ryszarda Rynkowskiego. Policja ujawnia szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUx",
        "id": 3615405,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNU2hGUjllQzhCNWwzZ0hreUxleWhJTElnME9UaTFpdVdJb0hPTXQ5a3RnbVhXcjdDOHNGLWFrVjYzQkxqa3BhWjR1cm13MmVjRG5ncHhFTEo5VzRTTC16ZmxqVjlraFdOdHBOVlBVOUdLeERDWkpRVTgtZloxX0NCUXE1cWdYTkdkQWdtdVVYcTRGOHhMcDF3SzQxZVkwb29PT1BxQmkwbC1jcFh3WGZPUEVaVzlvQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewane wie\u015bci w sprawie \u017cony Ryszarda Rynkowskiego. Nie mia\u0142a na imi\u0119 Edyta - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:02:57.423243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPWXJFdXRoWWRzTHNIVGx5RkczQXdTWnVpWE9TaGNlTU85MmM1MHB3MmlCM2JhSkJqU3lnX3dHdzl4UTBrX2NDY2ZiMDk3R0d2N2JGTUExWmlzdXEweHZWMHV1LVo0cHZsam03S2xOTWwzYVluTk90RnNpMTZyWkFtQW1BSWw0THBoQWNOcWVzSnpBU05yd1ZjejQ0RUMwdlRFb2VfRzBraUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Koszmar Marii Andrejczyk na mistrzostwach \u015bwiata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxQb1UxYWpQNVBZV0JTaGFua2lscVgyeVlhdjdoejh6dTVMMUpVQmJkS3BEU0NVVGNENm1uR0l3LUYyZF95QXAzVjZsYUxUS19pQTg2MklZYnVzNFJWaERzZVdwcWJoRHEzWTdsaWNwZThTSlZHTzlCT082enR4bGdBc2Fxbm9kVks2ekZkcGo3cS1NMlpxbms5aVJYZXluQ1lSOTlZeHRSZU5DU2pUZVRWOTF6cHpCME1ETUk2TW05enR6dGp1dkxjZy04RWRqN0JrYUN4UC04MnZDZnJnM3NiYlRIOA?oc=5\" target=\"_blank\">Polka pokona\u0142a mistrzyni\u0119 olimpijsk\u0105. Rekord! Ale wyst\u0119p w M\u015a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQV0t",
        "id": 3615408,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPWXJFdXRoWWRzTHNIVGx5RkczQXdTWnVpWE9TaGNlTU85MmM1MHB3MmlCM2JhSkJqU3lnX3dHdzl4UTBrX2NDY2ZiMDk3R0d2N2JGTUExWmlzdXEweHZWMHV1LVo0cHZsam03S2xOTWwzYVluTk90RnNpMTZyWkFtQW1BSWw0THBoQWNOcWVzSnpBU05yd1ZjejQ0RUMwdlRFb2VfRzBraUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koszmar Marii Andrejczyk na mistrzostwach \u015bwiata - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T23:59:10.817792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNbE0wMy1nNGx2VU96TTdDYWFCWmpVc3BRN3huQnhaVEFNNXdscnRKamlkWjlFd3d4a25YTkFRc3dROWczaUFRTDFHU2lGUTZ2c09KVWxRc2MzSGNFRlQ0cFV1RUFlWkFUNUZYTldmcDBLcl8yWUxob2tzYVpOX04wUk1JcXlkNkdscGd2d25IQUdpTGFsX1YyUWZtOG9YenVSXzJRUjhsVEhkOGFsSVNrVFI4MTFVVk1uVHpqVkk0MEtVMWs4djVmc1paX1hJR0wteHc?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje \u017cona Ryszarda Rynkowskiego. Wokalista przyjecha\u0142 na miejsce tragedii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQQ0pwV0VCdXVyUDd5NVBDbTVhU1hxS3huMUNDOWZIQW5uSE1OTVduUGV5WGVQZXNsRmhSOW9RVXl0U0hRZUQ1WS1jczdkU2daUUhoVXlUN2U5MGVzZ2h6WUZpLVRoTlRzb2gzNExfS1puODRSdTNZb19IWUhXRi1KckUzcXh0QWNpU0NCak1Ld255QklaaXg2Y0dzcHNtcGQ4Y0pMLVJ0cThHbGNEeWRkeVRxd1hxXzFqVVpnVU5UdEo1THYtM2MzNXItQ2l3UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ryszard Rynkowski zostanie przes\u0142uchany w sprawie \u015bmierci \u017cony. Nowe wie\u015bci od prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><",
        "id": 3619798,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNbE0wMy1nNGx2VU96TTdDYWFCWmpVc3BRN3huQnhaVEFNNXdscnRKamlkWjlFd3d4a25YTkFRc3dROWczaUFRTDFHU2lGUTZ2c09KVWxRc2MzSGNFRlQ0cFV1RUFlWkFUNUZYTldmcDBLcl8yWUxob2tzYVpOX04wUk1JcXlkNkdscGd2d25IQUdpTGFsX1YyUWZtOG9YenVSXzJRUjhsVEhkOGFsSVNrVFI4MTFVVk1uVHpqVkk0MEtVMWs4djVmc1paX1hJR0wteHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje \u017cona Ryszarda Rynkowskiego. Wokalista przyjecha\u0142 na miejsce tragedii - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T19:05:53.357314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTFBqVkNvblFfUTJKYWhkUUlCc0JxOFhYZjZ5RXJuOTZMOFdCeVQ1NVp0NGFmODRDSjVkUnV1NnRSQXZERlE4UGluZFNrME90TlBOcHk3em1tdDZjOE1wZE9CbEVQQ0tMbThOLXBDV3lWZERwWWxfdmNEWV9n?oc=5\" target=\"_blank\">Recenzja Huawei Watch GT 6 Pro. Kupi\u0142bym go zamiast Garmina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Tabletowo.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQVllFVldNYktTRU11dnNQek9QN1VvUDV3dnVBN0N3djNaSjR3V3UzNlJFUDE3Yjh2MmNvUTVST1NxWVdGMEFhR0RuN2ZFaGk1YnRySklmTGFwQ0M0YndrOU0tLTdEWXBUanNMYnV0eXBXOEFZNVNzaURGTzc4QVpLeWZQMUV1Wk92dFFxZ0hIVEFDai1fYmVhVGNCZkpFUmJqeUY5QS13c0J3WklSX2YyWW5GVDdsVXJRamxPWnJMOG1abklLOGFn?oc=5\" target=\"_blank\">Niesamowicie wydajna bateria, profesjonalny tryb kolarski i rozbudowany monitoring nastroju - seria HUAWEI WATCH GT 6 ju\u017c w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPcFdTUE5LSloyclFTNUZUQjIxcW9jZmdIN3poU3",
        "id": 3617953,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTFBqVkNvblFfUTJKYWhkUUlCc0JxOFhYZjZ5RXJuOTZMOFdCeVQ1NVp0NGFmODRDSjVkUnV1NnRSQXZERlE4UGluZFNrME90TlBOcHk3em1tdDZjOE1wZE9CbEVQQ0tMbThOLXBDV3lWZERwWWxfdmNEWV9n?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Recenzja Huawei Watch GT 6 Pro. Kupi\u0142bym go zamiast Garmina - Tabletowo.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:02:54.163961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:59:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOMlgydEF5cC1RbE1BemNYdUpVSVRGdVBXSm0ybThRY3lkbG9rNDBrMTlSN0tKbzRJcENMaVRYWXZWWjFTSENkZmRfcUJXV01qbXo3OHByd2kwam5oTzlOZGJxY1VzV1dWYUkxOEdubWJIZTRIUG91Zl9jYjJBeHN2YVgza0Y4Mkc0ZHQ1YTA2eDlScWZRbUMzVk1EUW50VnFHUHVyWXNpclEzQW5DdkNHWDkzZ3Z2MHN5Nnd2ckVKVVY4aG01eER3UXJERHg?oc=5\" target=\"_blank\">Zamieszanie wok\u00f3\u0142 s\u0142\u00f3w Donalda Trumpa. Rados\u0142aw Sikorski odpowiada prezydenckiemu ministrowi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPVVFvTnA3SW5yMU9xWmo3ajhGUlNSaWluLTNrczRzcVFPWXJWUG02R3MyZmtZVXlGbWJPckhwTGE1TzF5N3ZEa1BmRGJNSER2eEVYU2JJNzV6eGRrWXVRanRGSHVzVzZqa1R1S0N6aHdiZ2tTd04xRG9TZHF0Wk9mTnhiVXlYbzhNN0JfRGd0N2tDd2FtSkJxNUFTNnZLQXJkdmZLMzFUZFU0SVhmNXc?oc=5\" target=\"_blank\">Mariusz B\u0142aszczak \u017c\u0105da dymisji rzecznika rz\u0105du Donalda Tuska. Burza po s\u0142owach Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 3615397,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOMlgydEF5cC1RbE1BemNYdUpVSVRGdVBXSm0ybThRY3lkbG9rNDBrMTlSN0tKbzRJcENMaVRYWXZWWjFTSENkZmRfcUJXV01qbXo3OHByd2kwam5oTzlOZGJxY1VzV1dWYUkxOEdubWJIZTRIUG91Zl9jYjJBeHN2YVgza0Y4Mkc0ZHQ1YTA2eDlScWZRbUMzVk1EUW50VnFHUHVyWXNpclEzQW5DdkNHWDkzZ3Z2MHN5Nnd2ckVKVVY4aG01eER3UXJERHg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamieszanie wok\u00f3\u0142 s\u0142\u00f3w Donalda Trumpa. Rados\u0142aw Sikorski odpowiada prezydenckiemu ministrowi - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T21:30:23.945391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOeEFTVnV3Y0JqSnAzeXRWd1Nkdi1WMEE3SkUtNTBtemJZNHBTeDJkenF3VnpEcVE5NnBhV3BCQ0pNQXdkR0NtUHBUb3hvT3VxM2c5V1R3MVpRaEFBUjV2SFJ3WVhhVEFKNlplSkV0N2l4SHNEZ2xWRzlmd2dZd2VXMXpIcjBJNGFYMzQ5eFFzUmV4bmtWT3BLbnRuVlc2UGNnVWdTT0JB?oc=5\" target=\"_blank\">Wkr\u00f3tce rusza system kaucyjny. Czego nie kupimy za kaucj\u0119 z butelek?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Tech</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPODU2S01EZGcyUmROZ3VpVHdFcTR2ZjN4RGthUXlzUUExel9nMThYLVptVFJTNmJwdVJyNDd6NU1RZHBneDFneDVFRGRONGpNdEF2cTJNQUZ6MXZ2VkJfc0pLWDhhWUxpQXVXOEpLa3ljWlNtRE5GZUZJaUtOQ2h4dldRMUU2SmpHTTc4WXlvZnU4VzhDd1R5ZUhUbk5TekFfd3Z5dUJNVVFyNHVyVTdfS3dsQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie tylko w monopolowym. Butelki, puszki... Rewolucja w sklepach zacznie si\u0119 ju\u017c 1 pa\u017adziernika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNMy05RkpYU1lCaE1sMUZscXpaUU9wZ0w",
        "id": 3618863,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOeEFTVnV3Y0JqSnAzeXRWd1Nkdi1WMEE3SkUtNTBtemJZNHBTeDJkenF3VnpEcVE5NnBhV3BCQ0pNQXdkR0NtUHBUb3hvT3VxM2c5V1R3MVpRaEFBUjV2SFJ3WVhhVEFKNlplSkV0N2l4SHNEZ2xWRzlmd2dZd2VXMXpIcjBJNGFYMzQ5eFFzUmV4bmtWT3BLbnRuVlc2UGNnVWdTT0JB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wkr\u00f3tce rusza system kaucyjny. Czego nie kupimy za kaucj\u0119 z butelek? - WP Tech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:16:22.244461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:57:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7gFBVV95cUxNeG1CRFZ4RzU5Mnp6OEszNTVjU21WQ3YtcnozRHc2cEpncEYxczRMVHNFSHVPaF9QNm0yNDdaTENtTC1VSGJoLVQ4MG1SanJWQ3pMLUo3QW56RGZuaEktT19lbzdxZnNiTjZLV2l0S1UxTVZacUpzZ09yTXdvWEVfa1dRSzZxZ2NrTDFRcUNxaG5xVG5jNFRvcFlpYW5SWEF0am43X25rMnR1cUNQZENtUnJ0eGlXNzE3VG4wbWFDVW0xeFhpUzczbm1lQ3VUXzdTdklUVFBhOHM2Yi1XSGQ4WllERFEyTnJMX3BrbGpB?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awietny pocz\u0105tek Adrianny Su\u0142ek-Schubert na M\u015a! I jeszcze ten rekord</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQQ1ZPVElVNFVQcE1OenI1R3BCRHZnU1RCdmpLc0JCSHhWUzdHLWJRUTVXUWNQcmtDQTNjTU5CaXlNa1lrYjBIY1ZCSE8ybGdmTjdfZF9KQmdzUTl5YW9jOFZjbTNyTzZZVlJwa0plZDF5UnViRHVMY3dFTjFLWVgzd1R0bGoxX1AxMERVUkk3d0pMVUFOSzR1b1BEQlltdkNwQW1MZnZ4MGN2UDZHeXFRZndwYmZETl9LSURTT3FfMGItVXBjLWp2MTVENUpRNnFz?oc=5\" target=\"_blank\">Adrianna Su\u0142ek-Schubert z\u0142a na siebie. Chce medalu, bo nie ma za co \u017cy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#",
        "id": 3616036,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi7gFBVV95cUxNeG1CRFZ4RzU5Mnp6OEszNTVjU21WQ3YtcnozRHc2cEpncEYxczRMVHNFSHVPaF9QNm0yNDdaTENtTC1VSGJoLVQ4MG1SanJWQ3pMLUo3QW56RGZuaEktT19lbzdxZnNiTjZLV2l0S1UxTVZacUpzZ09yTXdvWEVfa1dRSzZxZ2NrTDFRcUNxaG5xVG5jNFRvcFlpYW5SWEF0am43X25rMnR1cUNQZENtUnJ0eGlXNzE3VG4wbWFDVW0xeFhpUzczbm1lQ3VUXzdTdklUVFBhOHM2Yi1XSGQ4WllERFEyTnJMX3BrbGpB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awietny pocz\u0105tek Adrianny Su\u0142ek-Schubert na M\u015a! I jeszcze ten rekord - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T22:44:16.110327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:55:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNOG53WGR2TXM5ekJjNFNwZ2g1cGExdGtkb045TGc2MnZXbHhoWWlGZV84S3JVd1llZUNVYWw1Qk5MbVd5ZTMtV0VQanlQdTJhLXNaTkd1WUJIbUktM2Nnc0luSVhvbkI4aHZoQ1N1eVlwREtidVNJVzFnSUYxXzBrSWxyOHl5cDA3alpBalZOS0hsbkpBRnY3eg?oc=5\" target=\"_blank\">Kl\u0119ska Polak\u00f3w na M\u015a w Tokio? Prawda jest zupe\u0142nie inna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxNOV9RNU9SUTcwN2N4VGRITC1QLVV1VEktNVM3TGhLRjMyclhMQTJPNnRxN1Bzd3E4SVEwZm44UzlqeHpBVGRuUGVwVUZpbmFhMHFNNXVHN2hJMkJLeEhfdjhJai1jZmM5ODdTS2ZjZWdCaHdzY1VrQlVrNWlXQkVGaGt1aURXTXg5WjNOTDlURkM5MWlYajlOZGhrajJXb3ZjZ0FQRVJRbE1TbEhsUXJySDdKV2NUNE9hWUowRkV1cUpMYUNMejZKenhCVVNoQkdZbmdWeG9XZGNCQW15cUgwb1ptU3lOamxpY0M0OWdtUllENmZUT3l5Mg?oc=5\" target=\"_blank\">M\u015a w lekkoatletyce: dzie\u0144 7: relacja na \u017cywo. Kolejny dzie\u0144 walki w Tokio LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.",
        "id": 3619400,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNOG53WGR2TXM5ekJjNFNwZ2g1cGExdGtkb045TGc2MnZXbHhoWWlGZV84S3JVd1llZUNVYWw1Qk5MbVd5ZTMtV0VQanlQdTJhLXNaTkd1WUJIbUktM2Nnc0luSVhvbkI4aHZoQ1N1eVlwREtidVNJVzFnSUYxXzBrSWxyOHl5cDA3alpBalZOS0hsbkpBRnY3eg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kl\u0119ska Polak\u00f3w na M\u015a w Tokio? Prawda jest zupe\u0142nie inna - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T19:05:53.653020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:48:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQOC1tVXhNTWdTVDVob0h6MWdzeHBPSjZVZHVNSzB0WmU0Ry12Q0QtZ2o5bmQ1ZkJQd1htTkpEVnNac2F0NDhZVzJkQkFpZlUwMDlVaGFCUWRKUWVBMm14QTg2VEVuQWtFRVVIQmxKRWNQVUlnaFB0QmJUR2JqN3htZDRlclZKRzU0Y1Z4OUtGVy11ZnZGcE1ZTkRwWHpOWHBQZjlZZlNSdmhfNU0?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Nashville. W\u015br\u00f3d ofiar zdobywca Grammy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxNSXNoSlR4UjJ5OGZpczdJb0hjM0ZtVU5NclloMHp3X0NTcU1CN3lYVUJmbFl6ZjMtYUxOVmlZWThtTjdRUG5HaDBmbDZmbXBON0t5YlRYcjhhSGtHbWRnQlIzSUU0c3ZobGZITV9JWjA1RjVSb0pRMTlILXRIVV9NTXh4OVg4RTRyb2l3?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Brett James. Zgin\u0105\u0142 w katastrofie samolotu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOZHpJNk53ZXhOT05OcmF2MHNSVzBkNUdaMzRZUzhRa05LSWY3WVhpVFVfbTJGZlNxQzNlRzZldnZaT3dxUGFqRm1uNEZpdDFvcDNLbDRGWjdkQTl1SnQ4WGpFV0tPMzQ",
        "id": 3617954,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQOC1tVXhNTWdTVDVob0h6MWdzeHBPSjZVZHVNSzB0WmU0Ry12Q0QtZ2o5bmQ1ZkJQd1htTkpEVnNac2F0NDhZVzJkQkFpZlUwMDlVaGFCUWRKUWVBMm14QTg2VEVuQWtFRVVIQmxKRWNQVUlnaFB0QmJUR2JqN3htZDRlclZKRzU0Y1Z4OUtGVy11ZnZGcE1ZTkRwWHpOWHBQZjlZZlNSdmhfNU0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Nashville. W\u015br\u00f3d ofiar zdobywca Grammy - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:28:35.059884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOX0JqSU44a21Iem1UR2E2MGw5Ry1heTdXZDc2WFk3WFdfLWtMZjZWQ2NJeXdjdjIteTlXc2t3QWljWGZKTzZTMmVybFFWSmt1YU0yUWNET3V2bF9Ka2V2dHBESkgtdUxMTTNMRUxHV1ZYS3BjQ2lPSUxoc0Q3V2huanlUZUF2SE90b3VPMXBFVTN1UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Atak dron\u00f3w na Polsk\u0119. NATO w\u0105tpi, \u017ce by\u0142 on celowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNdGZOcG5PWDVXWWRjLV83WTlSTlJaRmtVVXFwNXZLR0R0T3Y4TmJpOEYtRVF3Y1ZfQm5fcm05WEhqZzlrMklSbjU0d3ZCbzRMLXo2bkczVENmT2Y2SGhKa3BFcHR1WXZyMFVMOUs1Y3RfeG5FemFfSVJOdVBzVmtCNjk1cGFLdWVlcGZkSExWRTZGV01PV2tBaDRIR0lQUWtveVdBcXgxLUNUWHNCMXpF?oc=5\" target=\"_blank\">\"Jeste\u015bmy na granicy\". Polacy podatni na rosyjsk\u0105 dezinformacj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPWS1wdjhZVXRGUThOUHQteG9OdGtVc2ZLdEJGUml0VWpVUW96ejFPZUNsZTBpRFlKb1FUcEdHc1VoYVVKdWxaT1BQM3ZYSldPREoyWW5vU3BSQVhjWF",
        "id": 3616669,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOX0JqSU44a21Iem1UR2E2MGw5Ry1heTdXZDc2WFk3WFdfLWtMZjZWQ2NJeXdjdjIteTlXc2t3QWljWGZKTzZTMmVybFFWSmt1YU0yUWNET3V2bF9Ka2V2dHBESkgtdUxMTTNMRUxHV1ZYS3BjQ2lPSUxoc0Q3V2huanlUZUF2SE90b3VPMXBFVTN1UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak dron\u00f3w na Polsk\u0119. NATO w\u0105tpi, \u017ce by\u0142 on celowy - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T20:19:35.454921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:41:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQTExQX2xFRnJKdGFvVU81MUN6cFRxSkxWSy00SERiRTdMcjlNN0E1WmFUeVNOb1kzLVpGamswdHNNVmVobGhraHZtanFHSklkM3BFM19OWTBJQXNlMzhWaWlZdXFSekdhM0ZrbXo4TXZPZzVGSWxPblFrV2tHNEctTnRQQ3ZSeUp3V01ZdGFBQjJaME9sVi1NWGlrczlMT3Z2bTFhekJLTkxfUTl1T2ZQUU41MEtTaWxaSWRTWmZBMnB2OS1sbXNz?oc=5\" target=\"_blank\">Polec\u0105 do USA na dwa samoloty. \"Nie zosta\u0142 zaproszony na pok\u0142ad\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxORUVkQWxWM0ZrSDc0RFdhb0o5R1Y2eGYzdnppV1ZwYzdjQ0xsX1FxZXQzRm8zT0JzaktPeWxXOGVLNnZiNTJrcXR1MzRhWTJyVDYwckw4NW9HNnFPQUFOSjFRTXhLbTVjdTFUamxZOUFudlRFZVNDZmhKVG85bEh3bVI1eVI4SkJRMUFEdm9KWktydjBwYUZVY3JqY2xEQmxKNDV3YTdPazBEZW4zTUpNY3FHTmJ3Y2hIbkRfclZB?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Sikorski i Nawrocki polec\u0105 do USA dwoma samolotami. 'Nie zosta\u0142 zaproszony na pok\u0142ad'</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 3618477,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQTExQX2xFRnJKdGFvVU81MUN6cFRxSkxWSy00SERiRTdMcjlNN0E1WmFUeVNOb1kzLVpGamswdHNNVmVobGhraHZtanFHSklkM3BFM19OWTBJQXNlMzhWaWlZdXFSekdhM0ZrbXo4TXZPZzVGSWxPblFrV2tHNEctTnRQQ3ZSeUp3V01ZdGFBQjJaME9sVi1NWGlrczlMT3Z2bTFhekJLTkxfUTl1T2ZQUU41MEtTaWxaSWRTWmZBMnB2OS1sbXNz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polec\u0105 do USA na dwa samoloty. \"Nie zosta\u0142 zaproszony na pok\u0142ad\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:02:56.846327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:40:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNVWdQMzhiZGR5MjQtN1pOQXdPb2lSU0d3NHpSQXdscmVVZjVyTU83TWsyWk5rYlNKMHNvNG1Vc2ZLNVVrczZFZ3E1cnJvcFlpYlJKYnJUWUdUOFY4bFdZNVI2am5xYkRxLUt6YkFLODRkenJublc3R3FIV09zRXMzdklvcnlma2xWOWU5SnZXR1lSbzR0Z1hMR2VsakM0cm9Jbzhvd3JEVldkSVJHN3BuLUVfWUlPbEloR2NPdHFZc3lJTllrcUx2YVVHTmxJZFBUQlB2bmxpdWo0MGtMc2cyc0FFQ2xDZw?oc=5\" target=\"_blank\">Katarzyna Butowtt, najpopularniejsza modelka lat 90., przesz\u0142a przez PIEK\u0141O w rodzinnym domu. \"La\u0142 mnie za wszystko\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font>",
        "id": 3615406,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNVWdQMzhiZGR5MjQtN1pOQXdPb2lSU0d3NHpSQXdscmVVZjVyTU83TWsyWk5rYlNKMHNvNG1Vc2ZLNVVrczZFZ3E1cnJvcFlpYlJKYnJUWUdUOFY4bFdZNVI2am5xYkRxLUt6YkFLODRkenJublc3R3FIV09zRXMzdklvcnlma2xWOWU5SnZXR1lSbzR0Z1hMR2VsakM0cm9Jbzhvd3JEVldkSVJHN3BuLUVfWUlPbEloR2NPdHFZc3lJTllrcUx2YVVHTmxJZFBUQlB2bmxpdWo0MGtMc2cyc0FFQ2xDZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna Butowtt, najpopularniejsza modelka lat 90., przesz\u0142a przez PIEK\u0141O w rodzinnym domu. \"La\u0142 mnie za wszystko\" - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:28:36.154260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:23:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNUG1Va2tZQXV1NF9yMUVwY0lmZThzbGN5cUVWN3Boa2w4MkwxNTlwWUJpdnB2NEkwVTZTdWY3UWZyaktqeDgtSXRmZ19oVW1YNFd6YXdYaTdaY2xLZ2RfX0lUU1MybUVxNGhiVi1kNkh5bWdUVjdRRjhoUGxoWXZTN0lCb2ZHZi1hWWo4aHlERktfejBrSEJGNDV6NVhoYU9tSFhkWjRtc1FCcGRkTnR6R1Vn?oc=5\" target=\"_blank\">Spojrzeli na ceny posi\u0142k\u00f3w u konkurenta PKP. Pytaj\u0105, czy to pomy\u0142ka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNT09iMHNWTWVyMk5mbkZuWk5lbzBYV0UxRmFBLXQ0NU5lY0dSanhPQmZxcmlhbENJRUZtdld2QUxiYWJHY1hzUTlxMEF0TE5QWTRtRGpfMjROTVRwWkRpYTdGR0k4SVdJYUJZXzFseEI1Y0RXNjU5TTFWZHRXWE1FMEwtcUJiRVNqN3FaeEN1R3RIZG9fY3c0bTFZZVVxM1VUNmh5RHVVTng?oc=5\" target=\"_blank\">Czeski przewo\u017anik zaskoczy\u0142 cenami w Polsce. Tyle kosztuje ciastko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNZi1NTDN0X1V5bmNIcERjY05rZXl0Tjk4Y1dWM2c2MkdTRmNFR0p",
        "id": 3616672,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNUG1Va2tZQXV1NF9yMUVwY0lmZThzbGN5cUVWN3Boa2w4MkwxNTlwWUJpdnB2NEkwVTZTdWY3UWZyaktqeDgtSXRmZ19oVW1YNFd6YXdYaTdaY2xLZ2RfX0lUU1MybUVxNGhiVi1kNkh5bWdUVjdRRjhoUGxoWXZTN0lCb2ZHZi1hWWo4aHlERktfejBrSEJGNDV6NVhoYU9tSFhkWjRtc1FCcGRkTnR6R1Vn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spojrzeli na ceny posi\u0142k\u00f3w u konkurenta PKP. Pytaj\u0105, czy to pomy\u0142ka - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:16:19.484503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:20:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPWUxQT3BIVHdWLWxtZGx4dU5vU3VWeW5zcVFKNXllemJKaHY1TjlrV3BPSGJLQ3RIcmpXV1Y3REgzR0VYelM2My14RFk5a19jdXZncWRtRUIxMlhrQXNuOXhNaXpfM21RQTctc1laellMU2NVcVE3b1dWYWdySVJXU0kxQWgtR3d4Z3k0SmVWN09fQU5DY1dDZ2tLN0drNnFQYkI0aVBIMzZVWHRhaGdnZDJXcw?oc=5\" target=\"_blank\">Pilny komunikat prokuratury. Chodzi o immunitet Ma\u0142gorzaty Manowskiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQVlN2MGpuS1N2M3lwWVdKT0ZUeEtIZWVhbHVHZm8tVTdRQlZMX1p5SGxPc0psUWMwcmkteXNvaFpiazhfcVNNME1nWmt1dnkzdVRUMTEzdm9LYUlZZV90azdvc0FybXlGc0tjOVpzMENpZ05MRU9iTHByRHVYcmhLVkRYUkdNUUtMZDVxdHZfRjB6LW4ybDlPSUpFNy1ENUp6QUZDMkxvYmVlWnJWakp2djhXZV9GTkJfcjdB?oc=5\" target=\"_blank\">Umorzenie sprawy immunitetu Ma\u0142gorzaty Manowskiej. Trybuna\u0142 Stanu opublikowa\u0142 postanowienie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUx",
        "id": 3616024,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPWUxQT3BIVHdWLWxtZGx4dU5vU3VWeW5zcVFKNXllemJKaHY1TjlrV3BPSGJLQ3RIcmpXV1Y3REgzR0VYelM2My14RFk5a19jdXZncWRtRUIxMlhrQXNuOXhNaXpfM21RQTctc1laellMU2NVcVE3b1dWYWdySVJXU0kxQWgtR3d4Z3k0SmVWN09fQU5DY1dDZ2tLN0drNnFQYkI0aVBIMzZVWHRhaGdnZDJXcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilny komunikat prokuratury. Chodzi o immunitet Ma\u0142gorzaty Manowskiej - Wydarzenia Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T20:19:38.063258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE5IdUpubHJHcEt0Zld6SlZyN2l0TFZTcm4zaW11X2YxT0VyNWI1V0pyTHlheU1JNmZNclJKOTJCXzcyeTEzUkQxa2F6RnFJeFNpWFJLYXRxMFBzdlpMaW1UalBOUU4xT0VUd2daSTdsWXVsc2pvNjNN?oc=5\" target=\"_blank\">Uwaga na utrudnienia! Rajd \u015al\u0105ska 2025</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">OX.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQOU1sQnZ3NXFwVzE1aG5fcmpGRUNlcm04OW1WdlVfR2ZRNG1JRF9tU3NyLUNhMWlTVTZha2lqQkowN2xWTnZFdGNTM1NBektvUUxJQ3ZIM3d3ZVM4XzhySnBDU1ZPQmVuWXJqaTVpUjQ4QXlob2ptdzdnMFVzWkNjYThUdzNqdnMwUnJDUzMzdGRpZzlteUVJLXVZYUFrUVk?oc=5\" target=\"_blank\">Ju\u017c dzi\u015b startuje kolejny Rajd \u015al\u0105ska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNMEN5ZWNRT2o1QWJnSkh6SU9PRlJnQm9jNXNLeWx5MDVlOVB6OE90amI5UVpqUzJvdmI3Nk9tMmQ0cEN0NVRzTzBMVXFyOVIzUEp3NHVUZVZZemZkakdJTE9CLTFtUmxzYXVKSzB5WkVWMDNZbEVSNjByZjc3M0dObHdwTVRuelU2bHlIclowMDRvN0ZWenFtc0t4Z2xMVlhrWnNNMHdtbm1R",
        "id": 3618491,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE5IdUpubHJHcEt0Zld6SlZyN2l0TFZTcm4zaW11X2YxT0VyNWI1V0pyTHlheU1JNmZNclJKOTJCXzcyeTEzUkQxa2F6RnFJeFNpWFJLYXRxMFBzdlpMaW1UalBOUU4xT0VUd2daSTdsWXVsc2pvNjNN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwaga na utrudnienia! Rajd \u015al\u0105ska 2025 - OX.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:50:35.383277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQR3VIYXF0RVVPenpvTXBVX0hULWlqWjZMQV9Wd0tNbFlBd3lQa1pkbV9KdDNrR25HbFVLdkM2cENLMHFzUXFaaDI3QTdpWVVBUnpzN3J4aWo0WEczNkt4eGpmdXFvTU9HY2UtVVFKU2doWXJoTlNMV3drSkcySHRSUXNUMkEyLWk3ZlJsTUtId3hPUVoybHluSkRiWmhWSTd4eWxTUGU3b2NyUkNJVUlzSklXaXJXX2o5eVdMLVdxdVnSAcYBQVVfeXFMUFQ0QVNQdl9ZM29GQU16UDZkS1V0Z3JqVzR4SHV4V1oxbWlJU2hqY2lIb0ZRckV5azgtS2pHcTNvcVhkTFZEV2QtTlk4V2ZGY1p2NjI3RGRSdkJXUGNLQ1NJMnFwX0FrQWNGMUpnLV9UOURHbzNtTDRHNlp0V0QzLUs3YlVydURPS3djWFMzbmhZeWxtSzhyXzJPdWFUTkxJOUpkeTdVMjJTcThmN3lhYUlKWGZuWDlLbWw0NzlwZEhJZ3Y1LTRB?oc=5\" target=\"_blank\">Boateng zaproponowany Wi\u015ble Krak\u00f3w. \"CV robi\u0142o wra\u017cenie, ale...\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPMC1wdlE1dmVfdFRkNEt3d2ZRWTd5bS1ZTldDQ3gzQk9OYWNEMTBpMTVMc3drWEV4dTdCTGgwS2lJeUhYTDg5ZDNJY3hoUUtfOEtuQ2lMY3V6dFh1V040X181RndFMWNEUXpCQ3JMaHJzbGViOWRZbXU4NGg2MVhWMUcwejVXRDA2WFBndU9XTG9HYmFTTGRoYW8tNk",
        "id": 3614787,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQR3VIYXF0RVVPenpvTXBVX0hULWlqWjZMQV9Wd0tNbFlBd3lQa1pkbV9KdDNrR25HbFVLdkM2cENLMHFzUXFaaDI3QTdpWVVBUnpzN3J4aWo0WEczNkt4eGpmdXFvTU9HY2UtVVFKU2doWXJoTlNMV3drSkcySHRSUXNUMkEyLWk3ZlJsTUtId3hPUVoybHluSkRiWmhWSTd4eWxTUGU3b2NyUkNJVUlzSklXaXJXX2o5eVdMLVdxdVnSAcYBQVVfeXFMUFQ0QVNQdl9ZM29GQU16UDZkS1V0Z3JqVzR4SHV4V1oxbWlJU2hqY2lIb0ZRckV5azgtS2pHcTNvcVhkTFZEV2QtTlk4V2ZGY1p2NjI3RGRSdkJXUGNLQ1NJMnFwX0FrQWNGMUpnLV9UOURHbzNtTDRHNlp0V0QzLUs3YlVydURPS3djWFMzbmhZeWxtSzhyXzJPdWFUTkxJOUpkeTdVMjJTcThmN3lhYUlKWGZuWDlLbWw0NzlwZEhJZ3Y1LTRB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boateng zaproponowany Wi\u015ble Krak\u00f3w. \"CV robi\u0142o wra\u017cenie, ale...\" - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:16:20.040835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:12:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPUUxSNlJoUTFYVlhSZC1lUG0wRGlYZC1WZUFobldyaXZKS0h4dDc1M21uMXhQMHpzTHVzUW5ZYlBWNWlGa25XNm1aNEszOHpuYkRoWnEyaUd3dlpwc2JrcjNiVk94cjZfS01fcTZyOHZSb09hMVlUNlpuSzVPMUpYSldYVmlFT2FjZFdScm9wTVR2SFRVNzFuQlZ3VnJlNUdORDd5anRraw?oc=5\" target=\"_blank\">Netanjahu przykr\u0119ca \u015brub\u0119. \"Wysy\u0142a \u017co\u0142nierzy w \u015bmierteln\u0105 pu\u0142apk\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxObW5OR29aWTVWTDVDQWdFVzdhbkZwTGVpLUdSeWs0b1FyY0VJemduTno0dXZ6V2dBRFR0Q1p5ZEI2YlVubU1xQV9iTkhoZUVwTnFMWEd5WWVYVTBCVm1VeXA3TmFEMHRQNk1XTE05U19VU3BVb3pMYjdPSUE2ZzVBcjBnUFVuLWJoOGJxSTE4eUhQaTJ4anYyT3Z6NjVWZlBQNWlPcTdlM2tNZnp3Tjd6RzRmVGtkUFU2VWxpNQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zosta\u0107 w \u015bmiertelnej pu\u0142apce czy ruszy\u0107 szlakiem bomb? \"Niemo\u017cliwy wyb\u00f3r\" mieszka\u0144c\u00f3w Gazy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPTVdSSzJ6S2JqTVAwQnpiV3V5MHBDOU",
        "id": 3616028,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPUUxSNlJoUTFYVlhSZC1lUG0wRGlYZC1WZUFobldyaXZKS0h4dDc1M21uMXhQMHpzTHVzUW5ZYlBWNWlGa25XNm1aNEszOHpuYkRoWnEyaUd3dlpwc2JrcjNiVk94cjZfS01fcTZyOHZSb09hMVlUNlpuSzVPMUpYSldYVmlFT2FjZFdScm9wTVR2SFRVNzFuQlZ3VnJlNUdORDd5anRraw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netanjahu przykr\u0119ca \u015brub\u0119. \"Wysy\u0142a \u017co\u0142nierzy w \u015bmierteln\u0105 pu\u0142apk\u0119\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:16:19.607784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:06:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPNVp2dmlQd0laWTBOTm16WTlhSjNYM3VaNl9pWWRtNmF0RVplYUJndkNpODlSQ2RwTVVvdnRjYnd3R3AtTEk3ckF4SHRrQU1ndzlVU2lRZ3YtVVNsbHl3cjJ3dkRva0xLQmZRbFMzZFljVXpBV2lFTUVDUWNzYlFMZWt4TmFwWTNtQndqVGxOWHZ4eTlPamMyVkItYTFfdFlONHJGWGNGREVCTFJrWm1NNC1JOFRsRl9JeUNoTWQ0TjNuSUxQTEtkc3YzX05VWDJua2ZTRnBvUDZzSGlxY0kzeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie drony nad Polsk\u0105. Donald Trump powtarza narracj\u0119 ze Wschodu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOUHNlQ3Z5SFZLYzEtZDN4T3NGeVVUV2w4Y1hEUnViOU1XZ1JsZFM3M0hJczIta0trX19yWnVEWGN2aHlTaFVRbnhpdjZqWTlTVEZyTjFKTVM0UXMzX1EyaTZjRGRPZHc4QXplSXlzc0pncV92ZVlKTHpZb2ZxZkpXVHlCM09uZlNlQnBSTE00ajI5VDVEc3U0OWlkTHJKdXNZZVBCRVo1bWhyWWhuakFQTFF2ZEFSdw?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zn\u00f3w o Polsce i dronach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOdUlXUXNGcE",
        "id": 3616025,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPNVp2dmlQd0laWTBOTm16WTlhSjNYM3VaNl9pWWRtNmF0RVplYUJndkNpODlSQ2RwTVVvdnRjYnd3R3AtTEk3ckF4SHRrQU1ndzlVU2lRZ3YtVVNsbHl3cjJ3dkRva0xLQmZRbFMzZFljVXpBV2lFTUVDUWNzYlFMZWt4TmFwWTNtQndqVGxOWHZ4eTlPamMyVkItYTFfdFlONHJGWGNGREVCTFJrWm1NNC1JOFRsRl9JeUNoTWQ0TjNuSUxQTEtkc3YzX05VWDJua2ZTRnBvUDZzSGlxY0kzeQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie drony nad Polsk\u0105. Donald Trump powtarza narracj\u0119 ze Wschodu - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:50:35.097038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:04:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOOFJGN0JZdEhXY21PSjVscHNabDF5T19EUWp3VzFVX2otNi1mWk43RHBUMV9BZW1CeWIxMFJQU0V0b0ZOYzZ2anUzLUhEczRkUGxyQ2IwQndWbmVoV25SX0hqMGRTSnBXS2dJcjltekJ4RDJNcVhBRnVtU3pRSFY5UlVnelFVZTZneTF3bUVxbkEwQllobVhfRFRiemc3SXNGVjJmVTdDNTNHVUUxbjFQdkwzVDZCQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Mecz \u015awi\u0105tek odwo\u0142any. A rywalka Polki triumfuje. Fina\u0142 w Seulu jest ju\u017c o krok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNaUlFUzBiUWM3amxKbWRzVTBBMWN4Qmc1ZldfSi1MeExhbzR4clBrNHdwWEN3MWYwVUZlRmxkdTJNOHV5emlLcnVpbnpybGVWWml0bzUxSjBnMUc1RXdMMVlzVVlDM21qWW43QVVYSXcxRnNidW1Cd1pnTWh6NFAyY20wN204Q0o4NVRETnlEV1NwSkNGLXFDTFA3by1JelFld2xiQzV5WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek nie zagra! Hitowy \u0107wier\u0107fina\u0142 w Seulu odwo\u0142any</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPU0J3WkJpckNGc0h2MTRDcW53T29wRld",
        "id": 3614785,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOOFJGN0JZdEhXY21PSjVscHNabDF5T19EUWp3VzFVX2otNi1mWk43RHBUMV9BZW1CeWIxMFJQU0V0b0ZOYzZ2anUzLUhEczRkUGxyQ2IwQndWbmVoV25SX0hqMGRTSnBXS2dJcjltekJ4RDJNcVhBRnVtU3pRSFY5UlVnelFVZTZneTF3bUVxbkEwQllobVhfRFRiemc3SXNGVjJmVTdDNTNHVUUxbjFQdkwzVDZCQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mecz \u015awi\u0105tek odwo\u0142any. A rywalka Polki triumfuje. Fina\u0142 w Seulu jest ju\u017c o krok - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:28:37.187418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPbHJmcXkteGRJck9tVkVZYml4Uk5tWEtPcjU1RFRZTDIyTW5JSDNrZXN1dTBrSnFmX2NXVlZYcUZFcDZ3QmxxbmNKUGRBWERvVG9mYTR2dzVHaEh0czJzSl9xNERmSlQ4LTdEVTZDNjVDS2JBZmtUaGl5VFhNcmdDcjZabER0TUt6YWt0LVhlcTlSdXZkLWNVVWlPYzFMNVpsMTVVLUFjU1RXVWRmMTZtYXdYQU5OUVk?oc=5\" target=\"_blank\">Panie Arku, jest pan \u015bwietny jak zawsze, ale to ona jest gwiazd\u0105 tego filmu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiY0FVX3lxTE5yS2hCMFpRZkV4cFlhSlBZSUc0MmgtTzVWY2Fhc3R4TjhhY1RZOVU2dlhpX2RYcmd4MGtueW4yenZFNnRlcWhzWXJoUHpXWkg4bU0tVVRiaXp6UWRwdno4NEFnUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Filmowe nowo\u015bci w kinie Muza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">lubin.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMib0FVX3lxTE9xcUQtdjJXbno5ams3UUFXREdDR1hRZlYxMDY4NTNjZFYtUE9hbDJVVDFYQklGSFYxZFlRcHlPNFpDczg0Y1pOOEJZVHFHdHd2QTRTLWxOWTZJMzRkOHNZOFNUXzVNR0ROQjlRZ1Rmbw?oc=5\" target=\"_blank\">Skrzat. Nowy poc",
        "id": 3616674,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPbHJmcXkteGRJck9tVkVZYml4Uk5tWEtPcjU1RFRZTDIyTW5JSDNrZXN1dTBrSnFmX2NXVlZYcUZFcDZ3QmxxbmNKUGRBWERvVG9mYTR2dzVHaEh0czJzSl9xNERmSlQ4LTdEVTZDNjVDS2JBZmtUaGl5VFhNcmdDcjZabER0TUt6YWt0LVhlcTlSdXZkLWNVVWlPYzFMNVpsMTVVLUFjU1RXVWRmMTZtYXdYQU5OUVk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Panie Arku, jest pan \u015bwietny jak zawsze, ale to ona jest gwiazd\u0105 tego filmu - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:50:33.954202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:37:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPYS0yTFRPUDQyZnJhZmhnQWc2dkFjZ2lKR1l0UFZHWnVvLXVfWU8xU21MSlBPdnVOR0FTb1pIZFlXU0NlYVcwVE41Q2dPUjl5dVlTSUJMcGtQN2RIWUVuRjJkd01keXF4NFFwcDhyZmdQSmxUYjk2Rm9rU0lmdllOeWhvMjJtX2tvLW5iR2xqaEpiVmV2U0FYanZaTXBxdzRsdW5PSFNCVWYyWkJaQXdQVEhpai0wTGZFRHkwMkVGY3YxcXc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Potw\u00f3r z Tarnowa\". Polska produkuje system antydronowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOd24yNngtT1NkZjlDdlFpNkVMYV94RkhoOHM2N1lpdFk2dFlTcGZaQ0JqTC1Mdmt1VV91V2pnWkNybTZYLWlQNlRnWVRISWZXcVFJTmZ1V3NvN0w3Z2NiY3RELXByUmtKTnZPQU12aDJjQmdhU1dtZ1Zmd1ZpOVFGeDFCTFFoY0dnMlJrY0JEeXZVMWNUNUVrZFppUjJDTmZTUTl5eFdXZ0t5N0JpUENnSQ?oc=5\" target=\"_blank\">MON reaguje. Uproszczenie procedury zakupu dron\u00f3w i system\u00f3w antydronowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOTk1UTGJIZ",
        "id": 3614779,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPYS0yTFRPUDQyZnJhZmhnQWc2dkFjZ2lKR1l0UFZHWnVvLXVfWU8xU21MSlBPdnVOR0FTb1pIZFlXU0NlYVcwVE41Q2dPUjl5dVlTSUJMcGtQN2RIWUVuRjJkd01keXF4NFFwcDhyZmdQSmxUYjk2Rm9rU0lmdllOeWhvMjJtX2tvLW5iR2xqaEpiVmV2U0FYanZaTXBxdzRsdW5PSFNCVWYyWkJaQXdQVEhpai0wTGZFRHkwMkVGY3YxcXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Potw\u00f3r z Tarnowa\". Polska produkuje system antydronowy - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:28:35.597983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPQkE1LW12RF8tRG50UkhXZ2FsLU0wRF9Remx1VWhVckpBeXlhT1dkVGEybzV2RGF3RGttbjR1aVNreGVpSjZBUG1QQnY1a1hFUGF3eUZqbE9fTHVMMGZ1S3lWXzBPR2NMM1RxZ2hRbnhxM0kyajF5Rm43MXZHbkVxRnF5VHdydnVqMUtzMFI2Z1RjSUlXbWdjVFBfcHlLbWRmZWpCSg?oc=5\" target=\"_blank\">Sankcje na Rosj\u0119. Komisja Europejska przyj\u0119\u0142a 19. pakiet</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxObjVKb2FrbHNhcldiYlM0RGgxTGJYWC1FSXZieHdfUkhyYnhIMGFubnViczJIYjFTR1dhS2ZsdDIzLUhXakI2MFlTbnFrbC1tT0c0S2c3ZjZuSGFfTDlQbnBJMHlxYV9BamFRSEZMcVZDUzVnWFd6X01FNzNjMGFDMVN3VnZpVnJzS21yMDN3MXl6ZktYWHd3SjU3TzluT2dqRTVfNWh5UV9Oa0lfTlk4REtKWHlqTVRuZHNkWUVGcw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa seria sankcji UE to cios w czu\u0142y punkt Putina i odwet za drony nad Polsk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQUXFyLVhtOFNLU01scTUwaE1xbEVKSUtGMkJtVHR4aXZS",
        "id": 3616670,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPQkE1LW12RF8tRG50UkhXZ2FsLU0wRF9Remx1VWhVckpBeXlhT1dkVGEybzV2RGF3RGttbjR1aVNreGVpSjZBUG1QQnY1a1hFUGF3eUZqbE9fTHVMMGZ1S3lWXzBPR2NMM1RxZ2hRbnhxM0kyajF5Rm43MXZHbkVxRnF5VHdydnVqMUtzMFI2Z1RjSUlXbWdjVFBfcHlLbWRmZWpCSg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sankcje na Rosj\u0119. Komisja Europejska przyj\u0119\u0142a 19. pakiet - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:02:54.000997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:08:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQQUYxbEhUY1Z6R1VPQktrREt5RTNZQ2hManpRWFRGOFpycVhNUktPTnhYZUFLaUx1d1ZvZlltWEpZY0p2MHd4RE9jVXFibEJJaGE5MVplX0F5am9LcFNoWWw1ZEtQcElhdS1HTjFETnJ6SUZJaWY0YXV6czBYYkU5c3ZvNGhzOEs5VmR3X25UbTNGYnFEa2QzQkpXT09abTlHVHRjd0tjMXp5YkI2ZkJUcA?oc=5\" target=\"_blank\">KE zatwierdza kolejny pakiet sankcji na Rosj\u0119. Celem rosyjskie banki i energia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQUXFyLVhtOFNLU01scTUwaE1xbEVKSUtGMkJtVHR4aXZSRWNDNmt6YVlwQWdZUVJfbDFiMG9vWDRzX3Z3azNLcjVxeUF1MGNkbXM1UEsteWZsYm5uX0ZfX080TTlYdjdHaEZ5dkZXZXJpR0NNa3IybnJEZnVOanJtSkJDOHdiMUM3dUQtdlNENGdVQ3BaMlNDbUw4WUFyZE1CLWxUT2dOLU0?oc=5\" target=\"_blank\">Bruksela uderza w Rosj\u0119. Szefowa KE og\u0142asza decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPVXozWGRhb3kyTG1JUUJtLWFuLXg4TUFnZXFEUlI2czlBMFU5Wi",
        "id": 3615396,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQQUYxbEhUY1Z6R1VPQktrREt5RTNZQ2hManpRWFRGOFpycVhNUktPTnhYZUFLaUx1d1ZvZlltWEpZY0p2MHd4RE9jVXFibEJJaGE5MVplX0F5am9LcFNoWWw1ZEtQcElhdS1HTjFETnJ6SUZJaWY0YXV6czBYYkU5c3ZvNGhzOEs5VmR3X25UbTNGYnFEa2QzQkpXT09abTlHVHRjd0tjMXp5YkI2ZkJUcA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KE zatwierdza kolejny pakiet sankcji na Rosj\u0119. Celem rosyjskie banki i energia - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:50:31.817441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:05:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQMnpVNS1hYXhrc1U2UmlBa0lZWWNFZnhTNVNzQjg2Uk8xdEJwSzIxRERRaFNaa2w0MjZUMU5adFNsZHBzd2ExQU1BWGpfb0ZkQTA2T3k2djMwZXhrZWpTVHY3Y0kxSXJXRXZNdXBDc05lbFM2RmFXMGtLXzgzN2pKYkVoSGpxbGl4Z1N5Z0NZS2lGRUlqUk9xN3o3bktwc1BJNm1RZ0pESk5SVTJqV3h3?oc=5\" target=\"_blank\">Parali\u017c Trybuna\u0142u Stanu. Prokuratura podj\u0119\u0142a decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOenBoYUptZkNpUVRWdWRobmRGeHFRV1VrSm5QREhLbGQtWGdfTXlHNDJEYV9PdTU2ZUtKZFIzT3Nzd3AxN250SjBiX0F0MUJfRmM3WFRVNXJJN21TT2ZwbFZmVGZOOEhzRWhKLWpRLWdTTnhBVU1BcktaNTFFeERzc2kxc3VKa1VTcnpUZVJwRGQ1OXZMYWZpT18xZlVoa3FTRG5JSHF3RV9nejFORl9vLTE0cXNSYk15MWpSaGtiVG9qWExDdldGbVp2OTE3RVpCRmJvVFZna1ktQVJT?oc=5\" target=\"_blank\">Stanowisko Prokuratury Krajowej w sprawie umorzenia post\u0119powania przez dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w Trybuna\u0142u Stanu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic",
        "id": 3614773,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQMnpVNS1hYXhrc1U2UmlBa0lZWWNFZnhTNVNzQjg2Uk8xdEJwSzIxRERRaFNaa2w0MjZUMU5adFNsZHBzd2ExQU1BWGpfb0ZkQTA2T3k2djMwZXhrZWpTVHY3Y0kxSXJXRXZNdXBDc05lbFM2RmFXMGtLXzgzN2pKYkVoSGpxbGl4Z1N5Z0NZS2lGRUlqUk9xN3o3bktwc1BJNm1RZ0pESk5SVTJqV3h3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parali\u017c Trybuna\u0142u Stanu. Prokuratura podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:02:57.234215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:59:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQTWFkYzI5aGZDd3VQQUppYXNKV1VjZkR6OEtiVnJibzFkSkxqd3hhMnpDdGVVX3pFTE0yT1VLX3hXQlIwTE9KTzFGVlRLLTJsV190OGxKSTJDaFZwX3NyT0FQLWF3X2NObFczNXlvenlKaDRtbHBic0Q3alE3QTkwSFJJMWoyV1p3czdWMDFPOFZOYk5kTjE5NVpTVDhxU2p1?oc=5\" target=\"_blank\">Monica Bellucci i Tim Burton si\u0119 rozstali. Para wyda\u0142a o\u015bwiadczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQWVJrdENCRlR5UWpYa1U0ZEdZaHFmcE1mU2tUTF9Za0hLUFktT1NzRHBJX3JkQVhaaFBOZFFKSzZaSWRCT3gtRHZxNDZnZlBDRVNDbW1SWDhEVjdEbDdsT0NvUUw3UkJ2SFlhb0hVS2FkRG1Ma18tekQ4THFPT2JSa2p6dGZMTFJhQ1J1WGRnaEhad21vMHBiRGVYamRqMlBaQXo4clBreWhoeVVoLUx5Q2dPbFJEWXNGOGwyNXFzMkF4NnpRNWRIR0ZZa0RzSGFz?oc=5\" target=\"_blank\">Monica Bellucci i Tim Burton ROZSTALI SI\u0118 po 2 latach zwi\u0105zku! Para wyda\u0142a wsp\u00f3lne o\u015bwiadczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxP",
        "id": 3615407,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQTWFkYzI5aGZDd3VQQUppYXNKV1VjZkR6OEtiVnJibzFkSkxqd3hhMnpDdGVVX3pFTE0yT1VLX3hXQlIwTE9KTzFGVlRLLTJsV190OGxKSTJDaFZwX3NyT0FQLWF3X2NObFczNXlvenlKaDRtbHBic0Q3alE3QTkwSFJJMWoyV1p3czdWMDFPOFZOYk5kTjE5NVpTVDhxU2p1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monica Bellucci i Tim Burton si\u0119 rozstali. Para wyda\u0142a o\u015bwiadczenie - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:24.343979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:58:20+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNRUpHZl9RUm1rTHFUVDUycGp4ZUxOUzYwUkpHX3JmMjBJVVFPVERPWHRDTUdQX1ZWdHNUcTk5NmNTY05Jc1ZXZUdxMHJoMVVaOFQyOEFWRzZQNEk0NWFOUDBsNC1STDNBV1hzSnNOSlpqd0pWN0lIOXN3ZlBCM3NPZlR5VGItRkEyWG5pbWhpSnBZWnk1b0FRUlZyMUoydlQ5RTZONjQxN2EyOWlWenB0QVQ4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sankcje na Rosj\u0119. Jest decyzja Komisji Europejskiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2oycGMzTER4SFVGU1ZvemxKX2RTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3614005,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNRUpHZl9RUm1rTHFUVDUycGp4ZUxOUzYwUkpHX3JmMjBJVVFPVERPWHRDTUdQX1ZWdHNUcTk5NmNTY05Jc1ZXZUdxMHJoMVVaOFQyOEFWRzZQNEk0NWFOUDBsNC1STDNBV1hzSnNOSlpqd0pWN0lIOXN3ZlBCM3NPZlR5VGItRkEyWG5pbWhpSnBZWnk1b0FRUlZyMUoydlQ5RTZONjQxN2EyOWlWenB0QVQ4QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sankcje na Rosj\u0119. Jest decyzja Komisji Europejskiej - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:16:19.898538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:58:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPZFBlWl9nb3RnWUtHVWVURTBHbkFJZUF3YVhuaE1YYTh1ZkJYc3RraHBWckFPVE0wNVE1WmJUaFFBYWNqNmlHTDVpTW9EeDBNd0FoTy0yQzl6RDM2X28ybkR3eVM2MVVoRHlGcWFJdlh4SDRkTHBWVzhXbHlvSlpRSjJtZWsxSGFMOUtEdWpjRlJxUXZKNnkya1FMVE5SOGhaOTVoWFVOb1BZeXNhS1lYTw?oc=5\" target=\"_blank\">Sankcje na Rosj\u0119. Komisja Europejska chce zakazu importu rosyjskiego gazu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxObjVKb2FrbHNhcldiYlM0RGgxTGJYWC1FSXZieHdfUkhyYnhIMGFubnViczJIYjFTR1dhS2ZsdDIzLUhXakI2MFlTbnFrbC1tT0c0S2c3ZjZuSGFfTDlQbnBJMHlxYV9BamFRSEZMcVZDUzVnWFd6X01FNzNjMGFDMVN3VnZpVnJzS21yMDN3MXl6ZktYWHd3SjU3TzluT2dqRTVfNWh5UV9Oa0lfTlk4REtKWHlqTVRuZHNkWUVGcw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa seria sankcji UE to cios w czu\u0142y punkt Putina i odwet za drony nad Polsk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOU05lZ0FrU1hmeUg5bW80",
        "id": 3616027,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPZFBlWl9nb3RnWUtHVWVURTBHbkFJZUF3YVhuaE1YYTh1ZkJYc3RraHBWckFPVE0wNVE1WmJUaFFBYWNqNmlHTDVpTW9EeDBNd0FoTy0yQzl6RDM2X28ybkR3eVM2MVVoRHlGcWFJdlh4SDRkTHBWVzhXbHlvSlpRSjJtZWsxSGFMOUtEdWpjRlJxUXZKNnkya1FMVE5SOGhaOTVoWFVOb1BZeXNhS1lYTw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sankcje na Rosj\u0119. Komisja Europejska chce zakazu importu rosyjskiego gazu - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:50:33.337256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:58:20+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNem5meC1KTURPcGswb0VzS1NZeHBqOXZXT1FGTVgwUGFQR0JMTXhMdncxR3dYVDU5V0hYREYtMXVMV0Y4N0lZeFVHZWpDZy10TE9hVTlQNDNaQ25ocDV4NlAzclVQbmtlUi00TVFjVTRLSEJsemlJOXh0dUZudU9weUFxZVYwbTFUYzhueFlPOXNTOFpCUVZMUGNVRlcxNmhPNEZjSkhOWDVyTFZhZTQ0czVQd2NIQklZbWVvNmZxX3ZyYkZTbHZVZmhqd1J2QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sankcje na Rosj\u0119. Komisja Europejska chce zakazu importu rosyjskiego gazu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2oycGMzTER4RklINUlOY0tOV01TZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3614776,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNem5meC1KTURPcGswb0VzS1NZeHBqOXZXT1FGTVgwUGFQR0JMTXhMdncxR3dYVDU5V0hYREYtMXVMV0Y4N0lZeFVHZWpDZy10TE9hVTlQNDNaQ25ocDV4NlAzclVQbmtlUi00TVFjVTRLSEJsemlJOXh0dUZudU9weUFxZVYwbTFUYzhueFlPOXNTOFpCUVZMUGNVRlcxNmhPNEZjSkhOWDVyTFZhZTQ0czVQd2NIQklZbWVvNmZxX3ZyYkZTbHZVZmhqd1J2QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sankcje na Rosj\u0119. Komisja Europejska chce zakazu importu rosyjskiego gazu - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:02:57.742320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:54:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNOV9xd3BwOXQ0ZlhBX3Zja2JwRmZMTFk3elI3NHBXbDZPNmVsV1dEemdkNEttWFZCWjJWUDA0ekFSY19CUElzaVJPUTF3YXZBWTBqempDeHk0NlZwTXFUX3RESGR4ZU5fV0xqS3V5UXBZNlJMUW5NUkFoX19FNU14NWtpNUtHc3JlRUZQMkpjQVQ0SVRQUDNlenVIXzRHR2czNDFiTGdwY3JJUFk0VTh1QTV5QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jerome Boateng zaoferowany Wi\u015ble Krak\u00f3w. Klub podj\u0105\u0142 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOZ3IwcFRvcnNXSVYzenZvWmQ1UE9FeGQ4RzB2RWJXUmZrTko1NlZMT28tUjV5bVBpeTNlNk02NXZGUVBHOUpTR2sxeklGV1B0Y0Z6Ym1tRkJiRTNUMTI3ZDdGcmFPSUxHak9BS3VXZDlqWXdTX3FDTWVxVkZjeml1dV9RTEh0ZTVmb1F6MjE4TFRBYWduN3JIMnZ3STRvc2hTOUU0TFlad3dhajF1MXhfWVE0djc0WThMNnRBSjdja2Y0bHI0U01j?oc=5\" target=\"_blank\">Mistrz \u015bwiata zaoferowany Wi\u015ble Krak\u00f3w. Tak zareagowa\u0142 polski klub</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPMC1wdlE",
        "id": 3615409,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNOV9xd3BwOXQ0ZlhBX3Zja2JwRmZMTFk3elI3NHBXbDZPNmVsV1dEemdkNEttWFZCWjJWUDA0ekFSY19CUElzaVJPUTF3YXZBWTBqempDeHk0NlZwTXFUX3RESGR4ZU5fV0xqS3V5UXBZNlJMUW5NUkFoX19FNU14NWtpNUtHc3JlRUZQMkpjQVQ0SVRQUDNlenVIXzRHR2czNDFiTGdwY3JJUFk0VTh1QTV5QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerome Boateng zaoferowany Wi\u015ble Krak\u00f3w. Klub podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:24.614290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:53:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQbmxUX1YzNUhuUjV2N3ZBU2hKaWk1V1lxUk1VdDZkU1VCT1M2Y3lDTlJtTk03UlE1dzJWRkF4aHJfTUVDRHNPVzUxVlhVMG1qTXNBWVhZaFpQSXVrYW54MVpZTmVOME93Nmx5eXQxTGlzWm85Z0hBdG5ZQm5SR2lyMUhSMjB0RHpqb2ZYMnBrTlV1Zk5Uc2JzMVh1d2lOR2YzcjFqT0lZajJzTUt0enJQRFlR?oc=5\" target=\"_blank\">\"Trzeba interweniowa\u0107\". Kaczy\u0144ski grzmi po zapowiedzi ministra \u017burka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPT25xU2xEQUVoQlBkbjRlM2VOUGpGUVI1TEtfOGl2QWlxdmhfa1lOR0hMUFN3bl94Mk1ZcU5hNWlaXy1DM1ZwelZTZ3hjU19aM2xnV0dBcS1ZOFhweUY3aFVGTXlqTWd6QTEySjNidlJHZW9YRFpydkZxSzBrQURlTkdqbnctUWs3MUpsUllRb3c4Z3lQMW1KWGVYMF9wRHphbjRWTE11MERTVm5jaHN6azl0aw?oc=5\" target=\"_blank\">Pad\u0142o nazwisko. Wiadomo, kogo minister \u017burek wybra\u0142 na szefa nowego zespo\u0142u</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAJBVV95cUxPLW4yMWlWZ1N6Wjl5MUswcWFBRDg5",
        "id": 3614007,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQbmxUX1YzNUhuUjV2N3ZBU2hKaWk1V1lxUk1VdDZkU1VCT1M2Y3lDTlJtTk03UlE1dzJWRkF4aHJfTUVDRHNPVzUxVlhVMG1qTXNBWVhZaFpQSXVrYW54MVpZTmVOME93Nmx5eXQxTGlzWm85Z0hBdG5ZQm5SR2lyMUhSMjB0RHpqb2ZYMnBrTlV1Zk5Uc2JzMVh1d2lOR2YzcjFqT0lZajJzTUt0enJQRFlR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Trzeba interweniowa\u0107\". Kaczy\u0144ski grzmi po zapowiedzi ministra \u017burka - Wydarzenia Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:02:55.596892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:53:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQUmljbmNJWTJsNERMZl80cG1RTExLS25NVW9QclY1b1dxcWFDUDQ2Wml6Uml4OGJMMWtFd3o2YkNJY25EWTJHZDk0ZEprNWZRQTdnNXZaOXVRcElqQlhCQm43RHZ0dERjWVJQbXRFR2VnTU1kNnJqMXJWYmpHUlU1MFlxTTY2TFFoY01MbFFaZnZTbXMwRVE?oc=5\" target=\"_blank\">We wrze\u015bniu emeryci dostan\u0105 przelewy. Ale nie od ZUS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxONk5SZ3JyUUNlRGdzSTZjT3NHTXlNZEZBd3pOZi1UcnBfb3NzdFVjVlFzckJ2YVh0RnB6TVY1OGoyZjF0Q3EyU21uMmMyeWFWbFI1Vks0X1VJUkkwMWZXZy1qN1l2VHNqdDV5c1NsalFrbWc2ZVY4R1lnWURhRG1xLXY4TXBqOEVkdEdwMDlCTjYxYjRjOGpwSUk1STZfS0tnU3hFTmROQ3NUZHpJX0tLU1BuQnAtSUE5UDI4?oc=5\" target=\"_blank\">Bonus dla senior\u00f3w. Nawet 400 z\u0142 zwrotu za trzynast\u0105 i czternast\u0105 emerytur\u0119. Jest limit</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNXzZpdVdTVERNZWV5WXBFZzZiazQ0a0FVLU1GMGY3YmdGSURWbURMck1QR",
        "id": 3615403,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQUmljbmNJWTJsNERMZl80cG1RTExLS25NVW9QclY1b1dxcWFDUDQ2Wml6Uml4OGJMMWtFd3o2YkNJY25EWTJHZDk0ZEprNWZRQTdnNXZaOXVRcElqQlhCQm43RHZ0dERjWVJQbXRFR2VnTU1kNnJqMXJWYmpHUlU1MFlxTTY2TFFoY01MbFFaZnZTbXMwRVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "We wrze\u015bniu emeryci dostan\u0105 przelewy. Ale nie od ZUS - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:02:54.320658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:52:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPSXg2elNMWjhjVUhaQTFXVXlYVF9tWnRaR1B2N1E4a3JqZ0hJa3lJQ2RxdkVGRFpmTWRMVHgzM0xUYm44MGRVSk5CVGRmTkNyLUd6X2g0Xzd1ZGZoX1FNSlRRRWVHMWNMWXpSRDJlZlNxRmk0cmlTSTJ0ZE9JUUw0Z05BV2lFdmVfSDFsWVV3RmE5ZTZhNllaVjZ1NzlGUGhCRkRkdDN0SENGV3phRHlrRlNQbmVOT05Ub1BQU0xoT0Z1NVh4UWt5blhKRUJzSzJEVkE?oc=5\" target=\"_blank\">Decyzja zapad\u0142a. Wiemy, kto stanie na czele nowego zespo\u0142u ministra \u017burka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAJBVV95cUxPLW4yMWlWZ1N6Wjl5MUswcWFBRDg5SEdTakp3WFRaWjZzN3pWOHVfUlJWLU5fbk1sclR2S2FJVmQwRVl1R0twLXM2YXh2ZVdtS1FHSDZodGRNMVlsbXpLdEFoejRMM3pxdV9pZU9nenRTOVdveEpQckM1eHV5NjVjYlFUazNJbDZ4dFh5d0YzdnZyYy1ESGUzanVHNmc1N1VlZS1RaVNjV0d0eUpWUXVtSXJWR1hHVDFDU3A3ZlczZkNuSE8zckNXbjFKbDNzOUoySWVsR0dpSTNlVTJXUXJKU2IxQXJ2eFhrNi1XbVloSkZDSHlmYXFrTkZNRXUzTWJPS2JJRk5LbDd1T2RqRDBrNTQ3NTBhTl95RHM1TGs3OFFnbXdkYWxnUF9EUWpKNUdMN2lvaktUaGM?oc=5\" target=\"_blank\">Zesp\u00f3\u0142 do sp",
        "id": 3615398,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPSXg2elNMWjhjVUhaQTFXVXlYVF9tWnRaR1B2N1E4a3JqZ0hJa3lJQ2RxdkVGRFpmTWRMVHgzM0xUYm44MGRVSk5CVGRmTkNyLUd6X2g0Xzd1ZGZoX1FNSlRRRWVHMWNMWXpSRDJlZlNxRmk0cmlTSTJ0ZE9JUUw0Z05BV2lFdmVfSDFsWVV3RmE5ZTZhNllaVjZ1NzlGUGhCRkRkdDN0SENGV3phRHlrRlNQbmVOT05Ub1BQU0xoT0Z1NVh4UWt5blhKRUJzSzJEVkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyzja zapad\u0142a. Wiemy, kto stanie na czele nowego zespo\u0142u ministra \u017burka - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:50:34.937168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:36:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQWVJrdENCRlR5UWpYa1U0ZEdZaHFmcE1mU2tUTF9Za0hLUFktT1NzRHBJX3JkQVhaaFBOZFFKSzZaSWRCT3gtRHZxNDZnZlBDRVNDbW1SWDhEVjdEbDdsT0NvUUw3UkJ2SFlhb0hVS2FkRG1Ma18tekQ4THFPT2JSa2p6dGZMTFJhQ1J1WGRnaEhad21vMHBiRGVYamRqMlBaQXo4clBreWhoeVVoLUx5Q2dPbFJEWXNGOGwyNXFzMkF4NnpRNWRIR0ZZa0RzSGFz?oc=5\" target=\"_blank\">Monica Bellucci i Tim Burton ROZSTALI SI\u0118 po 2 latach zwi\u0105zku! Para wyda\u0142a wsp\u00f3lne o\u015bwiadczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font>",
        "id": 3614784,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQWVJrdENCRlR5UWpYa1U0ZEdZaHFmcE1mU2tUTF9Za0hLUFktT1NzRHBJX3JkQVhaaFBOZFFKSzZaSWRCT3gtRHZxNDZnZlBDRVNDbW1SWDhEVjdEbDdsT0NvUUw3UkJ2SFlhb0hVS2FkRG1Ma18tekQ4THFPT2JSa2p6dGZMTFJhQ1J1WGRnaEhad21vMHBiRGVYamRqMlBaQXo4clBreWhoeVVoLUx5Q2dPbFJEWXNGOGwyNXFzMkF4NnpRNWRIR0ZZa0RzSGFz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monica Bellucci i Tim Burton ROZSTALI SI\u0118 po 2 latach zwi\u0105zku! Para wyda\u0142a wsp\u00f3lne o\u015bwiadczenie - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:02:54.696066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:30:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOd24yNngtT1NkZjlDdlFpNkVMYV94RkhoOHM2N1lpdFk2dFlTcGZaQ0JqTC1Mdmt1VV91V2pnWkNybTZYLWlQNlRnWVRISWZXcVFJTmZ1V3NvN0w3Z2NiY3RELXByUmtKTnZPQU12aDJjQmdhU1dtZ1Zmd1ZpOVFGeDFCTFFoY0dnMlJrY0JEeXZVMWNUNUVrZFppUjJDTmZTUTl5eFdXZ0t5N0JpUENnSQ?oc=5\" target=\"_blank\">MON reaguje. Uproszczenie procedury zakupu dron\u00f3w i system\u00f3w antydronowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPYS0yTFRPUDQyZnJhZmhnQWc2dkFjZ2lKR1l0UFZHWnVvLXVfWU8xU21MSlBPdnVOR0FTb1pIZFlXU0NlYVcwVE41Q2dPUjl5dVlTSUJMcGtQN2RIWUVuRjJkd01keXF4NFFwcDhyZmdQSmxUYjk2Rm9rU0lmdllOeWhvMjJtX2tvLW5iR2xqaEpiVmV2U0FYanZaTXBxdzRsdW5PSFNCVWYyWkJaQXdQVEhpai0wTGZFRHkwMkVGY3YxcXc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Potw\u00f3r z Tarnowa\". Polska produkuje system antydronowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQaDdfYmUxb",
        "id": 3615401,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOd24yNngtT1NkZjlDdlFpNkVMYV94RkhoOHM2N1lpdFk2dFlTcGZaQ0JqTC1Mdmt1VV91V2pnWkNybTZYLWlQNlRnWVRISWZXcVFJTmZ1V3NvN0w3Z2NiY3RELXByUmtKTnZPQU12aDJjQmdhU1dtZ1Zmd1ZpOVFGeDFCTFFoY0dnMlJrY0JEeXZVMWNUNUVrZFppUjJDTmZTUTl5eFdXZ0t5N0JpUENnSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MON reaguje. Uproszczenie procedury zakupu dron\u00f3w i system\u00f3w antydronowych - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:23.882837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:29:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPN3E4TE9INFlzdEwyLTBjaUo1bFJNQ010QzIwNXFHTW02VU9VYUtrMTJ3bnJReDhDQ09JYmRFOXo1YXJ4dEhPTlJ3RThhN3FKOUZscXJTOV9lRm1HMFl5MmVTYVV4UmgxRnl0SGl1RWc0ZnQ4YmpVNXpMYVdaWGE0VUtueGVmM0lpSDY5WEhIazl0Y0Z6X1J4a0tTbHE5UXVsM2I4aGVqWFFfT3p3QmlJbURjaldaN1RJQmlSWW5YR1RGQ2xpVHc?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bona Ryszarda Rynkowskiego zmar\u0142a nagle. Artysta by\u0142 na miejscu tragedii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7gFBVV95cUxPTlRpX0dwMkdpVUxkd0JVZDZMTm9ScWMtRmhCZjRERXNTcjZ6dk9oRXBWUlBacHFqSjA4bXQ2U1NZTk5WNFBmRUhrU19mNGhkZkUyYzNVYnlXeDdNWkYxdXk1MFFnd0VDOGQ5Y0dEQWJLMDRQOXMxbmJSZmZIby1xWWlWVXExTi1yTU5PSmw3LXdvQkpybGhOelVpaDN5YkR6MlNDcmE3ZTNPaG1yWmZmTXhya1R3SFBfSDd3akdSaEh3b203dkJVaWt0Wjh5VXdNRXpaeF9wb3BqUzRvX2p6ZnRUcGVKM28wNlFJaUlR?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje \u017cona Ryszarda Rynkowskiego. Wiadomo, \u017ce Edyta Rynkowska chorowa\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></",
        "id": 3614001,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPN3E4TE9INFlzdEwyLTBjaUo1bFJNQ010QzIwNXFHTW02VU9VYUtrMTJ3bnJReDhDQ09JYmRFOXo1YXJ4dEhPTlJ3RThhN3FKOUZscXJTOV9lRm1HMFl5MmVTYVV4UmgxRnl0SGl1RWc0ZnQ4YmpVNXpMYVdaWGE0VUtueGVmM0lpSDY5WEhIazl0Y0Z6X1J4a0tTbHE5UXVsM2I4aGVqWFFfT3p3QmlJbURjaldaN1RJQmlSWW5YR1RGQ2xpVHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bona Ryszarda Rynkowskiego zmar\u0142a nagle. Artysta by\u0142 na miejscu tragedii - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:24.754250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:22:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPYlROOS15emdvdWJkS3ZzLW1tZkg3ZUpoSHMxTnBoclJtazU1cXVER2RUOERLR1NmQUNxemgtWWM4VXFScTlId19XRWY3Ym1udzJ5QmRUbGg2cXRLbEEyVXRpbldqSHM5dXNxc0p4b0tJdkdTSHJJQVVobk5xTjlBU184bGZMclJLYzZKa2RGQjVMY2pENkxEdHpNUXUtcjNIM2JYTHJSdk9uUlhnX1ozTjRQbl9PR1NuQUJNMEhCU0xMRFdyYzlFTUx6VlNSd0JyN2NMVG1lblhyQjgy?oc=5\" target=\"_blank\">Pp\u0142k Konrad Barna\u015b nie \u017cyje. Komunikat MON po \u015bmierci szefa Sztabu 12. Bazy Bezza\u0142ogowych Statk\u00f3w Powietrznych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNcV9aWVpxeEhZU1RGSThZRjllWjl3LUtpcDl0Um5FUDV3TVlraFVoUTJ2QVhhY3MxMUtobWlETUlTVENtMTA1YTFHdW1oeXJjU2s2TG9yZ1RTbUhqdTRxRFk3YnhOTEFNTkNLMWkyX2U3ZnJhMnRxQlRjWVZiSENhV3lkNHBOUnZ4SWZlMmxESXBwTmRhM2FGVGUzb2NHcVFmeEJZX0NBTTQ3bXdOZGVLZlEwVnplcTJ0?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 szefa sztabu w Miros\u0142awcu. MON poda\u0142o przyczyn\u0119. \"Stop dezinformacji!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li",
        "id": 3614008,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPYlROOS15emdvdWJkS3ZzLW1tZkg3ZUpoSHMxTnBoclJtazU1cXVER2RUOERLR1NmQUNxemgtWWM4VXFScTlId19XRWY3Ym1udzJ5QmRUbGg2cXRLbEEyVXRpbldqSHM5dXNxc0p4b0tJdkdTSHJJQVVobk5xTjlBU184bGZMclJLYzZKa2RGQjVMY2pENkxEdHpNUXUtcjNIM2JYTHJSdk9uUlhnX1ozTjRQbl9PR1NuQUJNMEhCU0xMRFdyYzlFTUx6VlNSd0JyN2NMVG1lblhyQjgy?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pp\u0142k Konrad Barna\u015b nie \u017cyje. Komunikat MON po \u015bmierci szefa Sztabu 12. Bazy Bezza\u0142ogowych Statk\u00f3w Powietrznych - TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T19:05:52.508172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:16:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQLThZNVRUeDk5RjVmbUM4NDhpRzdYY3BzMkVVczVjdVJ1TWtoanRDdzk4SkROZ2FGM0I1dl9UYkMwRGh4TUNsVW5ra3k3MWVZeTM2ZGN5SHRWcF80dXo4amRyMnRsZVpTdFpVUll0QXBoa3VXQVh1ZjdLSkRqMXV2aVlnQmpFU2dLRUpBTjhnR2l3S1hseTFLTjFzMVBJS3BqUThaMEN0VkNZZEE?oc=5\" target=\"_blank\">MON: w najbli\u017cszych dniach nowe drony i systemy antydronowe dla Wojska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOTk1UTGJIZUpOVUxsdUswVUNaQ0ZRVVlZT1dpSWd1U1NCTlRYUTNQV0MwdS1iUnQyRFlkTW9aZW44WmF4WVNteVliT09vTGdDMEtmNWQ3LUNqWE5ZT0gydEFwVGZrWXplTG1JdWVsMVpPWjU4NXhmV3ZsV2ZRaWpUa3lnZEFMSEl3RFNoek0yd2pzaGR1NE41XzVqblk0YUlxRlRF?oc=5\" target=\"_blank\">MON upraszcza procedury zakupu dron\u00f3w i system\u00f3w antydronowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOd24yNngtT1NkZjlDdlFpNkVMYV94RkhoOHM2N1lpdFk2dFlTcGZaQ0JqTC1Mdmt1VV91V2pnWkNyb",
        "id": 3617949,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQLThZNVRUeDk5RjVmbUM4NDhpRzdYY3BzMkVVczVjdVJ1TWtoanRDdzk4SkROZ2FGM0I1dl9UYkMwRGh4TUNsVW5ra3k3MWVZeTM2ZGN5SHRWcF80dXo4amRyMnRsZVpTdFpVUll0QXBoa3VXQVh1ZjdLSkRqMXV2aVlnQmpFU2dLRUpBTjhnR2l3S1hseTFLTjFzMVBJS3BqUThaMEN0VkNZZEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MON: w najbli\u017cszych dniach nowe drony i systemy antydronowe dla Wojska - Defence24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:25.307231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:13:42+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQSllkNnB0M0FQUDdzN1RYQldOTnhQSjRCNVFpTkpwc0cySTBoUlNRSzJxZHZ2b1JIQ0FBVHB2MGM1dFlGX2gzRE83U05TSXF6Z196MkpwWmlKQkhkNWxCcFY0S2k0SjhKU3FraF95M0xPUGxyLUdJNGZERF9xTnJraWlSbFE2RkNPQ0VOeTVQbzZtQkZDMVI5ZmZQY29zUGItTWYxRnE4cTNocEVGS3R5SmE1R1NYUzdGSUsxd2RUMG0?oc=5\" target=\"_blank\">Armia Izraela szturmuje centrum Gazy. \"Ludzie uciekaj\u0105 w kierunku wybrze\u017ca\" [RELACJA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lMam9ySUR4SE9KTUhoaDhDZl95Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3614012,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQSllkNnB0M0FQUDdzN1RYQldOTnhQSjRCNVFpTkpwc0cySTBoUlNRSzJxZHZ2b1JIQ0FBVHB2MGM1dFlGX2gzRE83U05TSXF6Z196MkpwWmlKQkhkNWxCcFY0S2k0SjhKU3FraF95M0xPUGxyLUdJNGZERF9xTnJraWlSbFE2RkNPQ0VOeTVQbzZtQkZDMVI5ZmZQY29zUGItTWYxRnE4cTNocEVGS3R5SmE1R1NYUzdGSUsxd2RUMG0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Armia Izraela szturmuje centrum Gazy. \"Ludzie uciekaj\u0105 w kierunku wybrze\u017ca\" [RELACJA] - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:02:54.985803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:13:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOYWVNcUNPbUlSMExWckZRZlAxVmtrVHJYMXRkWV9NdkZERnBkLWM1Y2RzbXBuN3JNcnlpM3hQOThxVzZSUE1HVWIwSlhLZlpsWXRYYV95eHllRnkwa0ZjNE9YTUpkaXUzSllxVzFFajJUS3h1UUxSR19tWEdOR1ZrUXJQcjExRDJzcklhRzRBOU5ESVVhZXVCNTRWV2hwTzNKNDRz?oc=5\" target=\"_blank\">Armia Izraela szturmuje centrum Gazy. \"Ludzie uciekaj\u0105 w kierunku wybrze\u017ca\" [RELACJA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxObW5OR29aWTVWTDVDQWdFVzdhbkZwTGVpLUdSeWs0b1FyY0VJemduTno0dXZ6V2dBRFR0Q1p5ZEI2YlVubU1xQV9iTkhoZUVwTnFMWEd5WWVYVTBCVm1VeXA3TmFEMHRQNk1XTE05U19VU3BVb3pMYjdPSUE2ZzVBcjBnUFVuLWJoOGJxSTE4eUhQaTJ4anYyT3Z6NjVWZlBQNWlPcTdlM2tNZnp3Tjd6RzRmVGtkUFU2VWxpNQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zosta\u0107 w \u015bmiertelnej pu\u0142apce czy ruszy\u0107 szlakiem bomb? \"Niemo\u017cliwy wyb\u00f3r\" mieszka\u0144c\u00f3w Gazy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPTVdSSzJ6S2JqTVAwQ",
        "id": 3615402,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOYWVNcUNPbUlSMExWckZRZlAxVmtrVHJYMXRkWV9NdkZERnBkLWM1Y2RzbXBuN3JNcnlpM3hQOThxVzZSUE1HVWIwSlhLZlpsWXRYYV95eHllRnkwa0ZjNE9YTUpkaXUzSllxVzFFajJUS3h1UUxSR19tWEdOR1ZrUXJQcjExRDJzcklhRzRBOU5ESVVhZXVCNTRWV2hwTzNKNDRz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Armia Izraela szturmuje centrum Gazy. \"Ludzie uciekaj\u0105 w kierunku wybrze\u017ca\" [RELACJA] - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:16:19.702217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:11:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNcFROVUhKWVhOaVJHMnlvUEw4VEROb25zS2RsazBsR0tzMzkzMGdxMDdfSVZ1ZnhKNmFldnFoUUI0M3FEa3dUR2ZuTFF1V0VGTEZRS05vUkp5aUl1OGlrZHRIWVFSMmJ6SFVCMTFtZmFiQXVSVUlTci1ablRzQl9lRTdpU3NkSXZBc3d1R2x5ZjJ6bHJzLWc?oc=5\" target=\"_blank\">W wypadku zgin\u0119\u0142o dwoje uczni\u00f3w. Szko\u0142a w \u017ca\u0142obie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNbTNhcjR1QXgyRm1xeFRQZ3RnU2UwSkF5SGUwMUc0S20xR0NaakpoN3dCZ2piSTEwOENBdFFKckN6YWZUYnhVXzNsNm5TOHBsRkV1MGxwY2hncm5teWp0eHFQSjltQ2tET0VnSmluR3FXTGRXZjFHNFpDRUl3VzhCbm5PVUlKX0lpMnBnZ2M3TEVsaTFPV0h2NlkzT1czZnRWM0g4T0J1cC1qekI5UFBiY0wzcDhjTG83NWc?oc=5\" target=\"_blank\">Dwaj nie \u017cyj\u0105, trzej w ci\u0119\u017ckim stanie. \"Z jednej szko\u0142y, w zasadzie dzieci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQVVhDZXVGSmNkU2oxbmJQZW81bk5RcDNMWVBENEJyYk4wV2lBcjhnVEtUUllrVUNNS1J1bEtVeXZqZDU",
        "id": 3616026,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNcFROVUhKWVhOaVJHMnlvUEw4VEROb25zS2RsazBsR0tzMzkzMGdxMDdfSVZ1ZnhKNmFldnFoUUI0M3FEa3dUR2ZuTFF1V0VGTEZRS05vUkp5aUl1OGlrZHRIWVFSMmJ6SFVCMTFtZmFiQXVSVUlTci1ablRzQl9lRTdpU3NkSXZBc3d1R2x5ZjJ6bHJzLWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W wypadku zgin\u0119\u0142o dwoje uczni\u00f3w. Szko\u0142a w \u017ca\u0142obie - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:24.469503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:11:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQbFVLZUxKOVFSSW1kUlpjd3kzV3I2X3NXNnpNVTBGRDJUdzhnZVpWUG9TS2VhUGxfRlhFRXpmLUdQYmFkS3VoWUdRNzVZb2ZxTGViZmY1ZWVKbnkyT1hsSFZnRXdUdFBtc2ZzVDROUkFIOENUQjFBSm1qNXpwbGxMMnJWY2p2TllkWnNPUk83ZlFMb0wtbzdhTlRhYzVfYU1TdVB3cVFZaml6aVJXdHJURWdJLXp6UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jachty za pieni\u0105dze z KPO? Ministra ujawnia, jak by\u0142o naprawd\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQQl9hRE0xN3E5ZlF3OE1JSmVFbHB2SEx0aFJRUEhGQ2J0bHRFTzdmWUV5aDIzeW41cHJ1LVZmUmlBOU5DdDNldjFjYjM5NXFvdGc5WElOQURKa1l6dkFXRTVnanF1MGVCTXpJZDAzdjVfMU5ZVkFWYjJrcU9mREJGaldPR2JyREw2bjY0Mkl5ZmdWWG41Q0RtVE04N0lncC1lN0duTF9FUFVhdw?oc=5\" target=\"_blank\">Nieprawid\u0142owo\u015bci w KPO. Ministra pokazuje wyniki kontroli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPdjBoelY4bVUxbDhoZ0N5YUhuZ0dtMVhpbndta3JHbkkxTFZFW",
        "id": 3614006,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQbFVLZUxKOVFSSW1kUlpjd3kzV3I2X3NXNnpNVTBGRDJUdzhnZVpWUG9TS2VhUGxfRlhFRXpmLUdQYmFkS3VoWUdRNzVZb2ZxTGViZmY1ZWVKbnkyT1hsSFZnRXdUdFBtc2ZzVDROUkFIOENUQjFBSm1qNXpwbGxMMnJWY2p2TllkWnNPUk83ZlFMb0wtbzdhTlRhYzVfYU1TdVB3cVFZaml6aVJXdHJURWdJLXp6UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jachty za pieni\u0105dze z KPO? Ministra ujawnia, jak by\u0142o naprawd\u0119 - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:25.650095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T09:58:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNckc1MGVWeXJKSFlBLTZoN2pWMjd0WDFzWFJGQWc2cUpsTkdJMGs0XzhVV0U2TFB5NEVSMmpZWkJhQjBnX3NFVTFvcUZ4T3lidFJoZ1JOMW42VFNNcWEtVS1VeEp6N21VaG9selJaLXRYN01YeHlTSkUwWFZFYV9RNGhYM3BMbFdYTEVLRFZjZkljWGlONUpFUkt1ejRYTVo0QWhyN29ieTJkdm0tLTZDYzMtanRhQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Mia\u0142a tu powsta\u0107 elektrownia j\u0105drowa, b\u0119dzie magazyn energii. Rusza budowa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNWlNIU1QzV1B4SXNDRWFBX3RtZzFhWERvQVpqWXN3dXBxZnc0T3pJdmZiSUNGVXNtbzJyVU93bzR2M2o2ZGZvWk5GSmx6UTdLNTg4RWdjaUJMUHlJOVJxRE96MWpKcExtSzcteDhTUkoyTUJNRHRUclR3RnJCNjQtblZ0M19OdFNYNXpILWF2OA?oc=5\" target=\"_blank\">Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 budowa bateryjnego Magazynu Energii \u017barnowiec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pb.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQS0wxUVFRWTFRQUdsSGVEOGNGUy1fTjlYUlYteW9ZbVBnS1NTcUk5X0JnbXNEelBDSzNkbmxHSVhxMFpkZV",
        "id": 3614015,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNckc1MGVWeXJKSFlBLTZoN2pWMjd0WDFzWFJGQWc2cUpsTkdJMGs0XzhVV0U2TFB5NEVSMmpZWkJhQjBnX3NFVTFvcUZ4T3lidFJoZ1JOMW42VFNNcWEtVS1VeEp6N21VaG9selJaLXRYN01YeHlTSkUwWFZFYV9RNGhYM3BMbFdYTEVLRFZjZkljWGlONUpFUkt1ejRYTVo0QWhyN29ieTJkdm0tLTZDYzMtanRhQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142a tu powsta\u0107 elektrownia j\u0105drowa, b\u0119dzie magazyn energii. Rusza budowa - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:50:33.826101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T09:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPcFNjSG9ueFJqWTZ3cFM1dzB2d2ltUmxJLTlZdF9YNjg3ck1JRmIzWkE2a1pwY2JBTWJfZjkxcmUzQUFVV3F0bDNEUzhQZmpHTTNpVVNMVUhhYWx0SnAwbUIxTWJkY0NkT2I3SGVfVTJuOHFnaXNUQjVjMkVOUS1YMU0zbl9LQXFZR1dzR2cxQ21aMC03LVBjX2paM04xVFZkdXNvY1E4X2I3blFwaGlxVlVhN242cEdXV1Rv?oc=5\" target=\"_blank\">Jachty, sauny, solaria. S\u0105 wyniki kontroli przyznanych \u015brodk\u00f3w z KPO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQQl9hRE0xN3E5ZlF3OE1JSmVFbHB2SEx0aFJRUEhGQ2J0bHRFTzdmWUV5aDIzeW41cHJ1LVZmUmlBOU5DdDNldjFjYjM5NXFvdGc5WElOQURKa1l6dkFXRTVnanF1MGVCTXpJZDAzdjVfMU5ZVkFWYjJrcU9mREJGaldPR2JyREw2bjY0Mkl5ZmdWWG41Q0RtVE04N0lncC1lN0duTF9FUFVhdw?oc=5\" target=\"_blank\">Nieprawid\u0142owo\u015bci w KPO. Ministra pokazuje wyniki kontroli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPQUxBczUzNlQzNno4Yk54d1RMVXZzZkZ2",
        "id": 3614778,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPcFNjSG9ueFJqWTZ3cFM1dzB2d2ltUmxJLTlZdF9YNjg3ck1JRmIzWkE2a1pwY2JBTWJfZjkxcmUzQUFVV3F0bDNEUzhQZmpHTTNpVVNMVUhhYWx0SnAwbUIxTWJkY0NkT2I3SGVfVTJuOHFnaXNUQjVjMkVOUS1YMU0zbl9LQXFZR1dzR2cxQ21aMC03LVBjX2paM04xVFZkdXNvY1E4X2I3blFwaGlxVlVhN242cEdXV1Rv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jachty, sauny, solaria. S\u0105 wyniki kontroli przyznanych \u015brodk\u00f3w z KPO - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:02:56.197403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T09:51:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNekhzM0ZQR2I3RjJTNkwzdTExcVVoV05CclBUazB6Y3pyb0FDMWNzRVdHS1RDcEJUVW9lakR3TFVaRlVPZ0doVEdGcGsxNm1xdVQzMU14S2xfS0FWNHVxMTFUSEFUVTY2eFd2blRDdFFMaTVjWDNRUWhmMmhBYmJoOG1ENnVIMUk5eWc?oc=5\" target=\"_blank\">Mam ju\u017c swojego faworyta. iPhone 17, 17 Pro i Air - pierwsze wra\u017cenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNVmZpeUNvbE1BNHdMcFVHdnk5WG5ndkdXaXlVLWhpU2tlU2tZU0NSS21MZFVHMUF1cVhSTDIweGFVVXdDSEgxcmpoUWMyNnZsc3RHWks5RmFTbjcxeVdjRUJlcVVCLU41RzQ5ajcwaWdYem9iMjNpZVJOY0FONmptaml3S3ZZaWlweHNNblJRTF9xZHAxN0tvMGtNWTB2T28?oc=5\" target=\"_blank\">iPhone 17 i nie tylko! Sprawdzamy najciekawsze tegoroczne smartfony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forbes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOQmhyaFR5NER3eEtSeDdsb1NyeDFZX3d0YUZPQXBrcDZvQjN2WVhVTHAxUXBvTHVNRHoxeVJRQVE0dm5PY3RSS21RU3JSVE5nVDY2RGtHd0tWTjk2N2xKWTU",
        "id": 3615404,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNekhzM0ZQR2I3RjJTNkwzdTExcVVoV05CclBUazB6Y3pyb0FDMWNzRVdHS1RDcEJUVW9lakR3TFVaRlVPZ0doVEdGcGsxNm1xdVQzMU14S2xfS0FWNHVxMTFUSEFUVTY2eFd2blRDdFFMaTVjWDNRUWhmMmhBYmJoOG1ENnVIMUk5eWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mam ju\u017c swojego faworyta. iPhone 17, 17 Pro i Air - pierwsze wra\u017cenia - Benchmark.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:50:34.540001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T09:40:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxORTBYU1hYQkdwRkVEeEpwMW5mUmc2blhoVERYSVBKUmVwYkFSLTFnZ2lLblhRcDJMc1JENjZxZjNhZkkyQUV1NnJha2w1d2Q0bVdraDlUU2VIZmFqclhSWE51cmxwdGZiUVY2MkJ2c3d2NDQzV1BYZVdDWWlEeEpnV19VLVhUdFhROTdhS3QxeDFrSUdzX0ZsallMal8wel9ocE4xN0U3NkxFZVJSbGQwTTNyYkJWU29Na2lGM1NLNVpWVlZRRmVNOVhLQl9nV0JBbTZqTk9mZnZmUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ratunek na zu\u017cyte akumulatory z elektryk\u00f3w. Miliard z\u0142otych grantu dla polskiej sp\u00f3\u0142ki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPMkhuZ3VQT1F1TnJDcUttYmlyRmJBbmtYWlZKWGdKSVl6MGxhVElxdElXLWJpaFV1bTUzMTVEdUxfdy00SlZhRlJDYVNHWkswUXNNTHUtX2RUdGlsa1NTQ1BHX1VqcnhpS1NwcHNhckd2WDFyWHRSUUZMQy0zb1RLMVlheXVweFRjaW1pVWFLZw?oc=5\" target=\"_blank\">250 mln EUR dla Elemental Holdingu na inwestycj\u0119 w Zawierciu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pb.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPdmhiRmJQTlItU",
        "id": 3614782,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxORTBYU1hYQkdwRkVEeEpwMW5mUmc2blhoVERYSVBKUmVwYkFSLTFnZ2lLblhRcDJMc1JENjZxZjNhZkkyQUV1NnJha2w1d2Q0bVdraDlUU2VIZmFqclhSWE51cmxwdGZiUVY2MkJ2c3d2NDQzV1BYZVdDWWlEeEpnV19VLVhUdFhROTdhS3QxeDFrSUdzX0ZsallMal8wel9ocE4xN0U3NkxFZVJSbGQwTTNyYkJWU29Na2lGM1NLNVpWVlZRRmVNOVhLQl9nV0JBbTZqTk9mZnZmUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ratunek na zu\u017cyte akumulatory z elektryk\u00f3w. Miliard z\u0142otych grantu dla polskiej sp\u00f3\u0142ki - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:25.211890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T09:39:29+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNNmVwa0RXejkzT1E1SXpldGNXdko2NmpXUTh3ZzUySkJ5S0RYSHJRek9OR2NvbkpQWTR4YW1oa0NSUl9VZzFiVm4zVk5zeXExekN5bm5Xbnlpdjhzak9yYWNxZ1BYQk1EV1R3T0lJeW9BajR4SGY0RUdnUi1KMWtmVl9oQldPYzIyc3U3Q0w5a1ZzSzZmX0F0YXA4T294azN2alRwZWRqMTV5c0lWVU9faWRyMEVUdG9OX05QYQ?oc=5\" target=\"_blank\">Putin zatwierdzi\u0142. By\u0142y szef Mossadu ujawnia spraw\u0119 izraelskich atak\u00f3w w Syrii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font>",
        "id": 3614011,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNNmVwa0RXejkzT1E1SXpldGNXdko2NmpXUTh3ZzUySkJ5S0RYSHJRek9OR2NvbkpQWTR4YW1oa0NSUl9VZzFiVm4zVk5zeXExekN5bm5Xbnlpdjhzak9yYWNxZ1BYQk1EV1R3T0lJeW9BajR4SGY0RUdnUi1KMWtmVl9oQldPYzIyc3U3Q0w5a1ZzSzZmX0F0YXA4T294azN2alRwZWRqMTV5c0lWVU9faWRyMEVUdG9OX05QYQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin zatwierdzi\u0142. By\u0142y szef Mossadu ujawnia spraw\u0119 izraelskich atak\u00f3w w Syrii - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:27.061808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T09:37:58+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQVExPR1FudGRxUHpRUmp2UFphNFcxXzhPbzVmRXZXWVo5YnFvbFMyb1hLYVZUQUdKbzRheUZUbnllckZFc2xMdEYwcjIxbnk1RUllYUJBdnFNRERmZGJfZVdtT2RUcFpzdnNacW55NVRVbHJNOTZfV1l4bXlfSTdDMTM4NlV6dUhlbTU0dmpJMVpqSEVzTlIxbWtqbUpRcXkzTmV3WFVFUnNZOHV6cHc0?oc=5\" target=\"_blank\">Polska wycofa si\u0119 z Eurowizji? Ministra kultury: nie powinni\u015bmy bra\u0107 udzia\u0142u, je\u015bli b\u0119dzie Izrael</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2p2cUxuTER4RUJ1MUpPOHNtWEZDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3614022,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQVExPR1FudGRxUHpRUmp2UFphNFcxXzhPbzVmRXZXWVo5YnFvbFMyb1hLYVZUQUdKbzRheUZUbnllckZFc2xMdEYwcjIxbnk1RUllYUJBdnFNRERmZGJfZVdtT2RUcFpzdnNacW55NVRVbHJNOTZfV1l4bXlfSTdDMTM4NlV6dUhlbTU0dmpJMVpqSEVzTlIxbWtqbUpRcXkzTmV3WFVFUnNZOHV6cHc0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska wycofa si\u0119 z Eurowizji? Ministra kultury: nie powinni\u015bmy bra\u0107 udzia\u0142u, je\u015bli b\u0119dzie Izrael - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:50:33.625313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T09:32:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPVVFvTnA3SW5yMU9xWmo3ajhGUlNSaWluLTNrczRzcVFPWXJWUG02R3MyZmtZVXlGbWJPckhwTGE1TzF5N3ZEa1BmRGJNSER2eEVYU2JJNzV6eGRrWXVRanRGSHVzVzZqa1R1S0N6aHdiZ2tTd04xRG9TZHF0Wk9mTnhiVXlYbzhNN0JfRGd0N2tDd2FtSkJxNUFTNnZLQXJkdmZLMzFUZFU0SVhmNXc?oc=5\" target=\"_blank\">Mariusz B\u0142aszczak \u017c\u0105da dymisji rzecznika rz\u0105du Donalda Tuska. Burza po s\u0142owach Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQRVBBVEk1LVdzUnZZMnNwUWFvV3F2Tmp4eEJHNEpEWmt3ejMtUmtfa05qOWFIazZ5WFV1MVl2R09rMTNSdzVPNHlJT25meVZCS2hwZ0h4ZU5hUl9VblUyNjRtQUUtWWlDT3ZKQVdySjIwblo3dFVYSUVoY3EyVXFBWHVMNE4xb01qY3padW1tNmNHbDlNTWJQZVNIbGVUSnJlV2xBaXZ4bmVPUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Chaos po s\u0142owach Trumpa. \"To rykoszetem uderza w Nawrockiego\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Jedynka - Polskie Radio</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOTmpiU0lWek1fWXlmYjB2NTl1cF9je",
        "id": 3614777,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPVVFvTnA3SW5yMU9xWmo3ajhGUlNSaWluLTNrczRzcVFPWXJWUG02R3MyZmtZVXlGbWJPckhwTGE1TzF5N3ZEa1BmRGJNSER2eEVYU2JJNzV6eGRrWXVRanRGSHVzVzZqa1R1S0N6aHdiZ2tTd04xRG9TZHF0Wk9mTnhiVXlYbzhNN0JfRGd0N2tDd2FtSkJxNUFTNnZLQXJkdmZLMzFUZFU0SVhmNXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz B\u0142aszczak \u017c\u0105da dymisji rzecznika rz\u0105du Donalda Tuska. Burza po s\u0142owach Donalda Trumpa - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:26.148538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T09:24:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNVFJRZU9IWEg3NlJ1akp6bHRZdVBLcHhEazBvWDJTX04xdnBCdUFzTHI0Z00xck5NdFV1eVdhclRBdGVMaVlpbUFXWkR0ZlRXMG9PeWxWX1gyTE9uUVdMaGRUbnVJWW44ZzZVbHdPTzZtUHVJY0tPVTRpQ3U5N2x5emRCZDRTX2tUSkJUU00tTDRrZTF2UUt4bUlkaEE2Y3BxUWJVTG52b0RLVXg5VG1hUC1hRnZBSmpndmk0Qw?oc=5\" target=\"_blank\">Silnik nowego Dying Light po\u0142o\u017cy\u0142 UE5 na \u0142opatki. Gracze nabijaj\u0105 si\u0119 z Borderlands 4</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPcF9TR29RWEl6Y3U1UGpxS2hrSnpnOVpXeWUzTTRuekdjUTJpR01WVm5JVGE1dGVlcWpDRWVzaUI2Tk1YMEMyeEZNRWpabW03Y0E3dl85VVI3UG1ZNEQtU2YwcGZ6NUFDRWJ6ZVBoM3QzS2dpNExEMDVCSDc2THliRjBna3dkUjJvY0Yxc18wbVg0SzNI?oc=5\" target=\"_blank\">Dying Light: The Beast ju\u017c dost\u0119pne!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gry Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxNU1RCM1BjMjN4dmNITFlPRENrMWV0aDdoSXF6cm5zQmxKWkJ0S091YWF0Q1JtV0ZMSGhHSGZDX0pZNjZMZFpnej",
        "id": 3614018,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNVFJRZU9IWEg3NlJ1akp6bHRZdVBLcHhEazBvWDJTX04xdnBCdUFzTHI0Z00xck5NdFV1eVdhclRBdGVMaVlpbUFXWkR0ZlRXMG9PeWxWX1gyTE9uUVdMaGRUbnVJWW44ZzZVbHdPTzZtUHVJY0tPVTRpQ3U5N2x5emRCZDRTX2tUSkJUU00tTDRrZTF2UUt4bUlkaEE2Y3BxUWJVTG52b0RLVXg5VG1hUC1hRnZBSmpndmk0Qw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silnik nowego Dying Light po\u0142o\u017cy\u0142 UE5 na \u0142opatki. Gracze nabijaj\u0105 si\u0119 z Borderlands 4 - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T23:59:10.453364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T09:21:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOMXZDcS1FRW5sQ1NSRlUzTWtpQ3NhdE1IMXJ3S1JQVXFHY1lZazZ4aUhvOHRhOXhMaVhURlJMVmEyRHJsRk5RU0NUU0MtU2lKYVZfY2lsNlFSZlZGRmM5TllvcnVtWEFqd0k3VFR5cFE2VGlJdWdUUWxMX0M0WjNpM25OVnl3Ul9TMkNkQjNkbEdiMnI0cGd2cGJBbUN0QkR3WDZKNmdkSUhyM01nM1d2a0pybGNMLW1Ianc?oc=5\" target=\"_blank\">Przez cztery lata nie wiedzieli, \u017ce 4-latek znikn\u0105\u0142. Teraz znale\u017ali jego cia\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 3619797,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOMXZDcS1FRW5sQ1NSRlUzTWtpQ3NhdE1IMXJ3S1JQVXFHY1lZazZ4aUhvOHRhOXhMaVhURlJMVmEyRHJsRk5RU0NUU0MtU2lKYVZfY2lsNlFSZlZGRmM5TllvcnVtWEFqd0k3VFR5cFE2VGlJdWdUUWxMX0M0WjNpM25OVnl3Ul9TMkNkQjNkbEdiMnI0cGd2cGJBbUN0QkR3WDZKNmdkSUhyM01nM1d2a0pybGNMLW1Ianc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez cztery lata nie wiedzieli, \u017ce 4-latek znikn\u0105\u0142. Teraz znale\u017ali jego cia\u0142o - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:28:36.702960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T09:11:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPQ2NqUlp3ZElveW1LYjRwa0pFZWRJczJlVkZFb2lXVlQxVXBJMjFoNFIwQzNNOW1WYzJ2RkdXSXl6QXZDSF9xTllaRXJFdmQzR0RkX05QeEdoZUY0NlVrdjZxSjNfdHF6VV90MHF5R3c4aUt4RDM2c3VxRi1tQnBUdUJJOV9xQ0JSNXZHOGZka3c0S2lzZUd6WTBQdlZHLUdBSW1oZDRnX1BLRjZtNFRHZjFKQUNYZGpST3gtRjh1TzBIVll2T21UU0tGZTVqNEk5ZldEbzkwUHlkZlU3YXpwVA?oc=5\" target=\"_blank\">PS5 w ko\u0144cu w promocji! Zestawy bez dodatk\u00f3w lub z nap\u0119dem i grami w pude\u0142kach od 1899 z\u0142 [przeceny, rabaty]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNSjN1dVo5WUtTeUtJalZtS0R6NGtUVDBiSFA2WEpMRWZoaEo4VmpESEdEV0RKSG04TnltN3JJWjJzODJLbHBIQ243ZmM1b25VWnV0bjYxQmktdVZBVWJZV2hvLTAzTUp5SlpSQ1piUWNHczFldVBJYVdNejZJSnQwTWhLdG03XzJxLTVxSlhscTU1TDB6UTRxQ1B5blB0Ukh6TzRqbVFQcWhlSXc?oc=5\" target=\"_blank\">Startuje jesienna promocja PlayStation 5 - atrakcyjne zestawy ju\u017c w sprzeda\u017cy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gry Interia</font></li><li><a hr",
        "id": 3616673,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPQ2NqUlp3ZElveW1LYjRwa0pFZWRJczJlVkZFb2lXVlQxVXBJMjFoNFIwQzNNOW1WYzJ2RkdXSXl6QXZDSF9xTllaRXJFdmQzR0RkX05QeEdoZUY0NlVrdjZxSjNfdHF6VV90MHF5R3c4aUt4RDM2c3VxRi1tQnBUdUJJOV9xQ0JSNXZHOGZka3c0S2lzZUd6WTBQdlZHLUdBSW1oZDRnX1BLRjZtNFRHZjFKQUNYZGpST3gtRjh1TzBIVll2T21UU0tGZTVqNEk5ZldEbzkwUHlkZlU3YXpwVA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PS5 w ko\u0144cu w promocji! Zestawy bez dodatk\u00f3w lub z nap\u0119dem i grami w pude\u0142kach od 1899 z\u0142 [przeceny, rabaty] - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:50:35.237830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T09:11:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxNOV9RNU9SUTcwN2N4VGRITC1QLVV1VEktNVM3TGhLRjMyclhMQTJPNnRxN1Bzd3E4SVEwZm44UzlqeHpBVGRuUGVwVUZpbmFhMHFNNXVHN2hJMkJLeEhfdjhJai1jZmM5ODdTS2ZjZWdCaHdzY1VrQlVrNWlXQkVGaGt1aURXTXg5WjNOTDlURkM5MWlYajlOZGhrajJXb3ZjZ0FQRVJRbE1TbEhsUXJySDdKV2NUNE9hWUowRkV1cUpMYUNMejZKenhCVVNoQkdZbmdWeG9XZGNCQW15cUgwb1ptU3lOamxpY0M0OWdtUllENmZUT3l5Mg?oc=5\" target=\"_blank\">M\u015a w lekkoatletyce: dzie\u0144 7: relacja na \u017cywo. Kolejny dzie\u0144 walki w Tokio LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPRkZ0allJUHlKOGVEdTdSR05wck9na1lIYUs5YjY1bktRQjljdVJZRnRWTWtHX3lhb2pNdU4tWUkzM21pQ1c0M0drbGNZcTAzbGlUdGJaakdrbE16Y2w1aG9mUTBENlVsX01CMU5KR3lsbjdHdDVMd3Y4UVdfYjZBa1VhV0piYnUxMTVybk9NVDJZSV8yZ0NYd01hYWdhenhKNFpvOGRiT1F0eVFyNjRDRm9raXN5bW9U?oc=5\" target=\"_blank\">7. dzie\u0144 rywalizacji w Tokio. Ogl\u0105daj lekkoatletyczne M\u015a!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</",
        "id": 3614786,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxNOV9RNU9SUTcwN2N4VGRITC1QLVV1VEktNVM3TGhLRjMyclhMQTJPNnRxN1Bzd3E4SVEwZm44UzlqeHpBVGRuUGVwVUZpbmFhMHFNNXVHN2hJMkJLeEhfdjhJai1jZmM5ODdTS2ZjZWdCaHdzY1VrQlVrNWlXQkVGaGt1aURXTXg5WjNOTDlURkM5MWlYajlOZGhrajJXb3ZjZ0FQRVJRbE1TbEhsUXJySDdKV2NUNE9hWUowRkV1cUpMYUNMejZKenhCVVNoQkdZbmdWeG9XZGNCQW15cUgwb1ptU3lOamxpY0M0OWdtUllENmZUT3l5Mg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u015a w lekkoatletyce: dzie\u0144 7: relacja na \u017cywo. Kolejny dzie\u0144 walki w Tokio LIVE - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:16:21.738178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T09:09:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPM0gxRnpCM0MxYkFJS3NCNnRYTXlKN1pOeENlNE0xZ2txdjVlM0FyWFozU1k0TndfTjBUVGpNaWprQmFLU21JXzU5WnFIY0hQX3ZRNFlUTVZwNUVqM2c4TEV1aEtWT3VaSG9EUU5OaGJza0g0QThhaS1nVEduOUFIcFRXRXVjSnRvckltdGtOMmllM3dNX2tibS12dmNsaXZIUXBLLTFQUGh6MnJSU2toRGJKTE9sQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rozenek pochwali\u0142a si\u0119 nowymi w\u0142osami. Wiemy, ile kosztowa\u0142a metamorfoza!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOZnBiMFVZTlQwSXZWODUzanlLczZSa1l2NlRLT1dHUmVLeXAtOFZPaHgzZXVhMV8xQ2YwakdBdW9VaUVoYWg1VEZzdTVFUGlqTm5mZ0tCZXRyTVctdlk3X3NZczhrQ3RRLVl1UGRfVFNJRzdEQTRTU3RwdTFCcGpIUElVaVVQa1JWWFRwX0xrMzJ0WmRVbGZ0X0tMUlNVYUE4ZDY1MEtRZGRvNENrZGUxcElZZkd3dXFZQVlBSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle kosztuj\u0105 NOWE W\u0141OSY Ma\u0142gorzaty Rozenek. \"To prawdziwa INWESTYCJA w wizerunek\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNb",
        "id": 3616034,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPM0gxRnpCM0MxYkFJS3NCNnRYTXlKN1pOeENlNE0xZ2txdjVlM0FyWFozU1k0TndfTjBUVGpNaWprQmFLU21JXzU5WnFIY0hQX3ZRNFlUTVZwNUVqM2c4TEV1aEtWT3VaSG9EUU5OaGJza0g0QThhaS1nVEduOUFIcFRXRXVjSnRvckltdGtOMmllM3dNX2tibS12dmNsaXZIUXBLLTFQUGh6MnJSU2toRGJKTE9sQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozenek pochwali\u0142a si\u0119 nowymi w\u0142osami. Wiemy, ile kosztowa\u0142a metamorfoza! - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:49:34.038138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T09:07:27+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOU25mTHowYlZ5djBRdzllYmtaWERHcU1UUGZzV3JjZVMtaTcxdU9qQllXbWpDQzJDUlR6cjQzaDNwaHVVWVdlY0V4UEFaTmxvTWYxTHJXUmpzTWEyX0VtVWwwaGVSTzh4U0F2eXNDYzV6T1h4VGtxZ0tjaVdvdWM3M0hmaGtRVTV6a1ltQUx6TDZJT255dHlFTEhlRWh2YnluMkV6RWRPNnNMT2dKemUwUA?oc=5\" target=\"_blank\">Jak tanie s\u0105 tanie elektryki? 100 km za 19 z\u0142. Nowy raport</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>",
        "id": 3617337,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOU25mTHowYlZ5djBRdzllYmtaWERHcU1UUGZzV3JjZVMtaTcxdU9qQllXbWpDQzJDUlR6cjQzaDNwaHVVWVdlY0V4UEFaTmxvTWYxTHJXUmpzTWEyX0VtVWwwaGVSTzh4U0F2eXNDYzV6T1h4VGtxZ0tjaVdvdWM3M0hmaGtRVTV6a1ltQUx6TDZJT255dHlFTEhlRWh2YnluMkV6RWRPNnNMT2dKemUwUA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak tanie s\u0105 tanie elektryki? 100 km za 19 z\u0142. Nowy raport - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:26.668349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T08:58:29+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQZ3U2NUV5cW9HLUlSOEtfNXhybmZObmx1ajhlbFdJLVVXbGJIWncyR2tnS09zWEZXWmJlNHUyZ0RrMHJyS2dmN1hETU9OS1l1RFpQWHEzM29Td2cwZWJyaGtsbkdBcnZ1WVNNNkhtQmRoT0ZSZTlITEdxeEM1blNiT2ZVTHVnLW5MN0IwYVpCZUxZWWM2cWRiSmlGQVF5aUJEU3NTaFd3?oc=5\" target=\"_blank\">Bella Hadid wci\u0105\u017c przebywa w szpitalu. \"Ta choroba rzuci\u0142a nas na kolana\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pwbmVuS0R4SGxJYXlUaWd0Y3VDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3614020,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQZ3U2NUV5cW9HLUlSOEtfNXhybmZObmx1ajhlbFdJLVVXbGJIWncyR2tnS09zWEZXWmJlNHUyZ0RrMHJyS2dmN1hETU9OS1l1RFpQWHEzM29Td2cwZWJyaGtsbkdBcnZ1WVNNNkhtQmRoT0ZSZTlITEdxeEM1blNiT2ZVTHVnLW5MN0IwYVpCZUxZWWM2cWRiSmlGQVF5aUJEU3NTaFd3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bella Hadid wci\u0105\u017c przebywa w szpitalu. \"Ta choroba rzuci\u0142a nas na kolana\" - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:02:54.434940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T08:41:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPSE5qWU1lc2RXYm82M0RzX0lFeURoSDVIbXBHbWZhVEw2ZHl0dkdlV3hrcURzeUl2Ni15RGpzWE9YU0piS2g2Nm5PY0hHNXZENzlwR0VfWWwwUmg3QU5yYzdUbFlpUXFlWFVOVzhUTkNaQ2lqRVI1X0RjQmZzcW9KQWxwUHNmc3BKRTAzVmZDRXZRalctWjNlY3RibXVNaFU4aFlUeWpSWU95ZVNRcEJCX0dNYw?oc=5\" target=\"_blank\">Str\u0105canie rosyjskich dron\u00f3w nad zachodni\u0105 Ukrain\u0105. Polacy ocenili pomys\u0142 Sikorskiego, nowy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPM0JfQnBySUxvWVRyVEtpMGs0QnFPdEJsNjhUTldtbXpRRjkzS0xyWjZ2WTdjaEZ6MnB0c0RYZlYyLUFqSGx1bGI1RDdoWXZMb3puLWRGSFlzUkZpU2pGbFdla1dZTUd0WTNvTE01empXSlQ1MXoycnVQMEJENDJYMU0zZF9hWTg3RWY5ZzVTOTN2cWFTTW5raVlGQkk?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adze w\u0142a\u015bciwie informuj\u0105 ws. dron\u00f3w? Mamy nowy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNSFdqLUhHd19aT2xHeTlpVmU3Q21xZ1ZzM09ZRVc",
        "id": 3615399,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPSE5qWU1lc2RXYm82M0RzX0lFeURoSDVIbXBHbWZhVEw2ZHl0dkdlV3hrcURzeUl2Ni15RGpzWE9YU0piS2g2Nm5PY0hHNXZENzlwR0VfWWwwUmg3QU5yYzdUbFlpUXFlWFVOVzhUTkNaQ2lqRVI1X0RjQmZzcW9KQWxwUHNmc3BKRTAzVmZDRXZRalctWjNlY3RibXVNaFU4aFlUeWpSWU95ZVNRcEJCX0dNYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Str\u0105canie rosyjskich dron\u00f3w nad zachodni\u0105 Ukrain\u0105. Polacy ocenili pomys\u0142 Sikorskiego, nowy sonda\u017c - Wydarzenia Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:25.554242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T08:38:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOOFVvZjdXWE8xSE1qQ2toOS1Vb0xYeEdIcVp0bUVYMTBQVFU3WFNNUWRvQnM2dHQ2YjZTeGJhXzRPX1JyRjVORHZoczBhV1FucW9GdllrOXRzMnJSZWZsa2Q2ZGxUWkVuRko0V1psak8zVHczMVBFRHppTVBtaDhSam5aX0VlU0JZUlFqZ0VJS2VxNjZsWEx2cTdZZFlzSFdHZnRZZ1pVM2EzbFZ6X3JoNlZXYWk?oc=5\" target=\"_blank\">Odliczanie do decyzji w sprawie ratingu Polski. \"Spore ryzyko\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxOSlpNOFcwVkhtQkZfUDlWbU9vMlRDbGFCSUJXVUFmcFlrVDdiVTZhNjNZamttMkVwQXB5S0N4eUdtMlhhRElHaV8yTHFTM2szMW1EZS1FOVhBQVZsZjdZcXViX253SHdxcFlGSVI1MUItV2RvbGZ2RFM2VURpVWY0dWZKSG9UQ0ZFdmpFRnZPYWhkTjJMdWUwZlZFWko4UUlWMDE3N19QSEV1TWhQeWE0ZmUya05CQ3FYd05lT3RTbzVrcDl3NzlyN1JObzVNb2doLXdkckF4cmJzMG5LSnQ0ZTk3X3Y4aEcyRHNv?oc=5\" target=\"_blank\">Z\u0142oty w d\u00f3\u0142. Rynek czeka na wa\u017cn\u0105 decyzj\u0119 w sprawie ratingu Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/",
        "id": 3614014,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOOFVvZjdXWE8xSE1qQ2toOS1Vb0xYeEdIcVp0bUVYMTBQVFU3WFNNUWRvQnM2dHQ2YjZTeGJhXzRPX1JyRjVORHZoczBhV1FucW9GdllrOXRzMnJSZWZsa2Q2ZGxUWkVuRko0V1psak8zVHczMVBFRHppTVBtaDhSam5aX0VlU0JZUlFqZ0VJS2VxNjZsWEx2cTdZZFlzSFdHZnRZZ1pVM2EzbFZ6X3JoNlZXYWk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odliczanie do decyzji w sprawie ratingu Polski. \"Spore ryzyko\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:26.382582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T08:36:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE5FUVpXWTFqYmZ1RXFOTEZORkIyN3IyS2VnZGN6Z2tnUElmN25hUU8xUVkzbFlja0t1UFUxYXpqYjF3aGtrVlFyTEJIUXZnYlZPSXRXMDNnTW5LbmQxd0lXVzdmVFpubVZtS2M1Y0dTOG5KTmhvQlk40gF8QVVfeXFMTUJyMXNVeEszWTlIQmswamlxYjZVUF9nT21OTzlhVGFJMm1FdjAtU0FUaTYyVkhBazl0Ulc4WXBtLUowVl9qYVhOWi1HRm4wa3lqZXVhMEgtSmItUWVTWXZYUDNYVDhSaUM1cG9WQ1VYUkxxM0hSMmtCSzJmTg?oc=5\" target=\"_blank\">iOS 26 \u2013 jak poprawnie zainstalowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">ThinkApple</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQRDFnc1RiRUdoajluMWRoZUNaVTNxbERmQWZBRTJ5M0VGNVVVSmpjVVcyVUlPSFdKVDFxRzE2Nm1zcE5LXzRVWkdTQTBpeEd1OVl6NDExZ19Za0w4TnVNMFJzbTljbFI3UTZVdTdqNXluak5kSDYxcGlwejJ2Q0U3X3Y0ZndGQXVPbzNCNTZPZThIWVpwS2VkRXZXcWRVbm44MVJWLURpeDVIaVpTNV9fMlVCNA?oc=5\" target=\"_blank\">Apple zepsu\u0142o iPhone'y. U\u017cytkownicy \"czuj\u0105 si\u0119 jak pijani\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 3614019,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE5FUVpXWTFqYmZ1RXFOTEZORkIyN3IyS2VnZGN6Z2tnUElmN25hUU8xUVkzbFlja0t1UFUxYXpqYjF3aGtrVlFyTEJIUXZnYlZPSXRXMDNnTW5LbmQxd0lXVzdmVFpubVZtS2M1Y0dTOG5KTmhvQlk40gF8QVVfeXFMTUJyMXNVeEszWTlIQmswamlxYjZVUF9nT21OTzlhVGFJMm1FdjAtU0FUaTYyVkhBazl0Ulc4WXBtLUowVl9qYVhOWi1HRm4wa3lqZXVhMEgtSmItUWVTWXZYUDNYVDhSaUM1cG9WQ1VYUkxxM0hSMmtCSzJmTg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iOS 26 \u2013 jak poprawnie zainstalowa\u0107 - ThinkApple",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:26.863749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T08:33:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPY3hJbWpoVFQtRnNONVYxeVNHaS04NEFBRm9OTXhLSF9uZTItekZzTzZCU1N5TmRXc3M3UUxYdC13SFhsWV9sS252UDdveVpEN1dKQTNjdU16c0FJOGlvRlJ2Z0FGNHVydzhUcXNqd2pXTWd2ZFZSazI1NXJuZlFjVDJuVGQwU01fT2VMVDM4U0ZybHBONkxkdTd6SU1aSkk?oc=5\" target=\"_blank\">W kopercie znalaz\u0142a bilet lotniczy. Polecia\u0142a do nadawcy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Kobieta</font>",
        "id": 3614021,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPY3hJbWpoVFQtRnNONVYxeVNHaS04NEFBRm9OTXhLSF9uZTItekZzTzZCU1N5TmRXc3M3UUxYdC13SFhsWV9sS252UDdveVpEN1dKQTNjdU16c0FJOGlvRlJ2Z0FGNHVydzhUcXNqd2pXTWd2ZFZSazI1NXJuZlFjVDJuVGQwU01fT2VMVDM4U0ZybHBONkxkdTd6SU1aSkk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W kopercie znalaz\u0142a bilet lotniczy. Polecia\u0142a do nadawcy - WP Kobieta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:50:34.422238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T08:28:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQOWJoQkM2dUpQaElYLWxFMnB4RjVsdkkxRjlzQ3hfRUt1TnBsdEIxT2VodWxtT1hPMV9xSndva0trVFM2eWtVbm01R1dVemxDS1NtZDZFeWZ0OVprS0d1Mk9aUkVDYXU1a2ljLU51bU9BT0lIWFNrLWpLMFJnYzN6ejJPVWQxMkxKM0dwclNSUm1MSnRyOG1hWTMxejNGNG9lODcxZ1l5VEpTUS1KWEJ6Q2hoOUw?oc=5\" target=\"_blank\">Polak zosta\u0142 prezesem w IKEA Group. Przejmie stery od nowego roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxQam1UZlVQX1R2NjF1TjN3TDBqdDRxdWw5a0hxX05oOWFPZzRCRUdCY1RxZDF4UEVJTEc3dVJ3NFFmdWJiWU1XVnprYWV1ZDFvWjk1d0RTaWQtQWZMeWNfTHUwWDFUb3dXaEFuVkZrZTRwWjB6N2FIeDdiMDJySXdvU2hDZHpXWXU1TEY3WWhudGl1bFhkSHpwVklPVnlvZ3k1YzRNUmx4LXpZOFlDTWxnb2VDMUg1dG1nM1o0SnBiUXdSSFRUQ1psXzg2clM1eG9DMk5tQWF2Rk40QmM?oc=5\" target=\"_blank\">IKEA z nowym szefem. Polak wkr\u00f3tce obejmie stery</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95",
        "id": 3614781,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQOWJoQkM2dUpQaElYLWxFMnB4RjVsdkkxRjlzQ3hfRUt1TnBsdEIxT2VodWxtT1hPMV9xSndva0trVFM2eWtVbm01R1dVemxDS1NtZDZFeWZ0OVprS0d1Mk9aUkVDYXU1a2ljLU51bU9BT0lIWFNrLWpLMFJnYzN6ejJPVWQxMkxKM0dwclNSUm1MSnRyOG1hWTMxejNGNG9lODcxZ1l5VEpTUS1KWEJ6Q2hoOUw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak zosta\u0142 prezesem w IKEA Group. Przejmie stery od nowego roku - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:49:33.938906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T08:19:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNX3JmN0k2emxnVUFrUDRrc094ZGNGdTJHeGRvOWdodHpQamRaR0Z3TWpHWjYyeURhQVNQTU1UeUhBYWhFdFFBUWo5d3RnSWxtTTY4b3ZWbHZmMGRNMWdvdy1Ya3p3MXdoTFA5bDh4Q0o1UkY5WnE1b1hLUE1JeXR4amFKLWRycjl6N2E5ZkFWY0hrZFZuNTdaUGlQcTRTRXVIYUhaMDUxMUt1QdIBqAFBVV95cUxPTjg5ZjFUOG1IMmdFYXhVaFZPZi1FLTlWWW95aW5tYUxIcHU1QlMtVHRYWXMzSlBaZFUzQVdJMnlfb0FqSk1SN201TjdsSGZuVmRuRU9zaUV2X2RvNGFLRXRWeGRia1Ixd3RwQ0lvdkZwSnQ1SnhkMWJVODEwVVhiVWY2X3N6TDhHSG1hWjhoVE1YVkhIZEgwZ2d1dmhrcDBUWjc2S1BLaWI?oc=5\" target=\"_blank\">Z\u0142oty szykuje si\u0119 na ratingowy pi\u0105tek. Kurs euro lekko w g\u00f3r\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPZ2tzd1hRVkREVmhMSmRYX3YxZFFNQkZON2x2X2tBcGpWc2swVDdxSXF2SjJoM0lfblFXcEtKVjhhUzNQeDdzNUFBSGpBRTBnZGtRbXhvTkg5TzIta19OYWlKVjZmOGtfYmtwVFZJT3dKRXJ6ZWktNWIxUlpfYkt6WUU4Sl9RYWRxcmN5Q0FfbG03WklxaEFRRVhHTGdTTFJEVV9DVXFvMmdJcFlEZW5wWXdGT00tdw?oc=5\" target=\"_blank\">Agencje ratingo",
        "id": 3617336,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNX3JmN0k2emxnVUFrUDRrc094ZGNGdTJHeGRvOWdodHpQamRaR0Z3TWpHWjYyeURhQVNQTU1UeUhBYWhFdFFBUWo5d3RnSWxtTTY4b3ZWbHZmMGRNMWdvdy1Ya3p3MXdoTFA5bDh4Q0o1UkY5WnE1b1hLUE1JeXR4amFKLWRycjl6N2E5ZkFWY0hrZFZuNTdaUGlQcTRTRXVIYUhaMDUxMUt1QdIBqAFBVV95cUxPTjg5ZjFUOG1IMmdFYXhVaFZPZi1FLTlWWW95aW5tYUxIcHU1QlMtVHRYWXMzSlBaZFUzQVdJMnlfb0FqSk1SN201TjdsSGZuVmRuRU9zaUV2X2RvNGFLRXRWeGRia1Ixd3RwQ0lvdkZwSnQ1SnhkMWJVODEwVVhiVWY2X3N6TDhHSG1hWjhoVE1YVkhIZEgwZ2d1dmhrcDBUWjc2S1BLaWI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty szykuje si\u0119 na ratingowy pi\u0105tek. Kurs euro lekko w g\u00f3r\u0119 - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:49:33.012181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T08:11:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQVVhDZXVGSmNkU2oxbmJQZW81bk5RcDNMWVBENEJyYk4wV2lBcjhnVEtUUllrVUNNS1J1bEtVeXZqZDUyN1NJa0h3NVBQQk5JNlRLNllLWFZnNm1mQzc0VkQ0b0xfMlczVTJSbHlRSWplMV9HNWVpZEtjNDlBT29KRVBXQkc0S25HWjIzN0J0V25wMGFPQ2VNRUNlZHVYbkYxU3VLcEdhc2ZqZFZoNWhzQ0RSQjNKazVkNzlFanVzcWtNWmlp?oc=5\" target=\"_blank\">Wszyscy to uczniowie jednej szko\u0142y. Dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w nie \u017cyje. Tragedia pod Gliwicami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNbTNhcjR1QXgyRm1xeFRQZ3RnU2UwSkF5SGUwMUc0S20xR0NaakpoN3dCZ2piSTEwOENBdFFKckN6YWZUYnhVXzNsNm5TOHBsRkV1MGxwY2hncm5teWp0eHFQSjltQ2tET0VnSmluR3FXTGRXZjFHNFpDRUl3VzhCbm5PVUlKX0lpMnBnZ2M3TEVsaTFPV0h2NlkzT1czZnRWM0g4T0J1cC1qekI5UFBiY0wzcDhjTG83NWc?oc=5\" target=\"_blank\">Dwaj nie \u017cyj\u0105, trzej w ci\u0119\u017ckim stanie. \"Z jednej szko\u0142y, w zasadzie dzieci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4w",
        "id": 3617330,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQVVhDZXVGSmNkU2oxbmJQZW81bk5RcDNMWVBENEJyYk4wV2lBcjhnVEtUUllrVUNNS1J1bEtVeXZqZDUyN1NJa0h3NVBQQk5JNlRLNllLWFZnNm1mQzc0VkQ0b0xfMlczVTJSbHlRSWplMV9HNWVpZEtjNDlBT29KRVBXQkc0S25HWjIzN0J0V25wMGFPQ2VNRUNlZHVYbkYxU3VLcEdhc2ZqZFZoNWhzQ0RSQjNKazVkNzlFanVzcWtNWmlp?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszyscy to uczniowie jednej szko\u0142y. Dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w nie \u017cyje. Tragedia pod Gliwicami - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T14:02:53.780682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T08:09:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPaXItN284WFZOV0V6ZWNxQTY3blNoSVFyS0U0YWItX3RVYnR6TXBveW5mbmZ2ZzhaeDNmUUZWM1FNcFA1TUtDSm9FSi1RTVJvaUJSQ3VINkR1c3U3Mzc1YUJjMlJwQjhYMDRFZVBCdG9tR1E0XzcyazdfX3g0MXE5RklweHFyYlRidy1sbUdIbWxoZXNkQnJmUXFkcV9KX1JiS29wektRWUF1c283dHd5VjhNZWFHQXJ0TVVQU0puMTdsdXIwbXVjVHZqUFQ?oc=5\" target=\"_blank\">Awantura o prohibicj\u0119 w Warszawie. \"Platforma z\u0142ama\u0142a Trzaskowskiego\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPazBYNTJ6YnN3QVVtRWx1VlF2OGVYNlNwSzBQR2NoY2hZRWh5MXlkcFlLLUlsVFROQlRRRXN2RjVsWUp3WHEzbTBjTEJ2djdOOWJnMmNFOXBFVFVLeXdnZktHZnFUcElraDFwNFNYTUY0OXB2bUxYTGhrTHVobUN0MThaSHNmVE1ScHFWaTFDX1piSTVDaVZ6Z0JiUXVxcUpya1luR0ttMmM1NEJOVEg2c2VGWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Do radnych wydzwaniaj\u0105 w\u015bciekli pos\u0142owie. \"Kompletna kompromitacja\". Ods\u0142aniamy kulisy g\u0142osowania w sprawie prohibicji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia Interia</font></li><li><a href=\"ht",
        "id": 3615395,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPaXItN284WFZOV0V6ZWNxQTY3blNoSVFyS0U0YWItX3RVYnR6TXBveW5mbmZ2ZzhaeDNmUUZWM1FNcFA1TUtDSm9FSi1RTVJvaUJSQ3VINkR1c3U3Mzc1YUJjMlJwQjhYMDRFZVBCdG9tR1E0XzcyazdfX3g0MXE5RklweHFyYlRidy1sbUdIbWxoZXNkQnJmUXFkcV9KX1JiS29wektRWUF1c283dHd5VjhNZWFHQXJ0TVVQU0puMTdsdXIwbXVjVHZqUFQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura o prohibicj\u0119 w Warszawie. \"Platforma z\u0142ama\u0142a Trzaskowskiego\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T19:05:53.822924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T08:04:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPd2MyN1BjRVJVcXl5TERkd1VUQ3FFWDQ0MHZlWTVNUUFubFNzczVqSm52UXIyOElIUmY1SFR6emtlak8xMWZvUl8zYnQzUW1BM2FuUUlKTDVhZGdjcEFFNkktSGRiVEJyR1V5UFNXVVU1QkFSTkRadm9TMjFnRFJjVEtWa1ozN3pPMzYxY3RoNlBsOEJRVFJjMEtyenZDd2tySHBSOUxNZm9CeXFyeXlmSkVOU3g?oc=5\" target=\"_blank\">\"1670\". Serialowy ksi\u0105dz Jakub \"szcz\u0119\u015b\u0107 Bo\u017ce\" odpowiada tak cz\u0119sto, jak \"dzie\u0144 dobry\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTE1fRlZaN2dfNUtiMXVkVVFZVE9JNjFGdlYzVUhiZzhKY00wRXhwVmppTktmVExHNW9seXZiQmNWelpoc0phVUhxSS1hWkZFQkx6U2FjQkd5Uko1T1FmR3JfSFVjcjZjWjFxTmpfX2FvSVNQdzI4?oc=5\" target=\"_blank\">Trzeba wreszcie z tego dworku wyjecha\u0107. Co o nas m\u00f3wi drugi sezon serialu \u201e1670\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Tygodnik Powszechny</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPTU1QQ2tmMWRWMlQ4Y3dFd2lpTXpsYkNkYS0tMUZydWZPaTZ2SkxibUF5RU5pRFdQa1kzUUphSjJVbHIzeXZ3Y",
        "id": 3617955,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPd2MyN1BjRVJVcXl5TERkd1VUQ3FFWDQ0MHZlWTVNUUFubFNzczVqSm52UXIyOElIUmY1SFR6emtlak8xMWZvUl8zYnQzUW1BM2FuUUlKTDVhZGdjcEFFNkktSGRiVEJyR1V5UFNXVVU1QkFSTkRadm9TMjFnRFJjVEtWa1ozN3pPMzYxY3RoNlBsOEJRVFJjMEtyenZDd2tySHBSOUxNZm9CeXFyeXlmSkVOU3g?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"1670\". Serialowy ksi\u0105dz Jakub \"szcz\u0119\u015b\u0107 Bo\u017ce\" odpowiada tak cz\u0119sto, jak \"dzie\u0144 dobry\" - WP Film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:16:19.295202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T08:01:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPQWc2cl93RUs5T2VsQzZ4ZE1TSFA4UGM0TzlGMnVUYnFnT1JaaUR0V2ZfN0ZjLWU0M0ZrTlNER3BvMFFiTUh4dzFvMkEtZ0FETlNzenFXQ25iY1dLYS1Nak96Yl9HcmN5QVRjbTU0VEVnTUcyUEhOa2FVVGcyWmxFRGhCMDg3NWthSnZkOVZvMEVYMFdOU0VUWUE4MzZqQ3VuWU1sZ25EWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Burza wok\u00f3\u0142 nocnej prohibicji. Masowo krytykuj\u0105 Trzaskowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNTkNPT0d5Slp6cjVkU0l1NUNsTmd4QU5tV25sSDBpaW9OdVpiMGp3TEFRWmpJT2dTM1dLQ3BUM1laWlZSRGdkbVh6QW1wUjdoMHZiRTVUblkzT3dDLVBzQzZiLWxjTHRDY3AtQ1J4NW51dkNCcFZLRDkybExYekMwWG9vUGFGS29FcGpoZHNjUWUybjN3dlhfc3YwQlhfdThZclF1emFONTU3YU01LWgwdEc4c2pYNDA?oc=5\" target=\"_blank\">Alkohol podzieli\u0142 Platform\u0119. Rafa\u0142 Trzaskowski t\u0142umaczy w WP swoj\u0105 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQWWR3Mmw3RlBOXzJkdUFHc1k2akRuSWZ2ZmFXR3d6",
        "id": 3616022,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPQWc2cl93RUs5T2VsQzZ4ZE1TSFA4UGM0TzlGMnVUYnFnT1JaaUR0V2ZfN0ZjLWU0M0ZrTlNER3BvMFFiTUh4dzFvMkEtZ0FETlNzenFXQ25iY1dLYS1Nak96Yl9HcmN5QVRjbTU0VEVnTUcyUEhOa2FVVGcyWmxFRGhCMDg3NWthSnZkOVZvMEVYMFdOU0VUWUE4MzZqQ3VuWU1sZ25EWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza wok\u00f3\u0142 nocnej prohibicji. Masowo krytykuj\u0105 Trzaskowskiego - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:28:35.802010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T08:00:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNWkdsWWlKcHY4LWVPeFBxYjNVNFFrZXN1NjNpS0Y1Y25zdFhnZUxYZ0p3bmpveW5uTEphc1J5MlM4c0tpa1A1bFdTN2U3a2cwLUZuZnMwQmtMWkpTMDh2VVZuRWJZNnVsTUQyQjBVVzloMlltb1VlNE05QkRvVTV1MHJrQWVYRGgtSnRwYWtMMHdoNlZXak0tNDRsSlN6VWd5a3hZazJ4WTNHQi10bnVTNE9LRldRaTV5Mnc?oc=5\" target=\"_blank\">USA si\u0119 wycofa\u0142y, teraz chc\u0105 wr\u00f3ci\u0107. Nowa zapowied\u017a Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPMkpYaG1Dc0JLSUN4d2pxNFZfZ0NKU3duRE5iRHdVTFlIYi1zWjVyamdEbHdsa3NFbFJCenlkUEs2dTNCMTJGV3hIbnVNX1pycDByTl9zV05zMDU4WE5UZnIwUFc2cVNXdU95alJQcFdlZDdDR29nNW4xSW14NERrUkxRcHNLbm5wejQ3V1FJY1JQakxsTHhaN0NIMGFRamZzQ0ZWRkhUeDNJck45?oc=5\" target=\"_blank\">USA pr\u00f3buj\u0105 odzyska\u0107 \"jedn\u0105 z najpot\u0119\u017cniejszych baz na \u015bwiecie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOUHRldEFrbklMN2dMR3ZUZDVZQUFVRmt3bm4",
        "id": 3616671,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNWkdsWWlKcHY4LWVPeFBxYjNVNFFrZXN1NjNpS0Y1Y25zdFhnZUxYZ0p3bmpveW5uTEphc1J5MlM4c0tpa1A1bFdTN2U3a2cwLUZuZnMwQmtMWkpTMDh2VVZuRWJZNnVsTUQyQjBVVzloMlltb1VlNE05QkRvVTV1MHJrQWVYRGgtSnRwYWtMMHdoNlZXak0tNDRsSlN6VWd5a3hZazJ4WTNHQi10bnVTNE9LRldRaTV5Mnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA si\u0119 wycofa\u0142y, teraz chc\u0105 wr\u00f3ci\u0107. Nowa zapowied\u017a Donalda Trumpa - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:24.915519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T07:48:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOSEgwenBUTTI2X2JCM2xqdUtsQnNhVHo5eXVCSEhyaENtTmN1eDNvR1FhbG92a0xtRE54S0gtZ1JCbjNWS3BWcE1MNEtXQW80eXJ3UWRVUVlCYVNvLXc1MFcxcklOQU1CYkZubjAzTFJnejA5WWVHdnJNbUItT0pDR2xHMzBGMlhLdHFDWGo1WjVYNy01UG1Fb1hZRjM3ODBt?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d pokaza\u0142 swoje priorytety. M\u00f3wi o czterech filarach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOYm02cnFUSTNOSHFUeHhZa2xrTkYxT28tLXVpWHlETG1naUJEQUxsN2M4QmFRTVRybFFNY2ZJQTdqX3dOMHFwUkV6Q1R4cExlb19hUVdIOXNxX2U4ek5uUm4weTExYVVXYkkxTldFbnl5X1hzLWZxQmJDWkxxcU94U3FMbThuenI4U21BNEl6RHI5RDQzaGxleERSYXVqN0pLS2xIakMzRmptVGs?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d przedstawi\u0142 swoje priorytety. \"Zosta\u0142y uj\u0119te w czterech filarach\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNa1RiZFl4WlFLYndFaUF0enctV2s2VnJMaHNJVGFUWmJpdy03cXlGdkdibFRMcWl6X0c0bFJya3VZ",
        "id": 3614009,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOSEgwenBUTTI2X2JCM2xqdUtsQnNhVHo5eXVCSEhyaENtTmN1eDNvR1FhbG92a0xtRE54S0gtZ1JCbjNWS3BWcE1MNEtXQW80eXJ3UWRVUVlCYVNvLXc1MFcxcklOQU1CYkZubjAzTFJnejA5WWVHdnJNbUItT0pDR2xHMzBGMlhLdHFDWGo1WjVYNy01UG1Fb1hZRjM3ODBt?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d pokaza\u0142 swoje priorytety. M\u00f3wi o czterech filarach - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:27.276512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T07:39:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNaUlFUzBiUWM3amxKbWRzVTBBMWN4Qmc1ZldfSi1MeExhbzR4clBrNHdwWEN3MWYwVUZlRmxkdTJNOHV5emlLcnVpbnpybGVWWml0bzUxSjBnMUc1RXdMMVlzVVlDM21qWW43QVVYSXcxRnNidW1Cd1pnTWh6NFAyY20wN204Q0o4NVRETnlEV1NwSkNGLXFDTFA3by1JelFld2xiQzV5WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek nie zagra! Hitowy \u0107wier\u0107fina\u0142 w Seulu odwo\u0142any</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPU0J3WkJpckNGc0h2MTRDcW53T29wRld4MjlsVzk2ZDBjWUdoVk92czJuWFgzR3NnSGpycHNnelRiUmI0SzZqVTI0N2NOaTQyLTR0dkE5MTNQQ2x5cGhoTkY2V3RSeXhXWEp3QW0tdHoyVHdpQ0l5MVQxZ3NGcFpXWks1anh5MDFSZ093cE9ZUVlCNXRfTFJyVlF5N2JBY1Z2NEhlZHlWb0M5QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pracowita sobota dla \u015awi\u0105tek? Mo\u017ce zagra\u0107 dwa mecze. Znamy godziny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPU1VEQzJWeFlWZlR1aklmT2dZcTVyS2dXd3lvbDVORGQxMmtKbTQtcU45TUpv",
        "id": 3614023,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNaUlFUzBiUWM3amxKbWRzVTBBMWN4Qmc1ZldfSi1MeExhbzR4clBrNHdwWEN3MWYwVUZlRmxkdTJNOHV5emlLcnVpbnpybGVWWml0bzUxSjBnMUc1RXdMMVlzVVlDM21qWW43QVVYSXcxRnNidW1Cd1pnTWh6NFAyY20wN204Q0o4NVRETnlEV1NwSkNGLXFDTFA3by1JelFld2xiQzV5WQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek nie zagra! Hitowy \u0107wier\u0107fina\u0142 w Seulu odwo\u0142any - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:28:34.493654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T07:33:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQWWlBT1BGelVaVzNaQ2dSdGF3UHhvQVByOTJjMmhvWkNRSi15c0I5bUJLRldkRXRhcV9BajF5YW10bnRLcnA2OVVubXN5b0dXa2c3YWI4MzJ2aFBCWGdBNXFxWjM2cTZWWThPajFqdWdibXUzbW51T2hIZ0ZyS2J3RXQySFBoV3VTb3B1WVRVd0JHQUY2c2dYdXZsVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump o dronach nad Polsk\u0105. \"Podobno zosta\u0142y wy\u0142\u0105czone\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pHb2V1MUR4RXRoRGJleFRLbGl5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3616667,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQWWlBT1BGelVaVzNaQ2dSdGF3UHhvQVByOTJjMmhvWkNRSi15c0I5bUJLRldkRXRhcV9BajF5YW10bnRLcnA2OVVubXN5b0dXa2c3YWI4MzJ2aFBCWGdBNXFxWjM2cTZWWThPajFqdWdibXUzbW51T2hIZ0ZyS2J3RXQySFBoV3VTb3B1WVRVd0JHQUY2c2dYdXZsVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump o dronach nad Polsk\u0105. \"Podobno zosta\u0142y wy\u0142\u0105czone\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:25.069042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T07:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPNUgyaWp3RWU2eEVTdC0tSTg4ZGFmR09qTmxUTEZsTElpWEpuUHpwQm9PeTRwNGZpa0N3WFZjUHhGNmM5cUNXQzhaVjVpZnJtbkdUWFl2cWxaMnJ3Y2lWTjhoaFdSVUpmb0VfalNLbVc0WS1ZWWtxbDlrMTdkclcxUGxZTnhQSmhsT3ljeE9XSEU3cjZod0ZUZHBDVEtBS29Eb3VpbS1oa0V0dnhpdC03VlhHUG95UjU4dUh5S25CMG5HYWlBT3hUblkyOHI3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Wystarczy ruch r\u0119k\u0105... mandat 500 z\u0142 i 12 pkt karnych. Nowa akcja policji i sprytny trik</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Auto \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQT3RlbWhpZHJfU3VJb2dSN2xweDlPUHd6Zlg1RG5wN29pZWxmNVZCeGg1YTZOdTVQWWZoblU0MjJwY0hXR0tDaHhKenFDWU1pWWpXSjM4UEdEcHRVaDdHNU9iOXg3WUZoWVVqWS1WY2V1X0MyNnhfMFdMTUR1UkdwU0ZSVEpVSTlSd1RaUU44REpRVEpZNXdPZ0hjZw?oc=5\" target=\"_blank\">Podsumowanie policyjnej akcji \"Pr\u0119dko\u015b\u0107\" na podkarpackich drogach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP3 Rzesz\u00f3w</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNUjlCd18zOTNq",
        "id": 3614010,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPNUgyaWp3RWU2eEVTdC0tSTg4ZGFmR09qTmxUTEZsTElpWEpuUHpwQm9PeTRwNGZpa0N3WFZjUHhGNmM5cUNXQzhaVjVpZnJtbkdUWFl2cWxaMnJ3Y2lWTjhoaFdSVUpmb0VfalNLbVc0WS1ZWWtxbDlrMTdkclcxUGxZTnhQSmhsT3ljeE9XSEU3cjZod0ZUZHBDVEtBS29Eb3VpbS1oa0V0dnhpdC03VlhHUG95UjU4dUh5S25CMG5HYWlBT3hUblkyOHI3Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wystarczy ruch r\u0119k\u0105... mandat 500 z\u0142 i 12 pkt karnych. Nowa akcja policji i sprytny trik - Auto \u015awiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:16:19.390426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T07:14:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPSFI4MVlGUUJ3aGdsSFZEcV9FMWpfcVZfcHZsSUF0cXJENjN2c0xCQkphVDJZR2ZFUm1MdUlweFlaQV9Ib1J2SlpSaEV6UjhQWXp6OHBROE9fQm1xQ2U1bURsdWVWOGNvbm9WTmwyNk9PSkhoUGFGVEc2RVJzMllXcGNHYWUzVUUxTGV6MXFEOFNpb0k5azhhTkxPcEV3SDkxNDBmSVhONXhsTHh3?oc=5\" target=\"_blank\">Szcz\u0105tki polskiej rakiety na Lubelszczy\u017anie. S\u0142u\u017cby w akcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQNGxhLVBiTkE3Ri1VSUcweVNiRkNsOEd6a1JVb1h4NTRDNV9FOGkyTVhxeVRadlhsX25fUkN2b2RIcllfaVphMWl1b0dXaXlnMEVKLXFROVRoWVRmT0lZRkpLWTFSY0kzUXY5cWN2ZzhwVnRwV1dNSHVHXzlfZ01pVWJlOWVRd1RSMVBxZUFNbUlueHZLZndzeUtBS3Y5bjM1QTd1eEh6SzRnUXFO?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz o zdarzeniu Wyrykach. Wskazuje winnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPbzduYTNudzNBcllpVUcxLTZZWnlNbTJIZ3RNUnJ3NF",
        "id": 3616023,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPSFI4MVlGUUJ3aGdsSFZEcV9FMWpfcVZfcHZsSUF0cXJENjN2c0xCQkphVDJZR2ZFUm1MdUlweFlaQV9Ib1J2SlpSaEV6UjhQWXp6OHBROE9fQm1xQ2U1bURsdWVWOGNvbm9WTmwyNk9PSkhoUGFGVEc2RVJzMllXcGNHYWUzVUUxTGV6MXFEOFNpb0k5azhhTkxPcEV3SDkxNDBmSVhONXhsTHh3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szcz\u0105tki polskiej rakiety na Lubelszczy\u017anie. S\u0142u\u017cby w akcji - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:50:35.540940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T07:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPOFR3ME1LMHcySFJUNkFZN2JVNHRQc1VkX2d6MGljM3A2aG1CUWZQSnhNQklvM1lIbWRtWG1zY21ZaGRiNGJJc3dYRFVfekdTM2tnbEt5QWcyT29rRjI5eUt6OVVNRUpocGxFSl8zQ1kyZm9MQkp2UlVDNmNOSmFVSm9NQkxvZ0dzQy1RTk9aZThmVG9RZ0pDVG84YlZvNkJuQnlDY0N2cU03dw?oc=5\" target=\"_blank\">Burza po meczu Newcastle - FC Barcelona. 'Absolutnie \u017cenuj\u0105ce' Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxNd1FYVWhFTUlEMnd0OWtkc3ZVN0lLaWJOUTVUbWRpb2EtdzA3Z0NySGtMZU1JRm5EZWFiNWZkU0hpM1YxT1dZR1M0M2hQU3Rpb19nX0dwV29aS1I1WlBzbmNGeUdWYTZSVlU0NV82NTdtbVJWRUZlekRIYjZFS2VHMmw2LXhwNmxaSzZTMzZDTDE2TzBoc0xfdXZqTm1idjduWFRPeWp5LTkzUnRfVHJjSDBFMGpuSVMydlpaRmZ5a3BBNHRLLW1CanJjMVFDanVpSmhBZWs2T0t2NWFQa19n?oc=5\" target=\"_blank\">G\u0142o\u015bno o tym, co sta\u0142o si\u0119 w meczu Barcelony. To nie ucieszy Wojciecha Szcz\u0119snego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.",
        "id": 3614788,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPOFR3ME1LMHcySFJUNkFZN2JVNHRQc1VkX2d6MGljM3A2aG1CUWZQSnhNQklvM1lIbWRtWG1zY21ZaGRiNGJJc3dYRFVfekdTM2tnbEt5QWcyT29rRjI5eUt6OVVNRUpocGxFSl8zQ1kyZm9MQkp2UlVDNmNOSmFVSm9NQkxvZ0dzQy1RTk9aZThmVG9RZ0pDVG84YlZvNkJuQnlDY0N2cU03dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza po meczu Newcastle - FC Barcelona. 'Absolutnie \u017cenuj\u0105ce' Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:50:32.832613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T07:12:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNa05KOVVENlh1eUkwYmZiaTUzdjBJVldXcmsyUVRmeG1CWU9maGh0TDRrT2NOMjBvTXpteEl6UVpwaUJQSDFkTlA0czV2c2tOa2xyVXpkeVNXY0RSLWhmdkVteTd3RzlOZXdSdm00MHdwanFWZ3QtTzhXbWpqVGNWMnN5eTlIbUhFVVljT0JkdWFuX0VHZVFCWk94cWlKOGZWMW9XaGM0ZW9PaEYyRTRwYkpKZUcyUVBLdDgyaGs5MkxlZw?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump nie m\u00f3wi\u0142, \u017ce pomo\u017ce Polsce dopiero po wojnie. Dosz\u0142o do nieporozumienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOUHNlQ3Z5SFZLYzEtZDN4T3NGeVVUV2w4Y1hEUnViOU1XZ1JsZFM3M0hJczIta0trX19yWnVEWGN2aHlTaFVRbnhpdjZqWTlTVEZyTjFKTVM0UXMzX1EyaTZjRGRPZHc4QXplSXlzc0pncV92ZVlKTHpZb2ZxZkpXVHlCM09uZlNlQnBSTE00ajI5VDVEc3U0OWlkTHJKdXNZZVBCRVo1bWhyWWhuakFQTFF2ZEFSdw?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zn\u00f3w o Polsce i dronach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPNVp2dmlQd0laWTBOTm16WTlhSjNYM3VaNl",
        "id": 3614775,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNa05KOVVENlh1eUkwYmZiaTUzdjBJVldXcmsyUVRmeG1CWU9maGh0TDRrT2NOMjBvTXpteEl6UVpwaUJQSDFkTlA0czV2c2tOa2xyVXpkeVNXY0RSLWhmdkVteTd3RzlOZXdSdm00MHdwanFWZ3QtTzhXbWpqVGNWMnN5eTlIbUhFVVljT0JkdWFuX0VHZVFCWk94cWlKOGZWMW9XaGM0ZW9PaEYyRTRwYkpKZUcyUVBLdDgyaGs5MkxlZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump nie m\u00f3wi\u0142, \u017ce pomo\u017ce Polsce dopiero po wojnie. Dosz\u0142o do nieporozumienia - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:24.229323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T07:09:22+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNNFV0bnM0UlNzSG1WcFA5SGo4TjVvS09FeWk2SERHMm9VQ3B2NXpWWnFWZXJHMW9DNEtyekxvU0taZ0tOaGFsS1o1R0dNWTFhQzNJSUdGOTJuN19rMlJkbXlacWZnUXFVNEx2YnlPd0dCOW8wM0hhNUNnOGx0Sk1DbnZTTzRuOHg0OFBucmR4T25VRFpNYThWUnJadHd6V1hBR2V1ZVJlNFJnTDg?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Trumpa. M\u00f3wi\u0142 o pomocy Polsce? Lawina komentarzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pleU1MTUR4RnZHZ2JKa1pwZm5pZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3614004,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNNFV0bnM0UlNzSG1WcFA5SGo4TjVvS09FeWk2SERHMm9VQ3B2NXpWWnFWZXJHMW9DNEtyekxvU0taZ0tOaGFsS1o1R0dNWTFhQzNJSUdGOTJuN19rMlJkbXlacWZnUXFVNEx2YnlPd0dCOW8wM0hhNUNnOGx0Sk1DbnZTTzRuOHg0OFBucmR4T25VRFpNYThWUnJadHd6V1hBR2V1ZVJlNFJnTDg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Trumpa. M\u00f3wi\u0142 o pomocy Polsce? Lawina komentarzy - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:16:22.524957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T07:08:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOWDF6Mi1NQXhUSEU5T29GYXRERnRlTERNSS1KSVI1YUxYbUdlVHhSU1hwd25NWmI2Qlhxa3BZd3QyTFNYem9kSE9EQ3QwR1pKN3dmN1E1eXRERlR6eld2UmRjVl9ZbFFkVlczOE94SW9HMkpnZXFCd05obS1FcGNpMjRoRUVXWHZYYlYyLTN2VV9CSXVPcDVrYnhOcV_SAaIBQVVfeXFMTzhiQVZCRFZRaXBNTzhxLWdpY1lMbkhaWjB0MVpleWhtSmx4M0ZyVXVhQmM2WlR4N1k4OHlhY2VOWGNEeTVXNmZOTjllZE1UZW9IeFNEMTJIZTlNdVYxM1ZGY2huVFM2UC1Wa2F0amZCS04wa0wtR3pjNlJLVi1UdmthWUFTdWJRQ3dvNnIwcmgzWlJoQVctd2ZMdnVLcmJVbnNn?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec sezonu Evy Pinkelnig. Austriaczka zabra\u0142a g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Skijumping</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPclV2MWVSQTUyZ2dqdGFiQ3BaY2xjckdGSGxiZlNSWDMtTGlLeUZXbU9KRUJLRUZ4aGQ2MWlMbC04ZXl5LWJ4TFJpMWdxMndzOWZMMWU0VGV2eTFGbWI2UGwtQjJhd1VkRjVyNkJ2SzFUVDR2Qkw5Ym9ib2dMQUpEcVJVSENZREhiZUdKSHpURXN5RmVGR0xGWEl3YXlDaXBlZUkwVUZ2TGFQdWI5RUJXSmIwT1JSVWNfNFBXemJtYw?oc=5\" target=\"_blank\">Twardosz rozgo\u015bci\u0142a si\u0119 w czo\u0142\u00f3wce. Ce",
        "id": 3616037,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOWDF6Mi1NQXhUSEU5T29GYXRERnRlTERNSS1KSVI1YUxYbUdlVHhSU1hwd25NWmI2Qlhxa3BZd3QyTFNYem9kSE9EQ3QwR1pKN3dmN1E1eXRERlR6eld2UmRjVl9ZbFFkVlczOE94SW9HMkpnZXFCd05obS1FcGNpMjRoRUVXWHZYYlYyLTN2VV9CSXVPcDVrYnhOcV_SAaIBQVVfeXFMTzhiQVZCRFZRaXBNTzhxLWdpY1lMbkhaWjB0MVpleWhtSmx4M0ZyVXVhQmM2WlR4N1k4OHlhY2VOWGNEeTVXNmZOTjllZE1UZW9IeFNEMTJIZTlNdVYxM1ZGY2huVFM2UC1Wa2F0amZCS04wa0wtR3pjNlJLVi1UdmthWUFTdWJRQ3dvNnIwcmgzWlJoQVctd2ZMdnVLcmJVbnNn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec sezonu Evy Pinkelnig. Austriaczka zabra\u0142a g\u0142os - Skijumping",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:23.999347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T07:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNVUQtU2JPM1JCSndHRERsM1ZnV1BLZ1drSGs5S0NZMF9kTjdyVTUxZW5NUDZ2RDh2aG5FbzdKVWhReDRmMElNVG5JM24wYWY4UTNXVXJsRFlSbEpza2xUbGs1amhCanpjUmhzYjNXTThranVUamUxcVQ5NEJ4R3dfVlNkMTROb0dndUxZTzdWMF9idXhPNEdnbmtsa2VpZlFpRF8wN2NxeGNVa0NmM3pUV0cwSHU1SERvZXZRVUxROA?oc=5\" target=\"_blank\">Pa\u0142ac zabra\u0142 g\u0142os w sprawie s\u0142\u00f3w Donalda Trumpa. \"Lapsus, pomy\u0142ka\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxORi1GMlJuM2V0SnduWWV4NE42YjRBbnIyUlFDMVUxZFFvdHJGbXBQbHlXemJMeDROWGM0dE1ZX2lPRmEtUm4td2hzdU5OdF9PUE1qVm1SUlEzRnJBNDJjTl9mS1dGeXdsU2dQNlhKSnBIMDNjTVpnMlFuVUxGV3l4d1pISmd6cTNBbThLQWtNaGRoQWM2SUNBWGtKQ2g5MXdhcnZoSV92TFBnQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sonda\u017c: Polacy nie s\u0105 pewni, czy Trump wspar\u0142by Polsk\u0119 w razie wojny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNVVRMdjQ3U3M0Q0RYWFFBZkZMRjIzbVFuN0FK",
        "id": 3614002,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNVUQtU2JPM1JCSndHRERsM1ZnV1BLZ1drSGs5S0NZMF9kTjdyVTUxZW5NUDZ2RDh2aG5FbzdKVWhReDRmMElNVG5JM24wYWY4UTNXVXJsRFlSbEpza2xUbGs1amhCanpjUmhzYjNXTThranVUamUxcVQ5NEJ4R3dfVlNkMTROb0dndUxZTzdWMF9idXhPNEdnbmtsa2VpZlFpRF8wN2NxeGNVa0NmM3pUV0cwSHU1SERvZXZRVUxROA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0142ac zabra\u0142 g\u0142os w sprawie s\u0142\u00f3w Donalda Trumpa. \"Lapsus, pomy\u0142ka\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:16:20.664547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T06:54:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxQdGJwV2IyaWlLS2NubEZ5dDRhS3hUbHhMeHlocHYybThTd2s3ekZSMW4yVXhWUko5dS1tX1FmRmNOYktBcXJIcVE3SG5GSnA3d2haMUxJVGZla2lPbEdFZ2wtc1FmcEFsU3JKSS1jbktJdV9aX2hUek9Dck41SWlnb05DNFNJSkJjTDc00gGQAUFVX3lxTE5DU2UzMlRnYW1LUzFzLU1JZzVVeE1HalFCek1xTXVxS3p6LUxYVEsxZmdySmE1bUtraDd3WElWc0RTNkhDTjlrMGJhSlJnQ3c2V0FxMnBzanpJYTBQVlJnOVE2M3p1NnNPY2VCYnRNR1MyME5kMzdwbEJxd3diSDRkVDE1Vl84dVI3Qk44dHlXag?oc=5\" target=\"_blank\">Kt\u00f3re faktury nie zostan\u0105 obj\u0119te KSeF?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Infor.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiZEFVX3lxTFBzVml2T3l6R29hS1lZYW1VanZXeFJDLU1ZcE9xVzE4RjN5VVptZFRGMk41UlN0N0Q5Vnhsd0g3bXN6UWJfWURIWmxqQmFnSTFXMVRtM1pfaVVPaGxubjZBUnlmVmQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ruszaj\u0105 \u201e\u015arody z KSeF\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQZWc4TFE2bUlkYTNWR1o3eEM0cmJOeW5oanlEellxdVQ1aGVZRXBzVVZTSVJlRzhoS05lbXNUTnpZeHNu",
        "id": 3616031,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxQdGJwV2IyaWlLS2NubEZ5dDRhS3hUbHhMeHlocHYybThTd2s3ekZSMW4yVXhWUko5dS1tX1FmRmNOYktBcXJIcVE3SG5GSnA3d2haMUxJVGZla2lPbEdFZ2wtc1FmcEFsU3JKSS1jbktJdV9aX2hUek9Dck41SWlnb05DNFNJSkJjTDc00gGQAUFVX3lxTE5DU2UzMlRnYW1LUzFzLU1JZzVVeE1HalFCek1xTXVxS3p6LUxYVEsxZmdySmE1bUtraDd3WElWc0RTNkhDTjlrMGJhSlJnQ3c2V0FxMnBzanpJYTBQVlJnOVE2M3p1NnNPY2VCYnRNR1MyME5kMzdwbEJxd3diSDRkVDE1Vl84dVI3Qk44dHlXag?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kt\u00f3re faktury nie zostan\u0105 obj\u0119te KSeF? - Infor.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:50:34.239415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T06:42:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPZ05NTHpIMm9vaEE2MkEwelNtenJyVFcxU1NzZnFBcEh0cHVuYXVFU0ZwajJqa0tVOVJ5RWtDRDZoYkFSSnA5WXdjZGVzSXo2cUloT3h3ZktpRmlhbkRMc2FoaEE3QjRLSjd6VXE5YklTbUxxcWNrT25BMnBidTh5M1huUkhGREF3SjVxaVBEd2tadDMyWWxCSWhDTnR1anNiSW5la2tZRFZmN2RybEFXY1JhWFRXN2VIc3ZNYW85UGNnclphQ21CdGhIQ3oxejNlR0UzQg?oc=5\" target=\"_blank\">Melania Trump niczym prawdziwa gwiazda wr\u00f3ci\u0142a do USA. Uwag\u0119 zwr\u00f3ci\u0142 jeden szczeg\u00f3\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQX1VyQThDYkZ2SElQdWFEbzMyMExZTDh6c1A2SWdCMTA5Q3ZRWV9ReXl1MmYzVmkxWUN2WE9NUU9UNlhhcU9MR3AtYUZSSzZORVBDSGtoWE5tSFg2TXdIY3lQSHpuajNFVFdaYUNzYjFZcnNBbDBFNVRqUXBwOFdJTTV4Wk5HNVM5RHp3VWNIQVQ5NEFnVVlHTUN1bTRGRThv?oc=5\" target=\"_blank\">Wpadka Donalda Trumpa. Tak przywita\u0142 kr\u00f3la Karola III [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNTDB0bjVVOVRDS0V5ZzZDN",
        "id": 3614780,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPZ05NTHpIMm9vaEE2MkEwelNtenJyVFcxU1NzZnFBcEh0cHVuYXVFU0ZwajJqa0tVOVJ5RWtDRDZoYkFSSnA5WXdjZGVzSXo2cUloT3h3ZktpRmlhbkRMc2FoaEE3QjRLSjd6VXE5YklTbUxxcWNrT25BMnBidTh5M1huUkhGREF3SjVxaVBEd2tadDMyWWxCSWhDTnR1anNiSW5la2tZRFZmN2RybEFXY1JhWFRXN2VIc3ZNYW85UGNnclphQ21CdGhIQ3oxejNlR0UzQg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Melania Trump niczym prawdziwa gwiazda wr\u00f3ci\u0142a do USA. Uwag\u0119 zwr\u00f3ci\u0142 jeden szczeg\u00f3\u0142 - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:27.681298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T06:37:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPd2RiS3BxZ0dWMWg4WThyeEZleGViYTdfa2FrbUFZUUhQZ3kxNUJBR2s1RFNHRFhHS2txRzNhclZPbUllbE1qWUhvX1NmckdETVppbVJfT0VSaW1ZSUhycl93dk5CRG5wX3lnR1EyaEhXOTJOeUNoZU9GeVlKdlFzWGlMWEdaQ1JRZzhONFB6aVg5WTZyc043djFBNk5Hc0NYU3BGbFhlMzFwdw?oc=5\" target=\"_blank\">Kibice bij\u0105 brawo po tym, co powiedzia\u0142 Szcz\u0119sny. 'Najwy\u017csza klasa' Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQOUo1eE5wb1FKTE5Kem04YnRQaUJpTTR6RGlkaEp6QVdyRjRBVkFaOWd4VVl6N0FxcjFoTVNQYVVhYmNfeWFWbzVKek8wZDdkdzA3ZVZYTlM0LWI3RGN5ZnVkSGhyYkhUUnZVdkw0bUNIUndSSE9kdmR5S0dxNU1uV290RHp5cE5SbC1LZFJQLXVKN1J4VGxEaGl0MDg1Qk0xbngwSkxuOGFCM2hwOXRYU1RWaEF4bi1YMkRLc1BUbW8?oc=5\" target=\"_blank\">Szcz\u0119sny si\u0119 wygada\u0142. Oto tajny plan Flicka i Barcelony. Do tego go potrzebuj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPZTdWRUdV",
        "id": 3614025,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPd2RiS3BxZ0dWMWg4WThyeEZleGViYTdfa2FrbUFZUUhQZ3kxNUJBR2s1RFNHRFhHS2txRzNhclZPbUllbE1qWUhvX1NmckdETVppbVJfT0VSaW1ZSUhycl93dk5CRG5wX3lnR1EyaEhXOTJOeUNoZU9GeVlKdlFzWGlMWEdaQ1JRZzhONFB6aVg5WTZyc043djFBNk5Hc0NYU3BGbFhlMzFwdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kibice bij\u0105 brawo po tym, co powiedzia\u0142 Szcz\u0119sny. 'Najwy\u017csza klasa' Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T07:03:55.769827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T06:21:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNVjNjaU1yV1I4dnZlbGUza1JGYmxZWWtzV1FmWFJCM3pJMmxpbnYwa1RXaFBOaWdoRW9DdFNYaXBDNWxCSmtJdVZEVVRrVjhMZDFMNm9aVl8taFdOQjV1RWZQVWhZb0pkV2VzZDc2N1V4Z09Da3czdEhldVVmNTlFdG5PU1VQTnJFSW5YQzdXSktyMlJ5ZVFUT1ZJTUNraUhTR3BxaW1FaUhDdW9qZEc4aXZWVFExdjdxbWh5Sg?oc=5\" target=\"_blank\">Odebra\u0142 sobie \u017cycie na festiwalu w Gdyni. 10 lat od \u015bmierci Marcina Wrony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQdXNFUGdFYmJuUWV1Z3pfNXZzVGV3YkQwSktPcGtaNXpLa19vcFBJSmd2MlhaOXVHOVlFaE5rTG4tZG45R3ZrcHlWdjZwNWdYLXBLZ21OUUFaTTJGeVNnWGJPM21IWnBINkg1WDhaOUpnRG5GUFhCSEEyb1Z5VDAwUGVMWEpTUDBwRWlWN1RhZTliSHBoMUJMbTd0QzBxTWlDWjZ5OUJVaURTc3RXMVBzdERtaGNjNjhoMmpld0hpakNTSnNaa1E?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107, kt\u00f3ra wstrz\u0105sn\u0119\u0142a \u015bwiatem polskiego kina. \"Marcin nie by\u0142 jak inni\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMik",
        "id": 3612969,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNVjNjaU1yV1I4dnZlbGUza1JGYmxZWWtzV1FmWFJCM3pJMmxpbnYwa1RXaFBOaWdoRW9DdFNYaXBDNWxCSmtJdVZEVVRrVjhMZDFMNm9aVl8taFdOQjV1RWZQVWhZb0pkV2VzZDc2N1V4Z09Da3czdEhldVVmNTlFdG5PU1VQTnJFSW5YQzdXSktyMlJ5ZVFUT1ZJTUNraUhTR3BxaW1FaUhDdW9qZEc4aXZWVFExdjdxbWh5Sg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odebra\u0142 sobie \u017cycie na festiwalu w Gdyni. 10 lat od \u015bmierci Marcina Wrony - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:25.431519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T06:15:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPZ3hUWkpQdGdrNmlwbWxmMndhQVlPWHhMOW5DTTJ2RUtTUmVhYnpscWJvRnM5Y21vbk1QUWZiaS1MSHlZVy1rTjZDaEx2dWJORndDVnRQbkZheXd5VUVwb1hROW9xSk9fVVNKZXQ1NnM4dm43ck1TTnV6MWZVUEpXXzRvcXl6ZXpXRVZjZTJiN0ROZVVldmdkOUdhclBkdi1LWmdZ?oc=5\" target=\"_blank\">\"G\u0142\u00f3d potwierdzony\". A USA znowu wetuj\u0105 rezolucj\u0119 ONZ w sprawie Strefy Gaazy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQWk5UYWV2cURERnh1TjFnYllTWnFiU015MXVwN0lER3NweU56aFhzNGpmYlNad2VpVDlaMERzX19pbzl3d0dtSXh5S2xVa0J4ZG5XOFNqN180a0RUZlBaZ0ltMWVxdGY5MW1sY1NoUkpKTGRudHhYZTJ1Y1FzVUhQQlBKYzJJTnFpb1F0UzFPTXlUMk1LVktsU1NyNi1pMTBySDRxQzdpQmt5c1dkTk9hdDVWVVlzdw?oc=5\" target=\"_blank\">14 z 15 cz\u0142onk\u00f3w RB ONZ za rezolucj\u0105 ws. Strefy Gazy. Jedyny g\u0142os przeciw zdecydowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQLXJNckVzSVhYWkZmWmxhSVFm",
        "id": 3614013,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPZ3hUWkpQdGdrNmlwbWxmMndhQVlPWHhMOW5DTTJ2RUtTUmVhYnpscWJvRnM5Y21vbk1QUWZiaS1MSHlZVy1rTjZDaEx2dWJORndDVnRQbkZheXd5VUVwb1hROW9xSk9fVVNKZXQ1NnM4dm43ck1TTnV6MWZVUEpXXzRvcXl6ZXpXRVZjZTJiN0ROZVVldmdkOUdhclBkdi1LWmdZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"G\u0142\u00f3d potwierdzony\". A USA znowu wetuj\u0105 rezolucj\u0119 ONZ w sprawie Strefy Gaazy - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:26:25.785670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T06:00:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOekg5ODJmQkJPQWl6VXdXU2VJUmZ3Y3JlcWl5WUYxMWQ2cDNvbG9ZYXlzazVacG1MWlhKaVloTGNMZXctNDAwVU9pX3c3Z0tWeGJHWWYwOHp2a2lMVDZ0MVoxdGw2T05JQ0JjRTREdVotRzF1T3k2NWxrMGd0R0hOc0xBeUJWZWxsRDhqclZkMnJQZGpaVi1kVXpnWnR3ZDNaN2N2Unl3YURDUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Konkurent PKP wyjecha\u0142 na polskie tory. Pierwsze wra\u017cenia z podr\u00f3\u017cy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNZi1NTDN0X1V5bmNIcERjY05rZXl0Tjk4Y1dWM2c2MkdTRmNFR0pGc1FEa0pSeWR6US1yTEl3Zi1RQUlxMkRwdDdPOVBlRXFKTXU5clNLMnprUTM5YlJ1a1ZKREFULU5UVGJIVnJYX1pKaDN1Um1aeHRDVjZ4TDhhZXNYb3B4RWd4QVI2aFpxS19oQml5UmxqbnNFTTdPX2xHbjlsNjZYZVRtUlNBaGRISDRlSXhWV19qeGhFWmRuNy1OQQ?oc=5\" target=\"_blank\">RegioJet wjecha\u0142 do Polski. Pojechali\u015bmy w pierwsz\u0105 podr\u00f3\u017c z Krakowa do Warszawy [RELACJA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Podr\u00f3\u017ce</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPbzYw",
        "id": 3614016,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOekg5ODJmQkJPQWl6VXdXU2VJUmZ3Y3JlcWl5WUYxMWQ2cDNvbG9ZYXlzazVacG1MWlhKaVloTGNMZXctNDAwVU9pX3c3Z0tWeGJHWWYwOHp2a2lMVDZ0MVoxdGw2T05JQ0JjRTREdVotRzF1T3k2NWxrMGd0R0hOc0xBeUJWZWxsRDhqclZkMnJQZGpaVi1kVXpnWnR3ZDNaN2N2Unl3YURDUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konkurent PKP wyjecha\u0142 na polskie tory. Pierwsze wra\u017cenia z podr\u00f3\u017cy - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T07:03:55.997510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:50:05+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNcXl0bmNBMzZWY2w0Vk1JTXhpeHFxbGN5SjFIbzMzZGJMMEdXR21KVU4yUnRkNkNqb2IwNHVKTXZRRVlpZmxfMHVRT1ZPR3lRR2ltT0h3U0hwRFlFYUt3djZLMGxxVnNMU2t4Q1NyVVVTbVRHdDJRVWJxdWd2M2hYTVFEYU9HUjlqWTlwdnlOQzJMQU5ZVVZTYnRMVGFhYmgzNDg5OXEzWktQX000N1E?oc=5\" target=\"_blank\">Marianna Schreiber grozi pozwem TV Republika. Wszystko przez domnieman\u0105 ci\u0105\u017c\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font>",
        "id": 3612970,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNcXl0bmNBMzZWY2w0Vk1JTXhpeHFxbGN5SjFIbzMzZGJMMEdXR21KVU4yUnRkNkNqb2IwNHVKTXZRRVlpZmxfMHVRT1ZPR3lRR2ltT0h3U0hwRFlFYUt3djZLMGxxVnNMU2t4Q1NyVVVTbVRHdDJRVWJxdWd2M2hYTVFEYU9HUjlqWTlwdnlOQzJMQU5ZVVZTYnRMVGFhYmgzNDg5OXEzWktQX000N1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marianna Schreiber grozi pozwem TV Republika. Wszystko przez domnieman\u0105 ci\u0105\u017c\u0119 - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:16:20.431824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:48:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOeW9qeEI1djdwdWpVT0FEanNYX3lZSFBObHczNEdiRFA4dl94NElpUTVaRWRxcXlXdWJySTVaUlJHOU1iTGpPT1hGckhhaHRXS3pKTTF4LXFzeWxjc01tX2lyeGdFNlh5WHRjdHltUGE1cVliN0lRMVptR2hSRC16ODJGV2E0WE9FRm1KNmdOTWpyMWI1ZUliZnZWYjVQYU1EejFJdGZwbWhoU3VpTjB5N2VVb01HOEFGcl9UU2x3?oc=5\" target=\"_blank\">System kaucyjny wp\u0142ynie na inflacj\u0119 w nieoczekiwany spos\u00f3b. Dwa kluczowe czynniki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMib0FVX3lxTFBPZXlLcUV0eXBCbmxaYVJzTWVWbkJFVnNROGd4akpOU2tqY2JXS2J2UUdReGpEWlJ6Q0o1ei03YlhHbll3eXM5LVk2VGdhQU9zamMwaHdXa1ZJMjRXSE9IOU5wbFlJMDl5Yk1SRFVBOA?oc=5\" target=\"_blank\">Kaucje bez op\u00f3\u017anie\u0144, ale z problemami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pb.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPcGxZUjlpcl9SUXNQakxOeHJCUG5yVFVSaE9CbXRKTWU3Slkyc0I4aG5GeTItX1lCRXJIZ21ULVRpTC05R2h0NE5xTDQxdWlNaEg1bUMwUXJlTGE0RjlLbzdKOFQ",
        "id": 3616030,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOeW9qeEI1djdwdWpVT0FEanNYX3lZSFBObHczNEdiRFA4dl94NElpUTVaRWRxcXlXdWJySTVaUlJHOU1iTGpPT1hGckhhaHRXS3pKTTF4LXFzeWxjc01tX2lyeGdFNlh5WHRjdHltUGE1cVliN0lRMVptR2hSRC16ODJGV2E0WE9FRm1KNmdOTWpyMWI1ZUliZnZWYjVQYU1EejFJdGZwbWhoU3VpTjB5N2VVb01HOEFGcl9UU2x3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "System kaucyjny wp\u0142ynie na inflacj\u0119 w nieoczekiwany spos\u00f3b. Dwa kluczowe czynniki - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T07:03:54.222541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:32:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQT0JpUzVnVm50akZnYzQ5QTZWTnFDUTBlUVRPSER2eEFaZ1R1QjJwWkpsTVJoY2lEZGo2MXcwejNxYWtySXJCU0ZSWHNsOW9pQnJYTThzRmdIanlDakxpQVdsTzZrLU5XRUw0ZnhiRVN3NTUwQXVZQUNuNTBxVXp6VWlxZnhBN0pTd1BnMXB0V2lYOEZTRDg0ZGhSejJScXgybzI4ODIyX0NTMGZsMGc?oc=5\" target=\"_blank\">Zmar\u0142 podpu\u0142kownik Konrad Barna\u015b. Ministerstwo obrony wyda\u0142o komunikat. \"Nie powielaj k\u0142amstw\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPZVh1V1dOY1VEbkhKUDFqUVpMdUhIMEVJRi1WbW4yUmtDUk1teU9DYWZZQTM1ci1fcG9FSWVCLWRxTFZkSXNKaTVzQTRtX0JLeFVKcVRBa1RhWnBQTTJfdnpRbzZ4SzFyeTF1b0szV3ltWV9NMThRZ3BMUGY3d0JrUEQ5Z1FjNjM2aTlacGZSdGx0TERsS0JTVVg1UXlUZDl2MUtHUG5nVW5DMmhOdEl0NHo3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje szef sztabu w Miros\u0142awcu. MON ostrzega przed dezinformacj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNa1g3LXJqbk90S0Zoc3JCVzcwMW",
        "id": 3612962,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQT0JpUzVnVm50akZnYzQ5QTZWTnFDUTBlUVRPSER2eEFaZ1R1QjJwWkpsTVJoY2lEZGo2MXcwejNxYWtySXJCU0ZSWHNsOW9pQnJYTThzRmdIanlDakxpQVdsTzZrLU5XRUw0ZnhiRVN3NTUwQXVZQUNuNTBxVXp6VWlxZnhBN0pTd1BnMXB0V2lYOEZTRDg0ZGhSejJScXgybzI4ODIyX0NTMGZsMGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142 podpu\u0142kownik Konrad Barna\u015b. Ministerstwo obrony wyda\u0142o komunikat. \"Nie powielaj k\u0142amstw\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T07:03:54.393422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:30:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOdHRnY0FaSXRGcEtCVFdaM3pMdWYyeXRjRm9DZmNGT0FWV014SXZDQmVZOE1nWmhfLTFzVTBjUHFBLTdrV1h1R1phSTROQlNXT2EtVDFNRUNxYk5xWE0xZzVGTUR4OEkyMWFFN01Xc0xzRTVfeDZZUHFDWWZjZkdVc2NhMEFORUhvVWp1SW81NHVJVGdUSlZTZkFnNnVsekJtWkYtakRXWms4bXZzVlJz?oc=5\" target=\"_blank\">Zbigniew Ziobro ma by\u0107 zatrzymany przez policj\u0119. M\u00f3wi o \"oczywistym przest\u0119pstwie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOOWJqMUFkaGNud2lKQ1FYQThRVDZ4RUpjZ1IycXpBYk9WS2xWVWhTVnNESnhjalNhMkRBNnZMZW5QaVExcXlELUktRUFsYzRnZzVqSDNySmdmRUM0Y21mYVFNd3pPTVIzTGFMdUdycFJlWTFCekxuQ01ENFFNNHJacUF5STh4cFR1SzlNVnhiMGJtN1U?oc=5\" target=\"_blank\">Ziobro: Zatrzymanie mnie b\u0119dzie aktem bezprawia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQMmpFeHJaVmdvRUttZDhoTWhDMjl2cGNZNnZnT2V0SWk5R3VOeVFvZjVwZ3gxeXdhRmdoN0hSN29jZV9tV190U1FTMy12Zm",
        "id": 3612963,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOdHRnY0FaSXRGcEtCVFdaM3pMdWYyeXRjRm9DZmNGT0FWV014SXZDQmVZOE1nWmhfLTFzVTBjUHFBLTdrV1h1R1phSTROQlNXT2EtVDFNRUNxYk5xWE0xZzVGTUR4OEkyMWFFN01Xc0xzRTVfeDZZUHFDWWZjZkdVc2NhMEFORUhvVWp1SW81NHVJVGdUSlZTZkFnNnVsekJtWkYtakRXWms4bXZzVlJz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbigniew Ziobro ma by\u0107 zatrzymany przez policj\u0119. M\u00f3wi o \"oczywistym przest\u0119pstwie\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:50:32.346537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPcThUai1OVVNqanJsWGNoal9saUwwRnJmSmNGUmpaN2pOQWUzWFJTeW95ejZmS0lpeU5oMmtkNmJ2dTkxaloxY2JwaWZGTmxFUXpmTUt2M1RGbVRxT3IwbTFfQmFpZUtGQ2RpeHo3eDRHaTFZY0EtdGYzVHBYUUFMck1BcEEwdE1fWE1xOUM3M3RaZ3Zra2R4d3hCeTlReUt4cnMxSUF1c0hCM2VDUWxzMjdzano2N2E0SHo5dGFwV3hONUk?oc=5\" target=\"_blank\">Akcja wojska na Lubelszczy\u017anie. Prawdopodobnie znaleziono szcz\u0105tki rakiety</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPU0l5b2laem9UWUNCWWpJeVVoaVNFN1JPSjlab0lFTjE0X1hNYmxRZnFZdVEtdHlUOXVxeG5nWmNmZFZNejJVdFd1REdia05Ic2hBUlhUOHd0Yy1FeFkxZWlIaTdGb1VxR2JTX2RNcndzc2drdk1LVUk0T2IwcGEzd3ZpY3UzWWFubUtIRkdxX190dVhvYWM4WjRDaGg4QUhqdWtZc2pDbw?oc=5\" target=\"_blank\">Kobieta znalaz\u0142a podejrzany przedmiot. Trwa akcja pod Lublinem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQNGxhLVBiTkE3Ri1VSUcweVNi",
        "id": 3614774,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPcThUai1OVVNqanJsWGNoal9saUwwRnJmSmNGUmpaN2pOQWUzWFJTeW95ejZmS0lpeU5oMmtkNmJ2dTkxaloxY2JwaWZGTmxFUXpmTUt2M1RGbVRxT3IwbTFfQmFpZUtGQ2RpeHo3eDRHaTFZY0EtdGYzVHBYUUFMck1BcEEwdE1fWE1xOUM3M3RaZ3Zra2R4d3hCeTlReUt4cnMxSUF1c0hCM2VDUWxzMjdzano2N2E0SHo5dGFwV3hONUk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja wojska na Lubelszczy\u017anie. Prawdopodobnie znaleziono szcz\u0105tki rakiety - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T07:03:56.552877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOYVZhaDNvYlZBYmRrcEVUeXpZSll1SHM4MEZUaXdTWUkxOGxJQkpPQnNBWWtfUlViUkwteV9SNk5pd0Y0NmthQmxqNXpCdW82Rk9wcVRYLXBoWHpfeVhfZmVIcEI5NnU0bEQyakh3MnF6ZHZxcWtRY3NkS0s1c3pVRFNUSnZoQ2k1dU9CRzJ4cnZpZTU3ZmdiRjFHU3Q5SnBjbmRJekhpYThIVlE5YzRR?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0105tek - Krejcikova na \u017cywo. Relacja live i wynik online mecz \u015awi\u0105tek Seul dzi\u015b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOcjJ2U0hJRThXX3RKTVBzcHZZY05iOFQtdDFlcS1nWXlCTW9oT3hBTkVVZ2lnZEpuQm5DNE9iR3dKN0RuUGJZTU92X2RLOHR3U1ZnTlJ5WDdzbzJjTnVaVTVLRGtoWkpUQVEzZTd6VXo1elB3Q083Zkk0cU94aW1TV1hrS0IwT1NCc2JBVGFrQWI0MG5zSkNwNnJUcHRYS2kwVzkwVjZabmRNVGxLMHltdA?oc=5\" target=\"_blank\">Mecz Igi \u015awi\u0105tek nie zacznie si\u0119 o czasie! Fatalne wie\u015bci z Seulu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNVDVqZU1NZ25pSENs",
        "id": 3612972,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOYVZhaDNvYlZBYmRrcEVUeXpZSll1SHM4MEZUaXdTWUkxOGxJQkpPQnNBWWtfUlViUkwteV9SNk5pd0Y0NmthQmxqNXpCdW82Rk9wcVRYLXBoWHpfeVhfZmVIcEI5NnU0bEQyakh3MnF6ZHZxcWtRY3NkS0s1c3pVRFNUSnZoQ2k1dU9CRzJ4cnZpZTU3ZmdiRjFHU3Q5SnBjbmRJekhpYThIVlE5YzRR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0105tek - Krejcikova na \u017cywo. Relacja live i wynik online mecz \u015awi\u0105tek Seul dzi\u015b - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T23:59:10.961990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:05:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxQRlBkWXhNVUNEME5xT2VYcUlsUGsxdU9ONnozeHdITlVHbEhTWGxHRHVucDNEY1pjUFlzMDcwaE5oZkUwRjJvU3k2dmh1RnhkQkc2YURqdnR3MGpTT3dnTUxQVU1rQTcxUFJab0lwYnNSbjNuN3VrLXdXRFFvbkZISmF1bU5sVkdDQ3JpOExwTlpZY3FiU0JwX3kxb19aMjl3TlhTU2NKS0ZBaWVSRTFpY1RjZ0RiVW1JcEM3V0ZzVVhRN1BNbHFPSzN0UFV4SzRXZkZ6T1phR29xN1BCeWJkaFJqSl9sZzVR?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Joanna Ko\u0142aczkowska m\u00f3wi\u0142a o chorobie. Siostra: to by\u0142o pora\u017caj\u0105ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPaS1icGd2a1VOeFhZU2NUS0dxS1V4NlJYV3ZCeHlXT0VDWFRjLWk2bzJtOXA0YVczYWN0cVo5bFpyT0daWkxrbmxRSDRld2xQTktQN3FKLXVUdFFUUTVkc25EZmpRTXFSbVh3VkE3WDBfTDNFWk03NXV6ZTNRV0FuNnJBaWJqMm1YdGZVRTlUZUptV2N2dnNqNGxfMkRkamJQdkE3dzdVN3V2aFhPOHh1MWdkS2VvaUpGTXl1N1pkY0czdkRVTWdudkhiZnppSFk?oc=5\" target=\"_blank\">Marzena Rogalska wspomnia\u0142a Joann\u0119 Ko\u0142aczkowsk\u0105. Robi to, by poczu\u0107 jej obecno\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet<",
        "id": 3619799,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxQRlBkWXhNVUNEME5xT2VYcUlsUGsxdU9ONnozeHdITlVHbEhTWGxHRHVucDNEY1pjUFlzMDcwaE5oZkUwRjJvU3k2dmh1RnhkQkc2YURqdnR3MGpTT3dnTUxQVU1rQTcxUFJab0lwYnNSbjNuN3VrLXdXRFFvbkZISmF1bU5sVkdDQ3JpOExwTlpZY3FiU0JwX3kxb19aMjl3TlhTU2NKS0ZBaWVSRTFpY1RjZ0RiVW1JcEM3V0ZzVVhRN1BNbHFPSzN0UFV4SzRXZkZ6T1phR29xN1BCeWJkaFJqSl9sZzVR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Joanna Ko\u0142aczkowska m\u00f3wi\u0142a o chorobie. Siostra: to by\u0142o pora\u017caj\u0105ce - Medonet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:55:51.373164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:04:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNSFVFY1lfYXdSWEFHSGRHdFI1LVVfWHkyMDllUjhUT3BCdUlyM0U2Ri1HMUxwQjVnSlVyUG5UdDhLVGJuVmo2dVVObnNHaDZ6ZkRveUxYN05wUGNPdzRSWnMwaFR0Rk1aUTJWbnVuWC1yd2szSDk1NklYa1BZV3dnUXFQU3JJNHNfQzJJdnJtajM5Q1Nuc3VET25BbWk5Y1BXbldXd1E2NkVDd1RSeE1aSlBvamdUYnhqUmc4VA?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy ocenili Karola Nawrockiego w roli prezydenta. Odpowiedzi najm\u0142odszych zaskakuj\u0105 [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQLXJxQjR4UmZLUlZITS1nSk5BcU9EY3Ezc2poNFVndjRSU25VdDlzNUZVbEdvWkNXRDdTa1gzVWJtOHhoTExMZUtOaGdfS2hlMldrYjhxZUpydUZSWDVmS3Z3R0E2d1A1dU5FNXlsQWhWQlExZGRlX3g4bEp0V2gzdjYxOERwYVlId0pOTFpJYmVOMWRBLVhyZlZ3cEVBbjd5aVlkSzRObUV5Z3VERWlVUkRZS1kxNWg2dVE?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy ocenili Nawrockiego. Pozytywnie oceniaj\u0105 go wyborcy dw\u00f3ch partii tworz\u0105cych rz\u0105d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com",
        "id": 3612653,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNSFVFY1lfYXdSWEFHSGRHdFI1LVVfWHkyMDllUjhUT3BCdUlyM0U2Ri1HMUxwQjVnSlVyUG5UdDhLVGJuVmo2dVVObnNHaDZ6ZkRveUxYN05wUGNPdzRSWnMwaFR0Rk1aUTJWbnVuWC1yd2szSDk1NklYa1BZV3dnUXFQU3JJNHNfQzJJdnJtajM5Q1Nuc3VET25BbWk5Y1BXbldXd1E2NkVDd1RSeE1aSlBvamdUYnhqUmc4VA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ocenili Karola Nawrockiego w roli prezydenta. Odpowiedzi najm\u0142odszych zaskakuj\u0105 [SONDA\u017b] - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:55:51.588070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:03:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOcnVXLUpsQXR0WkJPZkdacTNTRmhCN2FZRnR1MzJaS2E2WGlHcEJ0TFVLYVhKODBQRHJ3S2tqaHNtU2FELWx0akxKQTVHMEZ3THFmWmRKY1kwS09XdlBvSElORHJ2cEltenlFa0FTZDBONHlOYklZNG82N0txaUNkQkhvcmpIUVF0clk2cjg0NFQ3T1ZiVGlZcEktVmxEcjVpc0ZqYnc0VWJvVXIxeHVMWVFpcw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Czerwona kartka\". S\u0105 wyniki sonda\u017cu zaufania Polak\u00f3w do s\u0105d\u00f3w, alarmuj\u0105ce wyniki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPbWZHYkJwRUxkcFFTT0hvdWV3cmtvaDYwMTh1S3MtMFRNTlV3YW8xN1h1UkxqWmFvTFJRMTN3c3h0RUxvRGd4ZXBtU0xnSm9iX3I1WFpuQmVZb2pqa1JTT1VtTnVzRmxuQWNYM1o4SEtFblhnWHNydGticWZ1Yl9HSEp2UzBEUFBlQk1DTUxEVGFOOUNTc2U3TnNnQTFCU0RsUHNFTTB5eHVxT2Vid0h5WlFteV94V2t2Wnd6TG9sUkdMMWd5c3RKcl9pM0U?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy trac\u0105 wiar\u0119 w s\u0105dy. Rekordowa nieufno\u015b\u0107 wobec wymiaru sprawiedliwo\u015bci [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.go",
        "id": 3612654,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOcnVXLUpsQXR0WkJPZkdacTNTRmhCN2FZRnR1MzJaS2E2WGlHcEJ0TFVLYVhKODBQRHJ3S2tqaHNtU2FELWx0akxKQTVHMEZ3THFmWmRKY1kwS09XdlBvSElORHJ2cEltenlFa0FTZDBONHlOYklZNG82N0txaUNkQkhvcmpIUVF0clk2cjg0NFQ3T1ZiVGlZcEktVmxEcjVpc0ZqYnc0VWJvVXIxeHVMWVFpcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Czerwona kartka\". S\u0105 wyniki sonda\u017cu zaufania Polak\u00f3w do s\u0105d\u00f3w, alarmuj\u0105ce wyniki - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T07:03:56.923609+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:00:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOX2N6MkVsQUpQOEJKRmd6bjhwVzE5RXVXU1VpUnZzVVM3Nmg2SERGRFpwelFnTC12OHh5N0NsYk5FMWg2RkZVcURlQldVT0c5WUtxNlpkUm5qZmkwa2JfcnVDbEZzdFY4dlJ4NmxCU0kyeUhDTERTSEtJQm9Pc3FFdUZKdlBON01iX1dna1pUcHVDUW1ic3M1VmJhUTY4V0JucUVrZ21zb3ZFbTdjaURR?oc=5\" target=\"_blank\">Szcz\u0119sny wprost o roli w Barcelonie. \"Je\u015bli nic dziwnego si\u0119 nie stanie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPZTdWRUdVOEN1X3BKQzVGdy0zT0JaaG9GbGEyWkhQbl9FQWhJTUdwNFBxT0FLenNXM0NWSlRLMkxGUzc0M3c0SG9QUTJRdktkZHNtdmZ1d1J3Y0R1elllaHdpRGFfVmFXWW9NNHdaQWhXdXE4MmMzbWltUWJ6dnJiaTJWMTFyMXYwLVRmWmhRaW05VjlENDRKamhzN2JiS21RM2Z6ZmMwaEtpdzg?oc=5\" target=\"_blank\">Szcz\u0119sny szczerze o swojej sytuacji. \"Z dum\u0105 wykonuj\u0119 t\u0119 rol\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQVzlUb0N2OFRRNXc3MlBCZ0E1LXZRamlkbzRvNm5qSmtxYnZRZzZ",
        "id": 3612973,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOX2N6MkVsQUpQOEJKRmd6bjhwVzE5RXVXU1VpUnZzVVM3Nmg2SERGRFpwelFnTC12OHh5N0NsYk5FMWg2RkZVcURlQldVT0c5WUtxNlpkUm5qZmkwa2JfcnVDbEZzdFY4dlJ4NmxCU0kyeUhDTERTSEtJQm9Pc3FFdUZKdlBON01iX1dna1pUcHVDUW1ic3M1VmJhUTY4V0JucUVrZ21zb3ZFbTdjaURR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szcz\u0119sny wprost o roli w Barcelonie. \"Je\u015bli nic dziwnego si\u0119 nie stanie\" - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:55:51.243520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T04:48:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNeEx1cnBhT2I5OTVDOGJLZzR2OVQ3dS0wQldJMm5IODJrN2s3dU90RWZpQk9LdDFMQ3J1QlNxMS1LOUMwQUNhUFBXMU1ZeTJ5NTkwaHFOdC1fbm9UN212d0RkZXBwTEp4dHNqUDFxUWxCd19vU182a3plRkljeWxnUV9Md1VxdTVCUG9kY3dXeWlZYjBjOHdnNzlfLXRYSnBkcGt3eG80eFBtakRzTDZNbExZVTg4OWs?oc=5\" target=\"_blank\">Od dzi\u015b podwy\u017cki op\u0142at dla kierowc\u00f3w. Dro\u017cej o 50 proc.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPMUQxejhOSTdGeFEybndtSlFfMl81dEFhVlVLbGVxTDVwZWwyNEdXY2szTGg4N0VEc2oxVnJjVFQ5NG4tVGVpTkhDcGQwSF9LT1p1TkJVOTdVZkxtZ0twM01xdC1QX01wZlQ3dEpKYWt5TGxobnVTak5rNWlfalBLZmZDaXk0MkF1RzBIVUZtakJhM2pycl9XRF94eVA2eGxYVHdJUUJIMk5TUFFOWC0wT091akJma1Vx?oc=5\" target=\"_blank\">Od pi\u0105tku ro\u015bnie op\u0142ata za badanie techniczne auta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQNm1Oek00SU0wRlJ5cUtmWG04VmlZeU1nNFhpMl9KbG5YQVR",
        "id": 3612652,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNeEx1cnBhT2I5OTVDOGJLZzR2OVQ3dS0wQldJMm5IODJrN2s3dU90RWZpQk9LdDFMQ3J1QlNxMS1LOUMwQUNhUFBXMU1ZeTJ5NTkwaHFOdC1fbm9UN212d0RkZXBwTEp4dHNqUDFxUWxCd19vU182a3plRkljeWxnUV9Md1VxdTVCUG9kY3dXeWlZYjBjOHdnNzlfLXRYSnBkcGt3eG80eFBtakRzTDZNbExZVTg4OWs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od dzi\u015b podwy\u017cki op\u0142at dla kierowc\u00f3w. Dro\u017cej o 50 proc. - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:55:51.758315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T04:46:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOOWJqMUFkaGNud2lKQ1FYQThRVDZ4RUpjZ1IycXpBYk9WS2xWVWhTVnNESnhjalNhMkRBNnZMZW5QaVExcXlELUktRUFsYzRnZzVqSDNySmdmRUM0Y21mYVFNd3pPTVIzTGFMdUdycFJlWTFCekxuQ01ENFFNNHJacUF5STh4cFR1SzlNVnhiMGJtN1U?oc=5\" target=\"_blank\">Ziobro: Zatrzymanie mnie b\u0119dzie aktem bezprawia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOdHRnY0FaSXRGcEtCVFdaM3pMdWYyeXRjRm9DZmNGT0FWV014SXZDQmVZOE1nWmhfLTFzVTBjUHFBLTdrV1h1R1phSTROQlNXT2EtVDFNRUNxYk5xWE0xZzVGTUR4OEkyMWFFN01Xc0xzRTVfeDZZUHFDWWZjZkdVc2NhMEFORUhvVWp1SW81NHVJVGdUSlZTZkFnNnVsekJtWkYtakRXWms4bXZzVlJz?oc=5\" target=\"_blank\">Zbigniew Ziobro ma by\u0107 zatrzymany przez policj\u0119. M\u00f3wi o \"oczywistym przest\u0119pstwie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQMmpFeHJaVmdvRUttZDhoTWhDMjl2cGNZNnZnT2V0SWk5R3VOeVFvZjVwZ3gxeXdhRmdoN0hSN29jZV9tV190U1FTMy12Zm",
        "id": 3612655,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOOWJqMUFkaGNud2lKQ1FYQThRVDZ4RUpjZ1IycXpBYk9WS2xWVWhTVnNESnhjalNhMkRBNnZMZW5QaVExcXlELUktRUFsYzRnZzVqSDNySmdmRUM0Y21mYVFNd3pPTVIzTGFMdUdycFJlWTFCekxuQ01ENFFNNHJacUF5STh4cFR1SzlNVnhiMGJtN1U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziobro: Zatrzymanie mnie b\u0119dzie aktem bezprawia - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T07:03:54.608487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T04:41:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOQmo4Qm40a2Z6aDRzNVFRbmZWaVlaWUpfMFBSX3N5WmNWclF2blRFMGl1OFdsZDg1cml1UGtRN3l1Nk1PRVlmVEJjR3BuQVRaU1NMMHpZT0VIeWhjNktqTTRHQzd2VklRajZfbHpzVEJSdXRjNm94Nkl2ZGtmekFIeGZlWElTekNiWUVjcnc3UWU0and5aFJaMWtDdF9sQ1BFSnFFNnh1R0J2WXdjazlzUA?oc=5\" target=\"_blank\">Kim Dzong Un nadzorowa\u0142 specjalne testy wojskowe. Dyktator ma jeden cel</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPTXdoVndYYjBGanFmbW8xTjJobndGbkdMM21IOHBtQ2g4Rnp1MllweHVHWVZtakxIYmU3Y1BjTWlwNlktQlFxT09DNGVqMC12QnI1VVlaWC1aY1pCT3Z5ckxVdFZvYjRrOEZnZjI2NWtXbDg2VVVPR2JDMUV3QkJySzlxUnEzdTgxSUZQeWlvTE81SXc3dkdmbFhMUklQY3o2dUxTMTFrUGlaRFZR?oc=5\" target=\"_blank\">Korea P\u00f3\u0142nocna testowa\u0142a now\u0105 bro\u0144. Seul alarmuje, \"wysoce skuteczne zagro\u017cenie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNeDhxME5RX3ZuMElqbWRrX0VZSm05ZWFoOFpTTVp6RTR",
        "id": 3612965,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOQmo4Qm40a2Z6aDRzNVFRbmZWaVlaWUpfMFBSX3N5WmNWclF2blRFMGl1OFdsZDg1cml1UGtRN3l1Nk1PRVlmVEJjR3BuQVRaU1NMMHpZT0VIeWhjNktqTTRHQzd2VklRajZfbHpzVEJSdXRjNm94Nkl2ZGtmekFIeGZlWElTekNiWUVjcnc3UWU0and5aFJaMWtDdF9sQ1BFSnFFNnh1R0J2WXdjazlzUA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Dzong Un nadzorowa\u0142 specjalne testy wojskowe. Dyktator ma jeden cel - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:55:53.435513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T04:29:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOcjJ2U0hJRThXX3RKTVBzcHZZY05iOFQtdDFlcS1nWXlCTW9oT3hBTkVVZ2lnZEpuQm5DNE9iR3dKN0RuUGJZTU92X2RLOHR3U1ZnTlJ5WDdzbzJjTnVaVTVLRGtoWkpUQVEzZTd6VXo1elB3Q083Zkk0cU94aW1TV1hrS0IwT1NCc2JBVGFrQWI0MG5zSkNwNnJUcHRYS2kwVzkwVjZabmRNVGxLMHltdA?oc=5\" target=\"_blank\">Mecz Igi \u015awi\u0105tek nie zacznie si\u0119 o czasie! Fatalne wie\u015bci z Seulu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOVzJKUW50Tkd0NHZvbnZJTkdvb0dXMkJuZTBPMWk4ZjBOMHNNRE8zUVNaaXgzZDRSZEJKSTRSX1RnaGUtUVp5Nk5makI4MWNYaThNVk1TMHFNbmJFUlJlNDVOYVU0bzktLTdXRWZ3eUY2X0hMUTFEd1lBSk13d2l5S2Jqb0Vud1FtdGxyS2hYSjk4QlRGbmc?oc=5\" target=\"_blank\">Koszmarne warunki w Seulu. Co z meczem Igi \u015awi\u0105tek?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOUWdFZHBHd2lHRk9KQkVNRGJaT1lfRW94RDgtdkhiMTBlcEZLTVc5WXNsMDl6OWRaNUJvSndoaDhVcW1lZFV",
        "id": 3612663,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOcjJ2U0hJRThXX3RKTVBzcHZZY05iOFQtdDFlcS1nWXlCTW9oT3hBTkVVZ2lnZEpuQm5DNE9iR3dKN0RuUGJZTU92X2RLOHR3U1ZnTlJ5WDdzbzJjTnVaVTVLRGtoWkpUQVEzZTd6VXo1elB3Q083Zkk0cU94aW1TV1hrS0IwT1NCc2JBVGFrQWI0MG5zSkNwNnJUcHRYS2kwVzkwVjZabmRNVGxLMHltdA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mecz Igi \u015awi\u0105tek nie zacznie si\u0119 o czasie! Fatalne wie\u015bci z Seulu - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:55:52.116549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T04:13:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOU1ZxQTROZkJhYVptM1FaajdCYTZGR21zbmZGSFN3TUFENExxSzFVY0lBVEMxeHZhSjhRb2JSUVVWSG5ZVzNXVnhmakNoa0I2RHpLU3dERXpDLUV4ZkZuUEctbmFteG1pbGlIV2RfeDl0VkN3bXVwX0ZZSlNoQ3BaeXVzMDU0b3RQVi14OC02NUZqMjdsVDNkaTVOX3gyX1BvRlBvaFpDdFpzTFAtcjFTUlVkWEZiNjdYN3ZtbW1BTVBwa0VuRVo3U3VTcE4tQk0?oc=5\" target=\"_blank\">Nie tylko trudna sytuacja fiskalna, ale i dzia\u0142ania Rosji. Moody's decyduje o ratingu Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPZ2tzd1hRVkREVmhMSmRYX3YxZFFNQkZON2x2X2tBcGpWc2swVDdxSXF2SjJoM0lfblFXcEtKVjhhUzNQeDdzNUFBSGpBRTBnZGtRbXhvTkg5TzIta19OYWlKVjZmOGtfYmtwVFZJT3dKRXJ6ZWktNWIxUlpfYkt6WUU4Sl9RYWRxcmN5Q0FfbG03WklxaEFRRVhHTGdTTFJEVV9DVXFvMmdJcFlEZW5wWXdGT00tdw?oc=5\" target=\"_blank\">Agencje ratingowe grzmi\u0105, inwestorzy ziewaj\u0105. Do czasu [ANALIZA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.goo",
        "id": 3612657,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOU1ZxQTROZkJhYVptM1FaajdCYTZGR21zbmZGSFN3TUFENExxSzFVY0lBVEMxeHZhSjhRb2JSUVVWSG5ZVzNXVnhmakNoa0I2RHpLU3dERXpDLUV4ZkZuUEctbmFteG1pbGlIV2RfeDl0VkN3bXVwX0ZZSlNoQ3BaeXVzMDU0b3RQVi14OC02NUZqMjdsVDNkaTVOX3gyX1BvRlBvaFpDdFpzTFAtcjFTUlVkWEZiNjdYN3ZtbW1BTVBwa0VuRVo3U3VTcE4tQk0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko trudna sytuacja fiskalna, ale i dzia\u0142ania Rosji. Moody's decyduje o ratingu Polski - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:55:52.727664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T04:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOTlZ1YjdMR2dYNHhNWU90NTQ0LVFPaXFCWHBDalNGQ29RVlRhX0JMTkpubjFBemV0R1JuTnBVYmExOVlvMUNIQ05Cc3JSb0x3a3FyMjdURU0zWDYyT1N5LVo2WkZBN094amhxcEo1dmNWQ19ZXzlPdkNQUVBNMU9qQXY5Q0ZrUDhjdkREci1OZnNGVVViM3VxbHl3b3VkdDhTU2pEYUhmdkdYbW8wdV9WamtaNXJLUjlt?oc=5\" target=\"_blank\">\"W b\u0142ocie i smrodzie\". Technik kryminalistyki ujawnia brutaln\u0105 prawd\u0119 o swojej pracy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 3612660,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOTlZ1YjdMR2dYNHhNWU90NTQ0LVFPaXFCWHBDalNGQ29RVlRhX0JMTkpubjFBemV0R1JuTnBVYmExOVlvMUNIQ05Cc3JSb0x3a3FyMjdURU0zWDYyT1N5LVo2WkZBN094amhxcEo1dmNWQ19ZXzlPdkNQUVBNMU9qQXY5Q0ZrUDhjdkREci1OZnNGVVViM3VxbHl3b3VkdDhTU2pEYUhmdkdYbW8wdV9WamtaNXJLUjlt?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"W b\u0142ocie i smrodzie\". Technik kryminalistyki ujawnia brutaln\u0105 prawd\u0119 o swojej pracy - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T07:03:54.749751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:59:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNTHZ0VzJKS2k0OWkyOW1LdVJEc3ZkUkVNak5sYm55eC1idmlBT2tWWEpYNS1FcW1WamNwZTAwQ2VNVGJRX2NlVlNyZXVQOU1MZ3VKQm9wakVYb1dhdlJqRno3SnFSTDBvTHB6aDdlZWtLYkk3TUpVVjV3aWF0RHN4cjN5b1lhYjZ2UjRtWDh2a0h4Rjdva0FoVkVwNF9VdEhaaHpFQ1cwMU4?oc=5\" target=\"_blank\">\"Sok zombie\" zbiera \u017cniwo. Japo\u0144ski rz\u0105d reaguje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOcU5uVVZpSE5rd2NFeEF5OXN3VWhEX1pvY3Z4ck5HemNvclg4X0g1WF9GTHpMTDJBYm5RMWJSZWFuTzd4M2Jhd0NHcEtGRWhaSVRVVjh3T1gzd05QT2lHdmZiUWFJMGFfcGFpU2Y1OTZuYlJkS1hvSUUtMXdDdGNIVEpiN3VNSTk4RktkTll2NE5zalBYZVM4TkZCal9zMFVKY0RUOE5BVUQwRTlsZlUxTjhOYw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Sok zombie\". Nowy narkotyk zbiera \u017cniwo na imprezach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQdHY4dVlqX0Z6dHJEdHRqSnV6SE5WbFVWQ3VFbzRDbE94VXpqb1ZLcGYtdWxmY1NleS1WeXhOcDE1bGRqNEJIdkpUYnR4TF9k",
        "id": 3612966,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNTHZ0VzJKS2k0OWkyOW1LdVJEc3ZkUkVNak5sYm55eC1idmlBT2tWWEpYNS1FcW1WamNwZTAwQ2VNVGJRX2NlVlNyZXVQOU1MZ3VKQm9wakVYb1dhdlJqRno3SnFSTDBvTHB6aDdlZWtLYkk3TUpVVjV3aWF0RHN4cjN5b1lhYjZ2UjRtWDh2a0h4Rjdva0FoVkVwNF9VdEhaaHpFQ1cwMU4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Sok zombie\" zbiera \u017cniwo. Japo\u0144ski rz\u0105d reaguje - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T04:52:01.309155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNZ292RUZ6Z3Q3MDFYWUs2TWJQZjd3RGRBVDctb045QUhZZl9DYlBvRjNFQlJxeGZpS09IOHp3Z1hleTJ6a0JJd2hNdGNMYUVuQ2M0dFA0Y21wcHUzcVVjXzZZMlZ3QkEzSHBrWVR4clBPdlFiM3VHVmtVQlNWQm9qWVlsV3VlR3FYZThpWElXUnU2VUk2UklwSnRZX0FNUUg4dktMSThvdkt5Y0kzNXMxdDhOY3ltdw?oc=5\" target=\"_blank\">Efekt weta. Pa\u0142ac zadowolony, rz\u0105d ws. uchod\u017ac\u00f3w chce i\u015b\u0107 dalej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNa25Yd3JCNTJXWU1xVGVIcUFndHh4dER0M1RsLXp5RzZ2RWNFQnRaWTNBNjgwRUlzTGU5UjhnaEY0aXV2NjhUZ09kMWtaLUhJZ1VBalJ1NjlHdVVndDg1dHk2TTdjaC01NlJ6NmNyeEFXOVg4dU1JSlc1eEtSTm1nVE4yWUZyN3J4dmZxdFNSVWNORWUzT3pDVVdRR0pwYVN2TllhakhwX3E0N01ocFNXTkFzN0RDcXdFRGc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Prosz\u0119 nie wetowa\u0107 pomocy Ukrai\u0144com\". Zaremba do prezydenta Nawrockiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-gFBVV95cUxNRDlsMnNZSmdIZ0JmS",
        "id": 3612406,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNZ292RUZ6Z3Q3MDFYWUs2TWJQZjd3RGRBVDctb045QUhZZl9DYlBvRjNFQlJxeGZpS09IOHp3Z1hleTJ6a0JJd2hNdGNMYUVuQ2M0dFA0Y21wcHUzcVVjXzZZMlZ3QkEzSHBrWVR4clBPdlFiM3VHVmtVQlNWQm9qWVlsV3VlR3FYZThpWElXUnU2VUk2UklwSnRZX0FNUUg4dktMSThvdkt5Y0kzNXMxdDhOY3ltdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Efekt weta. Pa\u0142ac zadowolony, rz\u0105d ws. uchod\u017ac\u00f3w chce i\u015b\u0107 dalej - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T07:03:56.318531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:55:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOaVB3T181Mk9pTXFRbVdOcFdLOU1XdnBFOTAxWUlRaHFxTThteXRIdjZUSFdXQ3dCS1lhdGxIM1BPdDdZUHhaTEVLU1BjdUtmSUpkdWlsLS1nWFFyZlVDUmJFOTROU1ZNQlo2WDRka2dKSnpJUW9kNkdJREd3MzdJdkdZRmhLU3MtcHozXzk4RVRNTjhWT0o3RGdXUktHd1JOVW5nZUhBZ3N1ZHc1TG0waGh3?oc=5\" target=\"_blank\">Najbardziej elektryzuj\u0105cy film roku. Nikogo nie pozostawi oboj\u0119tnym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Film Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE9VYzYzQkxMUTBWMDNud1BfZFhHTjk5M2FUWmo4alRYUWZaSmlIZjZEczNHTTBCRENGVVNrSGgtNnhEblYtZGd4Tk5nNzJnb01ocm5rZTdscnA0MlhUd3dEYTJma01oY2pOM2dOX0FaT00xTld4MFdXSFZB?oc=5\" target=\"_blank\">Dla mnie to pora\u017caj\u0105cy film. Odpowied\u017a na nasze najg\u0142\u0119bsze l\u0119ki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNV0NmTFRwUzdmdThvVkw0Y24yT0ctQnc4cG83VzVsaWV5QWpVZDhNcUw5dXdRbGM1N3l1Z2d0VFk5OC0yeHJxcjNqY1dEOXN3SWs5X3FzLXRxaTZTS3pJc2",
        "id": 3612971,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOaVB3T181Mk9pTXFRbVdOcFdLOU1XdnBFOTAxWUlRaHFxTThteXRIdjZUSFdXQ3dCS1lhdGxIM1BPdDdZUHhaTEVLU1BjdUtmSUpkdWlsLS1nWFFyZlVDUmJFOTROU1ZNQlo2WDRka2dKSnpJUW9kNkdJREd3MzdJdkdZRmhLU3MtcHozXzk4RVRNTjhWT0o3RGdXUktHd1JOVW5nZUhBZ3N1ZHc1TG0waGh3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbardziej elektryzuj\u0105cy film roku. Nikogo nie pozostawi oboj\u0119tnym - Film Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:55:53.176278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:55:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOU2tzTGpZVkVoSEMtQnI5cXkxZUpuSHBiOTJHdnl6Wkp5WXZ6MDlhZU51TFZvYU9rQ1FSWjZKRUp6UkNQNzB0NUNZczZrS3U2Nmh0UW5RYU5YV25DQV85UXdhVU9tODhvbHJiNGxtOUxvN0JQNzJ2Y09xTFh5WlcxRjVlZTg4X2dnVWQzZWdlZGx2YjlxUV9MOFZKb1BPSDFSTm5tTmtUTldJS0FBZ2ZjNkl0S1VaNE9UUjhv?oc=5\" target=\"_blank\">Jaros\u0142aw Boberek zostawi\u0142 \u017con\u0119 dla m\u0142odszej aktorki.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font>",
        "id": 3612662,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOU2tzTGpZVkVoSEMtQnI5cXkxZUpuSHBiOTJHdnl6Wkp5WXZ6MDlhZU51TFZvYU9rQ1FSWjZKRUp6UkNQNzB0NUNZczZrS3U2Nmh0UW5RYU5YV25DQV85UXdhVU9tODhvbHJiNGxtOUxvN0JQNzJ2Y09xTFh5WlcxRjVlZTg4X2dnVWQzZWdlZGx2YjlxUV9MOFZKb1BPSDFSTm5tTmtUTldJS0FBZ2ZjNkl0S1VaNE9UUjhv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Boberek zostawi\u0142 \u017con\u0119 dla m\u0142odszej aktorki. - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T04:52:01.951170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOU1V2N3pTV2s5cjRnenFlVVgzdGs3WnZPRlZrbk42WV9PX0FmS3dDWDhEcDJvcU40dkFNRzZLMWRGOVpEMGswOHFCN2pFdlJ2VVEyc05qNlZsX1RSSTdfYnVmMW9FcVhDQXlOM05aVHNhdDFxTlRuVzg3NHFCdV9STzdpakZXSVBZRnVyQXNLeGhDV296VHp3T0pTeEFaSjZBVlNHcUd0WlpIT3R1Zjd3aW1IQWVyTnM?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu Air India. Rodziny ofiar sk\u0142adaj\u0105 pozew. \"Siedzieli bezczynnie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQT25wR1FCU3o2OG5RNm5nMmxXNHh0cnNXYzliUVR5a183eVJHd2h4QS1rRmJOcGRIcWZOOEpiYzJaUTUtcDBlbVJ5SGxzWFFfTnc3UHhrOEJxOThfa1YydTFEamlzajRxbFZOT1JNdkZQaWFoRlUwYm5veWsyc3Z0S2ZYaHRvbWNtVjNtQy1WUGxmVFJ5a1NiTllNQ3pUaUxoS3Rn?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie zrobi\u0142y nic, by zapobiec katastrofie\". Rodziny ofiar katastrofy samolotu Air India pozywaj\u0105 Boeing i Honeywell</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBV",
        "id": 3612408,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOU1V2N3pTV2s5cjRnenFlVVgzdGs3WnZPRlZrbk42WV9PX0FmS3dDWDhEcDJvcU40dkFNRzZLMWRGOVpEMGswOHFCN2pFdlJ2VVEyc05qNlZsX1RSSTdfYnVmMW9FcVhDQXlOM05aVHNhdDFxTlRuVzg3NHFCdV9STzdpakZXSVBZRnVyQXNLeGhDV296VHp3T0pTeEFaSjZBVlNHcUd0WlpIT3R1Zjd3aW1IQWVyTnM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu Air India. Rodziny ofiar sk\u0142adaj\u0105 pozew. \"Siedzieli bezczynnie\" - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T04:52:03.511607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:50:58+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxOWVFMeHNSQUU5Ul9feHhsN0o2b0lrWHlXbkV1ZTBYaXJqSDVOSU84ZmdCR1hDdURPTmttWUZzQlFnc1d4bnJHQ2M0cElyRzZGeWh2ZUdyeWJnSy1NWXdhb2Q2bmNGR2xrU1YtYUJ1d2d3Mlpwbi1HaFd2TTNGWmpEbW9WVnh1NFlXOC1TQ3cwSnYzV01HSWRhVWlraW5Lc3BZMWhjM3ZNaURaTGlFejd0TDY1VmM0dW9PR3FkSUpHaDZTRmI1VnZHdUdycThHRFNEMWozWXpnQWQwdWdkdmJj?oc=5\" target=\"_blank\">Ale\u017c pretensje asa Barcy do Roberta Lewandowskiego. Nikt nie zwr\u00f3ci\u0142 na to uwagi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font>",
        "id": 3612413,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxOWVFMeHNSQUU5Ul9feHhsN0o2b0lrWHlXbkV1ZTBYaXJqSDVOSU84ZmdCR1hDdURPTmttWUZzQlFnc1d4bnJHQ2M0cElyRzZGeWh2ZUdyeWJnSy1NWXdhb2Q2bmNGR2xrU1YtYUJ1d2d3Mlpwbi1HaFd2TTNGWmpEbW9WVnh1NFlXOC1TQ3cwSnYzV01HSWRhVWlraW5Lc3BZMWhjM3ZNaURaTGlFejd0TDY1VmM0dW9PR3FkSUpHaDZTRmI1VnZHdUdycThHRFNEMWozWXpnQWQwdWdkdmJj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ale\u017c pretensje asa Barcy do Roberta Lewandowskiego. Nikt nie zwr\u00f3ci\u0142 na to uwagi - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T07:03:54.502692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQOXFWb285dVVtOElMV09xNVZ4VXVzR0dMQXlYaVBDc3d0dVNyTXh4cEowaHIydTVFeERJdG9sbmVrTE9hcGRjZ2ttMFVRNzFmM0VzQ0tBd1lFYUgyUjhKV0tWakRROXllS01NVnpWU1N1TUxmLTkzeVpEM25lX2liUktTaTlTUjJlUkhvcjhlSjk2dTk3MHNNa1FycmkwNzJxcUdMNzN5UF93Zjc3YXVOaGM1ZHdEeFE2dFpWZTlQbGRpZw?oc=5\" target=\"_blank\">ONZ. USA blokuj\u0105 rezolucj\u0119 w sprawie Strefy Gazy. \"Nie uznaje prawa Izraela\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOWEtfbFlfZU5vbjZfQ05nS1pMOGlqeHFfZ0x1b0VjeHgyVzhqQlFfQU9XbVRrckxXa0tURGFMYm0zMlpyRGdfUzhSdWhqU1FYTDJuRXRlNnV2cXJ6RjIzOURYaVk2WmtZRVFIRFI5MWpVamlmczItcmpwcEMydlA5WU50RjAwNS1UbVh5MEQ1TXpOWG8wMTVFazYwOU1qNWhEdHlidTFjVkV1MGxOeldiQg?oc=5\" target=\"_blank\">Stany Zjednoczone zatrzymuj\u0105 rezolucj\u0119 ONZ dotycz\u0105c\u0105 Gazy. \"D\u0105\u017cy do powrotu nieudanego systemu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 3612964,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQOXFWb285dVVtOElMV09xNVZ4VXVzR0dMQXlYaVBDc3d0dVNyTXh4cEowaHIydTVFeERJdG9sbmVrTE9hcGRjZ2ttMFVRNzFmM0VzQ0tBd1lFYUgyUjhKV0tWakRROXllS01NVnpWU1N1TUxmLTkzeVpEM25lX2liUktTaTlTUjJlUkhvcjhlSjk2dTk3MHNNa1FycmkwNzJxcUdMNzN5UF93Zjc3YXVOaGM1ZHdEeFE2dFpWZTlQbGRpZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ONZ. USA blokuj\u0105 rezolucj\u0119 w sprawie Strefy Gazy. \"Nie uznaje prawa Izraela\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T07:03:54.069414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:30:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQU1VMWFN1dTl5Qzk0WkV1TmdRQlZOUW1GRDBhaHNXYmg0c01BcGdGWGZvUElWc05TTkcyMHFQcmRiRFpQdmFhRTNKZk1EVWFyMng3NzNtVTFkQWtfbnRoQUYyeENIX2VzbEMzcDN3YlNxZU9CSjhIQS1oZlN2SHhBT1BJRFpSbXRjVDFYOXpEU1lsNEdxVk9sRzJEUmRvU0p0TVBSbDQzQTB2ZDZNelA2bGtBR3FYQ1NEQV8xLTFiaEt2Nk1fcTc2b0pnbl9qUC1KcnBr?oc=5\" target=\"_blank\">Wyszli tylko na spacer. Czterolatka nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. Przejmuj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142y tragedii w Dusznicy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 3612961,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQU1VMWFN1dTl5Qzk0WkV1TmdRQlZOUW1GRDBhaHNXYmg0c01BcGdGWGZvUElWc05TTkcyMHFQcmRiRFpQdmFhRTNKZk1EVWFyMng3NzNtVTFkQWtfbnRoQUYyeENIX2VzbEMzcDN3YlNxZU9CSjhIQS1oZlN2SHhBT1BJRFpSbXRjVDFYOXpEU1lsNEdxVk9sRzJEUmRvU0p0TVBSbDQzQTB2ZDZNelA2bGtBR3FYQ1NEQV8xLTFiaEt2Nk1fcTc2b0pnbl9qUC1KcnBr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyszli tylko na spacer. Czterolatka nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. Przejmuj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142y tragedii w Dusznicy - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:55:51.871720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:28:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOWEtfbFlfZU5vbjZfQ05nS1pMOGlqeHFfZ0x1b0VjeHgyVzhqQlFfQU9XbVRrckxXa0tURGFMYm0zMlpyRGdfUzhSdWhqU1FYTDJuRXRlNnV2cXJ6RjIzOURYaVk2WmtZRVFIRFI5MWpVamlmczItcmpwcEMydlA5WU50RjAwNS1UbVh5MEQ1TXpOWG8wMTVFazYwOU1qNWhEdHlidTFjVkV1MGxOeldiQg?oc=5\" target=\"_blank\">Stany Zjednoczone zatrzymuj\u0105 rezolucj\u0119 ONZ dotycz\u0105c\u0105 Gazy. \"D\u0105\u017cy do powrotu nieudanego systemu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNYkQxTUFOaFZoYlRHVXhRU2FRNFZNYVk5NTV1MnFjSXFnWTM2YVBQOE5laVdzNy1kSHFnZmZMVzNvVnlNUjVBYmRnZFh0dnl6am9wMFJGNUtGY1dnaHA0U1dHbGRQdGc5WU1qa1F2Z1F4eExrRkQyX0VoWVJoeGFvMEVjLXpGNTdJLTZEcUtWVHRKeGJzYjFmcGhpcFBHTWVDMGJIY1RPWnNCbXB5?oc=5\" target=\"_blank\">USA zablokowa\u0142y rezolucj\u0119 ONZ w sprawie zawieszenia broni w Strefie Gazy. Tak argumentuj\u0105 swoj\u0105 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95",
        "id": 3612656,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOWEtfbFlfZU5vbjZfQ05nS1pMOGlqeHFfZ0x1b0VjeHgyVzhqQlFfQU9XbVRrckxXa0tURGFMYm0zMlpyRGdfUzhSdWhqU1FYTDJuRXRlNnV2cXJ6RjIzOURYaVk2WmtZRVFIRFI5MWpVamlmczItcmpwcEMydlA5WU50RjAwNS1UbVh5MEQ1TXpOWG8wMTVFazYwOU1qNWhEdHlidTFjVkV1MGxOeldiQg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stany Zjednoczone zatrzymuj\u0105 rezolucj\u0119 ONZ dotycz\u0105c\u0105 Gazy. \"D\u0105\u017cy do powrotu nieudanego systemu\" - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T04:52:01.497169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T03:01:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQUVRpS0czbzFEOUpCVHhLZmtjZklGRkdpM3ZCRzJuR0JhZTBRaVBhMWRnMGNqMEQ0eUtmWlQ4alkzcGVtVEQ3REctUFNPbVVFM2RNTVpBdEstVXJnTWJPcEFZLTlrWnFhVWlZMWVmTnNHU25pX0QtbEN1S0x1ODFDcVJ2bnFMT2lSTFowOGFVQ1puTlgyTV9sc3IwMGtiU2FOdEhfbk5mVjJ5M1lyLTZwUUNaZWh2YmFkZmFReVFLU0tJMTFibVVsYjBJcjlyM2s?oc=5\" target=\"_blank\">Antycyklon podzieli Polsk\u0119. Wysoka temperatura to nie wszystko, co nas czeka [POGODA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQWGJReTg1ZWNtWGFJUldyLXRBUG1Dai15S0RRc1pFMlRRd0RETzRtc1paQVNPcnJMem8yejZSemVRVlEwZHlFam9vZTRSSWJBYWFzTnMwa0dQUVYtTjB6TzJBWmpxUl83UFQzemhUSXBON1g5bnI5MHl6cHRNSGR0R0toaXBNeDloR251YzlSejAxN1VSTXFBa2RSX3llU3FaSXc?oc=5\" target=\"_blank\">Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek, 19.09. Do 25 stopni, mo\u017cliwy deszcz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiaEFVX3lxTFBQSUQtMGdQUERncUlzU2lvNUF",
        "id": 3612407,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQUVRpS0czbzFEOUpCVHhLZmtjZklGRkdpM3ZCRzJuR0JhZTBRaVBhMWRnMGNqMEQ0eUtmWlQ4alkzcGVtVEQ3REctUFNPbVVFM2RNTVpBdEstVXJnTWJPcEFZLTlrWnFhVWlZMWVmTnNHU25pX0QtbEN1S0x1ODFDcVJ2bnFMT2lSTFowOGFVQ1puTlgyTV9sc3IwMGtiU2FOdEhfbk5mVjJ5M1lyLTZwUUNaZWh2YmFkZmFReVFLU0tJMTFibVVsYjBJcjlyM2s?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antycyklon podzieli Polsk\u0119. Wysoka temperatura to nie wszystko, co nas czeka [POGODA] - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T03:47:49.566501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T02:57:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPMXdyaktOel9NYnhtNHJ2SXlVOUpwcmo2TThFbE1BMGNVNkwyUEItU1pxWHEzUjQ1aWNDczZVNGNKRnhGaDE1WTBwNlhKOGtqbzFYZ3pZaDdIZWM3SWVXMm5DUmR3eno4WkZwQWFRd0pTT1FLMF9WMm9fQTlmLU5iRlZmdEpsOGRjNHdZeVRGSW9yZDVKRkFVZERKTnFSZnM5TGJBNWloQ25NUQ?oc=5\" target=\"_blank\">USA blokuj\u0105 rezolucj\u0119 RB ONZ. \"D\u0105\u017cy do powrotu nieudanego systemu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNYkQxTUFOaFZoYlRHVXhRU2FRNFZNYVk5NTV1MnFjSXFnWTM2YVBQOE5laVdzNy1kSHFnZmZMVzNvVnlNUjVBYmRnZFh0dnl6am9wMFJGNUtGY1dnaHA0U1dHbGRQdGc5WU1qa1F2Z1F4eExrRkQyX0VoWVJoeGFvMEVjLXpGNTdJLTZEcUtWVHRKeGJzYjFmcGhpcFBHTWVDMGJIY1RPWnNCbXB5?oc=5\" target=\"_blank\">USA zablokowa\u0142y rezolucj\u0119 ONZ w sprawie zawieszenia broni w Strefie Gazy. Tak argumentuj\u0105 swoj\u0105 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNUWRiQVEyTmNBd21ZMkJZMWJsSXE",
        "id": 3612195,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPMXdyaktOel9NYnhtNHJ2SXlVOUpwcmo2TThFbE1BMGNVNkwyUEItU1pxWHEzUjQ1aWNDczZVNGNKRnhGaDE1WTBwNlhKOGtqbzFYZ3pZaDdIZWM3SWVXMm5DUmR3eno4WkZwQWFRd0pTT1FLMF9WMm9fQTlmLU5iRlZmdEpsOGRjNHdZeVRGSW9yZDVKRkFVZERKTnFSZnM5TGJBNWloQ25NUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA blokuj\u0105 rezolucj\u0119 RB ONZ. \"D\u0105\u017cy do powrotu nieudanego systemu\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T07:03:55.173359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T02:09:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNal92dzdwRGN0UHdLYzk0ZkJDeG1DMVNiYTFfOGlfYzR6Y2JvRUpTOG00cXJ1M0xMMVlPbDd6TmFkTTc5NHJVYWFrT0xPaXIybmNtVnZGdEFqa0FPSHFjNGpzWEJFN1FweUR3WG5KekdkNEJOTTQybHRmaHFsdTNZWmRKSElPbWtfcTNsSHNSOE1NWV94eUo2cS1Jam1tWF9ReXhoeUt4Z3ZPLVljQXc?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy ju\u017c nie pielgrzymuj\u0105 do centr\u00f3w handlowych. Odp\u0142yw klient\u00f3w trwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxQMXNmZ3RocEdLVWZFMUZwUWxuMWJwazlRVXNoRWNtUTFZZUJSWXgwcHBjSGgxQjJDaGdyRWFtdGVUZjZoNHpWRlhHQjByZ2hBb0NPaE9NWkpQN201ekswdjFDWGlsWC1LVkhrRi01WlUwb2hMa3pyM2ZZejVWZ0REWVZzVVF1NXQ2U1kxNm4takpTbElTSk45UDVjeC1yUUxBRHNfc3hqZ1pGSkNyT09GOUUwaHU5WVFqem5wNnUzY3JmbmhrOVBzcDgtS04teGJNdTNRR1hwZmljNjQ?oc=5\" target=\"_blank\">Centra handlowe trac\u0105 klient\u00f3w. Mniejsze obiekty zyskuj\u0105 na popularno\u015bci. Jest nowy raport</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.go",
        "id": 3612968,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNal92dzdwRGN0UHdLYzk0ZkJDeG1DMVNiYTFfOGlfYzR6Y2JvRUpTOG00cXJ1M0xMMVlPbDd6TmFkTTc5NHJVYWFrT0xPaXIybmNtVnZGdEFqa0FPSHFjNGpzWEJFN1FweUR3WG5KekdkNEJOTTQybHRmaHFsdTNZWmRKSElPbWtfcTNsSHNSOE1NWV94eUo2cS1Jam1tWF9ReXhoeUt4Z3ZPLVljQXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ju\u017c nie pielgrzymuj\u0105 do centr\u00f3w handlowych. Odp\u0142yw klient\u00f3w trwa - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    }
]