[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:33:33.676665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:27:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 3617211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9886399,kara-w-wysokosci-dwukrotnosci-wartosci-samochodu-tyle-zaplacisz-w-2026-roku-za-brak-oc-i-nie-pomoze-nawet-sila-wyzsza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/t4vktkuTURBXy8xNDNmMjQ5Ni1lNzNmLTQxM2QtOWFkYy01YjIyNTI0OThhYzIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kara w wysoko\u015bci dwukrotno\u015bci warto\u015bci samochodu. Tyle zap\u0142acisz w 2026 roku za brak OC \u2013 i nie pomo\u017ce nawet si\u0142a wy\u017csza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:33:33.853486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:24:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 3617212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9883689,zerowy-vat-na-leki-koniec-z-podatkiem-od-ratowania-zycia-sprawa-w-sejmie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/thQktktTURBXy9jODMxMGRiZi04OGUxLTQyMGYtOTA0My1hNjAzMjZhZDlmOWEucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Zerowy VAT na leki - koniec z \u201epodatkiem od ratowania \u017cycia\u201d. Sprawa w Sejmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:33:34.030313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:21:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 3617213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9848644,ponad-100-tys-zl-kary-za-czerpanie-wody-ze-studni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DQDktktTURBXy9hNTQ1MzcwMy1jY2NhLTQzMWYtYTgzZi1kYjA5ZTBmYWYxY2UucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Ponad 100 tys. z\u0142 kary za czerpanie wody z w\u0142asnej studni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:33:34.150634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:20:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 3617214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9888882,pulapka-przy-zakupie-nieruchomosci-nieswiadomi-moga-dodatkowo-zaplacic-dziesiatki-tysiecy-zlotych-za-cos-czego-mogli-wczesniej-uniknac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fHlktkuTURBXy84Yzc1NGIwNC0yZjQwLTQ0Y2ItOTM2NS1lMjFlZDc2Zjg3OGIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Pu\u0142apka przy zakupie nieruchomo\u015bci. Nie\u015bwiadomi mog\u0105 dodatkowo zap\u0142aci\u0107 dziesi\u0105tki tysi\u0119cy z\u0142otych za co\u015b, czego mogli wcze\u015bniej unikn\u0105\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:33:34.303992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:17:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 3617215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9889555,wynagrodzenie-w-wysokosci-18-372-zl-do-tego-urlop-ubezpieczenie-i-pelen-pakiet-socjalny-stazysci-wczesniej-mogli-tylko-o-tym-pomarzyc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/caGktktTURBXy81YzZlNzIzYy02ODcxLTRkYzEtYmViNC1iZDM3MTkwNWM2MjMucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Wynagrodzenie  w wysoko\u015bci 18 372 z\u0142. Do tego urlop, ubezpieczenie i pe\u0142en pakiet socjalny. Sta\u017cy\u015bci wcze\u015bniej mogli tylko o tym pomarzy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:33:34.581631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:14:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 3617216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9891671,wapujacy-zaplaca-wiecej-rzad-naklada-nowy-podatek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6S6ktktTURBXy80NzU2ZDYzNC02OTY3LTQzMDgtYjZmZS0zOGY0MzU0ZWQxYWEucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Wapuj\u0105cy zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej. Rz\u0105d nak\u0142ada nowy podatek na e-papierosy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:33:34.807444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:12:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 3617217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9891618,codzienne-zakupy-mocno-podrozeja-a-to-dopiero-poczatek-rzad-szykuje-polakom-prawdziwy-wstrzas.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KZoktkuTURBXy8wODBjMWZmOC1kMjc1LTQ0MWQtYTU0Ny02ZDBiMTcxNTE0NGUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Codzienne zakupy mocno podro\u017cej\u0105, a to dopiero pocz\u0105tek. Rz\u0105d szykuje Polakom prawdziwy wstrz\u0105s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T17:33:35.037207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T17:10:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 3617218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9881313,system-kaucyjny-od-1-pazdziernika-jak-dziala-zwrot-pieniedzy-za-butelki-i-inne-odpady.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cusktktTURBXy80MzNiOGQ5MC1kMmQxLTRmMTYtOGU0YS1jYTc3NzM5NTVlODgucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "System kaucyjny od 1 pa\u017adziernika: jak dzia\u0142a zwrot pieni\u0119dzy za butelki i inne odpady?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T16:13:04.615751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:56:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 3616473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9891915,zachwyt-i-niedowierzanie-niemiecka-telewizja-pod-wrazeniem-sukcesow-g.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vKEktkuTURBXy8wMGU1YTIwOS01MDk5LTRlNDgtYjBkMS1lYmRjZTQ5OGNjMGIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zachwyt i niedowierzanie. Niemiecka telewizja pod wra\u017ceniem sukces\u00f3w gospodarczych Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:03:46.879363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T14:03:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3615886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9891868,uchodzcy-wyjezdzaja-z-niemiec-po-raz-pierwszy-od-14-lat-ich-liczba-sp.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VTlktkuTURBXy85NjhlMTYzZi1mZTM4LTQwYzEtYWQ1Ni1iMTk0ODg0OWJkYzAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Uchod\u017acy wyje\u017cd\u017caj\u0105 z Niemiec? Po raz pierwszy od 14 lat ich liczba spad\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:03:46.975123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:59:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 3615887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9891838,komisja-europejska-oglasza-19-pakiet-sankcji-na-rosje-zakaz-importu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IYTktkuTURBXy8wMzUyMmVlYy02MWM5LTRmMzAtODk5Zi05YTE1MTE4NGYwOTcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Komisja Europejska og\u0142asza 19. pakiet sankcji na Rosj\u0119: Zakaz importu LNG i uderzenie w gigant\u00f3w energetycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T13:47:25.546903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:37:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 3615234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9891857,mi6-szykuje-sie-na-wojne-poszuka-nowych-bondow-w-darknecie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XmBktkuTURBXy84MzNhNjMwZC1kYTEwLTRjODgtYTg1Zi1lMzhjNDFkZTM1MGEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "MI6 szykuje si\u0119 na wojn\u0119. Poszuka nowych Bond\u00f3w w darknecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:35:50.369779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:05:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 3614628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9739637,21-wrzesnia-2025-jest-niedziela-handlowa-czy-ta-niedziela-2109-jest-handlowa-kiedy-jest-najblizsza-niedziela-handlowa-lidl-biedronka-wrzesien-kalendarz-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FR_ktkuTURBXy85ZGI1OWE0Ni03ZjdjLTQ3MzQtYTQ4MS1mYWM1N2FhOWJmYTIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "21 wrze\u015bnia 2025 jest niedziela handlowa? Czy ta niedziela 21.09 jest handlowa? Kiedy jest najbli\u017csza niedziela handlowa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:35:50.525777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:43:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3614629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9891810,dzieje-sie-na-wezle-w-mistrzejowicach-estakada-w-kierunku-warszawy-po.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7tfktkuTURBXy9jNDE5YjY2My1iMWJhLTQ3NzgtODlhMy0wYjY2MjMwMjg5MGUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dzieje si\u0119 na w\u0119\u017ale w Mistrzejowicach. Estakada w kierunku Warszawy po\u0142\u0105czona [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:35:50.665259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:39:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 3614630,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9891790,czeka-nas-kolejna-podwyzka-cen-paliw-oto-co-prognozuja-eksperci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jeoktkuTURBXy84ZGQ0NTUyNy0wOTZmLTQ1N2MtYjY3OC04N2YwYmRlZmYzNzguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czeka nas kolejna podwy\u017cka cen paliw? Oto, co prognozuj\u0105 eksperci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:35:50.803738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:16:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 3614631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9891781,wyjatkowy-samolot-nato-nad-polska-sledzil-niepokojace-ruchy-rosjan.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IbQktkuTURBXy9mMzA4M2Y0Ny1kOTYzLTQ5YWYtYjRhNy1kZGQyZGRmNGU5ZTkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wyj\u0105tkowy samolot NATO nad Polsk\u0105. \u015aledzi\u0142 niepokoj\u0105ce ruchy Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:35:51.256657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T11:04:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 3614632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9891777,trwa-zeciekla-brudna-bitwa-na-polnocy-rosjanami-dowodzi-ukrainski-r.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hf4ktkuTURBXy8zNGVjNTdhMy0xOGE3LTRiMDEtODJlMC00MDIyMTg5YzBmYmMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trwa zaciek\u0142a \"brudna bitwa\" na p\u00f3\u0142nocy. Rosjanami dowodzi ukrai\u0144ski renegat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:13:32.062983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:47:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 3613814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9891747,edukacja-zdrowotna-bez-podrecznikow-men-wyjasnia-kto-za-to-odpowiada.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3AgktkuTURBXy9kNTJjM2JhOS0yYjdkLTQ1MDAtYjcxNS1hMDVjMGUxZDY5NzkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Edukacja zdrowotna bez podr\u0119cznik\u00f3w: MEN wyja\u015bnia, kto za to odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:13:32.175887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:20:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 3613815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9794405,bon-energetyczny-2025-kiedy-skladac-wniosek-o-bon-energetyczny-dla-kogo-doplata-1200-zl-do-pradu-i-ogrzewania-dla-kogo-doplata-1200-zl-do-pradu-i-ogrzewania-ustawa-wniosek-wzor-pdf-zus-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-GxktktTURBXy9jMTUzNTYzOC0yZGVlLTRhZjYtOWI1ZC1iZTBiNTZkYmM1NzYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Bon energetyczny 2025 - kiedy sk\u0142ada\u0107 wniosek o bon energetyczny. Dla kogo dop\u0142ata 1200 z\u0142 do pr\u0105du i ogrzewania?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:13:32.308449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:16:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 3613816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9871997,ile-kosztuje-piec-na-pellet-w-2025-roku-ile-kosztuje-piec-na-pellet-z-montazem-z-podajnikiem-cena-10-kw-12-kw-20-kw-25-kw-aktualny-cennik-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iitktkuTURBXy84MDI3ODY5NC0yNjBmLTRmYzctYjI5Ni0zNjM3OGQ0MGNiNTguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ile kosztuje piec na pellet w 2025 roku? Ile kosztuje piec na pellet z monta\u017cem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:13:32.457863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:04:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 3613817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9891682,zmiana-kursu-trumpa-wobec-nato-le-figaro-zwraca-uwage-na-sprzeczne.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dqiktkuTURBXy9kNjM1NGZkNS0yMWY4LTQ4YzgtYjdkYi0wMTMxMzBiMTcwNDcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zmiana kursu Trumpa wobec NATO? \u201eLe Figaro\u201d zwraca uwag\u0119 na sprzeczne sygna\u0142y prezydenta USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:13:32.617380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:03:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 3613818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9891727,przedwojenna-luxtorpeda-w-nowej-wersji-pkp-intercity-otwiera-nowe-pol.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Is2ktkuTURBXy9mZjQyOThhNy0wNTc4LTQ1NzEtOGJjMC1mZWU5NWJlOWE2YTcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Przedwojenna Luxtorpeda w nowej wersji? PKP Intercity otwiera nowe po\u0142\u0105czenie do stolicy Tatr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:13:32.816150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T09:50:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 3613819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9891720,pensja-dla-kobiet-wychowujacych-dzieci-czyli-pracujacych-w-domu-2333-zl-miesiecznie-i-600-zl-do-emerytury-za-jedno-dziecko-prezydent-zdecyduje-o-projekcie-ustawy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QVLktkuTURBXy82YWU1OTdiNS1mOWQyLTQ3MzAtOGI3My1jZTRkZGVjNTdjMDkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Pensja dla kobiet wychowuj\u0105cych dzieci, czyli pracuj\u0105cych w domu - 2333 z\u0142 miesi\u0119cznie i 600 z\u0142 do emerytury za jedno dziecko. Prezydent zdecyduje o projekcie ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:13:33.354120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T09:11:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 3613820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9891618,codzienne-zakupy-mocno-podrozeja-a-to-dopiero-poczatek-rzad-szykuje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KZoktkuTURBXy8wODBjMWZmOC1kMjc1LTQ0MWQtYTU0Ny02ZDBiMTcxNTE0NGUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Codzienne zakupy mocno podro\u017cej\u0105, a to dopiero pocz\u0105tek. Rz\u0105d szykuje Polakom prawdziwy wstrz\u0105s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:13:33.637444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T09:02:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 3613821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9891671,wapujacy-zaplaca-wiecej-rzad-naklada-nowy-podatek-na-e-papierosy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6S6ktktTURBXy80NzU2ZDYzNC02OTY3LTQzMDgtYjZmZS0zOGY0MzU0ZWQxYWEucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Wapuj\u0105cy zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej. Rz\u0105d nak\u0142ada nowy podatek na e-papierosy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:13:33.782436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T08:52:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 3613822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9891625,komu-najbardziej-imponuje-prezydentura-karola-nawrockiego-nowy-sondaz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uXRktkuTURBXy84YzkyNzViMi04MTFjLTQ2MzctYjU1Ni1jNjY4ODVkYThlNmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Komu najbardziej imponuje prezydentura Karola Nawrockiego? Nowy sonda\u017c nie ma w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:13:33.956035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T08:50:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 3613823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9891645,rosja-wciaga-w-wojne-kolejny-kraj-rzucili-na-front-20-tys-osob.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9qbktkuTURBXy85Yjc0OWIxNS0yODgyLTQ0NzMtYTIzNy05OTcwYmM0M2E0MjcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosja wci\u0105ga w wojn\u0119 kolejny kraj. Rzucili na front 20 tys. os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:13:34.101405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T08:34:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 3613824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9891633,trump-zdradza-sojusznika-zablokowal-pomoc-w-najgorszym-momencie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eFkktkuTURBXy83N2U0OTdlZC0yMzg5LTRhNDktYjg3NS1kYzg1MDFmNDVhMWIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trump wystawi\u0142 sojusznika. Zablokowa\u0142 pomoc w najgorszym momencie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:13:34.286910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T08:07:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 3613825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9891630,trasa-z-wroclawia-do-czech-jest-zielone-swiatlo-dla-kolejnego-odcinka.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DNOktkuTURBXy83MGFiMzc5OS1lYTRhLTRlNjYtYjllNy01YTlmMGMyN2UzYmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trasa z Wroc\u0142awia do Czech. Jest zielone \u015bwiat\u0142o dla kolejnego odcinka S8 [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:13:34.451799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T07:57:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 3613826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9890941,nagroda-jubileuszowa-nauczycieli-bedzie-wyzsza-i-powstanie-nowy-prog-premiowy-kiedy-nagroda-jubileuszowa-dla-nauczycieli-za-45-lat-pracy-nagroda-jubileuszowa-nauczyciela-jak-liczyc-kalkulator-netto-nowe-przepisy-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-fbktkuTURBXy82ZDNlMjJkZS1lYzQ5LTRjMTEtOTE0Zi1mZTFkOTI5OGY4ZTguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nagroda jubileuszowa nauczycieli b\u0119dzie wy\u017csza i powstanie nowy pr\u00f3g premiowy! Kiedy nagroda jubileuszowa dla nauczycieli za 45 lat pracy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:13:34.620465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T07:38:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3613827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9891597,zus-wyplaca-35675-zl-miesiecznie-na-konta-seniorow-wplywa-nowe-swiadczenie-w-2025-roku-wniosek-o-dodatkowe-pieniadze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lWMktkuTURBXy9hOTEzNzczZi0xNmZjLTQ3ZmQtOWM1MC1lZmM5ZGRiYzhjZTIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "ZUS wyp\u0142aca 356,75 z\u0142 miesi\u0119cznie. Na konta senior\u00f3w wp\u0142ywa nowe \u015bwiadczenie w 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:03:47.854040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T07:21:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 3615888,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9891568,obietnice-trumpa-ws-rosyjskich-dronow-pomoc-wywiadowcza-a-po-wojnie-wsparcie-lotnicze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mprktkuTURBXy9jY2Y5MjE2OS1lNjQ2LTQ3YjctOTY3MC1kYTU0ZTJjMjcwZmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Obietnice Trumpa ws. rosyjskich dron\u00f3w: pomoc wywiadowcza, a po wojnie - wsparcie lotnicze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:13:34.742283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T07:21:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 3613828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9891568,zaskakujaca-deklaracja-trumpa-ws-rosyjskich-dronow-kiedy-mowilem-ze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mprktkuTURBXy9jY2Y5MjE2OS1lNjQ2LTQ3YjctOTY3MC1kYTU0ZTJjMjcwZmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zaskakuj\u0105ca deklaracja Trumpa ws. rosyjskich dron\u00f3w: Kiedy m\u00f3wi\u0142em, \u017ce pomog\u0119 Polsce, mia\u0142em na my\u015bli... po wojnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:13:34.860198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T07:12:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 3613829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9860490,mops-wyplaca-1229-zl-co-miesiac-dla-kogo-zasilek-z-mops-i-gdzie-zlozyc-wniosek-mops-wzor-pdf-zasilek-mops-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BxvktkuTURBXy9lYmZlMWYzNC00ZjUyLTRmNjEtODBkYi03MjYyZmY2MzRkYTUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "MOPS wyp\u0142aca 1229 z\u0142 co miesi\u0105c! Dla kogo zasi\u0142ek z MOPS i gdzie z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:13:34.977608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T07:07:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 3613830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9870232,bon-cieplowniczy-2025-ustawa-juz-przyjeta-dla-kogo-nawet-35-tys-zl-do-ogrzewania-wniosek-od-3-listopada-2025-od-kiedy-bon-cieplowniczy-cieplo-systemowe-ustawa-sejm.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7aaktkuTURBXy9iNzIwY2E3Yy0wNTJlLTQ4ZDQtOTAyNi0wYTNjNzU4ZjZkZjYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Bon ciep\u0142owniczy 2025 - ustawa ju\u017c przyj\u0119ta! Dla kogo nawet 3,5 tys. z\u0142 do ogrzewania? Wniosek od 3 listopada 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T06:51:59.813541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T06:49:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 3612924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9891540,rzad-kontra-prezydent-o-800-plus-dla-ukraincow-co-przewiduja-finalne.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1zBktktTURBXy8yNjc5MzJkNi02MjViLTQ3OWYtODBiOC02ZjQ3M2ZkNjg0MTYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Rz\u0105d kontra prezydent o 800 plus dla Ukrai\u0144c\u00f3w: Co przewiduj\u0105 finalne wersje projekt\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:13:35.099681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T06:49:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 3613831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9891540,rzad-kontra-prezydent-ws-800-plus-dla-ukraincow-co-przewiduja-finalne-wersje-projektow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1zBktktTURBXy8yNjc5MzJkNi02MjViLTQ3OWYtODBiOC02ZjQ3M2ZkNjg0MTYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Rz\u0105d kontra prezydent ws. 800 plus dla Ukrai\u0144c\u00f3w: Co przewiduj\u0105 finalne wersje projekt\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T06:52:00.063143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T06:42:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 3612925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9891555,krwawy-plan-putina-stawia-wszystko-na-jedna-karte.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kf6ktkuTURBXy9mM2ZiMzA2ZS00OGY4LTQyYzUtYWYwZS1hMzgyMjhiNzMyNjkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Krwawy plan Putina. Stawia wszystko na jedn\u0105 kart\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:35:53.970232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T06:41:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 3614633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9890858,dofinansowanie-do-ogrzewania-w-bloku-2025-jakie-doplaty-do-ogrzewania-dla-mieszkancow-blokow-w-2025-i-2026-roku-do-kiedy-wniosek-ustawa-gov.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_MHktkuTURBXy85N2M4OGMwMC0wOTg0LTQ1NzAtYjY5ZS0yMzAzNmI5OTVkYjYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dofinansowanie do ogrzewania w bloku 2025 - jakie dop\u0142aty do ogrzewania dla mieszka\u0144c\u00f3w blok\u00f3w w 2025 i 2026 roku? Do kiedy wniosek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T06:52:00.270520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T06:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3612926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9891227,handel-detaliczny-rozwija-sie-poza-swiatem-online.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/R4YktkuTURBXy83M2U1YzUyNC01ZWIwLTQ4NzQtYjIwOC04MTg3YmFkZGRiNjcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Handel detaliczny rozwija si\u0119 poza \u015bwiatem online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:35:54.585708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:43:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 3614634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9888535,1750-zl-doplaty-w-2025-i-3500-zl-w-2026-dla-kogo-doplaty-do-ogrzewania-wniosek-trzeba-zlozyc-do-15-grudnia-2025-gov.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1Q1ktkuTURBXy8zZDk2MmJiZS0wYWNmLTQ1MTItYTY2MC01MTJmM2IwYTdkODEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "1750 z\u0142 dop\u0142aty w 2025 i 3500 z\u0142 w 2026. Dla kogo dop\u0142aty do ogrzewania? Wniosek trzeba z\u0142o\u017cy\u0107 do 15 grudnia 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:43:34.836237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:20:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3612606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9891453,jaka-jest-cala-prawda-o-biedzie-polakow-te-dane-mowia-wszystko.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wwTktkuTURBXy8wN2VlNmJkOC1mZGVkLTRiNWYtOTc0Zi0wMTYzZWI5YjA5NTguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Jaka jest ca\u0142a prawda o biedzie Polak\u00f3w. Te dane m\u00f3wi\u0105 wszystko?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:43:34.935827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:19:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 3612607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9828599,benzyna-1085-zll-olej-napedowy-1187-zll-lpg-773-zll-gaz-61969-zlmwh-wegiel-6142-zlt-ceny-pojda-w-gore.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lz2ktktTURBXy9iZWZkYjM2Mi1kY2ZkLTRiMDQtYmNmMi05Nzg0MDNlNjNiNDkucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Benzyna - 10,85 [z\u0142/l], olej nap\u0119dowy - 11,87 [z\u0142/l], LPG - 7,73 [z\u0142/l], gaz - 619,69 [z\u0142/MWh], w\u0119giel 6142 [z\u0142/t]. Ceny p\u00f3jd\u0105 w g\u00f3r\u0119!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:43:35.058682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:17:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 3612608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9890779,koniec-ograniczen-gotowki-i-wyzsze-limity-dla-przedsiebiorcow-ustawy-na-biurku-prezydenta.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/u1NktktTURBXy9iZWIzNjVmNC03YmEyLTQwMTAtYTljNi03MDNkYWFkZWRjYmYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Koniec ogranicze\u0144 got\u00f3wki i wy\u017csze limity dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Ustawy na biurku Prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:13:35.558282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:15:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 3613832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9884919,ile-kosztuje-godzina-lotu-f-16-a-ile-f-35-ile-zarabia-pilot-f-16-w-polsce-cena-f-16-f-22-f-35-mon.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xVDktkuTURBXy9hOWE1MjVjMy1iN2IyLTRkMGUtOTI0OC0zNGJiMmYzYWExYmQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ile kosztuje godzina lotu F-16, a ile F-35? Ile zarabia pilot F-16 w Polsce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T11:13:35.797616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:11:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 3613833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9887624,od-1-pazdziernika-2025-zaplacisz-wiecej-za-wode-i-inne-napoje-jesli-nie-spelnisz-tego-wymogu-nie-oddasz-butelki-lub-puszki-stracisz-pieniadze-system-kaucyjny-w-polsce-kaucja-za-butelki-nowe-przepisy-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2oBktkuTURBXy85N2QwYTdlMy1kNWQ2LTRlM2MtODhkNC1mZTU5ZDkzNzczYzguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Od 1 pa\u017adziernika 2025 zap\u0142acisz wi\u0119cej za wod\u0119 i inne napoje, je\u015bli nie spe\u0142nisz tego wymogu! Nie oddasz butelki lub puszki - stracisz pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T04:37:02.711463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T04:11:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3612360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9889440,wojna-sluzba-zdrowia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ke5ktkuTURBXy9lN2UyZTc1MC1iMDkxLTQ3ZWQtOTQxZS1kYmIxMDJiYzc0OGEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "MZ: Szpitale szykuj\u0105 75 \u0142\u00f3\u017cek na 10 tys. mieszka\u0144c\u00f3w na wypadek wojny \u2013 procedury i plany ewakuacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Zbigniew Bartu\u015b",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T06:52:02.207733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T04:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3612927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9891147,polska-a-b-i-c-wynagrodzenia-bezrobocie-i-poziom-zycia-czy-miedzy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PMfktktTURBXy9iMDM2YmMwMi0xMjUwLTQ4YjQtOGQyNi02ZTE4OWI1NjJhMTIucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Polska A, B i C. Wynagrodzenia, bezrobocie i poziom \u017cycia: czy mi\u0119dzy Warszaw\u0105 i Jerzmanow\u0105 a Bia\u0142\u0105 Podlask\u0105 i Mszan\u0105 Doln\u0105 zieje przepa\u015b\u0107?",
        "vote": 0
    }
]