[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T19:35:11.208714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T19:35:10+00:00",
        "description": "Po naruszeniu esto\u0144skiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie my\u015bliwce Estonia wnioskuje o uruchomienie artyku\u0142u 4 NATO. Odpowied\u017a Sojuszu by\u0142a szybka i zdecydowana - podkre\u015bli\u0142 Mark Rutte. Reakcja zapowiada r\u00f3wnie\u017c Bruksela. Na ka\u017cd\u0105 prowokacj\u0119 odpowiemy z determinacj\u0105 - o\u015bwiadczy\u0142a przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen.",
        "id": 3618166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-19/rosyjskie-mysliwce-nad-estonia-ue-i-nato-reaguja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie my\u015bliwce nad Estoni\u0105. UE i NATO reaguj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T19:35:11.366552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T19:35:10+00:00",
        "description": "Siedem potencjalnych scenariuszy ataku na Szwecj\u0119 zosta\u0142o opisanych w raporcie przygotowanym przez Szwedzkie Si\u0142y Zbrojne i Urz\u0105d ds. Gotowo\u015bci i Ochrony Ludno\u015bci. W\u015br\u00f3d nich znajduj\u0105 si\u0119 m.in. wojna hybrydowa, zaj\u0119cie strategicznej wyspy Gotlandia oraz ataki na wojska NATO stacjonuj\u0105ce w kraju. Z dokumentu wynika, \u017ce kraj musi by\u0107 gotowy na trzymiesi\u0119czn\u0105 obron\u0119.",
        "id": 3618167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-19/szwedzi-szykuja-sie-na-mozliwy-atak-rosji-opracowali-siedem-scenariuszy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szwedzi szykuj\u0105 si\u0119 na mo\u017cliwy atak Rosji. Opracowali siedem scenariuszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:43:52.245490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T15:43:49+00:00",
        "description": "Na Zamku w L\u00e1nach historycy i archiwi\u015bci otworzyli zapiecz\u0119towan\u0105 przez niemal 100 lat kopert\u0119 zawieraj\u0105c\u0105 ostatnie s\u0142owa pierwszego prezydenta Czechos\u0142owacji Tom\u00e1\u0161a Garrigue Masaryka. Dokument, licz\u0105cy pi\u0119\u0107 stron, zosta\u0142 spisany r\u0119k\u0105 jego syna Jana Masaryka i - wed\u0142ug pierwszych analiz - jest autentyczny.",
        "id": 3616283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/ciekawostki/2025-09-19/list-masaryka-ujawniony-ostatnie-slowa-prezydenta-czechoslowacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "List Masaryka ujawniony. Ostatnie s\u0142owa prezydenta Czechos\u0142owacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:43:51.568951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T15:43:49+00:00",
        "description": "- B\u0119dziemy chroni\u0107 d\u0142ugoterminowe interesy, a wy odkupicie winy waszego kraju - zaapelowa\u0142 szef brytyjskich s\u0142u\u017cb wywiadowczych (MI6) Richard Moore, prosz\u0105c Rosjan o pomoc w prowadzeniu dzia\u0142a\u0144 wywiadowczych przeciwko Kremlowi. Wskaza\u0142 on, \u017ce jego celem jest zwerbowanie tych, kt\u00f3rzy maj\u0105 do przekazania prawd\u0119 i maj\u0105 odwag\u0119, by si\u0119 ni\u0105 dzieli\u0107.",
        "id": 3616281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-19/odkupicie-winy-waszego-kraju-brytyjski-wywiad-rekrutuje-rosjan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Odkupicie winy waszego kraju\". Brytyjski wywiad rekrutuje Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:43:51.868556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T15:43:49+00:00",
        "description": "Rosja rozpocz\u0119\u0142a budow\u0119 nowego centrum operowania dronami - donosi The Kyiv Independent, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na stanowisko eksperta bia\u0142ego wywiadu. Nowy punkt, z kt\u00f3rego maj\u0105 by\u0107 wystrzeliwane bezza\u0142ogowce, znajduje si\u0119 w rosyjskim obwodzie bria\u0144skim, czyli nieca\u0142e 35 km od granicy z Ukrain\u0105.",
        "id": 3616282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-19/przesuwaja-sie-na-zachod-media-rosja-buduje-nowy-punkt-wystrzeliwania-dronow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przesuwaj\u0105 si\u0119 na zach\u00f3d. Media: Rosja buduje nowy punkt wystrzeliwania dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:43:51.196943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T15:43:49+00:00",
        "description": "Rosja naruszy\u0142a przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Estonii. Trzy my\u015bliwce MIG-31 bez pozwolenia przekroczy\u0142y granic\u0119, pozostaj\u0105c nad terytorium kraju NATO przez 12 minut. Esto\u0144ski minister spraw zagranicznych Margus Tsahkna okre\u015bli\u0142 ten incydent jako bezprecedensowy i niezwykle brutalny.",
        "id": 3616280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-19/rosyjskie-mysliwce-wtargnely-w-przestrzen-nato-bezprecedensowe-i-niezwykle-brutalne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie my\u015bliwce wtargn\u0119\u0142y w przestrze\u0144 NATO. \"Bezprecedensowe i niezwykle brutalne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:43:52.722095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T15:43:49+00:00",
        "description": "Tragiczny wypadek Tesli, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na pocz\u0105tku wrze\u015bnia w niemieckiej miejscowo\u015bci Schwerte, wywo\u0142a\u0142 dyskusj\u0119 na temat bezpiecze\u0144stwa kierowc\u00f3w oraz pasa\u017cer\u00f3w samochod\u00f3w elektrycznych. Przedsi\u0119biorstwo Elona Muska zapowiedzia\u0142o wprowadzenie zmian technicznych w mechanizmie drzwi swoich pojazd\u00f3w, tak, aby ich wywa\u017cenie w razie wypadku by\u0142o \u0142atwiejsze.",
        "id": 3616284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-19/tragiczny-wypadek-tesli-w-niemczech-nie-zyje-ojciec-i-dwoje-dzieci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek Tesli w Niemczech. Nie \u017cyje ojciec i dwoje dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T13:21:40.062299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:21:39+00:00",
        "description": "Trzy osoby zgin\u0119\u0142y w katastrofie ma\u0142ego samolotu w Karolinie P\u00f3\u0142nocnej. W \u015br\u00f3d ofiar jest Brett James, autor tekst\u00f3w piosenek, zdobywca nagrody Grammy i cz\u0142onek Nashville Songwriters Hall of Fame, zgin\u0105\u0142 w katastrofie lotniczej.",
        "id": 3615023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-19/katastrofa-samolotu-w-nashville-wsrod-ofiar-zdobywca-grammy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Nashville. W\u015br\u00f3d ofiar zdobywca Grammy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T13:21:40.205633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T13:21:39+00:00",
        "description": "Dwa lataj\u0105ce samochody zderzy\u0142y si\u0119 w Chinach podczas pr\u00f3by przed pokazem. Do kolizji aut firmy Xpeng AeroHT dosz\u0142o w powietrzu. Jeden z pilot\u00f3w odni\u00f3s\u0142 obra\u017cenia. Z kolei maszyna, kt\u00f3ra run\u0119\u0142a na ziemi\u0119, stan\u0119\u0142a w p\u0142omieniach.",
        "id": 3615024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-19/wypadek-latajacych-samochodow-w-chinach-maszyny-zderzyly-sie-w-powietrzu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek lataj\u0105cych samochod\u00f3w w Chinach. Maszyny zderzy\u0142y si\u0119 w powietrzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:11:16.655247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:11:15+00:00",
        "description": "Komisja Europejska przyj\u0119\u0142a 19. pakiet sankcji na Rosj\u0119. - Proponujemy zakaz importu rosyjskiego LNG na rynki europejskie oraz obj\u0119cie Rosnieftu i Gazprom Nieftu zakazem transakcji - przekaza\u0142a szefowa KE Ursula von der Leyen.",
        "id": 3614440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-19/sankcje-na-rosje-komisja-europejska-przyjela-19-pakiet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sankcje na Rosj\u0119. Komisja Europejska przyj\u0119\u0142a 19. pakiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T10:45:57.795342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T10:45:57+00:00",
        "description": "W centrum Berlina w czwartek wieczorem ewakuowano oko\u0142o dziesi\u0119ciu tysi\u0119cy os\u00f3b. W\u0142adze zarz\u0105dzi\u0142y ewakuacj\u0119 po znalezieniu niewybuchu z czasu II wojny \u015bwiatowej. To drugie takie odkrycie w stolicy Niemiec w ostatnich dniach.",
        "id": 3613298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-19/wielka-ewakuacja-w-centrum-berlina-znaleziono-niewybuch-z-czasow-wojny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka ewakuacja w centrum Berlina. Znaleziono niewybuch z czas\u00f3w wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T05:18:23.328507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T05:18:22+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone zawetowa\u0142y rezolucj\u0119 Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ, wzywaj\u0105c\u0105 do bezwarunkowego i trwa\u0142ego zawieszenia broni w Strefie Gazy. W dokumencie domagano si\u0119 te\u017c uwolnienia zak\u0142adnik\u00f3w przetrzymywanych przez Hamas. Wed\u0142ug USA rezolucja nie uznaje prawa Izraela do obrony.",
        "id": 3612535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-19/weto-usa-w-sprawie-zawieszenia-broni-w-strefie-gazy-nie-uznaje-prawa-izraela",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weto USA w sprawie zawieszenia broni w Strefie Gazy. \"Nie uznaje prawa Izraela\"",
        "vote": 0
    }
]