[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:42:24.362784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T15:42:23+00:00",
        "description": "Polska Grupa Energetyczna rozpocz\u0119\u0142a budow\u0119 bateryjnego Magazynu Energii Elektrycznej w \u017barnowcu o mocy 262 MW i pojemno\u015bci ok. 981 MWh. Oddanie inwestycji przewidziano na drugi kwarta\u0142 2027 r.",
        "id": 3616275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/magazyny-energii/art43043461-pge-rozpoczela-budowe-jednego-z-najwiekszych-magazynow-energii-w-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PGE rozpocz\u0119\u0142a budow\u0119 jednego z najwi\u0119kszych magazyn\u00f3w energii w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T15:42:24.490738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T15:42:23+00:00",
        "description": "Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a projekt nowelizacji ustawy o promowaniu wytwarzania energii elektrycznej w morskich farmach wiatrowych autorstwa Ministerstwa Klimatu i \u015arodowiska. Bez niej zaplanowana na koniec roku aukcja na kolejne morskie farmy wiatrowe mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 si\u0119 bez rozstrzygni\u0119cia.",
        "id": 3616276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/oze/art43029041-rzad-chce-ulatwic-budowe-nowych-farm-wiatrowych-na-morzu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d chce u\u0142atwi\u0107 budow\u0119 nowych farm wiatrowych na morzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-19T12:10:01.130703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-19T12:10:00+00:00",
        "description": "Komisja Europejska chce wprowadzenia zakazu importu rosyjskiego LNG najp\u00f3\u017aniej do 1 stycznia 2027 r. To rok wcze\u015bniej ni\u017c wcze\u015bniej planowano.",
        "id": 3614437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art43042111-jest-data-zakazu-lng-z-rosji-viktor-orban-sie-nie-ucieszy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest data zakazu LNG z Rosji. Viktor Orb\u00e1n si\u0119 nie ucieszy",
        "vote": 0
    }
]