[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T07:45:39.405908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T07:45:39+00:00",
        "description": "Na kanale youtube\u2019owym \u201eSuper Expressu\u201d (Grupa ZPR Media) zadebiutowa\u0142 cykl \u201ePaj\u0105czkowska do wojska\u201d prezentuj\u0105cy armi\u0119 od \u015brodka. Prowadzi go Karolina Paj\u0105czkowska, w przesz\u0142o\u015bci dziennikarka TVP Info i TVN24 BiS.",
        "id": 2523938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/super-express-youtube-karolina-pajaczkowska-program-o-wojsku-od-srodka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W \u201eSuper Express\u201d program o wojsku od \u015brodka. Prowadzi by\u0142a dziennikarka TVP Info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T04:29:08.644487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T04:29:08+00:00",
        "description": "Portal Interia.pl, wchodz\u0105cy w sk\u0142ad Grupy Polsat Plus, rozstaje si\u0119 z dziennikarzem politycznym Jakubem Szczepa\u0144skim \u2013 dowiedzia\u0142 si\u0119 portal Wirtualnemedia.pl. Firma nie zdradza przyczyn zako\u0144czenia wsp\u00f3\u0142pracy.",
        "id": 10849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/interia-pl-jakub-szczepanski-dziennikarz-koniec-grupa-polsat-plus",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Interia rozstaje si\u0119 z Jakubem Szczepa\u0144skim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T04:29:08.758195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T04:29:08+00:00",
        "description": "Czw\u00f3rka emeryt\u00f3w, niewyja\u015bniony zgon i ekscytuj\u0105ce \u015bledztwo \u2013 s\u0142ynna powie\u015b\u0107 Richarda Osmana zatytu\u0142owana \u201eCzwartkowy Klub Zbrodni\u201d zosta\u0142a sfilmowana, a Netflix ujawni\u0142 w\u0142a\u015bnie dat\u0119 premiery.",
        "id": 10850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/netflix-nowy-film-2025-r-powiesc-czwartkowy-klub-zbrodni-premiera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix sfilmowa\u0142 kultow\u0105 powie\u015b\u0107. Premiera w sierpniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T04:29:08.415952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T04:29:08+00:00",
        "description": "Google rezygnuje ze zmian dotycz\u0105cych plik\u00f3w cookie innych firm w przegl\u0105darce Chrome. Nie planuje ich wycofywania za po\u015brednictwem swojej Privacy Sandbox.",
        "id": 10847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/google-chrome-bedzie-nadal-uzywac-plikow-cookie-stron-trzecich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja odwo\u0142ana. Chrome b\u0119dzie nadal u\u017cywa\u0107 cookies stron trzecich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T04:29:08.872191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T04:29:08+00:00",
        "description": "W marcu najszybciej rosn\u0105cym profilem na Facebooku by\u0142 profil S\u0142awomira Mentzena, najbardziej anga\u017cowa\u0142 SokzBuraka, za\u015b najlepszym postem okaza\u0142 si\u0119 wpis Lecha Wa\u0142\u0119sy - wynika z raportu Facebook Trends Sotrendera.",
        "id": 10851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/lewandowski-z-najwiekszym-profilem-na-facebooku-profil-mentzena-rosl-najszybciej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Lewandowski z najwi\u0119kszym profilem na Facebooku, Mentzen zyska\u0142 najwi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T04:29:08.529612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T04:29:08+00:00",
        "description": "Shein, globalny producent mody i produkt\u00f3w lifestyle\u2019owych, a tak\u017ce marketplace, rozszerza swoj\u0105 zintegrowan\u0105 platform\u0119 Marketplace dla polskich marek i detalist\u00f3w, oferuj\u0105c mo\u017cliwo\u015b\u0107 dotarcia do ponad 100 milion\u00f3w konsument\u00f3w na r\u00f3\u017cnych rynkach w Europie.",
        "id": 10848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/shein-otwiera-marketplace-dla-polskich-marek-i-detalistow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shein otwiera Marketplace dla polskich marek i detalist\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T04:29:08.986358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T04:29:08+00:00",
        "description": "Podczas Europejskiego Kongresu Gospodarczego redakcja WNP.PL zaprezentowa\u0142a now\u0105 ods\u0142on\u0119 serwisu. Nowo\u015bci\u0105 jest r\u00f3wnie\u017c WNP Economic Trends \u2013 inicjatywa analityczno-raportowa, kt\u00f3ra dostarczy jeszcze wi\u0119cej informacji o procesach kszta\u0142tuj\u0105cych polsk\u0105 i\u00a0europejsk\u0105 gospodark\u0119.",
        "id": 10852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/wnp-z-nowym-layoutem-i-logo-startuje-tez-wnp-economic-trends",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WNP.pl z nowym layoutem i logo. Ruszy\u0142o te\u017c WNP Economic Trends",
        "vote": 0
    }
]