[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T00:32:22.110447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T23:19:13+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>czy tylko mnie oburza fakt, \u017ce \u015bmier\u0107 papie\u017ca z Argentyny wywo\u0142uje \u017ca\u0142ob\u0119 narodow\u0105 w Polsce? Dlaczego \u017cadne media nie podnosz\u0105 tej sprawy? Jaki to jest przepraszam pow\u00f3d do \u017ca\u0142oby narodowej? Czy to Polska czy jednak Katolandia?!</p> <p>\u017beby nie by\u0142o, nie jestem zajad\u0142ym antykleryka\u0142em, jestem wr\u0119cz pe\u0142en szacunku dla ludzi wierz\u0105cych bo to nie jest \u0142atwa sprawa... przynajmniej dop\u00f3ki nikt nie wpierdala mi swojej ideologi.</p> <p>Czy mo\u017cna to gdzie\u015b oprotestowa\u0107?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Cultural_Vacation_58\"> /u/Cultural_Vacation_58 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7ytpn/\u015bmier\u0107_papie\u017ca_a_\u017ca\u0142oba_narodowa/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7ytpn/\u015bmier\u0107_papie\u017ca_a_\u017ca\u0142oba_narodowa/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2531024,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7ytpn/\u015bmier\u0107_papie\u017ca_a_\u017ca\u0142oba_narodowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015bmier\u0107 papie\u017ca a \u017ca\u0142oba narodowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T21:03:04.482666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T20:10:33+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7ulby/ech_gdyby_tak_tylko_s\u0105siedzi_rozmawiali_ze_sob\u0105/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/aps080b7g1xe1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=13b7c30709a4695256e21327cc609c40712004a9\" alt=\"Ech gdyby tak tylko s\u0105siedzi rozmawiali ze sob\u0105 tak jak kiedy\u015b \ud83d\ude1e\" title=\"Ech gdyby tak tylko s\u0105siedzi rozmawiali ze sob\u0105 tak jak kiedy\u015b \ud83d\ude1e\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Tararator18\"> /u/Tararator18 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/aps080b7g1xe1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7ulby/ech_gdyby_tak_tylko_s\u0105siedzi_rozmawiali_ze_sob\u0105/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2529802,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7ulby/ech_gdyby_tak_tylko_s\u0105siedzi_rozmawiali_ze_sob\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/aps080b7g1xe1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=13b7c30709a4695256e21327cc609c40712004a9",
        "title": "Ech gdyby tak tylko s\u0105siedzi rozmawiali ze sob\u0105 tak jak kiedy\u015b \ud83d\ude1e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T22:09:07.744463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T19:29:33+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7tmcr/w\u0142a\u015bnie_straci\u0142em_25h_z_canal_1h_samemu_i_15h_na/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/wstl5izt81xe1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9c1e1e7161d6b03c8fce5768752e6876c15435c6\" alt=\"W\u0142a\u015bnie straci\u0142em 2.5h z CANAL+, 1h samemu i 1.5h na konsultant\u00f3w/AI/odsy\u0142anie, by si\u0119 dowiedzie\u0107 \u017ce &quot;pewnie co\u015b si\u0119 zawiesi\u0142o i mam si\u0119 fizycznie do punktu uda\u0107 z decoderem&quot;... Kto\u015b z was te\u017c mia\u0142 t\u0105 wiadomo\u015b\u0107, kt\u00f3rej NIE DA SI\u0118 zamkn\u0105\u0107 lub usun\u0105\u0107 na \u017caden spos\u00f3b?\" title=\"W\u0142a\u015bnie straci\u0142em 2.5h z CANAL+, 1h samemu i 1.5h na konsultant\u00f3w/AI/odsy\u0142anie, by si\u0119 dowiedzie\u0107 \u017ce &quot;pewnie co\u015b si\u0119 zawiesi\u0142o i mam si\u0119 fizycznie do punktu uda\u0107 z decoderem&quot;... Kto\u015b z was te\u017c mia\u0142 t\u0105 wiadomo\u015b\u0107, kt\u00f3rej NIE DA SI\u0118 zamkn\u0105\u0107 lub usun\u0105\u0107 na \u017caden spos\u00f3b?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Scarlet_Evans\"> /u/Scarlet_Evans </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/wstl5izt8",
        "id": 2530317,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7tmcr/w\u0142a\u015bnie_straci\u0142em_25h_z_canal_1h_samemu_i_15h_na",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/wstl5izt81xe1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9c1e1e7161d6b03c8fce5768752e6876c15435c6",
        "title": "W\u0142a\u015bnie straci\u0142em 2.5h z CANAL+, 1h samemu i 1.5h na konsultant\u00f3w/AI/odsy\u0142anie, by si\u0119 dowiedzie\u0107 \u017ce \"pewnie co\u015b si\u0119 zawiesi\u0142o i mam si\u0119 fizycznie do punktu uda\u0107 z decoderem\"... Kto\u015b z was te\u017c mia\u0142 t\u0105 wiadomo\u015b\u0107, kt\u00f3rej NIE DA SI\u0118 zamkn\u0105\u0107 lub usun\u0105\u0107 na \u017caden spos\u00f3b?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T21:03:05.044456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T18:18:26+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Rozpijania Polak\u00f3w ci\u0105g dalszy, kto na to zezwala, gdzie jest Pa\u0144stwo si\u0119 pytam?! Co kolejne abonament na ma\u0142pki ? Strach pomy\u015ble\u0107 co dalej.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Legitimate-Lab-8899\"> /u/Legitimate-Lab-8899 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7rx6f/\u017cabka_wprowadza_abonament_na_piwo/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7rx6f/\u017cabka_wprowadza_abonament_na_piwo/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2529803,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7rx6f/\u017cabka_wprowadza_abonament_na_piwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017babka wprowadza abonament na piwo...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T18:52:55.867915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T18:16:42+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tak jak w tytule,jak sp\u0119dzacie weekend?jestem z okolic Lubonia ko\u0142o Poznania i jestem ciekaw jak sp\u0119dzacie week?mo\u017ce macie jakie\u015b pomys\u0142y?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Suitable-Hour7464\"> /u/Suitable-Hour7464 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7rvna/jak_sp\u0119dzacie_weekend/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7rvna/jak_sp\u0119dzacie_weekend/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2529036,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7rvna/jak_sp\u0119dzacie_weekend",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak sp\u0119dzacie weekend",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T18:52:55.523363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T18:06:25+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7rmnb/w_innym_wszech\u015bwiecie_s\u0105_gejowsk\u0105_par\u0105_z_pieskiem/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/i9q8cd9mt0xe1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=915af9859349d7936ed2d4fd02683a9a33ad61f2\" alt=\"W innym wszech\u015bwiecie s\u0105 gejowsk\u0105 par\u0105 z pieskiem jako dziecko\" title=\"W innym wszech\u015bwiecie s\u0105 gejowsk\u0105 par\u0105 z pieskiem jako dziecko\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Narysowane przez moj\u0105 cudown\u0105 \u017con\u0119, kt\u00f3ra chcia\u0142a si\u0119 tym z wami podzieli\u0107 &lt;3</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/WojtixO\"> /u/WojtixO </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/i9q8cd9mt0xe1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7rmnb/w_innym_wszech\u015bwiecie_s\u0105_gejowsk\u0105_par\u0105_z_pieskiem/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2529035,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7rmnb/w_innym_wszech\u015bwiecie_s\u0105_gejowsk\u0105_par\u0105_z_pieskiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/i9q8cd9mt0xe1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=915af9859349d7936ed2d4fd02683a9a33ad61f2",
        "title": "W innym wszech\u015bwiecie s\u0105 gejowsk\u0105 par\u0105 z pieskiem jako dziecko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T23:21:31.630846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T17:58:02+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam na my\u015bli ludzi w drugim progu podatkowym, pracownik\u00f3w uczelni wy\u017cszych albo urz\u0119dnik\u00f3w. Bez przypa\u0142u deklaruj\u0105 g\u0142osowanie na sympatycznego redaktora z zakolami. Oczywi\u015bcie maj\u0105 prawo, ale jako\u015b mi si\u0119 to nie klei, \u017ce ludzie znaj\u0105cy system i jego wady, nie chc\u0105 go jako\u015b poprawi\u0107, tylko g\u0142osuj\u0105 na kandydata sprzeciwu. Stanowski ma jaki\u015b 1% poparcia w skali kraju, ale jego elektorat to dla mnie fenomen. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/WineTerminator\"> /u/WineTerminator </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7reuf/troch\u0119_przera\u017ca_mnie_popularno\u015b\u0107_stanowskiego/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7reuf/troch\u0119_przera\u017ca_mnie_popularno\u015b\u0107_stanowskiego/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2530738,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7reuf/troch\u0119_przera\u017ca_mnie_popularno\u015b\u0107_stanowskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Troch\u0119 przera\u017ca mnie popularno\u015b\u0107 Stanowskiego w\u015br\u00f3d znajomych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T18:52:55.363551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T17:44:11+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7r2ns/to_na_kogo_mam_w_ko\u0144cu_g\u0142osowa\u0107/\"> <img src=\"https://a.thumbs.redditmedia.com/UYhTqQrbRy8bBYVoqwFYZRMMPzePuawicDC2IY3LWb8.jpg\" alt=\"To na kogo mam w ko\u0144cu g\u0142osowa\u0107?\" title=\"To na kogo mam w ko\u0144cu g\u0142osowa\u0107?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>By\u0142o w mojej skrzynce. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/VoodooPacifica\"> /u/VoodooPacifica </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1k7r2ns\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7r2ns/to_na_kogo_mam_w_ko\u0144cu_g\u0142osowa\u0107/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2529034,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7r2ns/to_na_kogo_mam_w_ko\u0144cu_g\u0142osowa\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.thumbs.redditmedia.com/UYhTqQrbRy8bBYVoqwFYZRMMPzePuawicDC2IY3LWb8.jpg",
        "title": "To na kogo mam w ko\u0144cu g\u0142osowa\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T16:42:17.359737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T16:35:11+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7pdzg/koniec_milioner\u00f3w_w_tvn_program_ma_trafi\u0107_do/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/NtoukzoNjqay3_dJdv6ugt7iq2jLJrAEP4bxG2qSAvg.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=85f33f3913e6af20dad32c694bb79ce230ceb246\" alt=\"Koniec \u201eMilioner\u00f3w\u201d w TVN. Program ma trafi\u0107 do Polsatu\" title=\"Koniec \u201eMilioner\u00f3w\u201d w TVN. Program ma trafi\u0107 do Polsatu\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mront\"> /u/Mront </a> <br/> <span><a href=\"https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/koniec-milionerow-w-tvn-polsat-hubert-urbanski\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7pdzg/koniec_milioner\u00f3w_w_tvn_program_ma_trafi\u0107_do/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2527865,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7pdzg/koniec_milioner\u00f3w_w_tvn_program_ma_trafi\u0107_do",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/NtoukzoNjqay3_dJdv6ugt7iq2jLJrAEP4bxG2qSAvg.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=85f33f3913e6af20dad32c694bb79ce230ceb246",
        "title": "Koniec \u201eMilioner\u00f3w\u201d w TVN. Program ma trafi\u0107 do Polsatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T16:42:16.950394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T16:23:06+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7p36b/stan_umys\u0142u/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/b8uf2hhmb0xe1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=43af0589f636cdea6be909e0cc73b2a260ef22be\" alt=\"Stan umys\u0142u\" title=\"Stan umys\u0142u\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wroc\u0142aw pod hal\u0105 przed koncertem Behemotha </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/wasyl00\"> /u/wasyl00 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/b8uf2hhmb0xe1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7p36b/stan_umys\u0142u/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2527864,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7p36b/stan_umys\u0142u",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/b8uf2hhmb0xe1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=43af0589f636cdea6be909e0cc73b2a260ef22be",
        "title": "Stan umys\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:38:24.751608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T15:35:04+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7nxkn/wiosna_w_olsztynatsu_polando/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/OwhlpaiYydAq_AjPV7w4rC6R84QSW-DjBv9mn8nraAE.jpg\" alt=\"Wiosna w Olsztynatsu, Polando \ud83c\udf38\ud83e\udd70\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u26e9\ufe0f\ud83c\udf63\ud83d\uddfe\" title=\"Wiosna w Olsztynatsu, Polando \ud83c\udf38\ud83e\udd70\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u26e9\ufe0f\ud83c\udf63\ud83d\uddfe\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Trawpolja\"> /u/Trawpolja </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1k7nxkn\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7nxkn/wiosna_w_olsztynatsu_polando/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2527227,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7nxkn/wiosna_w_olsztynatsu_polando",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/OwhlpaiYydAq_AjPV7w4rC6R84QSW-DjBv9mn8nraAE.jpg",
        "title": "Wiosna w Olsztynatsu, Polando \ud83c\udf38\ud83e\udd70\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u26e9\ufe0f\ud83c\udf63\ud83d\uddfe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:38:24.877585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T15:18:23+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7niy3/dariusz_matecki_opu\u015bci\u0142_areszt/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/D9ftOLIlpr9f59Y5MQ1zAoczNBFj70ycXckcCzGHTsI.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a8ceb9a277a4b1ba45c12c5563987c4f3752eded\" alt=\"Dariusz Matecki opu\u015bci\u0142 areszt\" title=\"Dariusz Matecki opu\u015bci\u0142 areszt\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/I_suck_at_Blender\"> /u/I_suck_at_Blender </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/dariusz-matecki-opuscil-areszt-7149947587898048a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7niy3/dariusz_matecki_opu\u015bci\u0142_areszt/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2527228,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7niy3/dariusz_matecki_opu\u015bci\u0142_areszt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/D9ftOLIlpr9f59Y5MQ1zAoczNBFj70ycXckcCzGHTsI.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a8ceb9a277a4b1ba45c12c5563987c4f3752eded",
        "title": "Dariusz Matecki opu\u015bci\u0142 areszt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:38:25.060454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:59:10+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7n1w9/b2b_w_polsce_pracownicy_chc\u0105_zr\u00f3wnania_sk\u0142adek_z/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/ARpC3ZyFW3hIYP-rAtcIv_nP62cr6InGOxC8UzR-sCM.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7f8e81c2484038622d4fa9146568b7ae08615608\" alt=\"B2B w Polsce: pracownicy chc\u0105 zr\u00f3wnania sk\u0142adek z etatem?\" title=\"B2B w Polsce: pracownicy chc\u0105 zr\u00f3wnania sk\u0142adek z etatem?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Zacny_Los\"> /u/Zacny_Los </a> <br/> <span><a href=\"https://businessinsider.com.pl/praca/b2b-w-polsce-pracownicy-chca-zrownania-skladek-z-etatem/wx7zqbl\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7n1w9/b2b_w_polsce_pracownicy_chc\u0105_zr\u00f3wnania_sk\u0142adek_z/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2527229,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7n1w9/b2b_w_polsce_pracownicy_chc\u0105_zr\u00f3wnania_sk\u0142adek_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/ARpC3ZyFW3hIYP-rAtcIv_nP62cr6InGOxC8UzR-sCM.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7f8e81c2484038622d4fa9146568b7ae08615608",
        "title": "B2B w Polsce: pracownicy chc\u0105 zr\u00f3wnania sk\u0142adek z etatem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:38:24.335083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:40:39+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7mm6e/co_to_za_g\u00f3wno/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/s1ahfq8btzwe1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=809f02b13eafecfde594094198ecc6866caae4dc\" alt=\"Co to za g\u00f3wno?\" title=\"Co to za g\u00f3wno?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Le\u017ca\u0142o na skrzynce w mojej klatce. A \u017ce mieszkaj\u0105 tu g\u0142\u00f3wnie starsze osoby, to zabra\u0142am to \u017ceby chocia\u017c nie podpisali i nie wys\u0142ali. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Rzulta_Morda\"> /u/Rzulta_Morda </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/s1ahfq8btzwe1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7mm6e/co_to_za_g\u00f3wno/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2527226,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7mm6e/co_to_za_g\u00f3wno",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/s1ahfq8btzwe1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=809f02b13eafecfde594094198ecc6866caae4dc",
        "title": "Co to za g\u00f3wno?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:38:25.197263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:23:13+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7m7bk/1000_rocznica_koronacji_boles\u0142awa_chrobrego/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/i822aU_1fmfVttRHRWfnKPHPz_MHbVmBmxBNHwNFQYc.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7cb80a68c4e211dac4ac409e1432eae3e76a837f\" alt=\"1000. rocznica koronacji Boles\u0142awa Chrobrego. Ho\u0142ownia w Gnie\u017anie: Nie my\u015ble\u0107 perspektyw\u0105 kadencji\" title=\"1000. rocznica koronacji Boles\u0142awa Chrobrego. Ho\u0142ownia w Gnie\u017anie: Nie my\u015ble\u0107 perspektyw\u0105 kadencji\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/PatOr_\"> /u/PatOr_ </a> <br/> <span><a href=\"https://www.rp.pl/polityka/art42178481-parlamentarzysci-zbieraja-sie-w-gnieznie-z-okazji-1000-rocznicy-koronacji-boleslawa-chrobrego\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7m7bk/1000_rocznica_koronacji_boles\u0142awa_chrobrego/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2527230,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7m7bk/1000_rocznica_koronacji_boles\u0142awa_chrobrego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/i822aU_1fmfVttRHRWfnKPHPz_MHbVmBmxBNHwNFQYc.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7cb80a68c4e211dac4ac409e1432eae3e76a837f",
        "title": "1000. rocznica koronacji Boles\u0142awa Chrobrego. Ho\u0142ownia w Gnie\u017anie: Nie my\u015ble\u0107 perspektyw\u0105 kadencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:31:34.213786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:00:37+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7lnyq/kraj_bez_dzieci/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/7HQvCSxnsTHXZbVgfh3KX99ZrMSquw1wNMeNn-6_ovI.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=21a0a15f49af1d88a82cbd5c7e477c6b4bb78762\" alt=\"Kraj bez dzieci\" title=\"Kraj bez dzieci\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mysterious_Web7517\"> /u/Mysterious_Web7517 </a> <br/> <span><a href=\"https://reportaze.onet.pl/historie/kraj-bez-dzieci/nw2nefr\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7lnyq/kraj_bez_dzieci/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2526361,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7lnyq/kraj_bez_dzieci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/7HQvCSxnsTHXZbVgfh3KX99ZrMSquw1wNMeNn-6_ovI.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=21a0a15f49af1d88a82cbd5c7e477c6b4bb78762",
        "title": "Kraj bez dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:31:33.572469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T13:17:16+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7kp4v/komunikat_szefa_sztabu_grzegorza_brauna/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/8op2eqwgezwe1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3b981bd7389c4e433e5d3cdd3ef0f1ae80256661\" alt=\"Komunikat szefa sztabu Grzegorza Brauna\" title=\"Komunikat szefa sztabu Grzegorza Brauna\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wyrzucili cz\u0142owieka ze sztabu bo rzekomo ma romans z by\u0142\u0105 \u017con\u0105 pewnego polityka PiSu. I prosz\u0105 o opami\u0119tanie. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LordLorq\"> /u/LordLorq </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/8op2eqwgezwe1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7kp4v/komunikat_szefa_sztabu_grzegorza_brauna/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2526359,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7kp4v/komunikat_szefa_sztabu_grzegorza_brauna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/8op2eqwgezwe1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3b981bd7389c4e433e5d3cdd3ef0f1ae80256661",
        "title": "Komunikat szefa sztabu Grzegorza Brauna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:31:33.792350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T12:36:43+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7juve/trump_krym_pozostanie_w_rosji/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/6LYJusuaeNBJ_j0Li9nXUeW_qcuzfJgRyoaJ2Htgikw.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=aa44c2a1a872d8bc1373fe30ca8fa470947d89ae\" alt=\"Trump: Krym pozostanie w Rosji\" title=\"Trump: Krym pozostanie w Rosji\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-o-wojnie-w-ukrainie-krym-pozostanie-w-rosji-st8430294\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7juve/trump_krym_pozostanie_w_rosji/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2526360,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7juve/trump_krym_pozostanie_w_rosji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/6LYJusuaeNBJ_j0Li9nXUeW_qcuzfJgRyoaJ2Htgikw.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=aa44c2a1a872d8bc1373fe30ca8fa470947d89ae",
        "title": "Trump: Krym pozostanie w Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T12:23:17.019186+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:18:03+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7ietn/ko_na_prowadzeniu_kolejna_partia_wchodzi_do_sejmu/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/4cpWFvQrEt4oxpIGa5ZBt0yoxUNpdU7HUyk9BOCQDo0.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7280e5ea2f70cf02b536216413da9920aa4028c0\" alt=\"KO na prowadzeniu, kolejna partia wchodzi do Sejmu. Jest nowy sonda\u017c partyjny\" title=\"KO na prowadzeniu, kolejna partia wchodzi do Sejmu. Jest nowy sonda\u017c partyjny\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Eryk0201\"> /u/Eryk0201 </a> <br/> <span><a href=\"https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ko-na-prowadzeniu-kolejna-partia-wchodzi-do-sejmu-jest-nowy-sondaz-partyjny/h2r35bf\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7ietn/ko_na_prowadzeniu_kolejna_partia_wchodzi_do_sejmu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2525697,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7ietn/ko_na_prowadzeniu_kolejna_partia_wchodzi_do_sejmu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/4cpWFvQrEt4oxpIGa5ZBt0yoxUNpdU7HUyk9BOCQDo0.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7280e5ea2f70cf02b536216413da9920aa4028c0",
        "title": "KO na prowadzeniu, kolejna partia wchodzi do Sejmu. Jest nowy sonda\u017c partyjny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:18:14.034490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:06:38+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DoYouLike_Sand_AsIDo\"> /u/DoYouLike_Sand_AsIDo </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/gapev6o1rywe1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7i7tt/kruciutko_z_deweloperuchami/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2525212,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7i7tt/kruciutko_z_deweloperuchami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kruciutko z deweloperuchami.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:18:14.234132+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T10:40:50+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nie wiem czy bardziej chodzi mi o to, \u017ceby si\u0119 wy\u017cali\u0107 czy mo\u017ce licz\u0119, \u017ce znajdzie si\u0119 kto\u015b m\u0105dry kto podpowie mi co robi\u0107.</p> <p>Od pocz\u0105tku marca mam problemy gastryczne. Poszed\u0142em do internisty, dosta\u0142em skierowanie na jakie\u015b badania + USG, wszystko zrobi\u0142em nic nie wysz\u0142o. Wi\u0119c dosta\u0142em informacj\u0119 \u017ce ze strony lekarza rodzinnego to wszystko i mam si\u0119 uda\u0107 do gastrologa.</p> <p>I tu si\u0119 zaczynaj\u0105 schody. Wizyty na NFZ dostepne dopiero za rok - chore no ale wiemy jak jest. Trzeba i\u015b\u0107 prywatnie i p\u0142aci\u0107.</p> <p>No dobra, ale dzwoni\u0119 od rana po r\u00f3\u017cnych przychodniach i gabinetach - albo termin na wrzesie\u0144, albo dopiero w maju b\u0119d\u0105 otwiera\u0107 zapisy na czerwiec.</p> <p>Ja czuj\u0119, \u017ce ewidentnie co\u015b jest ze mn\u0105 nie tak. Generalnie przez ten ponad miesi\u0105c od pojawienia si\u0119 pierwszych objaw\u00f3w mi si\u0119 pogorszy\u0142o. </p> <p>Nawet jak mi si\u0119 uda dosta\u0107 do jakiego\u015b gastrologa na czerwiec to s\u0105 znowu prawie 2 miesi\u0105ce czekania. Sama wizyta mi nic nie da, pewnie dosta",
        "id": 2525213,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7hsud/jak_si\u0119_w_tym_kraju_leczy\u0107_i_nie_umrze\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak si\u0119 w tym kraju leczy\u0107 i nie umrze\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:18:13.837456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T10:33:20+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7hond/bulwersuj\u0105ca_sprawa_z_regionu_uprowadzili_16latka/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/idO0u3WSR3H3Xhp95xJlzbK0_8sqOLmfNiqBcfvhmqY.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=051d6d9cdd531faa57a2b176bc6f2a40b36c0403\" alt=\"Bulwersuj\u0105ca sprawa z regionu. Uprowadzili 16-latka z ulicy i zgwa\u0142cili. To mia\u0142a by\u0107 zemsta\" title=\"Bulwersuj\u0105ca sprawa z regionu. Uprowadzili 16-latka z ulicy i zgwa\u0142cili. To mia\u0142a by\u0107 zemsta\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://epoznan.pl/news-news-162657-bulwersujaca_sprawa_z_regionu_uprowadzili_16_latka_z_ulicy_i_zgwalcili_to_miala_byc_zemsta?fbclid=IwY2xjawJ4IGhleHRuA2FlbQIxMQABHp1jM0rKI6l9IATJjW5hoFTfHfPANjps48UfPbLC5u5kYNHOwMxMlBvD7g1R_aem_usOvSlX_mPp_67aLoAYLRg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7hond/bulwersuj\u0105ca_sprawa_z",
        "id": 2525211,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7hond/bulwersuj\u0105ca_sprawa_z_regionu_uprowadzili_16latka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/idO0u3WSR3H3Xhp95xJlzbK0_8sqOLmfNiqBcfvhmqY.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=051d6d9cdd531faa57a2b176bc6f2a40b36c0403",
        "title": "Bulwersuj\u0105ca sprawa z regionu. Uprowadzili 16-latka z ulicy i zgwa\u0142cili. To mia\u0142a by\u0107 zemsta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:18:14.457889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T10:20:43+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nie mam poj\u0119cia dlaczego mo\u017cna zobaczy\u0107 jeszcze stacje pod szyldem Lotosa gdy go ju\u017c nie ma, wi\u0119c chcia\u0142bym si\u0119 dowiedzie\u0107 </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/VEGA3519\"> /u/VEGA3519 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7hhrn/dlaczego_nadal_mo\u017cna_czasami_zobaczy\u0107_stacje/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7hhrn/dlaczego_nadal_mo\u017cna_czasami_zobaczy\u0107_stacje/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2525214,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7hhrn/dlaczego_nadal_mo\u017cna_czasami_zobaczy\u0107_stacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego nadal mo\u017cna czasami zobaczy\u0107 stacje Lotosa, gdy on ju\u017c nie istnieje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T10:13:12.743559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T10:12:50+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7hdgg/\u015bwiecki_kraj/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/wwphbi1jhywe1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3e868cecde3d69a95ba40bcc69939a52dc73d06e\" alt=\"\u015awiecki kraj\" title=\"\u015awiecki kraj\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/wokolis\"> /u/wokolis </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/wwphbi1jhywe1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7hdgg/\u015bwiecki_kraj/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2524713,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7hdgg/\u015bwiecki_kraj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/wwphbi1jhywe1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3e868cecde3d69a95ba40bcc69939a52dc73d06e",
        "title": "\u015awiecki kraj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:08:11.734832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T08:50:43+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, </p> <p>Robili\u015bcie ju\u017c Latarnika / mypolitics? Uwa\u017cacie, \u017ce kt\u00f3ry\u015b z tych test\u00f3w podpowiada Wam adekwatnego kandydata? Jak oceniacie pytania? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/PurpleMugg\"> /u/PurpleMugg </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7g6zo/latarnik_mypolitics/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7g6zo/latarnik_mypolitics/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2524278,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7g6zo/latarnik_mypolitics",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Latarnik / mypolitics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:08:12.056416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T07:48:51+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jako \u017ce mieszkam w okolicy las\u00f3w i szlak\u00f3w turystycznych, za\u015b lato zbli\u017ca si\u0119 wielkimi krokami to coraz mocniej my\u015bl\u0119 o zakupie roweru. Jedno\u015blad s\u0142u\u017cy\u0142by g\u0142ownie do spokojnych wycieczek poza miasto - do lasu, nad jezioro itp. Najlepiej \u017ceby by\u0142 nowy, w ostateczno\u015bci u\u017cywany ale np. z komisu, z papierami. (nie chc\u0119 trafi\u0107 na kradziony egzemplarz i potem mie\u0107 nieprzyjemno\u015bci). Chc\u0119 przeznaczy\u0107 kolo 2000z\u0142, w ostateczno\u015bci mog\u0119 do\u0142o\u017cy\u0107 dwie-trzy st\u00f3wki. Wola\u0142bym kupi\u0107 w sklepie stacjonarnym, \u017ceby m\u00f3c obejrze\u0107 rower i si\u0119 do niego &quot;przymierzy\u0107&quot;. Z tego co rozumiem nie da si\u0119 zwr\u00f3ci\u0107 roweru kupionego przez internet ju\u017c po je\u017adzie pr\u00f3bnej (mo\u017ce si\u0119 myl\u0119?)</p> <p>Nie mam \u017cadnego do\u015bwiadczenia je\u015bli chodzi o rowery, ostatni model kt\u00f3ry mia\u0142em pochodzi\u0142 z lat &#39;90, st\u0105d nie mam poj\u0119cia jak teraz wygl\u0105da rynek rower\u00f3w, co warto kupi\u0107 a co lepiej omija\u0107. Z tego co wyczyta\u0142em w internecie potrzebny mi jest rower trekkingowy/turystyczny, tzn. z baga\u017c",
        "id": 2524279,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7fcwy/kupno_roweru_na_wycieczki_za_miasto",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kupno roweru na wycieczki za miasto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T06:58:13.659894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T06:48:09+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7einv/truskawka_gamingowa/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/yag70co1hxwe1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8059f0d1ec17dea4b3eb8ff4b166fe1d8a3461c0\" alt=\"Truskawka gamingowa\" title=\"Truskawka gamingowa\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ah shit, here we go again...</p> <p>Mi\u0142ego dnia!</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/M1HAU\"> /u/M1HAU </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/yag70co1hxwe1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7einv/truskawka_gamingowa/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 11477,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7einv/truskawka_gamingowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/yag70co1hxwe1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8059f0d1ec17dea4b3eb8ff4b166fe1d8a3461c0",
        "title": "Truskawka gamingowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T06:58:13.524124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T05:58:33+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam na my\u015bli ostatnimi czasy popularny podcastowy format z lu\u017anymi pytaniami, nie wywiad, nie wiec, nie debata. Co\u015b ala Stanowski na kanale zero z reszt\u0105 kandydat\u00f3w zrobi\u0142 ostatnio, bardzo mi si\u0119 podoba\u0142 fakt, \u017ce mo\u017cna by\u0142o np. pos\u0142ucha\u0107 Zandberga w takim lu\u017aniejszym, &quot;ludzkim&quot; formacie. Nawet Nawrocki da\u0142 si\u0119 tam pozna\u0107 z naprawd\u0119 ok strony.</p> <p>C\u00f3\u017c, zwyczajnie podoba mi si\u0119 taki format, i szuka\u0142em czegokolwiek w cho\u0107 podobnym stylu do takich lu\u017aniejszych rozm\u00f3w, gdzie rozm\u00f3wca by\u0142by Trzaskowski ale absolutnie nic nie potrafi\u0119 znale\u017a\u0107. Czy kto\u015b mo\u017ce jednak widzia\u0142 co\u015b podobnego i podzieli\u0142by si\u0119 linkiem ?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SongFromHenesys\"> /u/SongFromHenesys </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7dryo/czy_mo\u017cna_gdzie\u015b_pos\u0142ucha\u0107_trzaskowskiego_w/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7dryo/czy_m",
        "id": 11476,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7dryo/czy_mo\u017cna_gdzie\u015b_pos\u0142ucha\u0107_trzaskowskiego_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy mo\u017cna gdzie\u015b pos\u0142ucha\u0107 Trzaskowskiego w ludzkim formacie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T04:47:24.852298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T04:41:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7ck9q/dobra_waga_\u0142azienkowa_z_body_fat/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/bao7mggfuwwe1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=97a9c78a023dc82e16c6856aa466c13c2d2506d0\" alt=\"Dobra waga \u0142azienkowa z body fat %?\" title=\"Dobra waga \u0142azienkowa z body fat %?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kupi\u0142em kiedy\u015b tak\u0105, ale numerek jest niezmienny od lat, wi\u0119c chyba jest popsuta. Polecacie jak\u0105\u015b wag\u0119 kt\u00f3ra pokazuje kompozycj\u0119 cia\u0142a? Najlepiej z allegro </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Anonim_x9\"> /u/Anonim_x9 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/bao7mggfuwwe1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7ck9q/dobra_waga_\u0142azienkowa_z_body_fat/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 10983,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1k7ck9q/dobra_waga_\u0142azienkowa_z_body_fat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/bao7mggfuwwe1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=97a9c78a023dc82e16c6856aa466c13c2d2506d0",
        "title": "Dobra waga \u0142azienkowa z body fat %?",
        "vote": 0
    }
]