[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-26T00:11:44.247341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bzc12-sloneczny-pogodny-dzien-wiosna-cieplo-goraco-rzepak-7892297/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - sobota 26.04. S\u0142oneczna aura b\u0119dzie mia\u0142a swoj\u0105 cen\u0119\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Sobota 26.04 up\u0142ynie w ca\u0142ym kraju pod znakiem s\u0142onecznej aury. Termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie od 10 do 15 stopni.",
        "id": 2530942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sobota-26-04-sloneczna-aura-bedzie-miala-swoja-cene-st8431403?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - sobota 26.04. S\u0142oneczna aura b\u0119dzie mia\u0142a swoj\u0105 cen\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T21:25:39.720628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T20:53:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5408567-trumna-papieza-franciszka-zostala-zamknieta-ph8431451/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u0106wier\u0107 miliona os\u00f3b po\u017cegna\u0142o papie\u017ca. Trumna Franciszka zosta\u0142a zamkni\u0119ta\" />\n    W pi\u0105tek wieczorem odby\u0142 si\u0119 obrz\u0119d zamkni\u0119cia i opiecz\u0119towania trumny Franciszka. Wcze\u015bniej przez trzy dni trumna by\u0142a wystawiona w Bazylice \u015awi\u0119tego Piotra, by ho\u0142d papie\u017cowi mogli odda\u0107 wierni.",
        "id": 2530183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/cwierc-miliona-osob-pozegnalo-papieza-trumna-franciszka-zostala-zamknieta-st8431454?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0106wier\u0107 miliona os\u00f3b po\u017cegna\u0142o papie\u017ca. Trumna Franciszka zosta\u0142a zamkni\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T20:17:25.935026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T19:58:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5233210-potracenie-pieszej-w-legionowie-ph8431430/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek na pasach. Kierowca potr\u0105ci\u0142 piesz\u0105\" />\n    Kieruj\u0105cy samochodem osobowym potr\u0105ci\u0142 piesz\u0105 w Legionowie. Policja podaje, \u017ce do wypadku dosz\u0142o na oznakowanym przej\u015bciu dla pieszych. Poszkodowana trafi\u0142a do szpitala.",
        "id": 2529657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/legionowo-wypadek-na-pasach-kierowca-potracil-piesza-st8431428?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek na pasach. Kierowca potr\u0105ci\u0142 piesz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T20:17:26.054485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T19:52:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7170905-tramwaje-nie-beda-kursowaly-aleja-niepodleglosci-ph8431353/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017ce zmiany w alei Niepodleg\u0142o\u015bci. Zw\u0119\u017cona jezdnia i wstrzymany ruch tramwaj\u00f3w \" />\n    Tramwaje nie b\u0119d\u0105 kursowa\u0142y alej\u0105 Niepodleg\u0142o\u015bci, Rakowieck\u0105, Boboli i Wo\u0142osk\u0105. Potrwa to od soboty i do ko\u0144ca maj\u00f3wki, p\u00f3\u017aniej ruch zostanie cz\u0119\u015bciowo przywr\u00f3cony. Zmiany czekaj\u0105 tak\u017ce kierowc\u00f3w. Fragment jezdni w rejonie stacji metra Pole Mokotowskie zostanie zamkni\u0119ty do po\u0142owy wakacji. Jazda w stron\u0119 Ursynowa b\u0119dzie mo\u017cliwa objazdami. Powodem jest budowa nowego odcinka linii tramwajowej.",
        "id": 2529658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-duze-zmiany-w-alei-niepodleglosci-zwezona-jezdnia-i-wstrzymany-ruch-tramwajow-st8431303?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce zmiany w alei Niepodleg\u0142o\u015bci. Zw\u0119\u017cona jezdnia i wstrzymany ruch tramwaj\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T20:17:26.166358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T19:50:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3510243-piotr-wozniak-ph8427619/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Senator wyrzucony z klubu Lewicy. \"Nie pierwszy raz g\u0142osowa\u0142 inaczej\"\" />\n    Senator Piotr Wo\u017aniak zosta\u0142 wykluczony z klubu Lewicy za z\u0142amanie dyscypliny w g\u0142osowaniu dotycz\u0105cym sk\u0142adki zdrowotnej dla przedsi\u0119biorc\u00f3w - przekaza\u0142 w pi\u0105tek rzecznik Nowej Lewicy \u0141ukasz Michnik.",
        "id": 2529659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/senator-piotr-wozniak-wyrzucony-z-klubu-lewicy-zlamal-dyscypline-w-glosowaniu-w-sprawie-skladki-zdrowotnej-st8431400?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Senator wyrzucony z klubu Lewicy. \"Nie pierwszy raz g\u0142osowa\u0142 inaczej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T20:17:26.272046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T19:46:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5451015-shutterstock-2239909941-ph8431408/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwie du\u017ce wygrane w Eurojackpot w Polsce\" />\n    W pi\u0105tkowym losowaniu Eurojackpot nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. Kumulacja ro\u015bnie do 420 milion\u00f3w z\u0142otych. W Polsce odnotowano dwie wygrane w wysoko\u015bci oko\u0142o miliona z\u0142otych. Oto wyniki losowania Eurojackpot i liczby, kt\u00f3re pad\u0142y 25 kwietnia 2025 roku.",
        "id": 2529660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/eurojackpot-wyniki-25-04-2025-jakie-liczby-padly-w-ostatnim-losowaniu-st8431395?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie du\u017ce wygrane w Eurojackpot w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T20:17:26.480739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T19:37:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7662183-papiez-franciszek-ph8431379/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przez 18 miesi\u0119cy Franciszek codziennie dzwoni\u0142 do jedynego katolickiego ko\u015bcio\u0142a w Strefie Gazy\" />\n    Przez ostatnie p\u00f3\u0142tora roku papie\u017c Franciszek codziennie dzwoni\u0142 do jedynego katolickiego ko\u015bcio\u0142a w Strefie Gazy. Zapewnia\u0142 o swojej modlitwie i b\u0142ogos\u0142awi\u0142 wiernych. Pot\u0119pia\u0142 izraelskie ataki, a jednocze\u015bnie krytykowa\u0142 antysemityzm i wzywa\u0142 do uwolnienia porwanych przez Hamas zak\u0142adnik\u00f3w. W czasie homilii wielkanocnej po raz ostatni wezwa\u0142 do pe\u0142nego zawieszenia broni.",
        "id": 2529662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/przez-18-miesiecy-franciszek-codziennie-dzwonil-do-jedynego-katolickiego-kosciola-w-strefie-gazy-st8431384?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez 18 miesi\u0119cy Franciszek codziennie dzwoni\u0142 do jedynego katolickiego ko\u015bcio\u0142a w Strefie Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T20:17:26.584795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T19:31:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5960462-25-2000-bez-kitu-cl-0010-ph8431335/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Petru o \"niepoj\u0119tym stanowisku PiS\". Hora\u0142a: to kie\u0142basa wyborcza\" />\n    - Je\u017celi prezydent Andrzej Duda nie podpisze ustawy obni\u017caj\u0105cej sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105, b\u0119dzie wiadomo, \u017ce zar\u00f3wno on, jak i Karol Nawrocki s\u0105 przeciwko przedsi\u0119biorcom - powiedzia\u0142 w programie \"#BezKitu\"\u00a0w TVN24 pose\u0142 Polski 2050 Ryszard Petru. Pose\u0142 PiS Marcin Hora\u0142a oceni\u0142, \u017ce ustawa jest \"kie\u0142bas\u0105 wyborcz\u0105\".",
        "id": 2529663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/obnizka-skladki-zdrowotnej-ryszard-petru-o-niepojetym-stanowisku-pis-marcin-horala-to-kielbasa-wyborcza-st8431373?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Petru o \"niepoj\u0119tym stanowisku PiS\". Hora\u0142a: to kie\u0142basa wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T20:17:26.740355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T19:26:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-758806-w-ruinach-najstarszego-miasta-ameryk-odkryto-grob-kobiety-sprzed-5-tysiecy-lat-ph8431390/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niezwyk\u0142e znalezisko w Peru. \"To wa\u017cny poch\u00f3wek\"\" />\n    Archeolodzy odkryli w Peru szcz\u0105tki zmar\u0142ej pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy lat temu kobiety. Zdaniem ekspert\u00f3w prawdopodobnie nale\u017ca\u0142a do wy\u017cszych sfer w kulturze Caral, kt\u00f3ra rozwija\u0142a si\u0119 tam r\u00f3wnolegle ze staro\u017cytnym Egiptem czy Chinami.",
        "id": 2529664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/niezwykle-znalezisko-w-peru-to-wazny-pochowek-st8431393?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142e znalezisko w Peru. \"To wa\u017cny poch\u00f3wek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T20:17:26.844524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T19:16:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5782486-shutterstock-1756629272-ph8267071/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ich dzia\u0142ania s\u0105 nie tylko coraz bardziej niebezpieczne\". Ostrze\u017cenie\" />\n    Zesp\u00f3\u0142 CSIRT KNF ostrzega przed rosn\u0105cym zagro\u017ceniem \"p\u0142yn\u0105cym z grupowych wiadomo\u015bci SMS od cyberprzest\u0119pc\u00f3w\". Podkre\u015bla tak\u017ce, \u017ce dzia\u0142ania oszust\u00f3w s\u0105 \"coraz bardziej niebezpieczne\".",
        "id": 2529665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ich-dzialania-sa-nie-tylko-coraz-bardziej-niebezpieczne-ostrzezenie-st8431198?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ich dzia\u0142ania s\u0105 nie tylko coraz bardziej niebezpieczne\". Ostrze\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T19:09:47.904123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T18:48:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2282456-boleslaw-chrobry-ph8431272/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ani poj\u0119cie \"dynastii Piast\u00f3w\", ani przydomek \"Chrobry\" nie istnia\u0142y w 1025 roku. Istnia\u0142o ju\u017c jednak pa\u0144stwo polskie\" />\n    Sejm nie mia\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce koronacja Boles\u0142awa Chrobrego wydarzy\u0142a si\u0119 18 kwietnia, ale historycy wcale nie s\u0105 tego tacy pewni. Sam Chrobry nie wiedzia\u0142, \u017ce taki uzyska przydomek, i nie wiedzia\u0142, \u017ce jest z dynastii Piast\u00f3w, bo to poj\u0119cie powsta\u0142o znacznie p\u00f3\u017aniej. Jest pewne, \u017ce jego kr\u00f3lestwem by\u0142a Polska.",
        "id": 2529291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/ani-pojecie-dynastii-piastow-ani-przydomek-chrobry-nie-istnialy-w-1025-roku-istnialo-juz-jednak-panstwo-polskie-st8431282?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ani poj\u0119cie \"dynastii Piast\u00f3w\", ani przydomek \"Chrobry\" nie istnia\u0142y w 1025 roku. Istnia\u0142o ju\u017c jednak pa\u0144stwo polskie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T19:09:48.031084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T18:44:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-648260-gasienica-ph8431324/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nazwano j\u0105 \"kolekcjonerk\u0105 ko\u015bci\". Odkryto mi\u0119so\u017cern\u0105 g\u0105sienic\u0119\" />\n    Na hawajskiej wyspie Oahu odkryto mi\u0119so\u017cerny gatunek g\u0105sienicy. Porusza si\u0119 po paj\u0119czynach, \u017cywi\u0105c si\u0119 uwi\u0119zionymi owadami. Nazwano j\u0105 \"kolekcjonerk\u0105 ko\u015bci\", bo kamufluje si\u0119 przed paj\u0105kami, kt\u00f3re ch\u0119tnie by j\u0105 zjad\u0142y, \"ubieraj\u0105c\" si\u0119 w szcz\u0105tki martwych owad\u00f3w.",
        "id": 2529292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/nazwano-ja-kolekcjonerka-kosci-odkryto-miesozerna-gasienice-st8431284?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nazwano j\u0105 \"kolekcjonerk\u0105 ko\u015bci\". Odkryto mi\u0119so\u017cern\u0105 g\u0105sienic\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T19:09:48.126869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T18:21:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9387746-hannah-dugan-ph8431294/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0119dzia zatrzymana przez FBI. Mia\u0142a utrudnia\u0107 aresztowanie imigranta\" />\n    Federalne Biuro \u015aledcze og\u0142osi\u0142o, \u017ce zatrzyma\u0142o s\u0119dzi\u0119 s\u0105du stanu Wisconsin Hannah Dugan, zarzucaj\u0105c jej utrudnianie aresztowania imigranta z Meksyku, kt\u00f3ry nielegalnie przekroczy\u0142 granic\u0119. Dugan mia\u0142a sprzeciwia\u0107 si\u0119 aresztowaniu w sali s\u0105dowej.",
        "id": 2529293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-fbi-zatrzymalo-sedzie-hannah-dugan-miala-utrudniac-aresztowanie-imigranta-st8431262?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0119dzia zatrzymana przez FBI. Mia\u0142a utrudnia\u0107 aresztowanie imigranta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T19:09:48.224441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T18:03:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7869122-tankowiec-opuszcza-rosyjski-port-w-soczi-zdjecie-pogladowe-ph8408098/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Walka z \"flot\u0105 cieni\". Przyj\u0119te \u015brodki\" />\n    Unia Europejska przyj\u0119\u0142a \u015brodki, kt\u00f3re maj\u0105 zniech\u0119ca\u0107 firmy \u017ceglugowe z kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich do sprzeda\u017cy starych statk\u00f3w na rzecz rosyjskiej \"floty cieni\" - poinformowa\u0142 Olof Gill, rzecznik Komisji Europejskiej.",
        "id": 2529294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/rosyjska-flota-cieni-ue-przyjela-srodki-st8431072?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walka z \"flot\u0105 cieni\". Przyj\u0119te \u015brodki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T18:03:29.578683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T17:45:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie99bc7f9681057cd551c0f3f5ea12e0fd-adrian-s-przed-sadem-4473910/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podszed\u0142 od ty\u0142u i zada\u0142 dwa \u015bmiertelne ciosy no\u017cem. Wyrok\" />\n    Zaszed\u0142 ofiar\u0119 od ty\u0142u i bez powodu zada\u0142 dwa ciosy no\u017cem. 59-letni pracownik kaliskiego dworca PKS zmar\u0142. By\u0142 przypadkow\u0105 ofiar\u0105. Zab\u00f3jca zosta\u0142 skazany na 25 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2528829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/podszedl-od-tylu-i-zadal-dwa-smiertelne-ciosy-nozem-wyrok-st8431245?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podszed\u0142 od ty\u0142u i zada\u0142 dwa \u015bmiertelne ciosy no\u017cem. Wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T18:03:29.680548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T17:18:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1437774-metale-ziem-rzadkich-kopalnia-zaklad-przetworstwa-fabryka-lit-w-australii-zachodniej-ph8431085/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Blokada Chin szans\u0105 dla Australii\" />\n    Premier Australii Anthony Albanese zapowiada, \u017ce je\u015bli jego partia wygra nadchodz\u0105ce wybory, to doprowadzi do zainwestowania 1,2 miliarda dolar\u00f3w w metale ziem rzadkich. Stacja BBC zastanawia si\u0119, czy blokada Chin na eksport tych metali, jest szans\u0105 dla Australii.",
        "id": 2528830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/blokada-chin-szansa-dla-australii-st8430867?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blokada Chin szans\u0105 dla Australii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T18:03:29.775471+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T17:17:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7383300-mglista-zimna-noc-ph8205370/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - sobota 26.04. Zimna noc, miejscami mo\u017cliwe mg\u0142y\" />\n    Pogoda na jutro. W nocy termometry poka\u017c\u0105 miejscami zero stopni, przy gruncie b\u0119dzie jeszcze mniej. Sobota 26.04 zapowiada si\u0119 s\u0142onecznie. Aura korzystnie wp\u0142ynie na nasze samopoczucie.",
        "id": 2528831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sobota-26-04-zimna-noc-miejscami-mozliwe-mgly-st8431214?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - sobota 26.04. Zimna noc, miejscami mo\u017cliwe mg\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T18:03:29.870604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T17:16:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7180492-zderzenie-auta-z-tramwajem-na-pradze-ph8431212/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie z tramwajem. Pasa\u017cer trafi\u0142 do szpitala\" />\n    Przew\u00f3z os\u00f3b zderzy\u0142 si\u0119 z tramwajem w alei Waszyngtona. Policja podaje, \u017ce pasa\u017cer auta osobowego trafi\u0142 do szpitala. S\u0105 du\u017ce utrudnienia w ruchu tramwajowym. Przejazd przez torowisko w rejonie skrzy\u017cowania z Mi\u0119dzyborsk\u0105 jest zablokowany.",
        "id": 2528832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-auto-zderzylo-sie-z-tramwajem-pasazer-trafil-do-szpitala-st8431223?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie z tramwajem. Pasa\u017cer trafi\u0142 do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T18:03:29.966318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T17:15:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7728317-ambasador-rosji-w-niemczech-siergiej-nieczajew-ph8431215/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjski dyplomata na uroczysto\u015bci w Saksonii. Premier landu wykorzysta\u0142 okazj\u0119\" />\n    Rosja rozpocz\u0119\u0142a wojn\u0119 przeciwko Ukrainie. I zako\u0144czenie tej wojny zale\u017cy od Rosji - wyrzuci\u0142 w kierunku ambasadora Moskwy w Niemczech sakso\u0144ski premier Michael Kretschmer. Rosyjski dyplomata pojawi\u0142 si\u0119 na uroczysto\u015bci mimo obiekcji ze strony ukrai\u0144skiego ambasadora i MSZ w Berlinie.",
        "id": 2528833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosyjski-dyplomata-na-uroczystosci-w-saksonii-premier-landu-wykorzystal-okazje-st8431180?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski dyplomata na uroczysto\u015bci w Saksonii. Premier landu wykorzysta\u0142 okazj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T16:58:14.624732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T16:50:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5573675-protest-w-dniu-otwarcia-przychodni-abotak-na-wiejskiej-8-marca-2025-ph8431045/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Maj\u0105 do\u015b\u0107 protest\u00f3w przed aborcyjn\u0105 przychodni\u0105. Urz\u0119dnicy nie mog\u0105 im pom\u00f3c\" />\n    G\u0142o\u015bny problem przy Wiejskiej. Mieszka\u0144cy wsp\u00f3lnot s\u0105siaduj\u0105cych z przychodni\u0105 aborcyjn\u0105 \"Abotak\" maj\u0105 do\u015b\u0107 protest\u00f3w organizowanych przed budynkiem przez \u015brodowiska pro-life. Licz\u0105 na reakcj\u0119 ze strony policji i urz\u0119dnik\u00f3w. Ci jednak rozk\u0142adaj\u0105 r\u0119ce. - Nie mo\u017cna rozwi\u0105za\u0107 legalnego zgromadzenia bez podstaw, a ha\u0142as nie stanowi takiej podstawy - argumentuje ratusz.",
        "id": 2528133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-mieszkancy-maja-dosc-protestow-przed-aborcyjna-przychodnia-urzednicy-nie-moga-im-pomoc-st8430972?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maj\u0105 do\u015b\u0107 protest\u00f3w przed aborcyjn\u0105 przychodni\u0105. Urz\u0119dnicy nie mog\u0105 im pom\u00f3c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T16:58:14.721538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T16:49:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3823265-zbigniew-ziobro-ph8431165/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Komisja chcia\u0142a aresztu dla Ziobry. Ten zawiadamia prokuratur\u0119\" />\n    Zbigniew Ziobro przekaza\u0142, \u017ce sk\u0142ada zawiadomienie do prokuratury o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa w zwi\u0105zku z - jak oceni\u0142 - nielegaln\u0105 pr\u00f3b\u0105 pozbawienia go wolno\u015bci do 30 dni. Sejmowa komisja \u015bledcza do spraw Pegasusa wnioskowa\u0142a o areszt wobec pos\u0142a PiS.",
        "id": 2528134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zbigniew-ziobro-sklada-zawiadomienie-do-prokuratury-w-sprawie-wniosku-komisji-do-spraw-pegasusa-st8431167?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja chcia\u0142a aresztu dla Ziobry. Ten zawiadamia prokuratur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T16:58:14.817276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T16:43:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6194587-kerry-0003-ph8431164/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y sekretarz stanu USA \u017cegna papie\u017ca. \"Odda\u0142 wielk\u0105 przys\u0142ug\u0119 ludzko\u015bci\"\" />\n    Mia\u0142em przywilej pracowa\u0107 z papie\u017cem Franciszkiem nad kwestiami dotycz\u0105cymi zmian klimatu. By\u0142 naprawd\u0119 niezwyk\u0142y, odda\u0142 wielk\u0105 przys\u0142ug\u0119 ludzko\u015bci - m\u00f3wi\u0142 w  Watykanie w rozmowie z dziennikark\u0105 \"Fakt\u00f3w\" TVN Katarzyn\u0105 Kolend\u0105-Zalesk\u0105 by\u0142y sekretarz stanu USA John Kerry.",
        "id": 2528135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/byly-sekretarz-stanu-usa-john-kerry-zegna-papieza-franciszka-oddal-wielka-przysluge-ludzkosci-st8431170?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y sekretarz stanu USA \u017cegna papie\u017ca. \"Odda\u0142 wielk\u0105 przys\u0142ug\u0119 ludzko\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T16:58:14.912845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T16:39:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8963176-satelita-nad-ziemia-ph7372318/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bez tego \"nie mog\u0105 funkcjonowa\u0107 teraz nowoczesne pa\u0144stwa\"\" />\n    Sektor kosmiczny w Polsce nie jest star\u0105 bran\u017c\u0105, zreszt\u0105 tak jak na \u015bwiecie. Teraz ma si\u0119 bardzo dobrze - stwierdzi\u0142 w rozmowie z TVN24 BiS Pawe\u0142 Wojtkiewicz, prezes Zwi\u0105zku Pracodawc\u00f3w Sektora Kosmicznego, dyrektor w GMV Innovating Solutions. Podkre\u015bli\u0142 te\u017c, \u017ce \"bez bezpiecznej \u0142\u0105czno\u015bci satelitarnej w zasadzie nie mog\u0105 funkcjonowa\u0107 teraz nowoczesne pa\u0144stwa\".",
        "id": 2528136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/bez-tego-nie-moga-funkcjonowac-teraz-nowoczesne-panstwa-st8430978?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bez tego \"nie mog\u0105 funkcjonowa\u0107 teraz nowoczesne pa\u0144stwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T16:58:15.008199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T16:37:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1552884-mezczyzna-odjechal-autem-w-ktorym-bylo-pol-miliona-zlotych-ph8430893/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Napad planowa\u0142 p\u00f3\u0142 roku\". Odjecha\u0142 autem, w kt\u00f3rym by\u0142o p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych\" />\n    To by\u0142a zaplanowana akcja. Wyci\u0105gn\u0105\u0142 z auta m\u0119\u017cczyzn\u0119 i odjecha\u0142 samochodem, w kt\u00f3rym by\u0142o p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych. W ucieczce pomaga\u0142a mu \u017cona. Wyjechali za granic\u0119.",
        "id": 2528137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/tomaszow-lubelski-malzenstwo-zrabowalo-pol-miliona-zlotych-auto-porzucili-pieniadze-zabrali-i-uciekli-st8430899?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Napad planowa\u0142 p\u00f3\u0142 roku\". Odjecha\u0142 autem, w kt\u00f3rym by\u0142o p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T16:58:15.121934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T16:08:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6203565-sluzby-wylowily-auto-z-dna-kanalu-ph8431134/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znale\u017ali zatopione auto, w \u015brodku by\u0142o cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny \" />\n    W pobli\u017cu przeprawy promowej Karsib\u00f3r w \u015awinouj\u015bciu znaleziono zatopiony samoch\u00f3d. S\u0142u\u017cbom uda\u0142o si\u0119 wydoby\u0107 pojazd. W \u015brodku by\u0142o cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny.",
        "id": 2528138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/swinoujscie-przeprawa-karsibor-wylowiono-auto-i-zwloki-mezczyzny-st8431122?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znale\u017ali zatopione auto, w \u015brodku by\u0142o cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T16:58:15.217580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T16:05:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8446065-marcin-romanowski-na-czele-nowo-powstalego-instytutu-na-wegrzech-ph8431155/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na W\u0119grzech powsta\u0142 nowy instytut. Pokieruje nim \u015bcigany pose\u0142 PiS\" />\n    Bliskie Viktorowi Orbanowi w\u0119gierskie Centrum Praw Podstawowych powo\u0142a\u0142o w pi\u0105tek Polsko-W\u0119gierski Instytut Wolno\u015bci. Na czele organu stan\u0105\u0142 poszukiwany przez polskie s\u0142u\u017cby pose\u0142 PiS Marcin Romanowskim, na kt\u00f3rym ci\u0105\u017cy szereg zarzut\u00f3w.",
        "id": 2528139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/marcin-romanowski-na-czele-nowo-powstalego-instytutu-na-wegrzech-st8431121?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na W\u0119grzech powsta\u0142 nowy instytut. Pokieruje nim \u015bcigany pose\u0142 PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T16:58:15.312835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T16:00:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5469232-adobestock-1414228731-ph8431158/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czeka nas pogoda \"fajnie wygl\u0105daj\u0105ca przez okno\"\" />\n    Przed nami s\u0142oneczny, ale ch\u0142odny weekend. Temperatura maksymalna si\u0119gnie miejscami zaledwie 10 stopni Celsjusza. - To nie b\u0119dzie pogoda na letnie ubrania - powiedzia\u0142 Tomasz Wasilewski, prezenter tvnmeteo.pl.",
        "id": 2528140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-czeka-nas-aura-fajnie-wygladajaca-przez-okno-st8431117?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czeka nas pogoda \"fajnie wygl\u0105daj\u0105ca przez okno\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T16:58:15.407990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T15:55:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5183265-szpital-w-brzesku-ph8309680/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odes\u0142any do domu 16-latek zmar\u0142 nast\u0119pnego dnia. Kluczowe przes\u0142uchanie\" />\n    Lekarka, kt\u00f3ra odes\u0142a\u0142a do domu 16-letniego Maksymiliana z podejrzeniem grypy, zostanie wkr\u00f3tce przes\u0142uchana przez prokuratur\u0119. Ch\u0142opiec zmar\u0142 w szpitalu w Brzesku (Ma\u0142opolskie) dzie\u0144 po konsultacji w przychodni. Prokuratura zgromadzi\u0142a ju\u017c niemal komplet dokumentacji i wkr\u00f3tce powo\u0142a zesp\u00f3\u0142 bieg\u0142ych.",
        "id": 2528141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/brzesko-odeslany-do-domu-16-latek-zmarl-nastepnego-dnia-prokuratura-powola-zespol-bieglych-st8431015?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odes\u0142any do domu 16-latek zmar\u0142 nast\u0119pnego dnia. Kluczowe przes\u0142uchanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T16:58:15.599737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T15:50:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3830161-watykan-ph8430820/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017co ch\u0119tnych, ma\u0142o miejsc. \"Nie wiemy ju\u017c, gdzie ich posadzi\u0107\"\" />\n    W pogrzebie papie\u017ca Franciszka ma uczestniczy\u0107 130 oficjalnych delegacji. Po\u017cegna\u0107 Franciszka chce te\u017c wielu ministr\u00f3w i parlamentarzyst\u00f3w, ale brakuje dla nich miejsc. \"Nie wiemy ju\u017c, gdzie ich posadzi\u0107\" - cytuje watyka\u0144skich urz\u0119dnik\u00f3w w\u0142oski dziennik \"Il Fatto Quotidiano\".",
        "id": 2528143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pogrzeb-papieza-franciszka-nie-ma-miejsc-dla-wszystkich-na-placu-swietego-piotra-informuja-media-st8431078?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017co ch\u0119tnych, ma\u0142o miejsc. \"Nie wiemy ju\u017c, gdzie ich posadzi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:51:38.794352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T15:42:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8975285-bazylika-matki-bozej-wiekszej-santa-maria-maggiore-w-rzymie-ph8430827/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dlaczego pogrzeb poza Watykanem? Kardyna\u0142 ujawnia, sk\u0105d decyzja papie\u017ca\" />\n    Papie\u017c Franciszek, kt\u00f3rego pogrzeb odb\u0119dzie si\u0119 ju\u017c w sobot\u0119, pocz\u0105tkowo nie by\u0142 przekonany co do miejsca swojego poch\u00f3wku. Litewski kardyna\u0142 ujawni\u0142, czemu Franciszek podj\u0105\u0142 tak\u0105 decyzj\u0119.",
        "id": 2527520,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pogrzeb-papieza-franciszka-matka-boza-pomogla-wybrac-miejsce-st8431080?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego pogrzeb poza Watykanem? Kardyna\u0142 ujawnia, sk\u0105d decyzja papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:51:38.892235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T15:41:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1280585-steve-witkoff-z-wladimirem-putinem-negocjacje-na-kremlu-ph8431039/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Negocjacje przedstawiciela Trumpa na Kremlu. \"Pani jest t\u0142umaczk\u0105?\"\" />\n    Steve Witkoff, specjalny wys\u0142annik prezydenta Donalda Trumpa, bierze udzia\u0142 w negocjacjach z W\u0142adimirem Putinem na temat Ukrainy. O ile prezydentowi Rosji towarzysz\u0105 zaufani doradcy, to obok Witkoffa zasiada wy\u0142\u0105cznie t\u0142umaczka. Do tego, jak si\u0119 okazuje, nie mia\u0142 nawet wcze\u015bniej okazji jej pozna\u0107.",
        "id": 2527521,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/steve-witkoff-i-wladimir-putin-spotkanie-na-kremlu-wyslannik-trumpa-pyta-o-tlumaczke-st8431077?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Negocjacje przedstawiciela Trumpa na Kremlu. \"Pani jest t\u0142umaczk\u0105?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:51:38.988594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T15:38:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3306021-zamkniety-wjazd-do-tunelu-pow-ph8431113/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolizja na obwodnicy i zamkni\u0119ty tunel. Kierowcy utkn\u0119li w gigantycznym korku\" />\n    Kolizja na Po\u0142udniowej Obwodnicy Warszawy spowodowa\u0142a ogromne utrudnienia w ruchu. Z powodu zatoru drogowcy ograniczyli mo\u017cliwo\u015b\u0107 wjazdu do tunelu. Korek mia\u0142 ponad 10 kilometr\u00f3w.",
        "id": 2527522,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wilanow/warszawa-kolizja-na-obwodnicy-i-zamkniety-tunel-kierowcy-utkneli-w-gigantycznym-korku-st8431112?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolizja na obwodnicy i zamkni\u0119ty tunel. Kierowcy utkn\u0119li w gigantycznym korku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:51:39.085431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T15:35:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8518625-shutterstock-2309245611-ph8145652/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ceny paliw w maj\u00f3wk\u0119\" />\n    W zbli\u017caj\u0105cym si\u0119 tygodniu \u015brednie ceny benzyny i diesla w Polska mog\u0105 spa\u015b\u0107 o 4-5 groszy za litr - prognozuj\u0105 analitycy Refleksu. Wed\u0142ug portalu e-petrol cz\u0119\u015b\u0107 stacji benzynowych przygotowa\u0142a promocje cenowe na czas d\u0142ugiego weekendu majowego.",
        "id": 2527523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/majowka-2025-ceny-paliw-na-stacjach-benzynowych-st8430860?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny paliw w maj\u00f3wk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:51:39.182427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T15:30:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6791282-karambol-na-sobieskiego-ph8431066/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Karambol sze\u015bciu aut\" />\n    Sze\u015b\u0107 samochod\u00f3w osobowych zderzy\u0142o si\u0119 na ulicy Sobieskiego. Policja podaje, \u017ce nikt nie zosta\u0142 poszkodowany. Mimo to kolizja spowodowa\u0142a du\u017ce utrudnienia w ruchu. Pocz\u0105tkowo jezdnia w kierunku Miasteczka Wilan\u00f3w by\u0142a zablokowana.",
        "id": 2527524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wilanow/warszawa-karambol-szesciu-aut-w-wilanowie-st8431075?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karambol sze\u015bciu aut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:51:39.278936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T15:29:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1142641-donald-trump-boris-johnson-2019-ph8370263/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dawny sojusznik krytykuje Trumpa. Pisze o \"nagrodach dla Putina\" \" />\n    Boris Johnson otwarcie skrytykowa\u0142 dzia\u0142ania ameryka\u0144skiej administracji w sprawie pokoju w Ukrainie. To kolejny raz, kiedy znany z sympatii do Donalda Trumpa by\u0142y premier Wielkiej Brytanii negatywnie wypowiada si\u0119 o podej\u015bciu prezydenta USA do W\u0142adimira Putina.",
        "id": 2527525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/boris-johnson-uderza-w-administracje-usa-st8430918?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dawny sojusznik krytykuje Trumpa. Pisze o \"nagrodach dla Putina\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:51:39.374778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T15:22:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1599330-kan-skl-ph8431079/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kt\u00f3remu politykowi Polacy ufaj\u0105 najbardziej? Sonda\u017c\" />\n    Kt\u00f3rym politykom Polacy ufaj\u0105 najbardziej? Wed\u0142ug sonda\u017cu CBOS liderem rankingu jest marsza\u0142ek Sejmu i kandydat na prezydenta Szymon Ho\u0142ownia. Mi\u0119dzy ka\u017cdym miejscem na podium jest zaledwie po jednym punkcie procentowym r\u00f3\u017cnicy. Najwi\u0119ksz\u0105 nieufno\u015b\u0107 budzi prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.",
        "id": 2527526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/komu-ufajmy-najbardziej-a-komu-najmniej-ranking-politykow-st8431042?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kt\u00f3remu politykowi Polacy ufaj\u0105 najbardziej? Sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:51:39.575937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T15:03:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-634261-sad-okregowy-w-warszawie-ph5788248/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wniosek obro\u0144c\u00f3w urz\u0119dniczki odrzucony. W sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci\" />\n    S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie nie uwzgl\u0119dni\u0142 wniosku obrony o umorzenie post\u0119powania wobec Urszuli D. w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. To ona kierowa\u0142a Departamentem Funduszu Sprawiedliwo\u015bci i jako szefowa akceptowa\u0142a dokumenty konkursowe.",
        "id": 2527528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/afera-funduszu-sprawiedliwosci-sad-nie-uwzglednil-wniosku-obrony-urszuli-d-st8430924?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wniosek obro\u0144c\u00f3w urz\u0119dniczki odrzucony. W sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:51:39.672106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T15:03:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9183043-od-lewej-kardynalowie-francois-xavier-bustillo-domenico-battaglia-robert-francis-prevost-luis-antonio-tagle-i-pietro-parolin-23-04-2025-ph8430861/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto zostanie nowym papie\u017cem?\u00a0\"Casus Wojty\u0142y na pewno si\u0119 nie powt\u00f3rzy\"\" />\n    Cz\u0142owiek Franciszka, w pogl\u0105dach najlepiej centrysta. Raczej po siedemdziesi\u0105tce. \"W\u0142oski\", cho\u0107 niekoniecznie z W\u0142och. Dyplomata, kt\u00f3ry m\u00f3wi po angielsku. Kto zostanie papie\u017cem? Zapytali\u015bmy ekspert\u00f3w.",
        "id": 2527529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/konklawe-kto-ma-szanse-zostac-papiezem-opinie-polskich-watykanistow-st8429394?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto zostanie nowym papie\u017cem?\u00a0\"Casus Wojty\u0142y na pewno si\u0119 nie powt\u00f3rzy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:51:39.800902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:53:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tb0b9d-niebo-gwiazdy-droga-mleczna-adobestock_71008474-7919222/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przed nami najlepszy weekend w roku\"\" />\n    Mi\u0142o\u015bnicy astronomii b\u0119d\u0105 mieli okazj\u0119 w czasie najbli\u017cszych nocy zobaczy\u0107 na niebie Drog\u0119 Mleczn\u0105. Jak przekaza\u0142 Karol W\u00f3jcicki, autor profilu \"Z g\u0142ow\u0105 w gwiazdach\", warunki b\u0119d\u0105 naprawd\u0119 sprzyjaj\u0105ce.",
        "id": 2527530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/warunki-do-ogladania-drogi-mlecznej-beda-znakomite-przed-nami-najlepszy-weekend-w-roku-st8430934?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Przed nami najlepszy weekend w roku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:45:51.097043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:40:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8689527-pijany-policjant-wjechal-w-ogrodzenie-ph8212666/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 w p\u0142ot i uciek\u0142, by\u0142 pijany. Jest akt oskar\u017cenia wobec policjanta\" />\n    Do S\u0105du Rejonowego w Siedlcach skierowano akt oskar\u017cenia wobec Jaros\u0142awa D., policjanta, kt\u00f3ry w grudniu ubieg\u0142ego roku wjecha\u0142 samochodem w p\u0142ot posesji i uciek\u0142 z miejsca zdarzenia. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 wtedy ponad dwa promile alkoholu.",
        "id": 2526907,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/siedlce-wjechal-w-plot-i-uciekl-byl-pijany-jest-akt-oskarzenia-wobec-policjanta-st8430974?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wjecha\u0142 w p\u0142ot i uciek\u0142, by\u0142 pijany. Jest akt oskar\u017cenia wobec policjanta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:45:51.193604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:40:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4315470-salzburg-austria-elephotos-shutterstock-2594394375-ph8430504/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Komunikacja miejska za darmo. Jest jeden warunek\" />\n    Od maja tury\u015bci w Salzburgu b\u0119d\u0105 mogli korzysta\u0107 z darmowej komunikacji miejskiej. Warunkiem jest zameldowanie si\u0119 w obiekcie turystycznym.\u00a0Bilet Mobilno\u015bci Go\u015bcinnej ma promowa\u0107 ekologiczne \u015brodki transportu.",
        "id": 2526908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/salzburg-darmowa-komunikacja-dla-turystow-co-to-jest-bilet-mobilnosci-goscinnej-st8430499?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komunikacja miejska za darmo. Jest jeden warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:45:51.289764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:22:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-48ppb0-grupa-speed-w-akcji-641815/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ryk silnik\u00f3w i nadmierna pr\u0119dko\u015b\u0107. 1291 sprawdzonych aut, 669 mandat\u00f3w\" />\n    Policjanci z grupy SPEED skontrolowali podczas \u015bwi\u0105tecznego weekendu blisko 1300 pojazd\u00f3w w centrum stolicy. Po\u015br\u00f3d nich a\u017c 467 przekroczy\u0142o dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107. Zatrzymano 104 dowody rejestracyjne. \u0141\u0105czna kwota na\u0142o\u017conych mandat\u00f3w to ponad 330 tysi\u0119cy z\u0142otych. Dzia\u0142ania mia\u0142y zwi\u0105zek ze zwalczaniem nielegalnych wy\u015bcig\u00f3w oraz eliminowaniem z dr\u00f3g przerobionych aut, kt\u00f3re generuj\u0105 nadmierny ha\u0142as.",
        "id": 2526909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-ryk-silnikow-i-nadmierna-predkosc-speed-kontra-nielegalne-wyscigi-w-centrum-st8430895?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryk silnik\u00f3w i nadmierna pr\u0119dko\u015b\u0107. 1291 sprawdzonych aut, 669 mandat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:45:51.385664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:20:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-206621-viktor-orban-ph8431002/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie r\u00f3b sobie zbyt wielkich nadziei\". Orban zwraca si\u0119 do Tuska\" />\n    Premier Donald Tusk zamie\u015bci\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wpis odnosz\u0105cy si\u0119 do Viktora Orbana. Wywo\u0142a\u0142o to reakcj\u0119 premiera W\u0119gier, kt\u00f3ry zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 wprost do szefa polskiego rz\u0105du.",
        "id": 2526910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/orban-zwraca-sie-do-tuska-nie-rob-sobie-zbyt-wielkich-nadziei-st8430963?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie r\u00f3b sobie zbyt wielkich nadziei\". Orban zwraca si\u0119 do Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:45:51.481812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:12:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1181507-ulica-przejscie-shutterstock-2273488607-ph7771145/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jakie sprawy s\u0105 najwa\u017cniejsze dla polskich wyborc\u00f3w? Sonda\u017c dla \"Fakt\u00f3w\" TVN i TVN24\" />\n    Bezpiecze\u0144stwo, sytuacja w ochronie zdrowia i kwestie zwi\u0105zane z gospodark\u0105 to trzy najwa\u017cniejsze tematy dla Polak\u00f3w przed wyborami prezydenckimi - wynika z sonda\u017cu Opinia24 dla \"Fakt\u00f3w\" TVN i TVN24.\u00a0Na dalszy plan zesz\u0142y kwestie zwi\u0105zane z aborcj\u0105, przywracaniem praworz\u0105dno\u015bci czy rozliczaniem rz\u0105d\u00f3w PiS.",
        "id": 2526911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/jakie-sprawy-sa-najwazniejsze-dla-polskich-wyborcow-sondaz-dla-faktow-tvn-i-tvn24-st8430969?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie sprawy s\u0105 najwa\u017cniejsze dla polskich wyborc\u00f3w? Sonda\u017c dla \"Fakt\u00f3w\" TVN i TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:45:51.579280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:11:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5637015-donald-trump-ph8422954/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump \"wreszcie zobaczy\u0142 w Rosji przeszkod\u0119\". Media: by\u0142 zaskoczony postaw\u0105 Putina\" />\n    Donald Trump zaczyna rozumie\u0107, \u017ce nie wszystko w relacjach z W\u0142adimirem Putinem mo\u017ce u\u0142o\u017cy\u0107 si\u0119 wed\u0142ug jego oczekiwa\u0144 - pisze w pi\u0105tek \"Wall Street Journal\". Wskazuje tak\u017ce na rol\u0119 wys\u0142annika prezydenta USA ds. Bliskiego Wschodu Steve'a Witkoffa.",
        "id": 2526912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wsj-donald-trump-wreszcie-zobaczyl-w-rosji-przeszkode-st8430753?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump \"wreszcie zobaczy\u0142 w Rosji przeszkod\u0119\". Media: by\u0142 zaskoczony postaw\u0105 Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:45:51.675607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:08:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8262103-benjamin-netanjahu-i-papiez-franciszek-2014-rok-jerozolima-ph8430476/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Najszczersze kondolencje\" po kilku dniach milczenia \" />\n    Premier Benjamin Netanjahu opublikowa\u0142 w czwartek kondolencje po \u015bmierci papie\u017ca Franciszka. Wcze\u015bniejszy wpis, izraelskiego ministerstwa spraw zagranicznych, zosta\u0142 usuni\u0119ty. Jak t\u0142umaczono, jego publikacja by\u0142a pomy\u0142k\u0105.",
        "id": 2526913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-kondolencje-od-premiera-netanjahu-po-smierci-papieza-st8430475?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Najszczersze kondolencje\" po kilku dniach milczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:45:51.771841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:02:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9gj6du-burze-7940629/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdzie jest burza? Grzmi i obficie pada\" />\n    Gdzie jest burza? W pi\u0105tek 25.04 nad cz\u0119\u015bci\u0105 Polski pojawiaj\u0105 si\u0119 wy\u0142adowania atmosferyczne. Zjawiskom towarzysz\u0105 opady deszczu i silny wiatr.",
        "id": 2526914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/gdzie-jest-burza-sprawdz-gdzie-grzmi-w-piatek-25-kwietnia-radar-opadow-i-mapa-burz-st8430960?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie jest burza? Grzmi i obficie pada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:45:51.867606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T13:53:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6764096-laurka-od-siostry-eskortowanego-chlopca-ph8430780/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Siedmiolatek upad\u0142 i straci\u0142 przytomno\u015b\u0107. Musia\u0142 szybko trafi\u0107 do szpitala\" />\n    Zielonog\u00f3rscy policjanci eskortowali do szpitala ojca z dzie\u0107mi. M\u0119\u017cczyzna wi\u00f3z\u0142 siedmioletniego syna, kt\u00f3ry upad\u0142 i mia\u0142 dotkliwe obra\u017cenia. Ch\u0142opiec uzyska\u0142 pomoc, a do komendy trafi\u0142a laurka od jego siostry.",
        "id": 2526915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/zielona-gora-siedmiolatek-spadl-z-wysokosci-i-stracil-przytomnosc-policjanci-ruszyli-naprzeciw-rodzinie-st8430809?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siedmiolatek upad\u0142 i straci\u0142 przytomno\u015b\u0107. Musia\u0142 szybko trafi\u0107 do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:45:51.963406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T13:39:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9690534-pekin-ph8399969/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wolta Pekinu. Zmiana podej\u015bcia w wojnie celnej\" />\n    Rz\u0105d Chin rozwa\u017ca zwolnienie cz\u0119\u015bci towar\u00f3w z USA z ce\u0142 w wysoko\u015bci 125 procent - poda\u0142y \u017ar\u00f3d\u0142a  Reutersa. Chi\u0144ski resort spraw zagranicznych nie potwierdzi\u0142 tych informacji.",
        "id": 2526916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/cla-trumpa-wolta-chin-nowe-podejscie-w-wojnie-celnej-st8430749?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolta Pekinu. Zmiana podej\u015bcia w wojnie celnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:51:39.479117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T13:39:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6575407-matecki-pap-ph8431110/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dariusz Matecki wyszed\u0142 z aresztu\" />\n    Dariusz Matecki wyszed\u0142 w pi\u0105tek po po\u0142udniu z aresztu. Wcze\u015bniej nakaz zwolnienia wyda\u0142 prokurator, kt\u00f3ry przyj\u0105\u0142 por\u0119czenie maj\u0105tkowe za pos\u0142a PiS w wysoko\u015bci 500 tysi\u0119cy z\u0142otych. Matecki jest podejrzany o pope\u0142nienie sze\u015bciu przest\u0119pstw, za kt\u00f3re grozi mu 10 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2527527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dariusz-matecki-wyszedl-z-aresztu-st8429672?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dariusz Matecki wyszed\u0142 z aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:45:52.059596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T13:39:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1743789-dariusz-matecki-ph8340275/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kaucja wp\u0142acona. Prokurator wyda\u0142 nakaz zwolnienia Mateckiego\" />\n    - Prokurator przyj\u0105\u0142 por\u0119czenie maj\u0105tkowe za Dariusza Mateckiego, a nast\u0119pnie wyda\u0142 nakaz zwolnienia pos\u0142a PiS z aresztu - poinformowa\u0142 rzecznik Prokuratury Krajowej Przemys\u0142aw Nowak. Matecki jest podejrzany o pope\u0142nienie sze\u015bciu przest\u0119pstw, za kt\u00f3re grozi mu 10 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2526917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dariusz-matecki-wkrotce-ma-wyjsc-z-aresztu-poreczenie-majatkowe-wplacone-st8429672?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaucja wp\u0142acona. Prokurator wyda\u0142 nakaz zwolnienia Mateckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:45:52.164905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T13:26:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3102067-grill-majowka-ph8430873/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na maj\u00f3wk\u0119. Co pokazuje ameryka\u0144ski model\" />\n    W \u015bwietle najnowszych wylicze\u0144 ameryka\u0144skiego modelu meteorologicznego GFS wyra\u017anie wida\u0107,\u00a0\u017ce pocz\u0105tek maj\u00f3wki b\u0119dzie przyjemny, cho\u0107 umiarkowanie ciep\u0142y. Potem w pogodzie ma zadzia\u0107 si\u0119 wi\u0119cej.",
        "id": 2526918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/pogoda-na-majowke-2025-majowka-ma-zaczac-sie-przyjemnie-potem-sprawy-moga-sie-skomplikowac-st8430482?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na maj\u00f3wk\u0119. Co pokazuje ameryka\u0144ski model",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:45:52.277005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T13:20:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-317536-epa12037320-ph8417490/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa dokumenty o przysz\u0142o\u015bci Ukrainy. Propozycje USA rozbie\u017cne z europejsk\u0105 wizj\u0105\" />\n    Ameryka\u0144skie propozycje dotycz\u0105ce warunk\u00f3w zawarcia rozejmu w Ukrainie zak\u0142adaj\u0105 mi\u0119dzy innymi uznanie Krymu za cz\u0119\u015b\u0107 Rosji - poda\u0142 w pi\u0105tek Reuters. Agencja przekaza\u0142a tak\u017ce tre\u015b\u0107 kontrpropozycji ze strony Ukrainy i pa\u0144stw Europy.",
        "id": 2526919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/dwa-dokumenty-o-przyszlosci-ukrainy-propozycje-usa-rozbiezne-z-europejska-wizja-st8430802?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa dokumenty o przysz\u0142o\u015bci Ukrainy. Propozycje USA rozbie\u017cne z europejsk\u0105 wizj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:45:52.372697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T13:06:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5287940-zaloby-narodowe-w-polsce-nie-tylko-dla-uczczenia-polakow-ph8429774/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u017ba\u0142oby narodowe w Polsce. Nie tylko dla uczczenia Polak\u00f3w\" />\n    Po \u015bmierci papie\u017ca Franciszka i og\u0142oszeniu \u017ca\u0142oby narodowej internauci przekonuj\u0105, jakoby po 1945 roku tylko raz \"po \u015bmierci obcokrajowca\" w\u0142adze naszego pa\u0144stwa tak zdecydowa\u0142y. Ale to nie jest prawda.",
        "id": 2526920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/zaloby-narodowe-w-polsce-nie-tylko-dla-uczczenia-polakow-st8429769?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017ba\u0142oby narodowe w Polsce. Nie tylko dla uczczenia Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:45:52.469222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T13:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-io6x7n-zakopane-kropowki-shutterstock_2330014123-7901525/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Urz\u0119dnicy: ko\u0142o widokowe przy Wielkiej Krokwi stoi nielegalnie. Turystom to nie przeszkadza\" />\n    Ko\u0142o widokowe, kt\u00f3re w kwietniu 2024 roku zosta\u0142o postawione przez prywatnego inwestora przy Wielkiej Krokwi, nie ma wymaganego zezwolenia - alarmuj\u0105 zakopia\u0144scy urz\u0119dnicy. W\u0142a\u015bciciel ma czas do ko\u0144ca miesi\u0105ca, by z\u0142o\u017cy\u0107 dokumenty w celu zalegalizowania konstrukcji.",
        "id": 2526921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/urzednicy-kolo-widokowe-przy-wielkiej-krokwi-stoi-nielegalnie-turystom-to-nie-przeszkadza-st8430852?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urz\u0119dnicy: ko\u0142o widokowe przy Wielkiej Krokwi stoi nielegalnie. Turystom to nie przeszkadza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T12:57:51.655488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T12:43:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1088058-smartphone-smartfon-telefon-ph8280448/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybuch paniki po nagraniu w sieci. Influencer zosta\u0142 zatrzymany\" />\n    W\u0142adze Mjanmy zatrzyma\u0142y astrologa i influencera, kt\u00f3ry wywo\u0142a\u0142 panik\u0119, przekonuj\u0105c w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce wkr\u00f3tce w kraju dojdzie do kolejnego niszczycielskiego trz\u0119sienia ziemi.",
        "id": 2526000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/mjanma-birma-wybuch-paniki-po-nagraniu-w-sieci-influencer-zostal-zatrzymany-st8430690?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch paniki po nagraniu w sieci. Influencer zosta\u0142 zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T12:57:51.763917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T12:31:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1336929-donald-trump-ph8429596/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Trump 2028\"? Sprzedaje czapki, ale kandydowa\u0107 nie mo\u017ce\" />\n    W sklepie internetowym prezydenta USA Donalda Trumpa pojawi\u0142y si\u0119 czapki i koszulki z logo \"Trump 2028\". - Coraz wi\u0119cej os\u00f3b namawia mnie na trzeci\u0105 kadencj\u0119 - m\u00f3wi Trump, cho\u0107 zgodnie z konstytucj\u0105 nie mo\u017ce po raz trzeci zosta\u0107 prezydentem.",
        "id": 2526001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-trzecia-kadencja-jako-prezydent-st8430323?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Trump 2028\"? Sprzedaje czapki, ale kandydowa\u0107 nie mo\u017ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T12:57:51.871450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T12:30:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-4870695-donald-trump-ph8429597/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump: uwa\u017cam to za strat\u0119\" />\n    Prezydent Donald Trump przekaza\u0142 w rozmowie z magazynem \"Time\", \u017ce umowy handlowe s\u0105 oczekiwane za trzy do czterech tygodni. Zaznaczy\u0142, \u017ce USA prowadz\u0105 rozmowy z Chinami na temat umowy celnej, cho\u0107 Pekin zaprzecza.",
        "id": 2526002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/donald-trump-uwazam-to-za-strate-st8430438?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: uwa\u017cam to za strat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T12:57:51.980848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T12:22:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7822629-w-wielkopolsce-znaleziono-piaty-niezidentyfikowany-obiekt-ph8344422/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szcz\u0105tki rakiety Falcon spad\u0142y w Polsce. Decyzja prokuratury\" />\n    Prokuratura umorzy\u0142a post\u0119powanie w sprawie fragment\u00f3w ameryka\u0144skiej rakiety, kt\u00f3re w lutym spad\u0142y w Wielkopolsce. Wed\u0142ug \u015bledczych nie dosz\u0142o do pope\u0142nienia przest\u0119pstwa.",
        "id": 2526003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-szczatki-rakiety-falcon-w-polsce-prokuratura-umarza-postepowanie-st8430747?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szcz\u0105tki rakiety Falcon spad\u0142y w Polsce. Decyzja prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T12:57:52.087277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T12:20:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4946989-niebezpieczne-zdarzenie-na-dk-60-kolo-kutna-ph8430446/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"O krok od tragedii. Mruga\u0142 \u015bwiat\u0142ami i zmusi\u0142 do zjazdu na pobocze. Nagranie\" />\n    Skrajnie niebezpieczna sytuacja na drodze krajowej 60 na wysoko\u015bci miejscowo\u015bci S\u00f3jki ko\u0142o Kutna (woj. \u0142\u00f3dzkie). Kieruj\u0105cy samochodem osobowym o ma\u0142o nie zderzy\u0142 si\u0119 czo\u0142owo z jad\u0105c\u0105 z naprzeciwka ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105, kt\u00f3rej kierowca, wyprzedzaj\u0105c dwa inne pojazdy, wymusi\u0142 na nim zjechanie na pobocze. Nagranie otrzymali\u015bmy na Kontakt24.",
        "id": 2526004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/sojki-mrugal-swiatlami-i-zmusil-do-zjazdu-na-pobocze-o-krok-od-tragedii-nagranie-st8430501?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O krok od tragedii. Mruga\u0142 \u015bwiat\u0142ami i zmusi\u0142 do zjazdu na pobocze. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T12:57:52.186829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T12:13:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9961494-plyta-nagrobna-papieza-franciszka-ph8430492/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Napis \"Franciscus\" ma\u0142o widoczny. W\u0142oskie media: rozwa\u017cane s\u0105 poprawki\" />\n    W\u0142oska agencja Ansa poda\u0142a, \u017ce napis \"Franciscus\" na p\u0142ycie nagrobnej papie\u017ca Franciszka jest ma\u0142o widoczny. Rozwa\u017cane s\u0105 dodatkowe prace, by to poprawi\u0107.",
        "id": 2526005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/papiez-franciszek-nie-zyje-wloskie-media-rozwazane-sa-poprawki-plyty-nagrobnej-st8430546?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napis \"Franciscus\" ma\u0142o widoczny. W\u0142oskie media: rozwa\u017cane s\u0105 poprawki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T12:57:52.297302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T12:09:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9498307-sremscy-policjanci-zatrzymali-szesc-osob-ph8430292/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wci\u0105gn\u0119li 16-latka do auta. Brutalne porwanie mia\u0142o by\u0107 \"nauczk\u0105\"\" />\n    16-latek zosta\u0142 si\u0142\u0105 wci\u0105gni\u0119ty do samochodu. Sprawcy zabrali mu telefon i za\u0142o\u017cyli na g\u0142ow\u0119 torb\u0119 foliow\u0105. Wywie\u017ali ch\u0142opaka nad jezioro, gdzie dosz\u0142o do \"przest\u0119pstwa o charakterze seksualnym\".\u00a0 Policjanci zatrzymali w tej sprawie sze\u015b\u0107 os\u00f3b.",
        "id": 2526006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/srem-ul-kolejowa-brutalne-porwanie-16-latka-ustalenia-policji-st8430326?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wci\u0105gn\u0119li 16-latka do auta. Brutalne porwanie mia\u0142o by\u0107 \"nauczk\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T12:57:52.402450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T12:08:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4607133-nie-zyje-kierowca-samochodu-osobowego-ph8430488/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragiczny wypadek. Nie \u017cyje 63-latek\" />\n    Tragiczny wypadek w miejscowo\u015bci Wierzbica G\u00f3rna na Opolszczy\u017anie. Jak ustali\u0142a policja, 63-letni kierowca samochodu osobowego, wyje\u017cd\u017caj\u0105c z drogi podporz\u0105dkowanej, wjecha\u0142 wprost pod nadje\u017cd\u017caj\u0105c\u0105 ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119. Kierowca auta osobowego zgin\u0105\u0142 na miejscu. Ruch na drodze krajowej nr 42 odbywa si\u0119 wahad\u0142owo.",
        "id": 2526007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/wierzbica-gorna-zderzenie-samochodu-osobowego-i-ciezarowki-jedna-osoba-nie-zyje-st8430495?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek. Nie \u017cyje 63-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T12:57:52.507845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T12:02:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7208120-marek-woch-ph8396050/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chce zmieni\u0107 system polityczny w Polsce. Kim jest kandydat na prezydenta Marek Woch\" />\n    Marek Woch jest jednym z kandydat\u00f3w w wyborach prezydenckich. Reprezentant Bezpartyjnych Samorz\u0105dowc\u00f3w chce mi\u0119dzy innymi zwi\u0119kszenia kompetencji prezydenta w polskim systemie politycznym. Oto najwa\u017cniejsze informacje.",
        "id": 2526008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-kim-jest-marek-woch-kandydat-bezpartyjnych-samorzadowcow-st8430698?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chce zmieni\u0107 system polityczny w Polsce. Kim jest kandydat na prezydenta Marek Woch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T12:57:52.613116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:58:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-150703-radoslaw-sikorski-ph8395434/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent o ust\u0119pstwach wobec Rosji. Sikorski: odradzam zg\u0142aszanie si\u0119 na Chamberlaina\" />\n    Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski skomentowa\u0142 s\u0142owa Andrzeja Dudy, kt\u00f3ry powiedzia\u0142 w wywiadzie, \u017ce pok\u00f3j pomi\u0119dzy napadni\u0119t\u0105 Ukrain\u0105 a Rosj\u0105 b\u0119dzie wymaga\u0142 tak\u017ce ust\u0119pstw ze strony Kijowa.",
        "id": 2526009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/radoslaw-sikorski-do-prezydenta-andrzeja-dudy-odradzam-zglaszanie-sie-na-chamberlaina-tej-wojny-st8430447?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent o ust\u0119pstwach wobec Rosji. Sikorski: odradzam zg\u0142aszanie si\u0119 na Chamberlaina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:52:49.423176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:44:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7568922-utrudnienia-w-warszawie-ph8429750/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W pi\u0105tek rowerzy\u015bci, w sobot\u0119 rolkarze, w niedziel\u0119 du\u017cy koncert\" />\n    Na ostatnie dni kwietnia zaplanowano du\u017ce plenerowe wydarzenia rekreacyjne i kulturalne. W zwi\u0105zku z przejazdem rowerzyst\u00f3w i rolkarzy na kierowc\u00f3w czekaj\u0105 utrudnienia. Czasowe blokady ruchu i zakazy parkowania pojawi\u0105 si\u0119 natomiast w poniedzia\u0142ek i wtorek, maj\u0105 zwi\u0105zek z przyjazdem dyplomat\u00f3w w ramach Szczytu Inicjatywy Tr\u00f3jmorza.",
        "id": 2525452,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-masa-krytyczna-nightskating-tysiac-lat-po-koronacji-chrobrego-koncert-utrudnienia-st8429728?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W pi\u0105tek rowerzy\u015bci, w sobot\u0119 rolkarze, w niedziel\u0119 du\u017cy koncert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:52:49.529215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:35:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7825573-los-angeles-usa-shutterstock-2535144821-ph8430442/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kalifornia wyprzedzi\u0142a Japoni\u0119\" />\n    Kalifornia zosta\u0142a czwart\u0105 co do wielko\u015bci gospodark\u0105 na \u015bwiecie - o\u015bwiadczy\u0142 gubernator tego ameryka\u0144skiego stanu Gavin Newsom, cytowany w pi\u0105tek przez stacj\u0119 BBC. W 2024 roku kalifornijski PKB wyni\u00f3s\u0142 4,10 bln dolar\u00f3w. To wi\u0119cej ni\u017c PKB Japonii, kt\u00f3re wynosi\u0142o 4,01 bln dolar\u00f3w.",
        "id": 2525453,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/usa-kalifornia-jest-czwarta-gospodarka-swiata-st8430444?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalifornia wyprzedzi\u0142a Japoni\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:52:49.735774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:31:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7855122-pap202212090pu-ph8055010/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Unii wa\u017cy si\u0119 kwestia finansowania zbroje\u0144. Polscy europos\u0142owie jednym g\u0142osem\" />\n    Komisje w Parlamencie Europejskim przyj\u0119\u0142y stanowisko w sprawie jednego z program\u00f3w maj\u0105cych na celu dofinansowanie przemys\u0142u zbrojeniowego w Unii Europejskiej. Zawarta w nim propozycja mo\u017ce by\u0107 niekorzystna dla Polski. O szczeg\u00f3\u0142ach m\u00f3wi\u0142 w korespondent TVN24 w Brukseli Maciej Soko\u0142owski.",
        "id": 2525455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/w-unii-wazy-sie-kwestia-finansowania-zbrojen-polscy-europoslowie-jednym-glosem-st8430061?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Unii wa\u017cy si\u0119 kwestia finansowania zbroje\u0144. Polscy europos\u0142owie jednym g\u0142osem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:52:49.841442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:27:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8192529-rosjanie-w-afryce-ph5777257/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosja nielegalnie przerzuca bro\u0144 do Afryki. \u015aledztwo Interpolu\" />\n    Rosja wykorzystuje stare statki p\u0142ywaj\u0105ce pod banderami innych kraj\u00f3w do przemyt\u00f3w. Dostarcza obj\u0119t\u0105 sankcjami rop\u0119, bro\u0144 i sprz\u0119t wojskowy do Libii - wykaza\u0142o \u015bledztwo Interpolu. Statki p\u0142ywaj\u0105 mi\u0119dzy innymi pod bander\u0105 Kamerunu.",
        "id": 2525456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-nielegalny-przemyt-broni-do-afryki-sledztwo-interpolu-st8430024?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja nielegalnie przerzuca bro\u0144 do Afryki. \u015aledztwo Interpolu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:52:49.963906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:24:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/olsztyn/cdn-zdjecie-7715991-wjechal-samochodem-na-petle-tramwajowa-byl-kompletnie-pijany-ph8430334/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 na p\u0119tl\u0119 tramwajow\u0105, zawis\u0142 na kraw\u0119\u017cniku. Nagranie\" />\n    Ponad 3,5 promila alkoholu w organizmie mia\u0142 63-letni kierowca, kt\u00f3ry uderzy\u0142 w znak drogowy i wjecha\u0142 na p\u0119tl\u0119 tramwajow\u0105 przy Dworcu Olsztyn G\u0142\u00f3wny. Do przyjazdu policji przypilnowali go \u015bwiadkowie zdarzenia.",
        "id": 2525457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/olsztyn-wjechal-samochodem-na-petle-tramwajowa-byl-kompletnie-pijany-st8430336?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wjecha\u0142 na p\u0119tl\u0119 tramwajow\u0105, zawis\u0142 na kraw\u0119\u017cniku. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:52:50.070989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:23:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3305049-dotychczas-aptekarze-dyzurowali-za-darmo-teraz-nfz-ma-im-zaplacic-ph5788958/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wszystkie serie leku wstrzymane w obrocie \" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektor Farmaceutyczny wstrzyma\u0142 na terenie ca\u0142ego kraju obr\u00f3t produktem leczniczym o nazwie Clatra. Powodem jest stwierdzenie wady jako\u015bciowej. Decyzji nadano rygor natychmiastowej wykonalno\u015bci.",
        "id": 2525458,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/krople-do-oczu-clatra-wstrzymane-w-obrocie-na-terenie-kraju-st8430278?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszystkie serie leku wstrzymane w obrocie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:52:50.174939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:20:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4101224-pozar-samochodu-osobowego-w-lodzi-pojazd-splonal-doszczetnie-ph8430202/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car samochodu w centrum miasta. Pojazd sp\u0142on\u0105\u0142 doszcz\u0119tnie. Nagranie\" />\n    Po\u017car samochodu osobowego na ulicy Broniewskiego w \u0141odzi. Pojazd - mimo pr\u00f3by gaszenia przez kierowc\u0119 i stra\u017cak\u00f3w - sp\u0142on\u0105\u0142 doszcz\u0119tnie.",
        "id": 2525459,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-pozar-samochodu-w-centrum-miasta-pojazd-splonal-doszczetnie-nagranie-st8430315?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car samochodu w centrum miasta. Pojazd sp\u0142on\u0105\u0142 doszcz\u0119tnie. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:52:50.279381+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:16:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5325116-ciagnal-kobiete-za-wlosy-przez-parking-ph8430058/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ci\u0105gn\u0105\u0142 kobiet\u0119 za w\u0142osy do samochodu\" />\n    Kilka dni temu na jednym z parking\u00f3w w Jelczu-Laskowicach (woj. dolno\u015bl\u0105skie) kamera monitoringu uchwyci\u0142a szokuj\u0105ce zdarzenie - m\u0119\u017cczyzna ci\u0105gn\u0105\u0142 za w\u0142osy 38-letni\u0105 kobiet\u0119, kt\u00f3ra chwil\u0119 potem podnios\u0142a si\u0119 i wsiad\u0142a z nim do samochodu. Par\u0119 godzin p\u00f3\u017aniej dosz\u0142o do kolizji z udzia\u0142em tej samej kobiety, kt\u00f3ra, jak si\u0119 okaza\u0142o, mia\u0142a prawie 4 promile alkoholu.",
        "id": 2525460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/jelcz-laskowice-ciagnal-kobiete-za-wlosy-do-samochodu-st8430087?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0105gn\u0105\u0142 kobiet\u0119 za w\u0142osy do samochodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:52:50.485373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:13:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wo3169-rozwod-shutterstock1043592691-5713316/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szykuj\u0105 si\u0119 zmiany w rozwodach\" />\n    Rz\u0105d na posiedzeniu 6 maja zajmie si\u0119 u\u0142atwieniem procedury rozwodowej - przekaza\u0142 w czwartek premier Donald Tusk podczas spotkania ze stron\u0105 spo\u0142eczn\u0105 w sprawie deregulacji. Wed\u0142ug propozycji ma\u0142\u017ce\u0144stwo m\u00f3g\u0142by rozwi\u0105za\u0107, po spe\u0142nieniu okre\u015blonych warunk\u00f3w, urz\u0119dnik stanu cywilnego lub notariusz.",
        "id": 2525462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/szykuja-sie-zmiany-w-rozwodach-st8428700?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykuj\u0105 si\u0119 zmiany w rozwodach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:52:50.691748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:05:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9073002-depresja-smutek-zdrowie-psychiczne-ph8046267/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ta grupa na pewno ma wi\u0119ksz\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107 zdrowia psychicznego\"\" />\n    W ci\u0105gu pi\u0119ciu lat liczba choruj\u0105cych na zaburzenia psychiczne wzros\u0142a a\u017c o 40 procent. Wed\u0142ug danych Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych coraz wi\u0119cej chorujemy, ale te\u017c coraz cz\u0119\u015bciej si\u0119 diagnozujemy, a Polacy przestaj\u0105 wstydzi\u0107 si\u0119 wizyt u psychiatry. Trzydziestolatkowie wed\u0142ug tych samych danych maj\u0105 si\u0119 najgorzej.",
        "id": 2525464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ta-grupa-na-pewno-ma-wieksza-swiadomosc-zdrowia-psychicznego-st8429634?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ta grupa na pewno ma wi\u0119ksz\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107 zdrowia psychicznego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T16:58:15.503960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:04:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2935903-poszukiwany-ph8431147/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jeden policjant poturbowany, drugi z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105. List go\u0144czy za 30-latkiem\" />\n    W Rusinowie (Mazowieckie) policjanci rozpoznali poszukiwanego listem go\u0144czym Krystiana Kopytowskiego. Gdy chcieli go zatrzyma\u0107 i otworzyli drzwi auta, kierowca nagle ruszy\u0142. Policjanci oddali strza\u0142y. Jeden z funkcjonariuszy zosta\u0142 poturbowany, drugi ma ran\u0119 postrza\u0142ow\u0105. Trwa ob\u0142awa za 30-latkiem. S\u0105d zgodzi\u0142 si\u0119 na publikacj\u0119 jego wizerunku.",
        "id": 2528142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/rusinow-policjant-postrzelony-policjant-poturbowany-radiowoz-staranowany-oblawa-i-wizerunek-poszukiwanego-st8430376?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden policjant poturbowany, drugi z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105. List go\u0144czy za 30-latkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:52:50.795854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:04:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3790737-policjant-raniony-podczas-akcji-w-rusinowie-zdjecie-ilustracyjne-ph8430353/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jeden policjant poturbowany, drugi z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105. Trwa ob\u0142awa\" />\n    W Rusinowie (Mazowieckie) policjanci rozpoznali poszukiwanego listem go\u0144czym. Gdy chcieli go zatrzyma\u0107 i otworzyli drzwi auta, kierowca nagle ruszy\u0142. Policjanci oddali strza\u0142y. Jeden z funkcjonariuszy zosta\u0142 poturbowany, drugi ma ran\u0119 postrza\u0142ow\u0105. Trwa ob\u0142awa.",
        "id": 2525465,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/rusinow-policjant-postrzelony-policjant-poturbowany-radiowoz-staranowany-oblawa-st8430376?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden policjant poturbowany, drugi z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105. Trwa ob\u0142awa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:52:50.899891+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:03:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7447333-portugalia-stajki-w-sluzbie-zdrowia-ph8430251/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142u\u017cba zdrowia protestuje, pacjentki rodz\u0105 w karetkach i na korytarzach\" />\n    Portugalscy pracownicy zawod\u00f3w medycznych od stycznia protestuj\u0105, domagaj\u0105c si\u0119 wy\u017cszych p\u0142ac. Z powodu zamkni\u0119tych oddzia\u0142\u00f3w po\u0142o\u017cniczych i chaosu organizacyjnego tylko w tym roku ponad 20 kobiet urodzi\u0142o dzieci w ambulansach. Media opisuj\u0105 te\u017c przypadki pacjentek zmuszonych do rodzenia na szpitalnych korytarzach.",
        "id": 2525466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/portugalia-medycy-strajkuja-pacjentki-rodza-w-karetkach-st8430272?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142u\u017cba zdrowia protestuje, pacjentki rodz\u0105 w karetkach i na korytarzach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:52:51.003354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:02:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-po8ixv-wozek-inwalidzki-3141344/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W szpitalu o\u015bmiolatka siedzia\u0142a na w\u00f3zku ubrudzonym krwi\u0105 innego pacjenta\" />\n    O\u015bmioletnia dziewczynka ze zwichni\u0119t\u0105 nog\u0105 siedzia\u0142a na ubrudzonym krwi\u0105 innego pacjenta w\u00f3zku. Sta\u0142o si\u0119 to podczas wizyty w Szpitalnym Oddziale Ratunkowym jednego z bydgoskich szpitali. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 prokuratura.",
        "id": 2525467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/bydgoszcz-dziecko-posadzono-na-wozku-ubrudzonym-krwia-sprawe-bada-prokuratura-st8429803?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W szpitalu o\u015bmiolatka siedzia\u0142a na w\u00f3zku ubrudzonym krwi\u0105 innego pacjenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:52:51.105716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T10:55:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-672797-pozar-domu-w-miejscowosci-wolkowe-ph8095421/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ojciec zgin\u0105\u0142 w po\u017carze, przez kilka lat by\u0142 katowany. Syn odpowie za zbrodni\u0119\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Ostro\u0142\u0119ce zako\u0144czy\u0142a \u015bledztwo w sprawie Witolda C., oskar\u017conego o podpalenie domu w miejscowo\u015bci Wolkowe. W po\u017carze zgin\u0105\u0142 77-letni ojciec m\u0119\u017cczyzny. W trakcie \u015bledztwa na jaw wysz\u0142y szokuj\u0105ce fakty. Jak ustali\u0142 prokuratura, 41-latek od kilku lat zn\u0119ca\u0142 si\u0119 fizycznie i psychicznie nad ojcem. - Grozi\u0142 mu zab\u00f3jstwem i spaleniem - ujawni\u0142a.",
        "id": 2525468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wolkowe-ojciec-zginal-w-pozarze-o-zbrodnie-oskarzony-syn-st8430178?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ojciec zgin\u0105\u0142 w po\u017carze, przez kilka lat by\u0142 katowany. Syn odpowie za zbrodni\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T10:47:48.800683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T10:39:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-996005-uroczyste-zgromadzenie-poslow-i-senatorow-w-gnieznie-ph8430207/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uroczyste zgromadzenie pos\u0142\u00f3w i senator\u00f3w w Gnie\u017anie\" />\n    Na obchodach 1000-lecia koronacji Boles\u0142awa Chrobrego w Gnie\u017anie pojawili si\u0119 prezydent, premier oraz cz\u0142onkowie obu izb parlamentu. W trakcie posiedzenia odczytana zostanie uchwa\u0142a w sprawie rocznicy koronacji pierwszego kr\u00f3la Polski.",
        "id": 2524948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/1000-lecie-koronacji-boleslawa-chrobrego-uroczyste-zgromadzenie-poslow-i-senatorow-w-gnieznie-st8430213?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uroczyste zgromadzenie pos\u0142\u00f3w i senator\u00f3w w Gnie\u017anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T10:47:48.907093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T10:30:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1318179-pilne-ph7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: Krym pozostanie w Rosji\" />\n    W wywiadzie dla magazynu \"Time\", prezydent USA Donald Trump obwini\u0142 Kij\u00f3w o rozpocz\u0119cie wojny. - My\u015bl\u0119, \u017ce wojna wybuch\u0142a, gdy zacz\u0119li m\u00f3wi\u0107 o przyst\u0105pieniu do NATO - stwierdzi\u0142. Trump o\u015bwiadczy\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce \"Krym pozostanie w Rosji\".",
        "id": 2524949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/usa-donald-trump-o-wojnie-w-ukrainie-krym-pozostanie-w-rosji-st8430294?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: Krym pozostanie w Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T10:47:49.009759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T10:29:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7218334-kierowca-toyoty-zepchnal-motocyklistke-z-drogi-ph8429213/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zepchn\u0105\u0142 motocyklistk\u0119 z drogi. Nagranie\" />\n    Podczas wyprzedzania zahaczy\u0142 motocyklistk\u0119. Kobieta upad\u0142a na chodnik. Wygl\u0105da\u0142o to bardzo gro\u017anie. Nagranie ze zdarzenia trafi\u0142o do sieci. Kierowca zosta\u0142 ukarany mandatem.",
        "id": 2524950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-w-trakcie-jazdy-zepchnal-motocyklistke-nagranie-st8429222?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zepchn\u0105\u0142 motocyklistk\u0119 z drogi. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T10:47:49.115061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T10:28:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2485331-fabryka-przewodow-energetycznych-bedzin-ph8429922/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest ch\u0119tny na przej\u0119cie fabryki, kt\u00f3ra \"mocno podupad\u0142a\"\" />\n    Agencja Rozwoju Przemys\u0142u chce przej\u0105\u0107 sp\u00f3\u0142k\u0119 Skarbu Pa\u0144stwa - Fabryk\u0119 Przewod\u00f3w Energetycznych z siedzib\u0105 w B\u0119dzinie. Tak\u0105 informacj\u0119 poda\u0142 Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w (UOKiK).",
        "id": 2524951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/agencja-rozwoju-przemyslu-planuje-przejac-fabryke-przewodow-energetycznych-z-bedzina-st8429936?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest ch\u0119tny na przej\u0119cie fabryki, kt\u00f3ra \"mocno podupad\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T10:47:49.221496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T10:27:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9348363-mezczyzna-mial-ponad-dwa-promile-alkoholu-w-organizmie-ph8430035/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijani rodzice przewozili dw\u00f3jk\u0119 dzieci\" />\n    Policjanci z Wielunia (\u0141\u00f3dzkie) zatrzymali ma\u0142\u017ce\u0144stwo, kt\u00f3re b\u0119d\u0105c pod wp\u0142ywem alkoholu przewozi\u0142o swoje kilkuletnie dzieci. M\u0119\u017cczyzna ma ju\u017c do\u017cywotni zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w.",
        "id": 2524952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/wielun-pijani-rodzice-przewozili-dwojke-dzieci-st8430077?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijani rodzice przewozili dw\u00f3jk\u0119 dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T10:47:49.327522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T10:23:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3690607-intensywne-opady-deszczu-ph8430200/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Uwa\u017cnie patrzy\u0142bym w niebo. To jeszcze nie koniec tych opad\u00f3w\"\" />\n    Mieszka\u0144cy po\u0142udniowych region\u00f3w Polski powinni dzi\u015b uwa\u017cnie obserwowa\u0107 niebo - m\u00f3wi\u0105 synoptycy. Najbli\u017csze godziny mog\u0105 przynie\u015b\u0107 tam kolejne porcje obfitych opad\u00f3w deszczu. O szczeg\u00f3\u0142ach opowiada Tomasz Wasilewski, prezenter tvnmeteo.pl.",
        "id": 2524953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/burze-i-ulewy-uwaznie-patrzylbym-w-niebo-to-jeszcze-nie-koniec-tych-opadow-st8430203?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Uwa\u017cnie patrzy\u0142bym w niebo. To jeszcze nie koniec tych opad\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T10:47:49.535750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T10:19:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-86633-21-krow-i-swinia-nie-mialy-jedzenia-ani-wody-ph8430088/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie mia\u0142y jedzenia i wody, brodzi\u0142y w odchodach. Odebrali rolnikowi 21 kr\u00f3w i \u015bwini\u0119\" />\n    Wychudzone i oblepione odchodami krowy oraz \u015bwini\u0119 znale\u017ali policjanci w gospodarstwie w gminie Mszana Dolna (Ma\u0142opolskie). Zwierz\u0119ta nie mia\u0142y dost\u0119pu do wody ani jedzenia. Zosta\u0142y odebrane w\u0142a\u015bcicielowi. 50-letni gospodarz mo\u017ce us\u0142ysze\u0107 zarzuty.",
        "id": 2524955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/nie-mialy-jedzenia-i-wody-brodzily-w-odchodach-odebrali-rolnikowi-21-krow-i-swinie-st8430199?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie mia\u0142y jedzenia i wody, brodzi\u0142y w odchodach. Odebrali rolnikowi 21 kr\u00f3w i \u015bwini\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T10:47:49.641018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T10:13:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-60880-czterolatek-zgubil-sie-tacie-ph8429990/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czterolatek \u015bciga\u0142 si\u0119 z tat\u0105 i tak si\u0119 rozp\u0119dzi\u0142, \u017ce go zgubi\u0142. Nagranie\" />\n    Czterolatka jad\u0105cego bez opieki na rowerze policjanci zauwa\u017cyli na jednym z osiedli w Kielcach. Ch\u0142opiec powiedzia\u0142 im, \u017ce zgubi\u0142 tat\u0119, z kt\u00f3rym si\u0119 \u015bciga\u0142. Znale\u017ali przestraszonego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry chcia\u0142 w\u0142a\u015bnie poprosi\u0107 o pomoc w znalezieniu dziecka.",
        "id": 2524956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/kielce-podczas-spaceru-zgubil-czteroletniego-syna-pomogli-policjanci-st8430029?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czterolatek \u015bciga\u0142 si\u0119 z tat\u0105 i tak si\u0119 rozp\u0119dzi\u0142, \u017ce go zgubi\u0142. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T10:47:49.750060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T10:07:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3261770-shutterstock-1469514725-ph8430169/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chc\u0105 przenie\u015b\u0107 produkcj\u0119 do innego kraju. Wszystko przez c\u0142a Trumpa\" />\n    Koncern Apple planuje przenie\u015b\u0107 monta\u017c wszystkich iPhone'\u00f3w sprzedawanych w USA z Chin do Indii ju\u017c w 2026 roku - informuje gazeta \"Financial Times\". Decyzja ta wynika z zaostrzenia wojny handlowej mi\u0119dzy Pekinem a Waszyngtonem.",
        "id": 2524957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/wojna-handlowa-usa-chiny-ft-apple-chce-przeniesc-montaz-iphone-ow-z-chin-do-indii-st8429842?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 przenie\u015b\u0107 produkcj\u0119 do innego kraju. Wszystko przez c\u0142a Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T10:47:49.853844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:56:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie5f0b3a8da9a8e4dfd5b59cac2b3f82d7-przelew-zlecony-w-przedswiateczny-piatek-moze-trafic-na-konto-odbiorcy-dopiero-w-srode-przypomina-kir-4422050/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Utrudnienia dla klient\u00f3w du\u017cych bank\u00f3w\" />\n    PKO BP, Bank Pekao, ING Bank \u015al\u0105ski, mBank, Nest Bank - te banki zaplanowa\u0142y prace serwisowe w najbli\u017cszych dniach. W niekt\u00f3rych przypadkach mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 trudno\u015bci z p\u0142atno\u015bciami online, a tak\u017ce p\u0142atno\u015bciami BLIK.",
        "id": 2524958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/utrudnienia-w-bankach-pko-bp-bank-pekao-ing-bank-slaski-mbank-nest-bank-st8429918?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utrudnienia dla klient\u00f3w du\u017cych bank\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T10:47:49.963093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:45:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9992567-finlandia-schrony-tvn24-ph8430188/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To jeden z wielu element\u00f3w, kt\u00f3ry ma sprawi\u0107, \u017ce Finlandia b\u0119dzie niepodbijalna\"\" />\n    W Helsinkach wi\u0119cej jest miejsc w schronach ni\u017c mieszka\u0144c\u00f3w tej stolicy.\u00a0Niech to b\u0119dzie miar\u0105 ich przygotowania - zauwa\u017cy\u0142 w TVN24 Bartosz \u017burawicz, autor reporta\u017cu o Finlandii, kt\u00f3ra s\u0142ynie ze swojej ogromnie rozbudowanej infrastruktury obrony cywilnej.",
        "id": 2524959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/finlandia-schrony-bartosz-zurawicz-o-reportazu-finlandia-w-ciaglej-gotowosci-st8429814?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To jeden z wielu element\u00f3w, kt\u00f3ry ma sprawi\u0107, \u017ce Finlandia b\u0119dzie niepodbijalna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:43:11.417939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:39:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-962488-pap-20240226-0dt-ph7867174/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koalicja Obywatelska na prowadzeniu, Konfederacja zamyka podium. Najnowszy sonda\u017c partyjny\" />\n    Koalicja Obywatelska cieszy si\u0119 najwi\u0119kszym poparciem w\u015br\u00f3d wyborc\u00f3w - wynika z najnowszego sonda\u017cu Opinia24 dla \"Fakt\u00f3w\" TVN i TVN24. Kolejne miejsca zaj\u0119\u0142y PiS i Konfederacja.",
        "id": 2524503,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/najnowszy-sondaz-partyjny-koalicja-obywatelska-na-prowadzeniu-konfederacja-zamyka-podium-st8429820?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalicja Obywatelska na prowadzeniu, Konfederacja zamyka podium. Najnowszy sonda\u017c partyjny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:43:11.532251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:36:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7470502-po-klotni-z-rodzina-podpalil-sciane-domu-zdj-ilustracyjne-ph8429472/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strzelanina w lokalu pod Lublinem, dwie osoby w szpitalu\" />\n    W Niemcach pod Lublinem dosz\u0142o do strzelaniny, dwie osoby trafi\u0142y do szpitali. Podczas zdarzenia kto\u015b uszkodzi\u0142 te\u017c samochody zaparkowane na posesji \u2013 jeden z nich ma powybijane szyby, drugi zosta\u0142 podpalony.",
        "id": 2524504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/niemce-pod-lublinem-strzelanina-w-lokalu-gastronomicznym-st8430014?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina w lokalu pod Lublinem, dwie osoby w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:43:11.645416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:35:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8755840-parlamentarzysci-pis-mieli-wspierac-partie-finansowo-mamy-rejestr-wplat-ph8429274/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mieli \"wspiera\u0107 parti\u0119 finansowo\". Kto ile wp\u0142aci\u0142? Mamy rejestry PiS\" />\n    Pos\u0142owie i senatorowie PiS mieli wp\u0142aca\u0107 na parti\u0119 minimum tysi\u0105c z\u0142otych miesi\u0119cznie, europos\u0142owie PiS - minimum pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy. Tak zarz\u0105dzi\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, gdy PiS nie dosta\u0142 cz\u0119\u015bci subwencji. Konkret24 pozyska\u0142 rejestr wszystkich wp\u0142at dla tej partii za 2024 rok. Oto kto wp\u0142aci\u0142 najwi\u0119cej, a kto w og\u00f3le.",
        "id": 2524505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/mieli-wspierac-partie-finansowo-kto-ile-wplacil-mamy-rejestry-pis-st8430047?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieli \"wspiera\u0107 parti\u0119 finansowo\". Kto ile wp\u0142aci\u0142? Mamy rejestry PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T10:47:50.105621+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:35:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8755840-parlamentarzysci-pis-mieli-wspierac-partie-finansowo-mamy-rejestr-wplat-ph8429274/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mieli \"wspiera\u0107 parti\u0119 finansowo\". Kto ile wp\u0142aci\u0142? Mamy rejestry PiS\" />\n    Pos\u0142owie i senatorowie PiS mieli wp\u0142aca\u0107 na parti\u0119 minimum tysi\u0105c z\u0142otych miesi\u0119cznie, europos\u0142owie PiS - minimum pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy. Tak zarz\u0105dzi\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, gdy PiS nie dosta\u0142 cz\u0119\u015bci subwencji. Konkret24 pozyska\u0142 rejestr wszystkich wp\u0142at dla tej partii za 2024 rok. Oto kto wp\u0142aci\u0142 najwi\u0119cej, a kto w og\u00f3le.",
        "id": 2524960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/mieli-wspierac-partie-finansowo-kto-ile-wplacil-mamy-rejestry-pis-st8430047?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieli \"wspiera\u0107 parti\u0119 finansowo\". Kto ile wp\u0142aci\u0142? Mamy rejestry PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:43:11.758746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:30:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5916888-byly-prezydent-brazylii-jair-bolsonaro-ph8382514/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bolsonaro po sz\u00f3stej operacji, jego stan si\u0119 pogorszy\u0142\" />\n    Stan zdrowia by\u0142ego prezydenta Brazylii Jaira Bolsonaro pogorszy\u0142 si\u0119 po tym, jak w po\u0142owie kwietnia polityk przeszed\u0142 operacj\u0119 jamy brzusznej. By\u0142a ona zwi\u0105zana z komplikacjami po ataku z 2018 roku, kiedy to polityk zosta\u0142 d\u017agni\u0119ty no\u017cem.",
        "id": 2524506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/brazylia-stan-zdrowia-jaira-bolsonaro-pogorszyl-sie-byly-prezydent-nadal-przebywa-w-szpitalu-st8429874?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bolsonaro po sz\u00f3stej operacji, jego stan si\u0119 pogorszy\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:43:11.875927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:18:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7389600-sesja-w-piotrkowie-trybunalskim-ph8429862/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejna awantura o Centrum Integracji Cudzoziemc\u00f3w na sesji rady miasta\" />\n    Wznowiono obrady Rady Miejskiej w Piotrkowie Trybunalskim po tym, jak zosta\u0142a przerwana w \u015brod\u0119 po awanturze na temat utworzenia w tym mie\u015bcie Centrum Integracji Cudzoziemc\u00f3w. Na sesji ponownie zjawi\u0142a si\u0119 grupa protestuj\u0105cych i wznosz\u0105cych okrzyki mieszka\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rym towarzyszy mi\u0119dzy innymi dzia\u0142acz narodowy Robert B\u0105kiewicz. Pojawi\u0142 si\u0119 te\u017c ksi\u0105dz Arkadiusz Lechowski, kt\u00f3ry pr\u00f3bowa\u0142 opowiada\u0107 o CIC, wielokrotnie zosta\u0142 zakrzyczany.",
        "id": 2524507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/piotrkow-trybunalski-kolejna-awantura-o-centrum-integracji-cudzoziemcow-na-sesji-rady-miasta-st8429875?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna awantura o Centrum Integracji Cudzoziemc\u00f3w na sesji rady miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:43:12.034095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:15:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3439675-zjawisko-nad-krzyzowicami-woj-slaskie-ph8429573/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gigantyczna kolumna piachu wirowa\u0142a nad drog\u0105 w Krzy\u017cowicach\" />\n    Ogromny wir pojawi\u0142 si\u0119 w czwartek w Krzy\u017cowicach w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim. Po po\u0142udniu nad jedn\u0105 z dr\u00f3g utworzy\u0142 si\u0119 lej, kt\u00f3ry w efektowny spos\u00f3b unosi\u0142 masy piasku nad ziemi\u0105.",
        "id": 2524508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/gigantyczna-kolumna-piachu-wirowala-nad-droga-w-krzyzowicach-st8429574?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczna kolumna piachu wirowa\u0142a nad drog\u0105 w Krzy\u017cowicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:43:12.169160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T08:59:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4vgv7t-rachunki-kalkulator-raty-kredytow-5779877/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rata kredytu ni\u017csza o 700 z\u0142otych? Wszystkie oczy na kluczowy wska\u017anik\" />\n    Rata kredytu z oprocentowaniem zmiennym na 500 tysi\u0119cy z\u0142otych mo\u017ce spa\u015b\u0107 nawet o ponad 700 z\u0142otych. Dlaczego? Instytucje finansowe spodziewaj\u0105 si\u0119, \u017ce wska\u017anik WIBOR 3M za dziewi\u0119\u0107 miesi\u0119cy mo\u017ce wynie\u015b\u0107 tylko 3,64 procent. Wszystko przez go\u0142\u0119bie g\u0142osy p\u0142yn\u0105ce z Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej i banku centralnego. Pierwsze spadki rat maj\u0105 si\u0119 jednak pojawi\u0107 ju\u017c w przysz\u0142ym miesi\u0105cu - wynika z analizy Rankomat.pl. Z kolei w przypadku kredyt\u00f3w z oprocentowaniem sta\u0142ym na spadek raty cz\u0119sto trzeba b\u0119dzie poczeka\u0107 kilka lat.",
        "id": 2524509,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/rata-kredytu-nizsza-o-700-zlotych-wszystkie-oczy-na-kluczowy-wskaznik-st8429847?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rata kredytu ni\u017csza o 700 z\u0142otych? Wszystkie oczy na kluczowy wska\u017anik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:43:12.308935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T08:52:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3752274-shutterstock-726341467-przyciete-obraz-przystojny-mlody-czlowiek-sup-surfing-na-rzece-slonce-idzie-w-dol-ph8428917/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wycieczka sko\u0144czy\u0142a si\u0119 \u015bmierci\u0105 czterech os\u00f3b. Organizatorka us\u0142ysza\u0142a wyrok\" />\n    Cztery osoby zgin\u0119\u0142y na rzece Cleddau\u00a0w zachodniej Walii podczas uprawiania paddleboardingu w \"niezwykle niebezpiecznych warunkach\". Organizatorka wyprawy Nerys Bethan Lloyd wed\u0142ug s\u0105du \"okaza\u0142a ra\u017c\u0105ce lekcewa\u017cenie\" ryzyka utraty \u017cycia przez jej uczestnik\u00f3w. W \u015brod\u0119 us\u0142ysza\u0142a wyrok.",
        "id": 2524510,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nie-zyje-czworo-uczestnikow-wycieczki-organizatorka-uslyszala-wyrok-st8428935?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wycieczka sko\u0144czy\u0142a si\u0119 \u015bmierci\u0105 czterech os\u00f3b. Organizatorka us\u0142ysza\u0142a wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:43:12.446471+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T08:52:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6384378-piotr-schab-ph7996100/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Piotr Schab odwo\u0142any z funkcji rzecznika dyscyplinarnego\" />\n    S\u0119dzia Piotr Schab zosta\u0142 odwo\u0142any z funkcji rzecznika dyscyplinarnego s\u0119dzi\u00f3w s\u0105d\u00f3w powszechnych po decyzji ministra Adama Bodnara - poinformowa\u0142o Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 2524511,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sedzia-piotr-schab-odwolany-z-funkcji-rzecznika-dyscyplinarnego-sedziow-sadow-powszechnych-st8429981?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Schab odwo\u0142any z funkcji rzecznika dyscyplinarnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T08:38:34.972273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T08:21:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-631462-kamil-kobylinski-przed-pkw-z-podpisami-poparcia-dla-karola-nawrockiego-ph8429226/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u00f3\u0142 miliona od Czarnka, zero rozlicze\u0144. Teraz pomaga Nawrockiemu\u00a0\" />\n    W 2021 roku, gdy pracowali w ministerstwie Przemys\u0142awa Czarnka, ich Stowarzyszenie \"Dumni z Polski\" otrzyma\u0142o od MEiN p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych - na portal informacyjny i seri\u0119 konferencji. Z ustale\u0144 tvn24.pl wynika, \u017ce tych dotacji nigdy nie rozliczyli. A mimo wezwania do zwrotu do dzi\u015b nie oddali z\u0142ot\u00f3wki. By\u0142y wiceszef stowarzyszenia dzia\u0142a teraz na rzecz kampanii Karola Nawrockiego. Niedawno zobaczy\u0142a go z bliska ca\u0142a Polska, gdy pr\u00f3bowa\u0142 si\u0142\u0105 wedrze\u0107 si\u0119 na debat\u0119 prezydenck\u0105 w Ko\u0144skich.",
        "id": 2524161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/stowarzyszenie-dumni-z-polski-nie-rozliczylo-dotacji-kim-jest-kamil-kobylinski-st8426326?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00f3\u0142 miliona od Czarnka, zero rozlicze\u0144. Teraz pomaga Nawrockiemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T08:38:35.067600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T08:20:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6724876-bolid-nad-brazylia-ph8429823/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niezwyk\u0142y przelot kosmicznej ska\u0142y. Na kilka sekund noc zamieni\u0142a si\u0119 w dzie\u0144\" />\n    Ogromny bolid pojawi\u0142 si\u0119 nad brazylijskim stanem Rio Grande do Sul. Wed\u0142ug lokalnych ekspert\u00f3w m\u00f3g\u0142 to by\u0107 najwi\u0119kszy zarejestrowany meteor w tym regionie. Obecnie trwaj\u0105 poszukiwania jego szcz\u0105tk\u00f3w.",
        "id": 2524162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/niezwykly-przelot-kosmicznej-skaly-na-kilka-sekund-noc-zamienila-sie-w-dzien-st8429888?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142y przelot kosmicznej ska\u0142y. Na kilka sekund noc zamieni\u0142a si\u0119 w dzie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T08:38:35.162880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T07:55:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3379137-francois-bayrou-ph8429817/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"C\u00f3rka premiera w dzieci\u0144stwie zosta\u0142a pobita przez ksi\u0119dza. \"By\u0142am cicho przez 30 lat\"\" />\n    C\u00f3rka premiera Francji Fran\u00e7ois Bayrou ujawni\u0142a, \u017ce w dzieci\u0144stwie zosta\u0142a pobita przez ksi\u0119dza, gdy by\u0142a uczennic\u0105 katolickiej szko\u0142y. H\u00e9l\u00e8ne\u00a0Perlant zapewni\u0142a, \u017ce jej ojciec, kt\u00f3ry w tym czasie by\u0142 zaanga\u017cowany w lokaln\u0105 polityk\u0119, nie wiedzia\u0142 o sprawie.",
        "id": 2524163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-corka-premiera-w-dziecinstwie-zostala-pobita-przez-ksiedza-wstrzasajace-wyznanie-helene-perlan-st8428683?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00f3rka premiera w dzieci\u0144stwie zosta\u0142a pobita przez ksi\u0119dza. \"By\u0142am cicho przez 30 lat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T08:38:35.258353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T07:43:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2516200-dziecko-trafilo-do-szpitala-zdjecie-ilustracyjne-ph8338605/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziecko oszpecone toksyczn\u0105 substancj\u0105. Matka odpowie za zn\u0119canie\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Lublinie oskar\u017cy\u0142a Monik\u0119 B. o zn\u0119canie si\u0119 ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem nad swoj\u0105 ma\u0142oletni\u0105 c\u00f3rk\u0105. Wed\u0142ug ustale\u0144 \u015bledczych kobieta aplikowa\u0142a na twarz dziecka toksyczn\u0105 substancj\u0119, w skutek czego dosz\u0142o do martwicy. Dziewczynka straci\u0142a mi\u0119dzy innymi kawa\u0142ek ucha.",
        "id": 2524164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-matka-oskarzona-o-znecanie-sie-nad-corka-st8429813?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziecko oszpecone toksyczn\u0105 substancj\u0105. Matka odpowie za zn\u0119canie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T07:32:57.511135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T07:27:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3626568-udawal-lekarza-ginekologa-by-podrywac-kobiety-w-klubbie-ph8429725/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podawa\u0142 si\u0119 za ginekologa, oferowa\u0142 nawet leczenie\" />\n    Policjanci zatrzymali 32-latka, kt\u00f3ry podawa\u0142 si\u0119 za ginekologa we wroc\u0142awskich klubach i w ten spos\u00f3b uwodzi\u0142 nowo poznane kobiety. M\u0119\u017cczyzna oferowa\u0142 nawet leczenie i twierdzi\u0142, \u017ce pracuje w szpitalu.",
        "id": 11620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-podawal-sie-za-ginekologa-oferowal-kobietom-leczenie-st8429727?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podawa\u0142 si\u0119 za ginekologa, oferowa\u0142 nawet leczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T07:32:57.606870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T07:26:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6284039-oszusci-oferuja-prace-na-portalach-z-ogloszeniami-zdj-ilustracyjne-ph8401304/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wykorzystuj\u0105 gor\u0105cy okres. \"Celem jest przej\u0119cie milion\u00f3w numer\u00f3w PESEL\"\" />\n    Rosn\u0105c\u0105 popularno\u015b\u0107 elektronicznych rozlicze\u0144 z fiskusem \"Tw\u00f3j e-PIT\" bezwzgl\u0119dnie wykorzystuj\u0105 cyberprzest\u0119pcy - wynika z badania przeprowadzonego przez serwis ChronPESEL.pl i Krajowy Rejestr D\u0142ug\u00f3w. Oszu\u015bci podszywaj\u0105 si\u0119 pod urz\u0119dy skarbowe, Ministerstwo Finans\u00f3w czy Krajow\u0105 Administracj\u0119 Skarbow\u0105 pod pretekstem zwrotu nadp\u0142aty podatku. \"Ich celem jest przej\u0119cie milion\u00f3w numer\u00f3w PESEL\" - alarmuj\u0105 autorzy raportu.",
        "id": 11621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/rozliczenia-pit-za-2024-rok-cyberprzestepcy-wykorzystuja-goraczkowy-okres-st8429763?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wykorzystuj\u0105 gor\u0105cy okres. \"Celem jest przej\u0119cie milion\u00f3w numer\u00f3w PESEL\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T07:32:57.702456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T07:15:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9650471-pozar-mieszkania-w-karlowicach-wielkich-jedna-osoba-ranna-ph8429776/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car mieszkania. Jedna osoba ranna\" />\n    Nad ranem wybuch\u0142 po\u017car w jednym z mieszka\u0144 w domy w miejscowo\u015bci Kar\u0142owice Wielkie na Opolszczy\u017anie. Budynek opu\u015bci\u0142o 9 os\u00f3b, w tym jedno dziecko. Jednego mieszka\u0144ca stra\u017cacy musieli ewakuowa\u0107 z balkonu. Jedna osoba zosta\u0142a ranna.",
        "id": 11622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/karlowice-wielkie-pozar-mieszkania-jedna-osoba-ranna-st8429783?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car mieszkania. Jedna osoba ranna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T07:32:57.797952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T07:09:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2807758-tatry-ph8429791/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017ca atrakcja polskiej cz\u0119\u015bci Tatr ponownie otwarta dla turyst\u00f3w\" />\n    Od soboty tury\u015bci ponownie b\u0119d\u0105 mogli zwiedza\u0107 Jaskini\u0119 Mro\u017an\u0105 w Dolinie Ko\u015bcieliskiej w Tatrach. Ka\u017cdego roku to miejsce jest zamykane na okres zimowy, kt\u00f3ry przypada na okres od 1 listopada od 25 kwietnia. W tym czasie s\u0142u\u017cy jako schronienie dla zimuj\u0105cych nietoperzy.",
        "id": 11623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/duza-atrakcja-polskiej-czesci-tatr-ponownie-otwarta-dla-turystow-st8429790?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ca atrakcja polskiej cz\u0119\u015bci Tatr ponownie otwarta dla turyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T07:32:57.893375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T07:03:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-574493-potracenie-pieszej-w-karczewie-ph8429760/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Potr\u0105cenie pieszej. \"Ma uraz g\u0142owy i z\u0142aman\u0105 r\u0119k\u0119\"\" />\n    W pobli\u017cu skrzy\u017cowania ulic Mickiewicza i Stare Miasto w Karczewie dosz\u0142o do potr\u0105cenia pieszej. Pocz\u0105tkowo poszkodowan\u0105 opatrywano na miejscu. Ratownicy zadecydowali, \u017ce kobieta zostanie przetransportowana do szpitala.",
        "id": 11624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/karczew-potracenie-pieszej-st8429770?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potr\u0105cenie pieszej. \"Ma uraz g\u0142owy i z\u0142aman\u0105 r\u0119k\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T07:32:57.988690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T07:01:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7838986-kobieta-praca-parytet-kariera-szklany-sufit-kobieta-prezes-ph8127843/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mocna krytyka czterodniowego tygodnia pracy\" />\n    To na pewno nie jest czas na takie zmiany - m\u00f3wi prezes P\u00f3\u0142nocnej Izby Gospodarczej w Szczecinie Hanna Mojsiuk, odnosz\u0105c si\u0119 do pomys\u0142u wprowadzenia czterodniowego tygodnia pracy. - Przyjmuj\u0105c takie przepisy zak\u0142adamy po prostu, \u017ce firmy musz\u0105 pogodzi\u0107 z si\u0119 ze spadkiem efektywno\u015bci produkcyjnej, czyli mniejszymi przychodami lub musz\u0105 zatrudni\u0107 dodatkowe osoby - doda\u0142a.",
        "id": 11625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/czterodniowy-tydzien-pracy-przedsiebiorcy-nie-chca-takiego-rozwiazania-st8429732?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocna krytyka czterodniowego tygodnia pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T07:32:58.083750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T06:53:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1172752-mediolan-walczy-z-paleniem-nowy-zakaz-ph8243661/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie czekaj\u0105. Te nawyki zostawiaj\u0105 \u015blad ju\u017c po trzydziestce \" />\n    Papierosy, alkohol z\u0142a dieta, brak ruchu - wielu z nas zdaje sobie spraw\u0119 z ich szkodliwo\u015bci, cho\u0107 cz\u0119sto j\u0105 lekcewa\u017cymy. Okazuje si\u0119, \u017ce ju\u017c po trzydziestce zaczynaj\u0105 zostawia\u0107 wyra\u017any \u015blad na zdrowiu. Dlatego z ich zerwaniem warto si\u0119 po\u015bpieszy\u0107 - zanim cia\u0142o i umys\u0142 wystawi\u0105 nam rachunek.",
        "id": 11626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/zdrowie-papierosy-alkohol-i-brak-ruchu-zostawiaja-slad-juz-po-trzydziestce-st8429738?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie czekaj\u0105. Te nawyki zostawiaj\u0105 \u015blad ju\u017c po trzydziestce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T07:32:58.178877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T06:41:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5542802-70-letni-mezczyzna-utopil-sie-w-stawie-ph8429726/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"70-latek uton\u0105\u0142 w przydomowym stawie\" />\n    70-letni m\u0119\u017cczyzna uton\u0105\u0142 w przydomowym stawie w miejscowo\u015bci Osiny pod \u0141owiczem (\u0141\u00f3dzkie). M\u0119\u017cczyzna by\u0142 reanimowany przez stra\u017cak\u00f3w, a p\u00f3\u017aniej przez Zesp\u00f3\u0142 Ratownictwa Medycznego. Niestety mimo wysi\u0142k\u00f3w nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107.",
        "id": 11627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lowicz-70-latek-utonal-w-przydomowym-stawie-st8429752?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "70-latek uton\u0105\u0142 w przydomowym stawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T06:27:56.879198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T06:24:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6255906-patrol-na-ulicach-watykanu-przygotowania-przed-pogrzebem-franciszka-ph8429677/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rzym zamienia si\u0119 w twierdz\u0119. Trumna papie\u017ca zostanie zamkni\u0119ta\u00a0\" />\n    Rzym przygotowuje si\u0119 na po\u017cegnanie papie\u017ca Franciszka. W pi\u0105tek ostatni raz wierni mog\u0105 odda\u0107 mu ho\u0142d przy wystawionej w bazylice trumnie, a wieczorem nast\u0105pi jej uroczyste zamkni\u0119cie. W stolicy W\u0142och zarz\u0105dzono nadzwyczajne \u015brodki bezpiecze\u0144stwa przed sobotnim pogrzebem, na kt\u00f3ry przyb\u0119d\u0105 \u015bwiatowi przyw\u00f3dcy i setki tysi\u0119cy pielgrzym\u00f3w.",
        "id": 11369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pozegnanie-papieza-franciszka-przygotowania-do-pogrzebu-rzym-zamienia-sie-w-twierdze-st8429683?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzym zamienia si\u0119 w twierdz\u0119. Trumna papie\u017ca zostanie zamkni\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T06:27:56.975251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T06:23:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3825094-elaine-mccusker-ph8417679/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kim jest Elaine McCusker?\" />\n    Wed\u0142ug Elaine McCusker brak ameryka\u0144skiej pomocy dla Ukrainy kosztowa\u0142by USA wielokrotnie wi\u0119cej ni\u017c udzielenie konkretnego wsparcia. Analityczka i by\u0142a urz\u0119dniczka administracji Donalda Trumpa udzieli\u0142a wywiadu dla TVN24+. Kim jest?",
        "id": 11370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/elaine-mccusker-kim-jest-st8428903?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim jest Elaine McCusker?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T06:27:57.070941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T06:20:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-758544-prokuratura-bada-sprawe-niegospodarnosci-do-ktorej-mialo-dojsc-w-stadninie-konie-w-janowie-podlaskim-ph8284218/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zamilknijcie na ten temat, bo ja nie wytrzymam takiej bezczelno\u015bci\"\" />\n    Za rz\u0105d\u00f3w PiS stadnina w Janowie Podlaskim straci\u0142a najlepsze konie i zasoby genetyczne - stwierdzi\u0142 wiceminister rolnictwa Jacek Czerniak. Doda\u0142, \u017ce odbudowa hodowli koni arabskich jest procesem, kt\u00f3ry zajmie kilka lat.",
        "id": 11371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/kryzys-w-janowie-podlaskim-wiceminister-za-rzadow-pis-wyprzedano-najlepsze-konie-st8429719?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zamilknijcie na ten temat, bo ja nie wytrzymam takiej bezczelno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T06:27:57.169784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T06:17:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9856190-tragiczny-pozar-pod-belchatowem-ph8429684/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ca\u0142y budynek by\u0142 obj\u0119ty ogniem. Nie \u017cyje 48-latek\" />\n    Tragiczny po\u017car domu jednorodzinnego w miejscowo\u015bci Jawor pod Be\u0142chatowem (\u0141\u00f3dzkie). W p\u0142omieniach zgin\u0105\u0142 48-letni m\u0119\u017cczyzna. Druga osoba uciek\u0142a przez okno. Na miejscu pracowa\u0142o osiem zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej.",
        "id": 11372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/jawor-caly-budynek-byl-objety-ogniem-nie-zyje-48-latek-st8429704?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ca\u0142y budynek by\u0142 obj\u0119ty ogniem. Nie \u017cyje 48-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T06:27:57.266504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T06:10:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5024038-magdalena-sroka-ph8429678/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sroka \u017ca\u0142uje nieprzes\u0142uchania Ziobry. \"Mieliby\u015bmy ju\u017c pewien etap za sob\u0105\"\" />\n    Dzisiaj analizuj\u0105c wstecz to, co si\u0119 wydarzy\u0142o i w kt\u00f3rym miejscu byliby\u015bmy dzisiaj - tak, uwa\u017cam, \u017ce powinni\u015bmy wtedy przes\u0142ucha\u0107 Zbigniewa Ziobr\u0119 - przyzna\u0142a w \"Jeden na jeden\" w TVN24 szefowa komisji \u015bledczej do spraw Pegasusa\u00a0Magdalena Sroka.",
        "id": 11373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zbigniew-ziobro-kolejny-raz-nie-stawil-sie-przed-komisja-do-spraw-pegasusa-magdalena-sroka-komentuje-st8429715?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sroka \u017ca\u0142uje nieprzes\u0142uchania Ziobry. \"Mieliby\u015bmy ju\u017c pewien etap za sob\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T06:27:57.380396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T05:41:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4323361-budynek-sejmu-rp-ph8322720/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kt\u00f3rym politykom Polacy ufaj\u0105 najbardziej? A komu najmniej? Sonda\u017c\" />\n    Rafa\u0142 Trzaskowski, kandydat Koalicji Obywatelskiej na prezydenta, cieszy si\u0119 najwi\u0119kszym zaufaniem w\u015br\u00f3d polityk\u00f3w - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla Onetu. Najwi\u0119ksz\u0105 nieufno\u015b\u0107 budzi Grzegorz Braun.",
        "id": 11374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-ktorym-politykom-polacy-ufaja-najbardziej-sondaz-st8429663?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kt\u00f3rym politykom Polacy ufaj\u0105 najbardziej? A komu najmniej? Sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T06:27:57.475547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T05:21:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2077164-funchal-madera-portugalia-shutterstock-2516895819-ph8429671/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy pokochali t\u0119 wysp\u0119. Zapad\u0142a wa\u017cna decyzja\" />\n    W lutym 2025 roku Polacy byli drug\u0105 najliczniejsz\u0105 grup\u0105 turyst\u00f3w z Unii Europejskiej na Maderze - podaj\u0105 lokalne w\u0142adze. Rosn\u0105ca popularno\u015b\u0107 wyspy sprawi\u0142a, \u017ce po raz pierwszy w historii Polacy zag\u0142osuj\u0105 tam w wyborach prezydenckich.",
        "id": 11375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/polacy-pokochali-madere-wzrost-turystow-i-pierwsze-w-historii-wybory-na-prezydenta-rp-st8429649?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy pokochali t\u0119 wysp\u0119. Zapad\u0142a wa\u017cna decyzja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:52:50.382828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T04:56:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7563292-kierowca-uderzyl-w-slup-ph8429655/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijana wjecha\u0142a w s\u0142up, w okolicy nie by\u0142o pr\u0105du\" />\n    W czwartek wieczorem na skrzy\u017cowaniu ulic Armii Krajowej i Lipowej w Weso\u0142ej kieruj\u0105ca uderzy\u0142a samochodem w s\u0142up pod napi\u0119ciem. Po przebadaniu alkomatem okaza\u0142o si\u0119, \u017ce by\u0142a pijana. Zosta\u0142a zatrzymana, policjanci czekaj\u0105 a\u017c wytrze\u017awieje.",
        "id": 2525461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wesola/warszawa-pijana-uderzyla-autem-w-slup-mieszkancy-wesolej-bez-pradu-st8429586?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijana wjecha\u0142a w s\u0142up, w okolicy nie by\u0142o pr\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T05:23:23.810099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T04:56:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1349721-kierowca-uderzyl-w-slup-ph8429657/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uderzy\u0142 w s\u0142up, wy\u0142\u0105czy\u0142 pr\u0105d mieszka\u0144com\" />\n    W czwartek wieczorem na skrzy\u017cowaniu ulic Armii Krajowej i Lipowej w Weso\u0142ej kierowca uderzy\u0142 w s\u0142up pod napi\u0119ciem. Na miejsce wezwano s\u0142u\u017cby, w tym pogotowie energetyczne. Cz\u0119\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w okolicznych dom\u00f3w zg\u0142osi\u0142a brak pr\u0105du.",
        "id": 11083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wesola/warszawa-uderzyl-autem-w-slup-mieszkancy-wesolej-bez-pradu-st8429586?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uderzy\u0142 w s\u0142up, wy\u0142\u0105czy\u0142 pr\u0105d mieszka\u0144com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T05:23:23.905845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T04:48:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9676394-sumy-ph8417734/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cena zwyci\u0119stwa Rosji. Ile kosztowa\u0142by Amerykan\u00f3w upadek Ukrainy?\" />\n    Na co posz\u0142y setki miliard\u00f3w dolar\u00f3w dla Ukrainy, skoro wojna nadal trwa? - pyta administracja Donalda Trumpa i sugeruje, \u017ce pomoc Ukrai\u0144com to pieni\u0105dze wyrzucone w b\u0142oto. Ale trze\u017awe spojrzenie na plany W\u0142adimira Putina pokazuje co innego: ta pomoc to nie jaki\u015b zb\u0119dny koszt, lecz ogromna oszcz\u0119dno\u015b\u0107, czego na \u0142amach \"Foreign Affairs\" dowodzi Elaine McCusker, wysoka rang\u0105 urz\u0119dniczka Pentagonu w czasie pierwszej kadencji Trumpa.",
        "id": 11084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-cena-zwyciestwa-rosji-ile-kosztowalby-usa-wyliczenia-elaine-mccusker-st8400056?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cena zwyci\u0119stwa Rosji. Ile kosztowa\u0142by Amerykan\u00f3w upadek Ukrainy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T05:23:24.000936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T04:32:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7613029-cwiczenia-amerykanskich-zolnierzy-zdjecie-ilustracyjne-ph8400834/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Raport NATO o wydatkach na obronno\u015b\u0107. Polska na czele\" />\n    Sekretarz generalny NATO Mark Rutte podczas wizyty w Waszyngtonie opublikowa\u0142 coroczny raport, w kt\u00f3rym wskazano, o ile wi\u0119cej europejscy sojusznicy NATO i Kanada zainwestowali w obron\u0119 w 2024 roku ni\u017c w roku poprzednim.",
        "id": 11085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/raport-nato-o-wydatkach-na-obronnosc-polska-na-czele-st8429617?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raport NATO o wydatkach na obronno\u015b\u0107. Polska na czele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T04:19:21.294360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T04:12:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6614732-arleta-zalewska-i-konrad-piasecki-ph8429638/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"\u017beby si\u0119 ch\u0142op nie zakiwa\u0142\". Polityk KO ostrzega Ho\u0142owni\u0119\" />\n    Nic kontrowersyjnego, nic co dzieli, nic co podgrzewa emocje - to taktyka Donalda Tuska, \u017ceby koalicja dotrwa\u0142a do pierwszej\u00a0tury wybor\u00f3w prezydenckich. Arleta Zalewska i Konrad Piasecki w \"Podca\u015bcie politycznym\" rozmawiaj\u0105 o napi\u0119ciach w rz\u0105dzie i kre\u015bl\u0105 powyborcze scenariusze.",
        "id": 10789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-polityk-ko-ostrzega-szymona-holownie-podcast-polityczny-st8429639?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u017beby si\u0119 ch\u0142op nie zakiwa\u0142\". Polityk KO ostrzega Ho\u0142owni\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T05:23:24.113725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T04:07:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2074805-amerykanin-robert-gilman-przebywa-w-rosyjskim-wiezieniu-ph8429608/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dodatkowy rok wi\u0119zienia dla by\u0142ego ameryka\u0144skiego \u017co\u0142nierza\" />\n    By\u0142y ameryka\u0144ski \u017co\u0142nierz Robert Gilman zosta\u0142 skazany przez rosyjski s\u0105d na dodatkowy rok wi\u0119zienia. Rosyjskie media cytowa\u0142y wcze\u015bniej prawnik\u00f3w Gilmana, kt\u00f3rzy twierdzili, \u017ce Amerykanin przyjecha\u0142 do Rosji, aby uzyska\u0107 obywatelstwo tego kraju.",
        "id": 11086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-dodatkowy-rok-wiezienia-dla-bylego-amerykanskiego-zolnierza-roberta-gilmana-st8429609?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatkowy rok wi\u0119zienia dla by\u0142ego ameryka\u0144skiego \u017co\u0142nierza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T04:19:21.389421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T04:04:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rxz571-chiny-policjanci-przed-zakazanym-miastem-w-pekinie-7287870/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chi\u0144scy migranci w Europie. \"To zjawisko b\u0119dzie wy\u0142\u0105cznie rosn\u0105\u0107\"\" />\n    Od kiedy w\u0142adz\u0119 w kraju obj\u0105\u0142 Xi Jinping, ponad milion Chi\u0144czyk\u00f3w ubiega\u0142o si\u0119 o azyl za granic\u0105. Coraz cz\u0119\u015bciej ich celem jest Europa Zachodnia. \u017beby si\u0119 do niej dosta\u0107, musz\u0105 nielegalnie pokona\u0107 tak zwany ba\u0142ka\u0144ski szlak.",
        "id": 10790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/chinscy-migranci-w-europie-to-zjawisko-bedzie-wylacznie-rosnac-st8423783?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144scy migranci w Europie. \"To zjawisko b\u0119dzie wy\u0142\u0105cznie rosn\u0105\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T04:19:21.485364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T03:48:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1916813-elon-musk-i-donald-trump-ph8414716/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mia\u0142 rz\u0105d w gar\u015bci. A potem si\u0119 to popsu\u0142o\". Musk sta\u0142 si\u0119 \"politycznym balastem\"\" />\n    Miliarder Elon Musk swoimi pr\u00f3bami ingerencji w sprawy, za kt\u00f3re odpowiedzialni s\u0105 sekretarze resort\u00f3w, mia\u0142 narazi\u0107 si\u0119 nawet zwolennikom prezydenta USA. \"Washington Post\" informuje, \u017ce doradcy Donalda Trumpa uznaj\u0105 przedsi\u0119biorc\u0119 za k\u0142opotliwy balast dla administracji.",
        "id": 10791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-elon-musk-narazil-sie-nawet-zwolennikom-trumpa-a-jego-doradcy-uznaja-miliardera-za-balast-podaje-washington-post-st8429629?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mia\u0142 rz\u0105d w gar\u015bci. A potem si\u0119 to popsu\u0142o\". Musk sta\u0142 si\u0119 \"politycznym balastem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T04:19:21.580803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T03:34:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5663300-rosyjscy-zolnierze-w-obwodzie-kurskim-ph8351806/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na froncie zagin\u0119\u0142o ponad 84 tysi\u0119cy rosyjskich \u017co\u0142nierzy\" />\n    1155 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119. Ponad 84 tysi\u0105ce rosyjskich \u017co\u0142nierzy zagin\u0119\u0142o w trakcie walk na Ukrainie - poinformowa\u0142 niezale\u017cny serwis Wiorstka. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny w Ukrainie.",
        "id": 10792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-podsumowanie-st8429641?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na froncie zagin\u0119\u0142o ponad 84 tysi\u0119cy rosyjskich \u017co\u0142nierzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T04:19:21.675462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T03:27:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4449809-grob-w-ktorym-papiez-franciszek-zostanie-pochowany-ph8429632/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gr\u00f3b papie\u017ca Franciszka gotowy. Zostanie w nim pochowany w sobot\u0119\" />\n    Gr\u00f3b Franciszka, wykonany z marmuru pochodz\u0105cego z w\u0142oskiej Ligurii, osadzony w bazylice Santa Maria Maggiore jest ju\u017c gotowy. Na p\u0142ycie znajduje si\u0119 jedynie napis \"Franciscus\" i reprodukcja krzy\u017ca zmar\u0142ego papie\u017ca.",
        "id": 10793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/watykan-gotowy-jest-grob-w-ktorym-papiez-franciszek-zostanie-pochowany-w-sobote-st8429633?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gr\u00f3b papie\u017ca Franciszka gotowy. Zostanie w nim pochowany w sobot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T04:19:21.770277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T03:18:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-9tg1la-agenci-cba-4729205/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"CBA u Piesiewicza, zarzuty dla policjanta, Ziobro unika komisji\" />\n    CBA wkroczy\u0142o do siedziby PKOl i mieszkania Rados\u0142awa Piesiewicza. Prokuratura postawi\u0142a zarzuty policjantowi, kt\u00f3ry w 2020 roku u\u017cy\u0142 gazu pieprzowego przeciwko Barbarze Nowackiej. Wystartowa\u0142 innowacyjny serwis TVN24+. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w pi\u0105tek 25 kwietnia.",
        "id": 10794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-25-kwietnia-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8429640?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CBA u Piesiewicza, zarzuty dla policjanta, Ziobro unika komisji",
        "vote": 0
    }
]