[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T20:54:05.950567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T20:54:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/575a095e73d1dd-948-568-37-67-2962-1777.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pi\u0105tkowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 wzrostami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, kontynuuj\u0105c tym samym silne wzrosty w tym tygodniu.</p>",
        "id": 2529745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wall-Street-w-gore-czwarty-dzien-z-rzedu-8931459.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wall Street w g\u00f3r\u0119 czwarty dzie\u0144 z rz\u0119du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T18:45:25.168934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T18:45:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/58c28ad45a1dba-948-568-7-7-3000-1800.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Projekt nowelizacji ustawy zwi\u0119kszaj\u0105cy limit zwolnienia z podatku VAT z 200 tys. z\u0142 do 240 tys. z\u0142 opublikowano w pi\u0105tek w wykazie prac legislacyjnych Rady Ministr\u00f3w.</p>",
        "id": 2528921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiany-w-VAT-Jest-projekt-zwiekszajacy-limit-zwolnienia-z-podatku-8931416.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w VAT. Jest projekt zwi\u0119kszaj\u0105cy limit zwolnienia z podatku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T16:35:25.684427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T16:35:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/b1ba480ed2b81e-948-568-0-119-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niewielkim zmianom g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w towarzyszy\u0142a\nprzeci\u0119tna jak na ostatnie czasy aktywno\u015b\u0107 inwestor\u00f3w. Za plus mo\u017cna uzna\u0107\nobron\u0119 przez WIG okr\u0105g\u0142ego poziomu 100\u00a0000 punkt\u00f3w.</p>",
        "id": 2527780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemrawa-sesja-na-GPW-WIG-mWIG40-i-sWIG80-z-nowymi-rekordami-8931243.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemrawa sesja na GPW. WIG, mWIG40 i sWIG80 z nowymi rekordami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T16:35:26.459548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T16:35:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/7eb9ddf33b1143-948-568-0-372-3321-1992.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sprawc\u0105 \u015bni\u0119cia wy\u0142owionych w czwartek ryb karasiowatych z opolskiego odcinka Odry i Kana\u0142u Gliwickiego jest wirus CyHV-2 - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek rzeczniczka prasowa wojewody opolskiego Kinga Tokarz.</p>",
        "id": 2527782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sniete-ryby-w-Odrze-Odkryto-przyczyne-8931258.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015ani\u0119te ryby w Odrze. Odkryto przyczyn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:30:26.474682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T15:30:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/237c5c5ac48786-948-568-0-15-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki udzielili identycznych odpowiedzi na 8 z 20 pyta\u0144 w ankiecie Latarnika Wyborczego, co oznacza, \u017ce ich pogl\u0105dy s\u0105 zgodne w 40 proc. Ponad po\u0142owa odpowiedzi Nawrockiego pokrywa si\u0119 z pogl\u0105dami S\u0142awomira Mentzena.</p>",
        "id": 2527115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Latarnik-Wyborczy-Trzaskowski-i-Nawrocki-odpowiedzieli-tak-samo-na-40-proc-pytan-analiza-8931210.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Latarnik Wyborczy: Trzaskowski i Nawrocki odpowiedzieli tak samo na 40 proc. pyta\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:30:26.234305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T15:30:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/7763e289fb9538-948-568-8-0-3534-2120.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Uchwa\u0142\u0119 wyra\u017caj\u0105c\u0105 wol\u0119 podj\u0119cia dzia\u0142a\u0144 zmierzaj\u0105cych do sprzeda\u017cy pi\u0142karskiego klub \u015al\u0105ska Wroc\u0142aw przyj\u0119li w pi\u0105tek wroc\u0142awscy radni. Wnioskowa\u0142 o to prezydent Wroc\u0142awia Jacek Stutryk. Opozycja g\u0142osowa\u0142a \u201eza\u201d, podnosz\u0105c jednocze\u015bnie, \u017ce uchwa\u0142a w takim kszta\u0142cie jest niepotrzebna.</p>",
        "id": 2527114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miasto-znow-sprobuje-sprzedac-Slask-Wroclaw-Wycena-wartosci-klubu-utajniona-8931160.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miasto zn\u00f3w spr\u00f3buje sprzeda\u0107 \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw. Wycena warto\u015bci klubu utajniona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:30:27.489956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T15:30:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/ebe9a2c0339c9a-948-568-30-50-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosyjska redakcja BBC News w opublikowanej w pi\u0105tek sylwetce Steve'a Witkoffa ocenia, \u017ce polityk\u0119 zagraniczn\u0105 USA kszta\u0142tuj\u0105 teraz nie dyplomaci i eksperci, a bliscy ludzie prezydenta Donalda Trumpa. Przytacza krytyczne opinie, wed\u0142ug kt\u00f3rych Witkoff \"nic nie wie o Rosji ani o Ukrainie\".</p>",
        "id": 2527119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skad-sie-wzial-Steve-Witkoff-Partner-Trumpa-do-gry-w-golfa-nic-nie-wie-o-Rosji-ani-o-Ukrainie-8931201.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0105d si\u0119 wzi\u0105\u0142 Steve Witkoff? Partner Trumpa do gry w golfa \"nic nie wie o Rosji ani o Ukrainie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:30:27.249991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T15:30:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/61a3cffcbee268-948-567-0-47-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwi\u0119cej badanych Polak\u00f3w ufa marsza\u0142kowi Sejmu Szymonowi Ho\u0142owni (45 proc.) i prezydentowi Warszawy Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu (44 proc.) - wynika z sonda\u017cu CBOS. Najwi\u0119ksz\u0105 nieufno\u015b\u0107 budz\u0105: prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski (60 proc.) oraz b. premier Mateusz Morawiecki (55 proc.).</p>",
        "id": 2527118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szymon-Holownia-liderem-rankingu-zaufania-Tuz-za-nim-Trzaskowski-8931167.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia liderem rankingu zaufania. Tu\u017c za nim Trzaskowski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:30:26.918187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T15:30:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/cdfd4cf5b235f4-948-568-0-280-3966-2380.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rakieta balistyczna, kt\u00f3rej rosyjscy \u017co\u0142nierze u\u017cyli do uderzenia w dzielnic\u0119 mieszkaniow\u0105 w Kijowie w czwartek, zosta\u0142a wyprodukowana w Korei P\u00f3\u0142nocnej, a wi\u0119kszo\u015b\u0107 jej zagranicznych komponent\u00f3w zosta\u0142a wyprodukowana przez firmy ameryka\u0144skie - przekaza\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.</p>",
        "id": 2527117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Wiekszosc-zagranicznych-komponentow-rakiety-wystrzelonej-na-Kijow-wyprodukowano-w-USA-8931224.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski: Wi\u0119kszo\u015b\u0107 zagranicznych komponent\u00f3w rakiety wystrzelonej na Kij\u00f3w wyprodukowano w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T15:30:26.742864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T15:30:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/f5feba36f208ea-948-568-12-12-4883-2930.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pose\u0142 PiS Zbigniew Ziobro powiedzia\u0142, \u017ce sk\u0142ada do prokuratury zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa w zwi\u0105zku z - jak oceni\u0142 - nielegaln\u0105 pr\u00f3b\u0105 pozbawienia go wolno\u015bci do 30 dni. Sejmowa komisja \u015bledcza ds. Pegasusa wnioskowa\u0142a o areszt wobec Ziobry w celu przes\u0142uchania go.</p>",
        "id": 2527116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ziobro-sklada-zawiadomienie-do-prokuratury-ws-proby-pozbawienia-go-wolnosci-przez-komisje-ds-Pegasusa-8931202.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziobro sk\u0142ada zawiadomienie do prokuratury ws. pr\u00f3by pozbawienia go wolno\u015bci przez komisj\u0119 ds. Pegasusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:25:54.249147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:25:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/cbcf701ab7605e-945-560-0-0-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemieccy politycy z chadeckiej CDU i socjaldemokratycznej SPD ostro skrytykowali plan pokojowy prezydenta USA Donalda Trumpa dla Ukrainy. - Absurdem samym w sobie jest to, \u017ce USA negocjuj\u0105 z agresorem, Rosj\u0105, bez udzia\u0142u w tych negocjacjach kraju b\u0119d\u0105cego ofiar\u0105 agresji, Ukrainy - powiedzia\u0142 by\u0142y minister spraw zagranicznych Niemiec Sigmar Gabriel (SPD).</p>",
        "id": 2526129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-szef-MSZ-o-negocjacjach-ws-Ukrainy-absurdalne-rozmowy-USA-z-agresorem-bez-udzialu-ofiary-8931094.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y szef MSZ o negocjacjach ws. Ukrainy: absurdalne rozmowy USA z agresorem bez udzia\u0142u ofiary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:25:53.226973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:25:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/7645bd39e6488d-948-568-8-82-3291-1975.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokurator przyj\u0105\u0142 por\u0119czenie maj\u0105tkowe za pos\u0142a PiS Dariusza Mateckiego i wysy\u0142a teraz nakaz zwolnienia; w ci\u0105gu oko\u0142o dw\u00f3ch godzin pose\u0142 Matecki opu\u015bci areszt - poinformowa\u0142 PAP w pi\u0105tek po po\u0142udniu jeden z obro\u0144c\u00f3w pos\u0142a mec. Kacper Stukan.</p>",
        "id": 2526126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dariusz-Matecki-opuszcza-areszt-Zebrano-pol-miliona-zlotych-poreczenia-majatkowego-8931144.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dariusz Matecki opuszcza areszt. Zebrano p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych por\u0119czenia maj\u0105tkowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:25:53.984194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:25:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/eac9c3be868f8e-948-568-12-7-987-592.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja przeprowadzi\u0142a operacj\u0119 wp\u0142ywu, sta\u0142a za rozpowszechnieniem w internecie fa\u0142szywego wpisu, w kt\u00f3rym pose\u0142 do parlamentu Danii mia\u0142 prosi\u0107 Rosjan o pomoc w sprawie Grenlandii - o\u015bwiadczy\u0142a w pi\u0105tek du\u0144ska S\u0142u\u017cba Wywiadu Wojskowego FE.</p>",
        "id": 2526128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dunski-wywiad-wojskowy-Rosja-przeprowadzila-operacje-wplywu-8931157.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u0144ski wywiad wojskowy: Rosja przeprowadzi\u0142a operacj\u0119 wp\u0142ywu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:25:52.641510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:25:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/fa44966bd8e329-948-568-20-10-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0119gry nie opuszcz\u0105 Unii Europejskiej, ale wraz z Patriotami dla Europy przywr\u00f3cimy jej form\u0119 sprzed dw\u00f3ch dekad \u2013 napisa\u0142 w pi\u0105tek w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier W\u0119gier Viktor Orban w odpowiedzi premierowi Donaldowi Tuskowi.</p>",
        "id": 2526124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orban-do-Tuska-Nie-opuscimy-UE-ale-przywrocimy-jej-stan-sprzed-dwoch-dekad-8931137.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orban do Tuska: Nie opu\u015bcimy UE, ale przywr\u00f3cimy jej stan sprzed dw\u00f3ch dekad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:25:52.329056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:25:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/3bf1fef4d4b9c7-948-568-159-342-4736-2842.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump w prywatnych rozmowach przyznaje, \u017ce wypracowanie porozumienia mi\u0119dzy Rosj\u0105 i Ukrain\u0105 jest trudniejsze, ni\u017c s\u0105dzi\u0142, i jest sfrustrowany tym, \u017ce jego dotychczasowe starania nie przynios\u0142y po\u017c\u0105danego efektu - napisa\u0142 w pi\u0105tek portal ameryka\u0144skiej telewizji CNN.</p>",
        "id": 2526123,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pokoj-w-24-godziny-Trump-przyznaje-ze-wypracowanie-rozejmu-miedzy-Ukraina-i-Rosja-jest-trudniejsze-niz-myslal-8931147.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u00f3j w 24 godziny? Trump przyznaje, \u017ce wypracowanie rozejmu mi\u0119dzy Ukrain\u0105 i Rosj\u0105 jest trudniejsze, ni\u017c my\u015bla\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:25:54.983178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:25:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/d9ef596d424493-948-568-340-0-3611-2166.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzecznik Komisji Europejskiej Olof Gill powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Brukseli, \u017ce UE przyj\u0119\u0142a \u015brodki zniech\u0119caj\u0105ce firmy \u017ceglugowe z kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich do sprzeda\u017cy starych statk\u00f3w na potrzeby rosyjskiej \"floty cieni\". Chodzi o stare tankowce, kt\u00f3re mog\u0105 potajemnie transportowa\u0107 rosyjsk\u0105 rop\u0119.</p>",
        "id": 2526131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-operuje-na-flocie-cieni-KE-stara-sie-zablokowac-sprzedaz-jej-starych-tankowcow-8931121.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja operuje na \"flocie cieni\". KE stara si\u0119 zablokowa\u0107 sprzeda\u017c jej starych tankowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:25:53.491738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:25:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/ba48b7a298b59c-948-568-0-112-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump powiedzia\u0142, \u017ce Iran nie b\u0119dzie mie\u0107 swojej broni j\u0105drowej. W wywiadzie dla magazynu \"Time\" ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca obarczy\u0142 swego poprzednika na stanowisku prezydenta odpowiedzialno\u015bci\u0105 za rozw\u00f3j ira\u0144skiego programu j\u0105drowego.</p>",
        "id": 2526127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-Iran-nie-bedzie-miec-swojej-broni-nuklearnej-Tylko-USA-sa-w-stanie-taka-umowe-wynegocjowac-8931103.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: Iran nie b\u0119dzie mie\u0107 swojej broni nuklearnej. \"Tylko USA s\u0105 w stanie tak\u0105 umow\u0119 wynegocjowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:25:52.964106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:25:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/5b8d999d4b8db1-948-568-30-0-4065-2439.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk oceni\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce w ci\u0105gu kilku lat dogonimy najwi\u0119ksze gospodarki na \u015bwiecie. Podczas zgromadzenia pos\u0142\u00f3w i senator\u00f3w w Gnie\u017anie przekonywa\u0142 te\u017c, \u017ce jeste\u015bmy gotowi zbudowa\u0107 najsilniejsz\u0105 armi\u0119 w tej cz\u0119\u015bci \u015bwiata. Robimy to wsp\u00f3lnymi si\u0142ami, niezale\u017cnie od pogl\u0105d\u00f3w - doda\u0142.</p>",
        "id": 2526125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-w-Gnieznie-W-ciagu-kilku-lat-dogonimy-najwieksze-gospodarki-swiata-8931029.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk w Gnie\u017anie: W ci\u0105gu kilku lat dogonimy najwi\u0119ksze gospodarki \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T16:35:26.267312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/c70f523d6a32a6-897-538-2-2-897-538.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wobec \"bezprecedensowych niedobor\u00f3w funduszy\" \u015awiatowy Program \u017bywno\u015bciowy (WFP) i Wysoki komisarz Narod\u00f3w Zjednoczonych do spraw uchod\u017ac\u00f3w (UNHCR) planuj\u0105 rozleg\u0142e ci\u0119cia koszt\u00f3w - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wewn\u0119trzne dokumenty ONZ.</p>",
        "id": 2527781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Agencje-ONZ-planuja-glebokie-ciecia-kosztow-Bezprecedensowy-niedobor-funduszy-8931065.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agencje ONZ planuj\u0105 g\u0142\u0119bokie ci\u0119cia koszt\u00f3w. \"Bezprecedensowy niedob\u00f3r funduszy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:25:51.970461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/bd16eb5dea816d-948-568-0-80-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Agencja Reutera poda\u0142a w pi\u0105tek, \u017ce propozycje ameryka\u0144skie dotycz\u0105ce warunk\u00f3w rozejmu na Ukrainie przewiduj\u0105 m.in. uznanie Krymu za cz\u0119\u015b\u0107 Rosji. Kontrpropozycje kraj\u00f3w europejskich i Ukrainy nie m\u00f3wi\u0105 o kwestiach terytorialnych, a przewiduj\u0105 gwarancje dla Kijowa na wz\u00f3r natowskiego artyku\u0142u 5.</p>",
        "id": 2526122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dwa-scenariusze-zakonczenia-wojny-w-Ukrainie-Reuters-poznal-szczegoly-8931063.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa scenariusze zako\u0144czenia wojny w Ukrainie. Reuters pozna\u0142 szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T14:25:54.523421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T14:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/1b890e0e25d7e3-948-569-163-133-1851-1111.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u015bli doniesienia medialne dotycz\u0105ce rektora Uniwersytetu w Siedlcach znajd\u0105 potwierdzenie, resort nauki podejmie dzia\u0142ania \"zmierzaj\u0105ce do wyci\u0105gni\u0119cia najdalej id\u0105cych konsekwencji\" - poda\u0142o Ministerstwo Nauki i Szkolnictwa Wy\u017cszego w pi\u0105tkowym komunikacie.</p>",
        "id": 2526130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skandal-na-Uniwersytecie-w-Siedlcach-Beda-konsekwencje-dla-rektora-8931059.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal na Uniwersytecie w Siedlcach. \"B\u0119d\u0105 konsekwencje dla rektora\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T12:06:40.360206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T12:06:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/17431c3c17709b-948-568-10-0-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d w Pekinie rozwa\u017ca zwolnienie cz\u0119\u015bci towar\u00f3w sprowadzanych z USA z na\u0142o\u017conych wcze\u015bniej ce\u0142 w wysoko\u015bci 125 proc. \u2013 poda\u0142 w pi\u0105tek Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a. Ministerstwo spraw zagranicznych nie potwierdzi\u0142o doniesie\u0144 medialnych.</p>",
        "id": 2525548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-rozwazaja-zwolnienia-czesci-towarow-z-USA-z-cel-8930991.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny rozwa\u017caj\u0105 zwolnienia cz\u0119\u015bci towar\u00f3w z USA z ce\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T12:06:40.921034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T12:06:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/561f88c4a007f8-948-568-0-90-4000-2400.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Radni dzielnicy Praga-P\u00f3\u0142noc negatywnie zaopiniowali projekt uchwa\u0142y Rady Warszawy w sprawie nadania k\u0142adce nazwy \"K\u0142adka Magdaleny Abakanowicz\u201d. Podj\u0119li r\u00f3wnie\u017c stanowisko, by ponownie przeprowadzi\u0107 procedur\u0119 nadania nazwy temu obiektowi miejskiemu.</p>",
        "id": 2525551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Klopot-z-nazwa-warszawskiej-kladki-nad-Wisla-W-stolic-trwa-spor-8930974.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142opot z nazw\u0105 warszawskiej k\u0142adki nad Wis\u0142\u0105. W stolic trwa sp\u00f3r",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T12:06:39.786941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T12:06:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/a6531328ede584-948-567-10-20-990-593.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jak co tydzie\u0144, redaktor naczelny Andrzej Stec poleca s\u0142uchaczom weekendowego podcastu pt. \"Bankomat\" szczeg\u00f3lnie dwa tematy: \"Szokuj\u0105ce prognozy Kiyosakiego dla cen z\u0142ota. Padnie 30000 dolar\u00f3w za uncj\u0119?\" oraz \"RPP zacznie ci\u0105\u0107 stopy procentowe. Jak przygotowa\u0107 portfel?\".</p>",
        "id": 2525546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szokujace-prognozy-dla-cen-zlota-oraz-jak-przygotowac-portfel-na-nizsze-stopy-procentowe-8930986.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce prognozy dla cen z\u0142ota oraz jak przygotowa\u0107 portfel na ni\u017csze stopy procentowe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T12:06:40.151265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T12:06:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/fded300abc09dc-948-568-262-0-2675-1604.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Umowy handlowe oczekiwane s\u0105 za trzy do czterech tygodni - powiedzia\u0142 prezydent USA Donald Trump w wywiadzie dla magazynu \"Time\". Zaznaczy\u0142, \u017ce USA prowadz\u0105 rozmowy z Chinami o umowie celnej, czemu Pekin zaprzecza. Doda\u0142, \u017ce przyw\u00f3dca ChRL Xi Jinping zadzwoni\u0142 do niego w tej sprawie.</p>",
        "id": 2525547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-dla-Time-a-Umowy-handlowe-oczekiwane-za-trzy-do-czterech-tygodni-8931009.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump dla \"Time'a\": Umowy handlowe oczekiwane za trzy do czterech tygodni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T12:06:40.737020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T12:06:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/48746eefe46a1f-948-568-0-60-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wielka Brytania mo\u017ce wycofa\u0107 si\u0119 z plan\u00f3w wys\u0142ania tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy wojsk l\u0105dowych do Ukrainy - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek \"The Times\", dodaj\u0105c, \u017ce rozwi\u0105zanie to uznano za zbyt ryzykowne z powodu obaw o rozszerzenie si\u0119 konfliktu. Wed\u0142ug dziennika podobn\u0105 decyzj\u0119 mo\u017ce podj\u0105\u0107 Francja.</p>",
        "id": 2525550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielka-Brytania-i-Francja-jednak-nie-wysla-wojsk-do-Ukrainy-8930958.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka Brytania i Francja jednak nie wy\u015bl\u0105 wojsk do Ukrainy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T12:06:40.547294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:54:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/09f97296fc5bb1-937-562-0-0-937-562.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czapki i koszulki z logo \"Trump 2028\" pojawi\u0142y si\u0119 w sprzeda\u017cy w sklepie internetowym nale\u017c\u0105cym do prezydenta USA  \u2013 poda\u0142 w pi\u0105tek brytyjski dziennik \u201eGuardian\u201d. Jest to kolejny sygna\u0142, \u017ce Donald Trump zamierza ubiega\u0107 si\u0119 o trzeci\u0105 kadencj\u0119 prezydenck\u0105, mimo \u017ce jest to sprzeczne z ameryka\u0144sk\u0105 konstytucj\u0105.</p>",
        "id": 2525549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-ze-smykalka-do-zarobkow-Sprzedaje-kampanijne-gadzety-a-ta-dopiero-w-2028-roku-8930894.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump ze smyka\u0142k\u0105 do zarobk\u00f3w. Sprzedaje kampanijne gad\u017cety, a ta dopiero w 2028 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:01:47.423608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:01:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/ff492177feb50c-948-569-1532-256-1446-868.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Staj\u0119 tu, by odda\u0107 ho\u0142d pierwszym kr\u00f3lom Polski, aby uczci\u0107 ich wiar\u0119 i nadziej\u0119, odwag\u0119 i ambicj\u0119, dalekowzroczno\u015b\u0107 i wytrwa\u0142o\u015b\u0107 - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda w Gnie\u017anie podczas uroczystego zgromadzenia pos\u0142\u00f3w i senator\u00f3w z okazji 1000-lecia koronacji pierwszego kr\u00f3la Polski.</p>",
        "id": 2525138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/1000-lecie-koronacji-Chrobrego-Duda-Staje-tu-by-oddac-hold-pierwszym-krolom-Polski-8930925.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1000-lecie koronacji Chrobrego. Duda: Staj\u0119 tu, by odda\u0107 ho\u0142d pierwszym kr\u00f3lom Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:01:46.549330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:01:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/1d13e04d5a60bb-948-568-54-19-1168-700.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />#eec2025 Jaka jest skuteczno\u015b\u0107 polskiej dyplomacji gospodarczej we wspieraniu rodzimych firm na rynkach zagranicznych? Jakie powinny by\u0107 priorytety polskiej dyplomacji gospodarczej? Jakie s\u0105 g\u0142\u00f3wne wyzwania? Czy polskie firmy otrzymuj\u0105 wystarczaj\u0105ce wsparcie? Jakie czynniki s\u0105 kluczowe dla zagranicznych inwestor\u00f3w przy podejmowaniu decyzji o inwestycji w Polsce? Na te pytania odpowiada dr Piotr Maszczyk, kierownik Zak\u0142adu Makroekonomii i Ekonomii Sektora Publicznego SGH.</p>",
        "id": 2525135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-dyplomacja-gospodarcza-wspiera-biznes-8930921.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska dyplomacja gospodarcza wspiera biznes?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:01:46.336977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:01:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/a39406a4c4551d-948-568-0-53-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jastrz\u0119bska Sp\u00f3\u0142ka W\u0119glowa uruchamia szereg dzia\u0142a\u0144, by nie dosz\u0142o do problem\u00f3w p\u0142ynno\u015bciowych - poinformowa\u0142 Adam Rozmus, zast\u0119pca prezesa JSW.</p>",
        "id": 2525134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/JSW-uruchamia-szereg-dzialan-by-nie-doszlo-do-problemow-plynnosciowych-wiceprezes-8930898.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemy p\u0142ynno\u015bciowe na horyzoncie. JSW uruchamia szereg dzia\u0142a\u0144, by do nich nie dosz\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:01:47.018901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:01:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/9977ab66c9d6d2-948-568-15-22-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Krym zostanie przy Rosji - powiedzia\u0142 prezydent USA Donald Trump w wywiadzie dla magazynu \"Time\". Rozmow\u0119 opublikowano w pi\u0105tek z okazji zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 stu dni drugiej prezydentury Trumpa.</p>",
        "id": 2525137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-Krym-pozostanie-przy-Rosji-Ukraina-ma-oddac-20-proc-terytorium-8930922.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: Krym pozostanie przy Rosji. Ukraina ma odda\u0107 20 proc. terytorium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T11:01:46.785147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T11:01:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/790104dd39b76d-948-568-118-0-3257-1954.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zanim przyjdzie d\u0142ugi majowy weekend, w niekt\u00f3rych krajach okre\u015blany jako z\u0142oty, rynkowych emocji dostarczy bogaty kalendarz makroekonomiczny. W nim znajdziemy odczyt polskiej inflacji tu\u017c przed posiedzeniem RPP, kondycj\u0119 ameryka\u0144skiej gospodarki pod rz\u0105dami Trumpa oraz wysyp raport\u00f3w wynikowych w Polsce i za granic\u0105. B\u0119dzie gor\u0105co, nie tylko od grilla.\u00a0\n</p>",
        "id": 2525136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloty-tydzien-drozsze-jak-zwykle-zakupy-na-majowke-i-gospodarcze-efekty-rzadow-Trumpa-8930920.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty tydzie\u0144, dro\u017csze jak zwykle zakupy na maj\u00f3wk\u0119 i gospodarcze efekty rz\u0105d\u00f3w Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:56:43.387761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:56:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/f29dd2b7753433-948-568-220-36-4447-2668.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar odwo\u0142a\u0142 w pi\u0105tek s\u0119dziego Piotra Schaba z funkcji s\u0119dziowskiego rzecznika dyscyplinarnego - poinformowa\u0142 resort sprawiedliwo\u015bci.</p>",
        "id": 2524652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Adam-Bodnar-odwolal-sedziowskiego-rzecznika-dyscyplinarnego-Piotra-Schaba-8930806.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Bodnar odwo\u0142a\u0142 s\u0119dziowskiego rzecznika dyscyplinarnego Piotra Schaba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:56:43.941644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:56:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/b5f2b84c0fcb83-945-560-10-90-1990-1193.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiceprezydent Stan\u00f3w  Zjednoczonych J.D. Vance twierdzi, \u017ce Polska zachowa\u0142a si\u0119 jak frajer, skoro nie sprzeciwi\u0142a si\u0119 ameryka\u0144skiej inwazji na Irak w 2003 roku i wspiera\u0142a USA \u2013 napisa\u0142 by\u0142y minister spraw zagranicznych Jacek Czaputowicz w polemice opublikowanej na ameryka\u0144skim portalu The Hill.</p>",
        "id": 2524655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-szef-MSZ-Vance-widzi-Polske-jako-frajera-m-in-za-wsparcie-dla-USA-8930847.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y szef MSZ: Vance widzi Polsk\u0119 jako \u201efrajera\u201d m.in. za wsparcie dla USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:56:41.580657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:56:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/1dfe94c2eaea9d-948-568-0-0-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po\u015bwi\u0105teczny tydzie\u0144 przyni\u00f3s\u0142 dalszy spadek cen paliw w\nPolsce. \u015arednie ceny detaliczne oleju nap\u0119dowego i benzyny po raz pierwszy od\npa\u017adziernika znalaz\u0142y si\u0119 poni\u017cej 6 z\u0142/l.</p>",
        "id": 2524643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-paliw-spadly-Benzyna-i-olej-napedowy-ponizej-6-zl-l-8930866.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny paliw ponownie spad\u0142y. Benzyna i olej nap\u0119dowy powszechnie poni\u017cej 6 z\u0142/l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:56:42.980979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:56:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/1540084deebdfa-948-568-0-156-3467-2080.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />#eec2025 Pa\u0144stwo powinno zrezygnowa\u0107 z monopolu w grach hazardowych na rzecz systemu licencyjnego \u2013 wynika z wypowiedzi uczestnik\u00f3w panelu \u201eSzara Strefa\u201d, kt\u00f3ry odby\u0142 si\u0119 podczas Europejskiego Kongresu Gospodarczego w Katowicach.</p>",
        "id": 2524650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Panstwo-powinno-przejsc-na-model-licencyjny-w-hazardzie-8930844.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwo powinno przej\u015b\u0107 na model licencyjny w hazardzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:56:42.186230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:56:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/d8ad28fdbb964d-948-568-14-143-1963-1178.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W marcu i kwietniu w sklepach pojawi\u0142y si\u0119 pierwsze importowane truskawki, a na rynek zaczynaj\u0105 trafia\u0107 r\u00f3wnie\u017c te od krajowych wytw\u00f3rc\u00f3w. To w\u0142a\u015bnie te owoce b\u0119d\u0105 obiektem wi\u0119kszego nadzoru pracownik\u00f3w inspekcji handlowej, kt\u00f3rzy ruszaj\u0105 w teren na kontrole.</p>",
        "id": 2524646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwsze-truskawki-rekordowo-drogie-Ruszaja-kontrole-owocow-i-warzyw-8930716.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze truskawki rekordowo drogie. Ruszaj\u0105 kontrole owoc\u00f3w i warzyw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:56:41.799783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:56:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/01ead447db148b-948-568-0-29-1997-1198.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wkr\u00f3tce \u015br\u00f3dmiejskie, czyli z definicji najdro\u017csze i obowi\u0105zuj\u0105ce siedem dni w tygodniu, strefy p\u0142atnego parkowania b\u0119d\u0105 mog\u0142y by\u0107 wprowadzane tak\u017ce w mniejszych miastach oraz gminach uzdrowiskowych \u2013 wynika ze znowelizowanej ustawy o drogach publicznych. Przepisy czekaj\u0105 na podpis prezydenta.</p>",
        "id": 2524644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Platne-parkowanie-w-mniejszych-miastach-rowniez-w-weekendy-Poslowie-zdecydowali-urzednicy-zacieraja-rece-8930709.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142atne parkowanie w mniejszych miastach r\u00f3wnie\u017c w weekendy. Pos\u0142owie zdecydowali, urz\u0119dnicy zacieraj\u0105 r\u0119ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:56:41.971045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:56:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/f779adf153c62c-948-568-0-1575-2345-1407.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />#eec2025\u00a0Jak na tle innych kraj\u00f3w Europy Centralnej wypada Polska pod wzgl\u0119dem poziomu, dynamiki zagranicznych inwestycji bezpo\u015brednich? Czy rzeczywi\u015bcie obserwuje si\u0119 niepokoj\u0105ce spadki nap\u0142ywu inwestycji do Polski, pomimo wci\u0105\u017c dobrej pozycji w rankingach atrakcyjno\u015bci inwestycyjnej?\u00a0Na te pytania odpowiada Rados\u0142aw Jankie, Partner, Advisory, szef zespo\u0142u ds. Centr\u00f3w Us\u0142ug Wsp\u00f3lnych i Outsourcingu w KPMG w Polsce.</p>",
        "id": 2524645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-nadal-atrakcyjna-dla-inwestorow-zagranicznych-8930890.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska nadal atrakcyjna dla inwestor\u00f3w zagranicznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:56:42.788397+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:56:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/580efa9b3ac480-948-568-32-12-1178-707.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Narodowy Fundusz Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej rusza z ofensyw\u0105 na rzecz dekarbonizacji transportu w Polsce. Pawe\u0142 Augustyn, go\u015b\u0107 Studia Pulsu Biznesu podczas Europejskiego Kongresu Gospodarczego, ujawnia szczeg\u00f3\u0142y planowanych inwestycji w infrastruktur\u0119 \u0142adowania i pojazdy elektryczne.</p>",
        "id": 2524649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-500-nowych-punktow-ladowania-w-Polsce-NFOSiGW-ujawnia-konkrety-8930873.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 500 nowych punkt\u00f3w \u0142adowania w Polsce. NFO\u015aiGW ujawnia konkrety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:56:42.596413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:56:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/a6eb0726de2b09-948-568-0-118-2056-1233.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cz\u0119stochowski s\u0105d zatwierdzi\u0142 wycen\u0119 Huty Cz\u0119stochowa na poziomie 253,8 mln z\u0142 - przekaza\u0142 PAP w pi\u0105tek rzecznik S\u0105du Okr\u0119gowego w Cz\u0119stochowie s\u0119dzia Dominik Bogacz. To krok do wykupu maj\u0105tku huty przez Ministra Obrony Narodowej.</p>",
        "id": 2524648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sad-zatwierdzil-wycene-Huty-Czestochowa-253-8-mln-zl-zamiast-227-8930870.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d zatwierdzi\u0142 wycen\u0119 Huty Cz\u0119stochowa. 253,8 mln z\u0142 zamiast 227",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:56:43.771973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:56:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/289a4d8f7f9081-948-568-15-82-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wys\u0142annik prezydenta USA Donalda Trumpa, Steve Witkoff, przyby\u0142 w pi\u0105tek do Moskwy na kolejne rozmowy z rosyjskim przyw\u00f3dc\u0105 W\u0142adimirem Putinem o zawarciu rozejmu w wojnie Rosji z Ukrain\u0105 - poda\u0142 Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rosyjskie media.</p>",
        "id": 2524654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Steve-Witkoff-przybyl-do-Moskwy-Wyslannik-USA-spotka-sie-z-Putinem-8930801.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Steve Witkoff przyby\u0142 do Moskwy. Wys\u0142annik USA spotka si\u0119 z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:56:43.150098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:56:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/0f63e51d1b78fa-948-567-0-29-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Francuski dziennik \"Le Figaro\" ocenia w pi\u0105tek, \u017ce Stany Zjednoczone przechodz\u0105 od wsparcia Ukrainy do \"sojuszu z Moskw\u0105 przeciwko Kijowowi\" i w ten spos\u00f3b dokonuje si\u0119 zmiana sojuszy, kt\u00f3ra zacz\u0119\u0142a si\u0119 kszta\u0142towa\u0107 wraz z powrotem Donalda Trumpa do Bia\u0142ego Domu.</p>",
        "id": 2524651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-zmienia-strony-w-konflikcie-Media-Ameryka-przechodzi-na-strone-Rosji-8930843.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA zmienia strony w konflikcie? Media: Ameryka przechodzi na stron\u0119 Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:56:43.602872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:56:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/230de6a3611881-948-568-2250-780-1750-1049.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do wymiany ognia dosz\u0142o w nocy z czwartku na pi\u0105tek mi\u0119dzy posterunkami s\u0142u\u017cb Indii i Pakistanu w spornym regionie Kaszmir, przy linii rozgraniczenia mi\u0119dzy tymi krajami. Nie by\u0142o ofiar cywilnych - przekaza\u0142 przedstawiciel w\u0142adz pakista\u0144skich, cytowany przez AFP.</p>",
        "id": 2524653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wymiana-ognia-na-granicy-Pakistanu-z-Indiami-Nie-bylo-ofiar-cywilnych-8930797.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wymiana ognia na granicy Pakistanu z Indiami. Nie by\u0142o ofiar cywilnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T09:56:42.356962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T09:56:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/d724afdf6c826e-948-568-0-117-3360-2015.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiek emerytalny kobiet i m\u0119\u017cczyzn nie b\u0119dzie zmieniony - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Radiu ZET prezes ZUS Zbigniew Derdziuk. Jak doda\u0142, obecnie nie ma ogranicze\u0144, by osoba, kt\u00f3ra naby\u0142a uprawnienia emerytalne, pracowa\u0142a. Stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce ZUS nie zbankrutuje.</p>",
        "id": 2524647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ZUS-nie-zbankrutuje-Derdziuk-Wiek-emerytalny-nie-bedzie-zmieniony-8930877.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"ZUS nie zbankrutuje\". Derdziuk: Wiek emerytalny nie b\u0119dzie zmieniony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T08:51:42.352927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T08:51:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/17301d255804ff-948-568-0-0-4116-2469.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska prawdopodobnie zwr\u00f3ci si\u0119 do Komisji Europejskiej o zwolnienie z limit\u00f3w po\u017cyczkowych UE, aby utrzyma\u0107 du\u017ce wydatki na obron\u0119 bez \u0142amania unijnych przepis\u00f3w \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w wywiadzie dla agencji Reutera minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Wyrazi\u0142  obaw\u0119, \u017ce inne kraje nie podejm\u0105 takich dzia\u0142a\u0144.</p>",
        "id": 2524226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Domanski-Polska-prawdopodobnie-wystapi-o-zwolnienie-z-limitow-pozyczkowych-UE-8930782.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doma\u0144ski: Polska prawdopodobnie wyst\u0105pi o zwolnienie z limit\u00f3w po\u017cyczkowych UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T08:51:41.812625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T08:51:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/c05c135ef9f4e1-948-567-5-57-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W najnowszym rankingu 50 najcenniejszych firm g\u00f3rniczych na \u015bwiecie portalu mining.com drugi raz z rz\u0119du zabrak\u0142o miejsca dla KGHM Polska Mied\u017a. Jednak narodowy czempion w ostatnich latach cz\u0119\u015bciej by\u0142 poza czo\u0142ow\u0105 pi\u0119\u0107dziesi\u0105tk\u0105. Obecnie rz\u0105dz\u0105 w niej g\u00f3rnicy metali szlachetnych, dzi\u0119ki hossie na rynku z\u0142ota.</p>",
        "id": 2524224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KGHM-wypadl-i-nie-moze-wrocic-Metale-szlachetne-rzadza-wsrod-najwiekszych-gornikow-swiata-8930773.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KGHM wypad\u0142 i nie mo\u017ce wr\u00f3ci\u0107. Metale szlachetne rz\u0105dz\u0105 w\u015br\u00f3d najwi\u0119kszych g\u00f3rnik\u00f3w \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T08:51:42.139489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T08:51:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/91b49bb37f55e4-948-568-810-0-3190-1913.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />PKO BP ma wielokrotnie wi\u0119ksz\u0105 przestrze\u0144 do finansowania przemys\u0142u zbrojeniowego ni\u017c dzieje si\u0119 to obecnie - poinformowa\u0142 prezes PKO BP Szymon Midera. Wskazuje, \u017ce zbrojeni\u00f3wka opr\u00f3cz transformacji energetycznej b\u0119dzie g\u0142\u00f3wnym celem wydatk\u00f3w inwestycyjnych w najbli\u017cszych latach.</p>",
        "id": 2524225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKO-BP-ma-wielokrotnie-wieksza-przestrzen-do-finansowania-zbrojeniowki-prezes-8930781.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Midera: PKO BP ma wielokrotnie wi\u0119ksz\u0105 przestrze\u0144 do finansowania zbrojeni\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T08:51:42.538069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T08:51:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/81a860af55c1af-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs euro utrzyma\u0142 si\u0119 w kwietniowym\nkorytarzu. Za to sukcesywnie obni\u017caj\u0105 si\u0119 notowania franka szwajcarskiego,\npostrzeganego jako \u201ebezpieczna przysta\u0144\u201d dla kapita\u0142u.</p>",
        "id": 2524227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sila-WIG-u-nie-udzielila-sie-zlotemu-Euro-stabilne-frank-potanial-8930789.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Si\u0142a WIG-u nie udzieli\u0142a si\u0119 z\u0142otemu. Euro stabilne, frank potania\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T08:51:42.827484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T08:51:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/230ed932ee14eb-948-568-726-735-2391-1435.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Agencja Rozwoju Przemys\u0142u planuje przej\u0119cie sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa - Fabryki Przewod\u00f3w Energetycznych z siedzib\u0105 w B\u0119dzinie - wynika z informacji Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w (UOKiK).</p>",
        "id": 2524228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UOKiK-ARP-chce-przejac-Fabryke-Przewodow-Energetycznych-w-Bedzinie-8930772.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UOKiK: ARP chce przej\u0105\u0107 Fabryk\u0119 Przewod\u00f3w Energetycznych w B\u0119dzinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T07:47:07.757488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T07:47:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/1e6a0a6f794f55-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d Japonii og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek pakiet nadzwyczajnych \u015brodk\u00f3w ekonomicznych, w tym dotacje do paliwa, co ma z\u0142agodzi\u0107 skutki podwy\u017cszonych ce\u0142 na\u0142o\u017conych przez w\u0142adze USA. W przysz\u0142ym tygodniu odb\u0119dzie si\u0119 druga runda ameryka\u0144sko-japo\u0144skich negocjacji handlowych w Waszyngtonie.</p>",
        "id": 2523944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Japonia-wprowadza-pakiet-wsparcia-w-zwiazku-z-amerykanskimi-clami-8930765.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Japonia wprowadza pakiet wsparcia w zwi\u0105zku z ameryka\u0144skimi c\u0142ami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T07:47:07.472363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T07:47:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/49e5dd0eac3eb7-948-568-0-0-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Citi Handlowy ponownie zach\u0119ca do za\u0142o\u017cenia karty kredytowej \u2013 tym razem nagrodami o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 1200 z\u0142. 600 z\u0142 otrzymasz jako premi\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105 do dowolnego wykorzystania, a kolejne 600 z\u0142 w formie punkt\u00f3w Programu Bezcenne Chwile.\u00a0 To jedna z najlepszych ofert banku od d\u0142u\u017cszego czasu.\n\n\n</p>",
        "id": 2523943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Plac-karta-i-zgarniaj-bonusy-Citi-Handlowy-kusi-nagrodami-o-wartosci-1200-zl-8928615.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142a\u0107 kart\u0105 i zgarniaj bonusy. Citi Handlowy kusi nagrodami o warto\u015bci 1200 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T06:41:44.273895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T06:41:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/1acd9f4c2a74c8-948-568-0-54-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Firma Apple ju\u017c w 2026 roku planuje przenie\u015b\u0107 z Chin do Indii monta\u017c wszystkich sprzedawanych w USA telefon\u00f3w iPhone \u2013 poda\u0142 w pi\u0105tek dziennik \"Financial Times\". Decyzja jest podyktowana zaostrzeniem wojny handlowej mi\u0119dzy Pekinem a Waszyngtonem.</p>",
        "id": 11424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Apple-bedzie-montowac-iPhony-w-Indiach-Powodem-wojna-handlowa-USA-Chiny-8930733.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apple b\u0119dzie montowa\u0107 iPhony w Indiach? Powodem wojna handlowa USA-Chiny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T06:41:44.640878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T06:41:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/b29ca43a0d5d71-948-568-7-44-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 9 na 10 firm wci\u0105\u017c zdecydowa\u0142oby si\u0119 na inwestycj\u0119 w Polsce, to prawie jedna czwarta (24,5 proc.) z nich ocenia sytuacj\u0119 gospodarcz\u0105 naszego kraju jako z\u0142\u0105; rok temu by\u0142o to nieca\u0142e 13 proc. - wynika z badania przeprowadzonego m.in. przez Polsko-Niemieck\u0105 Izb\u0119 Przemys\u0142owo-Handlow\u0105 (AHK).</p>",
        "id": 11426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosnie-liczba-inwestorow-zle-oceniajacych-stan-gospodarki-Polski-8930394.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie liczba inwestor\u00f3w \u017ale oceniaj\u0105cych stan gospodarki Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T06:41:44.468841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T06:41:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/16c4b94971a463-948-568-0-163-4096-2457.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 ma najwy\u017csze poparcie - wynika z sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski. \"Wida\u0107, \u017ce jak Rafa\u0142 Trzaskowski zaczyna traci\u0107, to poci\u0105ga to r\u00f3wnie\u017c za sob\u0105 spadek notowa\u0144 Platformy Obywatelskiej\" - oceni\u0142 politolog dr Krzysztof Piekarski.</p>",
        "id": 11425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tapniecie-notowan-KO-PiS-prowadzi-w-sondazu-parlamentarnym-8930712.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u0105pni\u0119cie notowa\u0144 KO. PiS prowadzi w sonda\u017cu parlamentarnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T06:41:45.217587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T06:41:43+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/9a37660e2dbb74-948-568-140-0-2492-1495.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zgodnie z\u00a0procedowan\u0105 ustaw\u0105 Rzecznik Ma\u0142ych i\u00a0\u015arednich Przedsi\u0119biorc\u00f3w stanie si\u0119 Rzecznikiem Praw Przedsi\u0119biorc\u00f3w i\u00a0zyska nowe uprawnienia. W\u015br\u00f3d nich najwa\u017cniejsze to mo\u017cliwo\u015b\u0107 reprezentowania...</p>",
        "id": 11429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trwaja-prace-nad-nowa-ustawa-o-Rzeczniku-MSP-Urzad-zyska-nowe-kompetencje-8930686.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwaj\u0105 prace nad now\u0105 ustaw\u0105 o Rzeczniku M\u015aP. Urz\u0105d zyska nowe kompetencje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T06:41:45.966873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T06:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/d701834e2712f7-948-568-0-82-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kandyduj\u0105cemu w wyborach prezydenckich Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu (KO) ufa 50 proc. ankietowanych - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla Onetu. Drugie miejsce zaj\u0105\u0142 premier Donald Tusk - 40 proc. zaufania, trzecie b. premier Mateusz Morawiecki (PiS) z zaufaniem 36,8 proc. Badani najbardziej nie ufaj\u0105 Grzegorzowi Braunowi (75,9 proc.).</p>",
        "id": 11433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sondaz-zaufania-wsrod-politykow-z-niespodzianka-Trzecie-miejsce-dla-PiS-u-8930658.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c zaufania w\u015br\u00f3d polityk\u00f3w z niespodziank\u0105. Trzecie miejsce dla PiS-u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T06:41:45.048430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T05:51:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/dcdecd2977d005-948-568-4-667-1915-1149.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Korzy\u015bci w wojnie cenowej prowadzonej przez najwi\u0119ksze na rynku dyskonty upatruje blisko 20 proc. klient\u00f3w, z kolei prawie 40 proc. jest przeciwnego zdania - wynika z raportu UCE Research i Hybrid Europe.</p>",
        "id": 11428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojny-cenowe-dyskontow-nie-w-smak-Polakom-Ceny-moze-i-nizsze-ale-i-jakosc-poleciala-8930649.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojny cenowe dyskont\u00f3w nie w smak Polakom. \"Ceny mo\u017ce i ni\u017csze, ale i jako\u015b\u0107 polecia\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T06:41:45.387449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T05:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/1/c9700dcd2cbb4e-945-560-0-0-3490-2093.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prowadzone od ubieg\u0142ego roku \u015bledztwo Interpolu wykaza\u0142o, \u017ce Rosja wykorzystuje stare statki p\u0142ywaj\u0105ce pod banderami egzotycznych kraj\u00f3w nie tylko do przemytu obj\u0119tej sankcjami ropy, ale i do dostarczania nielegalnej broni i sprz\u0119tu wojskowego si\u0142om swojego sojusznika marsza\u0142ka polowego Chalify Haftara kontroluj\u0105cego wschodni\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 podzielonej Libii.</p>",
        "id": 11430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjska-flota-cieni-szmugluje-bron-Wspiera-junty-wojskowe-w-Afryce-8930647.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjska flota cieni szmugluje bro\u0144. Wspiera junty wojskowe w Afryce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T05:37:13.050112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T05:37:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/c8bf08d948f39a-948-568-20-0-4109-2465.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ostatnim tygodniu notowania czo\u0142owych kryptowalut zawr\u00f3ci\u0142y na p\u00f3\u0142noc, odrabiaj\u0105c wi\u0119kszo\u015b\u0107 strat poniesionych na pocz\u0105tku kwietnia, gdy narastaj\u0105ce napi\u0119cia w wojnie handlowej Donalda Trumpa spowodowa\u0142y ich gwa\u0142town\u0105 wyprzeda\u017c. Teraz inwestorzy wr\u00f3cili do gry przy stoliku z ryzykownymi aktywami. Pytanie tylko na jak d\u0142ugo?</p>",
        "id": 11161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odbicie-kryptowalut-Inwestorzy-wlaczyli-tryb-ryzyko-pytanie-na-jak-dlugo-8930133.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odbicie kryptowalut. Inwestorzy w\u0142\u0105czyli tryb \"ryzyko\", pytanie na jak d\u0142ugo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T05:37:13.668618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T05:37:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/623cd518ab7053-948-568-0-0-1996-1197.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Warto\u015b\u0107 udzielonych kredyt\u00f3w mieszkaniowych w marcu spad\u0142a w Polsce o 0,7 proc. rdr do 7,683 mld z\u0142 - poda\u0142o Biuro Informacji Kredytowej (BIK). Wobec poprzedniego miesi\u0105ca warto\u015b\u0107 kredyt\u00f3w wzros\u0142a o 22,7 proc.</p>",
        "id": 11163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-walcza-o-hipoteki-W-marcu-udzielono-17-9-tys-kredytow-8930674.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy walcz\u0105 o hipoteki. W marcu udzielono 17,9 tys. kredyt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T05:37:14.022752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T05:37:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/9baf2959d62ae3-948-568-0-276-3343-2006.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niezale\u017cnie od decyzji, co do og\u00f3lnej obecno\u015bci wojsk USA w Europie, liczymy, \u017ce ameryka\u0144skie wojsko b\u0119dzie tam, gdzie jest zagro\u017cenie \u2013 czyli na wschodniej flance NATO, w tym w Polsce - powiedzia\u0142 minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski w wywiadzie dla \"Gazety Wyborczej\".</p>",
        "id": 11165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sikorski-Do-konca-dekady-bedziemy-gotowi-stawic-czola-Rosji-8930695.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski: To Putin prze\u0142o\u017cy\u0142 wajch\u0119, nie my. \"Do ko\u0144ca dekady b\u0119dziemy gotowi stawi\u0107 czo\u0142a Rosji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T05:37:14.366212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T05:37:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/bfa9dd9272142a-948-568-0-89-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wi\u0119kszo\u015b\u0107 ankietowanych chce repolonizacji gospodarki - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla pi\u0105tkowej \"Rzeczpospolitej\" .  Politycy i eksperci s\u0105 jednak sceptyczni - zwraca uwag\u0119 gazeta.</p>",
        "id": 11167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tak-dla-pomyslu-Tuska-Wiekszosc-chce-repolonizacji-gospodarki-8930680.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak dla pomys\u0142u Tuska. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 chce repolonizacji gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T05:37:14.902731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T05:37:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/e20f59761c30e0-948-568-138-0-2896-1738.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Politolog prof. Jaros\u0142aw Flis oceni\u0142, \u017ce w ostatnim czasie kandydat KO na prezydenta Rafa\u0142 Trzaskowski \"oddaje g\u0142osy\" lewicy i Szymonowi Ho\u0142owni (Polska 2050), a S\u0142awomir Mentzen (Konfederacja) popieranemu przez PiS Karolowi Nawrockiemu. Ekspert doda\u0142, \u017ce kandydaci otrzymuj\u0105 lekcj\u0119 pokory, a wyborcy nie s\u0105 zabetonowani.</p>",
        "id": 11170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzaskowski-oddaje-glosy-lewicy-i-Holowni-a-Mentzen-Nawrockiemu-8930644.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski \"oddaje g\u0142osy\" lewicy i Ho\u0142owni, a Mentzen Nawrockiemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T05:37:13.852822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T05:37:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/fab9b89f7c7088-948-568-0-163-2512-1507.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zysk netto grupy Alior Banku w pierwszym kwartale 2025 spad\u0142 do 476,3 mln z\u0142 z 578,1 mln z\u0142 rok wcze\u015bniej - poinformowa\u0142 bank w raporcie.  Wynik banku okaza\u0142 si\u0119 5,2 proc. ni\u017cszy od oczekwia\u0144 rynkowych, konsensus PAP Biznes zak\u0142ada\u0142, \u017ce zysk wyniesie 502,2 mln z\u0142.</p>",
        "id": 11164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zysk-netto-Alior-Banku-w-I-kw-25-wyniosl-476-3-mln-zl-ponizej-oczekiwan-8930664.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zysk netto Alior Banku poni\u017cej oczekiwa\u0144. Oto wyniki za I kwarta\u0142 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T04:33:38.951614+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T04:33:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/b1cba5d2815425-948-569-188-0-1791-1075.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na polskim rynku przybywa modeli mikrosamochod\u00f3w przeznaczonych nawet dla 14-latk\u00f3w. Jak jednak wynika z analizy Bankier.pl \u2013 tanio nie jest. Sprawdzili\u015bmy, jak zdoby\u0107 prawo jazdy ju\u017c w wieku 14 lat i ile trzeba wyda\u0107, by ju\u017c do szko\u0142y je\u017adzi\u0107 w\u0142asnym autem.</p>",
        "id": 10859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Auta-dla-14-i-16-latkow-Ile-kosztuja-i-jak-zdobyc-prawo-jazdy-8929967.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do szko\u0142y w\u0142asnym autem. Sprawdzamy ceny aut i prawa jazdy dla 14- i 16-latk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T04:33:39.121750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T04:33:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/b89030bc1521dd-948-568-0-0-2030-1218.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Spadaj\u0105ce ceny paliw przed maj\u00f3wk\u0105 mog\u0105 by\u0107 jeszcze ni\u017csze. Wzorem poprzednich lat najwi\u0119ksi dystrybutorzy wprowadzili bowiem rabaty na paliwo. Sprawdzili\u015bmy, jakie warunki nale\u017cy spe\u0142ni\u0107, by tankowanie kosztowa\u0142o mniej i by nie pogubi\u0107 si\u0119 w g\u0105szczu limit\u00f3w i wyklucze\u0144.</p>",
        "id": 10860,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-zatankowac-paliwo-taniej-w-majowke-Sprawdzamy-promocje-na-stacjach-paliw-8929433.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak zatankowa\u0107 paliwo taniej w maj\u00f3wk\u0119? Sprawdzamy promocje na stacjach paliw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T04:33:38.759835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T04:33:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/7a6605c559ae8b-948-568-0-110-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chocia\u017c liczba podpisanych um\u00f3w o do\u017cywocie w 2024 r. pobi\u0142a historyczne rekordy, to fundusze hipoteczne mia\u0142y w tym minimalny udzia\u0142. Zdecydowanie wzros\u0142a natomiast kwota, kt\u00f3r\u0105 otrzymywa\u0142 \u015brednio senior, kt\u00f3ry skorzysta\u0142 z odwr\u00f3conej hipoteki.</p>",
        "id": 10858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oddali-mieszkanie-za-rente-Tyle-dostaja-miesiecznie-8930072.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oddali mieszkanie za rent\u0119. Tyle dostaj\u0105 miesi\u0119cznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T04:33:38.589098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T04:33:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/c1257823940273-948-568-0-456-3514-2108.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zaaprobowany przez komitet inwestycyjny\nBankier.pl portfel permanentny Harry'ego Browne\u2019a po raz kolejny okaza\u0142 si\u0119\nastabiln\u0105 \u0142ajb\u0105 na wzburzonym morzu \u015bwiatowych finans\u00f3w.</p>",
        "id": 10857,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Portfel-Browne-a-w-dobrej-formie-przetrwal-celna-zawieruche-8930014.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portfel Browne\u2019a w dobrej formie przetrwa\u0142 celn\u0105 zawieruch\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T04:33:39.460921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T04:33:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/e94ec64ab79802-948-568-0-280-4150-2489.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W kwietniowym rankingu kont firmowych pod lup\u0119 wzi\u0119li\u015bmy nie tylko podstawowe op\u0142aty za prowadzenie rachunku, ale tak\u017ce dost\u0119pno\u015b\u0107 us\u0142ug ksi\u0119gowych oraz dodatki, takie jak premie pieni\u0119\u017cne czy koszty kart kredytowych. Sprawdzili\u015bmy, kt\u00f3re banki oferuj\u0105 przedsi\u0119biorcom pakiety dodatkowych us\u0142ug.\n\n</p>",
        "id": 10862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-kont-firmowych-z-dodatkowymi-uslugami-kwiecien-2025-r-8929219.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ranking kont firmowych z dodatkowymi us\u0142ugami. Sprawd\u017a, kt\u00f3ry bank oferuje najwi\u0119cej dla przedsi\u0119biorc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T04:33:39.290982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T04:33:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/45047cc3541882-948-568-510-112-1220-732.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska Izba Morskiej Energetyki Wiatrowej w li\u015bcie otwartym do Premiera chwali zapowiedzian\u0105 kilka dni temu przez Donalda Tuska repolonizacje kluczowych obszar\u00f3w polskiej gospodarki. Jednocze\u015bnie przedstawiciele bran\u017cy offshore wind apeluj\u0105 do szefa rz\u0105du o zmiany legislacyjne umo\u017cliwiaj\u0105ce wi\u0119ksze zaanga\u017cowanie polskiego biznesu w rozw\u00f3j nowego obszaru energetyki jakim jest wiatr na morzu.</p>",
        "id": 10861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/List-otwarty-do-premiera-w-sprawie-morskich-wiatrakow-8930520.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Repolonizacja gospodarki. Bran\u017ca morskich wiatrak\u00f3w apeluje do premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T04:33:38.416908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T04:33:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/d2dac878e0b4ec-948-568-7-209-2987-1792.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska gie\u0142da najlepsza na \u015bwiecie w tym roku. Ale rynek kapita\u0142owy wci\u0105\u017c gra ma\u0142\u0105 rol\u0119 w gospodarce. Eksperci, kt\u00f3rzy wzi\u0119li udzia\u0142 w debacie na Europejskim Kongresie Gospodarczym wskazuj\u0105 kluczowe postulaty.</p>",
        "id": 10856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zagranica-zarabia-na-naszej-gieldzie-wiecej-niz-Polacy-To-trzeba-zmienic-8930506.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagranica zarabia na naszej gie\u0142dzie wi\u0119cej ni\u017c Polacy. To trzeba zmieni\u0107!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T05:37:14.193703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T02:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/27f399085637db-948-568-0-0-1682-1009.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Trump jest prawdopodobnie jedynym przyw\u00f3dc\u0105 na Ziemi, kt\u00f3ry dostrzeg\u0142 potrzeb\u0119 zaj\u0119cia si\u0119 podstawowymi przyczynami tej sytuacji, w tym \"wci\u0105gni\u0119cia Ukrainy do NATO\" - powiedzia\u0142 szef MSZ Rosji Siergiej \u0141awrow w wywiadzie dla telewizji CBS. Stwierdzi\u0142, \u017ce obie strony zmierzaj\u0105 ku porozumieniu, ale wci\u0105\u017c pozostaj\u0105 do ustalenia szczeg\u00f3\u0142y.</p>",
        "id": 11166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lawrow-chwali-Trumpa-Jako-jedyny-widzi-podstawowe-przyczyny-wojny-w-Ukrainie-8930631.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141awrow chwali Trumpa: Jako jedyny widzi \"podstawowe przyczyny\" wojny w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-25T06:41:45.555887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-25T00:44:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/286fe0d052730e-945-560-7-14-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Unia Europejska to pi\u0119kny projekt, ale pa\u0144stwa zachodnie nie przyjm\u0105 do niego pa\u0144stw regionu (Ba\u0142kan\u00f3w), a Ukraina jest dla Wsp\u00f3lnoty za du\u017ca - oceni\u0142 w czwartek prezydent Chorwacji Zoran Milanovi\u0107, przemawiaj\u0105c podczas \u015bwi\u0119ta miasta Kri\u017cevci na p\u00f3\u0142nocy kraju.</p>",
        "id": 11431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-nie-dla-panstw-balkanskich-i-Ukrainy-Prezydent-Chorwacji-uderza-ponownie-8930629.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE nie dla pa\u0144stw ba\u0142ka\u0144skich i Ukrainy. Prezydent Chorwacji uderza ponownie",
        "vote": 0
    }
]