[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T10:52:08.358738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T10:52:07+00:00",
        "description": "Dzisiaj teoretycznie mo\u017cemy mie\u0107 pieni\u0105dze na modernizacj\u0119 schron\u00f3w, ale nie wiemy, o jakie wytyczne si\u0119 oprze\u0107 i jakie techniczne uwarunkowania takie schrony powinny posiada\u0107 \u2013 m\u00f3wi prezydentka Kielc Agata Wojda.",
        "id": 3794702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/okiem-samorzadowca/art43155131-prezydentka-kielc-nie-da-sie-w-perspektywie-roku-inwestowac-w-schrony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydentka Kielc: Nie da si\u0119 w perspektywie roku inwestowa\u0107 w schrony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T10:52:08.475808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T10:52:07+00:00",
        "description": "Debata publiczna dotycz\u0105ca liberalizacji przepis\u00f3w pozwalaj\u0105cych na lokowanie l\u0105dowych farm rezonuje tak\u017ce w samorz\u0105dach. Wbrew obawom takie inwestycje wci\u0105\u017c jednak powstaj\u0105, cho\u0107 s\u0105 to projekty, kt\u00f3re uzyska\u0142y pozwolenia kilka lat temu.",
        "id": 3794703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art43152841-wiatraki-w-polsce-nadal-powstaja-chociaz-z-probemami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiatraki w Polsce nadal powstaj\u0105, chocia\u017c z probemami",
        "vote": 0
    }
]