[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T21:55:31.042920+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T21:51:49+00:00",
        "description": "S\u0142owa pos\u0142a Franciszka Sterczewskiego na temat \u015bmierci \u015b.p. Mateusza Sitka s\u0105 nieprawdziwe i niedopuszczalne - stwierdzi\u0142 w niedziel\u0119 minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz i doda\u0142, \u017ce oczekuje od Sterczewskiego przeprosin. To reakcja na s\u0142owa pos\u0142a, kt\u00f3re pad\u0142y podczas programu \"Polityczny WF z go\u015bciem\" w Polsat News.",
        "id": 3797979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-oczekuje-przeprosin-szef-mon-reaguje-po-slowach-posla-w-pols,nId,22430479",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Oczekuj\u0119 przeprosin\". Szef MON reaguje po s\u0142owach pos\u0142a w Polsat News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T21:55:31.121117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T20:51:58+00:00",
        "description": "P\u0142onie sklep s\u0105siaduj\u0105cy z budynkiem galerii handlowej Podolany w Poznaniu. Trwa akcja stra\u017cy po\u017carnej. \"Sytuacja nie jest opanowana, trwa obrona cz\u0119\u015bci handlowej galerii\" - informuj\u0105 stra\u017cacy. Centrum Zarz\u0105dzania Kryzysowego ostrzega mieszka\u0144c\u00f3w przed mo\u017cliwymi utrudnieniami.",
        "id": 3797980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-potezny-pozar-w-poznaniu-strazacy-walcza-z-ogniem,nId,22430474",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cny po\u017car w Poznaniu. Stra\u017cacy walcz\u0105 z ogniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T21:55:31.192322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T20:27:06+00:00",
        "description": "Premier Sebastien Lecornu ujawni\u0142 sk\u0142ad swojego nowego rz\u0105du. Poprzedni rz\u0105d Lecornu wytrzyma\u0142 jeden dzie\u0144, bo ten poda\u0142 si\u0119 dymisji. Sta\u0142o si\u0119 to zaledwie 27 dni po tym, jak Emmenuel Macron mianowa\u0142 go na premiera. W pi\u0105tek prezydent mianowa\u0142 Lecornu na ten urz\u0105d po raz kolejny.",
        "id": 3797981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowy-rzad-we-francji-premier-odkrywa-karty,nId,22430473",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy rz\u0105d we Francji. Premier odkrywa karty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T21:55:31.270109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T20:23:32+00:00",
        "description": "\"Je\u015bli prezydent Karol Nawrocki zablokowa\u0142 pakt migracyjny, to niech teraz zablokuje r\u00f3wnie\u017c umow\u0119 z Mercosurem - stwierdzi\u0142 ironicznie wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. To reakcja na g\u0142osy z PiS, jakoby to pismo Nawrockiego do szefowej KE mia\u0142o by\u0107 w tej sprawie decyduj\u0105ce. \"Czekamy na list\" - skwitowa\u0142 szef MON.",
        "id": 3797982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wicepremier-zwrocil-sie-do-nawrockiego-nietypowy-apel-czekam,nId,22430460",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wicepremier zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Nawrockiego, nietypowy apel. \"Czekamy na list\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T21:55:31.390265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T19:31:45+00:00",
        "description": "Bia\u0142oruski przyw\u00f3dca Alaksandr \u0141ukaszenka ostrzeg\u0142, \u017ce Ukraina mo\u017ce \"znikn\u0105\u0107 jako pa\u0144stwo\", je\u015bli Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski nie podejmie pilnych decyzji i nie przyst\u0105pi do rozm\u00f3w z Rosj\u0105. Satrapa wpisa\u0142 si\u0119 w propagandow\u0105 narracj\u0119 Kremla, obarczaj\u0105c Zach\u00f3d odpowiedzialno\u015bci\u0105 za eskalacj\u0119 napi\u0119\u0107. Tymczasem to Moskwa od miesi\u0119cy unika zaanga\u017cowania si\u0119 w proces pokojowy.",
        "id": 3797983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lukaszenka-grozi-i-wzywa-zelenskiego-ukraina-moze-zniknac-ja,nId,22430447",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukaszenka grozi i wzywa Ze\u0142enskiego. \"Ukraina mo\u017ce znikn\u0105\u0107 jako pa\u0144stwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T21:55:31.498865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T18:47:14+00:00",
        "description": "Co najmniej 44 osoby zgin\u0119\u0142y w Meksyku na skutek powodzi wywo\u0142anych ulewnymi deszczami. Zniszczeniu uleg\u0142y tysi\u0105ce dom\u00f3w. Trwa walka z czasem - kilkadziesi\u0105t os\u00f3b nadal pozostaje zaginionych. W dotkni\u0119tych kl\u0119sk\u0105 regionach prowadzone s\u0105 akcje ratunkowe i poszukiwawcze z udzia\u0142em wojska.",
        "id": 3797984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-powodz-w-meksyku-domy-pod-woda-i-ziemia-wiele-ofiar-s,nId,22430448",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka pow\u00f3d\u017a w Meksyku. Domy pod wod\u0105 i ziemi\u0105, wiele ofiar \u015bmiertelnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T18:37:32.547672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T18:09:26+00:00",
        "description": "USA wspieraj\u0105 Ukrain\u0119 w planowaniu atak\u00f3w na rosyjsk\u0105 infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105 - informuje \"Financial Times\". Kij\u00f3w wybiera cele, a Waszyngton dostarcza niezb\u0119dne informacje wywiadowcze - donosz\u0105 \u017ar\u00f3d\u0142a. Cel to os\u0142abienie rosyjskiej gospodarki i wywarcie presji na W\u0142adimira Putina. Amerykanie pragn\u0105 i\u015b\u0107 jeszcze dalej - chc\u0105, aby w dzia\u0142ania te w\u0142\u0105czy\u0142o si\u0119 ca\u0142e NATO.",
        "id": 3797057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraina-wybiera-cele-tak-usa-pomagaja-w-atakach-na-rosje-med,nId,22430431",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kluczowa rola USA w atakach Ukrainy w Rosji? Media ujawniaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T18:37:32.619811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T17:30:13+00:00",
        "description": "Gor\u0105co wok\u00f3\u0142 decyzji USA o przekazaniu Ukrainie pocisk\u00f3w Tomahawk. Kreml grzmi o \"dramatycznym momencie\" i grozi USA eskalacj\u0105. Z kolei na prezydent Ukrainy nie poddaje si\u0119 w rozmowach z Donaldem Trumpem, odpowiadaj\u0105c na jego pytania. W niedziel\u0119 wskaza\u0142, jakie cele Kij\u00f3w atakowa\u0142by w Rosji, gdyby Waszyngton wspar\u0142 Kij\u00f3w kluczow\u0105 broni\u0105.",
        "id": 3797058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nowa-zapowiedz-kreml-grzmi-o-dramatycznym-momencie-czekaja-n,nId,22430433",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa zapowied\u017a, Kreml grzmi o dramatycznym momencie. Czekaj\u0105 na decyzj\u0119 USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T17:18:38.799216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T16:36:34+00:00",
        "description": "Wzmo\u017cona aktywno\u015b\u0107 Rosji przy granicy z Estoni\u0105 to kolejny test reagowania NATO - stwierdzi\u0142 ameryka\u0144ski emerytowany wojskowy pu\u0142kownik Richard Williams. Wed\u0142ug niego trzeba przygotowa\u0107 si\u0119 na eskalacj\u0119 napi\u0119\u0107. Estonia w pi\u0105tek zamkn\u0119\u0142a przej\u015bcie graniczne z Rosj\u0105 w Saatse po tym, jak zaobserwowano przy nim znacz\u0105c\u0105 liczb\u0119 rosyjskich \u017co\u0142nierzy. W sieci pojawi\u0142y si\u0119 nowe nagrania.",
        "id": 3796637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjscy-zolnierze-aktywni-przy-przejsciu-granicznym-z-eston,nId,22430420",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjscy \u017co\u0142nierze przy granicy z Estoni\u0105. \"Test dla NATO\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T16:00:14.534885+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T15:52:05+00:00",
        "description": "Nios\u0105 si\u0119 s\u0142owa rzecznika Kremla, kt\u00f3ry win\u0105 za brak post\u0119p\u00f3w na drodze do zawarcia pokoju z Ukrain\u0105 obarczy\u0142 Europejczyk\u00f3w oraz Kij\u00f3w. \"Rosja pokojowo dokonuje inwazji i bombarduje Ukrain\u0119\" - zareagowa\u0142 ironicznie na te s\u0142owa szef MSZ Polski Rados\u0142aw Sikorski. W dalszej cz\u0119\u015bci wpisu wytkn\u0105\u0142 Dmitrijowi Pieskowowi kolejne k\u0142amstwa.",
        "id": 3796158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-sikorski-zakpil-z-kremlowskiej-narracji-uderzyl-w-pieskowa-p,nId,22430395",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski zakpi\u0142 z kremlowskiej narracji. Uderzy\u0142 w Pieskowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T16:00:14.713190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T15:27:24+00:00",
        "description": "Polityczne zamieszanie w Czechach wok\u00f3\u0142 nowego rz\u0105du Andreja Babisza. Chodzi o Filipa Turka - jednego z kandydat\u00f3w na szefa MSZ. G\u0142o\u015bno zrobi\u0142o si\u0119 bowiem o jego skandalicznych wpisach z przesz\u0142o\u015bci. Babisz zapowiada reakcj\u0119 i spotkanie z kandydatem. Z kolei Turek grzmi, \u017ce to \"bezwstydna pr\u00f3ba zdyskredytowania\" jego osoby.",
        "id": 3796159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kontrowersje-w-czechach-burza-o-wpisy-kandydata-na-ministra,nId,22430378",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersje w Czechach. Burza o wpisy kandydata na ministra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T14:39:25.808955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T14:30:04+00:00",
        "description": "Zamro\u017cenie cen pr\u0105du na poziomie 500 z\u0142 za MWh pozostaje w mocy do ko\u0144ca roku. To dla milion\u00f3w Polak\u00f3w oznacza brak zmian w wysoko\u015bci rachunk\u00f3w. Pojawiaj\u0105 si\u0119 jednak w\u0105tpliwo\u015bci co w sytuacji, je\u015bli przed wej\u015bciem w \u017cycie ustawy przed\u0142u\u017caj\u0105cej zamro\u017cenie cen energii powsta\u0142a nadp\u0142ata? Wyja\u015bniamy.",
        "id": 3795668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rzad-zamrozil-ceny-pradu-a-na-koncie-masz-nadplate-co-w-taki,nId,22428706",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d zamrozi\u0142 ceny pr\u0105du, a na koncie masz nadp\u0142at\u0119? Co w takiej sytuacji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T14:39:25.921634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T14:20:35+00:00",
        "description": "Co najmniej cztery osoby zgin\u0119\u0142y, a 20 zosta\u0142o rannych w strzelaninie na Wsypie \u015awi\u0119tej Heleny w ameryka\u0144skim stanie Karolina Po\u0142udniowa - poinformowa\u0142a w niedziele agencja AP. Tragedia rozegra\u0142a si\u0119 w jednym z bar\u00f3w.",
        "id": 3795669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-strzelanina-w-usa-sa-zabici-wielu-rannych,nId,22430409",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina w USA. S\u0105 zabici, wielu rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T14:39:26.007982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T13:55:20+00:00",
        "description": "Zmar\u0142 pasa\u017cer samolotu lec\u0105cego w sobot\u0119 z Warszawy do Nowego Jorku - potwierdzi\u0142 Interii rzecznik przewo\u017anika PLL LOT Krzysztof Moczulski. Wcze\u015bniej Boeing 787-8 Dreamliner PLL LOT zosta\u0142 przekierowany do Kopenhagi z powodu nag\u0142ego pogorszenia stanu zdrowia jednego z podr\u00f3\u017cnych.",
        "id": 3795670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tragedia-na-pokladzie-samolotu-lot-zmarl-pasazer,nId,22430389",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na pok\u0142adzie samolotu LOT. Zmar\u0142 pasa\u017cer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T14:39:26.091185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T13:30:03+00:00",
        "description": "Ceny kawy na \u015bwiatowych rynkach bij\u0105 historyczne rekordy, a wzrosty si\u0119gaj\u0105 dziesi\u0105tek procent w skali roku. Dlaczego ceny tego produktu poszybowa\u0142y w g\u00f3r\u0119?",
        "id": 3795671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-filizanka-malej-czarnej-coraz-drozsza-dlaczego-ceny-kawy-cia,nId,22429092",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fili\u017canka ma\u0142ej czarnej coraz dro\u017csza. Dlaczego ceny kawy ci\u0105gle rosn\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T13:21:21.111663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T12:38:40+00:00",
        "description": "Rosjanie w ostatnich tygodniach wojny znacz\u0105co zmniejszyli u\u017cycie czo\u0142g\u00f3w. Nie jest to jednak dobra informacja dla Ukrainy i zachodniej Europy, bo zdaniem ekspert\u00f3w oznacza to przygotowania do d\u0142ugotrwa\u0142ego konfliktu, kt\u00f3ry mo\u017ce zosta\u0107 rozszerzony o kraje Sojuszu.",
        "id": 3795273,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-buduje-pancerna-piesc-eksperci-wskazuja-na-zagrozenie,nId,22430361",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja buduje \"pancern\u0105 pi\u0119\u015b\u0107\". Eksperci wskazuj\u0105 na zagro\u017cenie dla NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T13:21:21.308686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T12:25:19+00:00",
        "description": "Do dramatycznego zdarzenia dosz\u0142o w trakcie sz\u00f3stego odcinka specjalnego Rajdu Nyskiego. Bmw, kt\u00f3re bra\u0142o udzia\u0142 w rundzie mistrzostw historycznych, wypad\u0142o z trasy i stan\u0119\u0142o w p\u0142omieniach. Kierowca zgin\u0105\u0142 na miejscu, pilot walczy o \u017cycie.",
        "id": 3795274,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wiadomosci-lokalne/news-tragiczny-final-rajdu-nyskiego-kierowca-nie-zyje-pilot-w-szp,nId,22430371",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 Rajdu Nyskiego. Kierowca nie \u017cyje, pilot w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T13:21:21.527427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T11:52:25+00:00",
        "description": "Intensywne opady deszczu doprowadzi\u0142y do licznych podtopie\u0144 w po\u0142udniowej Florydzie w USA. Zalane zosta\u0142y ulice, podw\u00f3rka dom\u00f3w i gara\u017ce. Miejscami na metr kwadratowy spad\u0142o nawet 20 litr\u00f3w wody.",
        "id": 3795275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ulewne-deszcze-na-florydzie-zalane-drogi-parkingi-i-garaze,nId,22430317",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulewne deszcze na Florydzie. Zalane drogi, parkingi i gara\u017ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T11:59:07.119814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T11:36:55+00:00",
        "description": "- Nowa wi\u0119kszo\u015b\u0107 parlamentarna mog\u0142aby doprowadzi\u0107 do czego\u015b zupe\u0142nie innego. Do wy\u0142onienia nowego gabinetu. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski ju\u017c wcze\u015bniej m\u00f3wi\u0142 o rz\u0105dzie technicznym, aby odsun\u0105\u0107 Donalda Tuska od w\u0142adzy. To g\u0142osowanie tak naprawd\u0119 b\u0119dzie testem, czy taka wi\u0119kszo\u015b\u0107 jest. Je\u017celi by si\u0119 uda\u0142o obroni\u0107 marsza\u0142ka Ho\u0142owni\u0119, kolejnym krokiem jest wotum nieufno\u015bci dla rz\u0105du Donalda Tuska. To jest dla mnie oczywiste - m\u00f3wi Interii pose\u0142 PiS Piotr Kaleta.",
        "id": 3794888,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-obrona-holowni-czescia-wiekszego-planu-mowa-nawet-o-wotum-ni,nId,22430308",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obrona Ho\u0142owni cz\u0119\u015bci\u0105 wi\u0119kszego planu? Mowa nawet o wotum nieufno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T11:59:07.206313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T11:23:46+00:00",
        "description": "Cztery osoby zgin\u0119\u0142y w obwodzie donieckim, a dwie kolejne w obwodzie cherso\u0144skim w wyniku sobotnich atak\u00f3w wojsk rosyjskich na Ukrain\u0119 - przekaza\u0142 w niedziel\u0119 portal Ukrai\u0144ska Prawda. W obwodzie odeskim ranna zosta\u0142a kobieta, w wyniku ataku zosta\u0142a uszkodzona ponadto infrastruktura energetyczna. Rosyjskie wojska uderzy\u0142y ostatniej doby tak\u017ce w obw\u00f3d charkowski, gdzie ucierpia\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b - w tym dziecko.",
        "id": 3794889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-seria-rosyjskich-atakow-na-ukraine-sa-zabici-wsrod-rannych-d,nId,22430366",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria rosyjskich atak\u00f3w na Ukrain\u0119. S\u0105 zabici, w\u015br\u00f3d rannych dziecko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T10:42:54.876364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T10:29:50+00:00",
        "description": "Ponad rok temu podczas zabawy z okazji Dnia Dziecka dosz\u0142o do dramatycznych wydarze\u0144, kt\u00f3re zmuszaj\u0105 do zadania pytania: czy ojciec ratuj\u0105cy w\u0142asne dziecko mo\u017ce za to trafi\u0107 przed s\u0105d? Spraw\u0105 zaj\u0119li si\u0119 dziennikarze programu \"Pa\u0144stwo w Pa\u0144stwie\".",
        "id": 3794557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bronil-nieletniego-syna-przed-agresywnym-wujkiem-uslyszal-wy,nId,22429948",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Broni\u0142 nieletniego syna przed agresywnym wujkiem. Us\u0142ysza\u0142 wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T10:42:55.069632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T10:01:56+00:00",
        "description": "Izraelscy urz\u0119dnicy obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 cia\u0142 zak\u0142adnik\u00f3w Hamasu zagin\u0119\u0142a - przekaza\u0142 w niedziel\u0119 dziennik \"Jerusalem Post\". Ministerstwo ds. s\u0142u\u017cb religijnych Izraela sfinalizowa\u0142o procedury przyjmowania i identyfikacji cia\u0142 porwanych Izraelczyk\u00f3w, zaznaczaj\u0105c, \u017ce nie znaj\u0105 ostatecznej liczby zw\u0142ok, kt\u00f3re wr\u00f3c\u0105 do kraju. Wed\u0142ug tamtejszych medi\u00f3w Hamas ma uwolni\u0107 \u017cyj\u0105cych zak\u0142adnik\u00f3w w poniedzia\u0142ek rano. Wtedy te\u017c zwr\u00f3cone maj\u0105 zosta\u0107 cia\u0142a zmar\u0142ych.",
        "id": 3794558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-to-oni-maja-przyjac-ciala-zakladnikow-hamasu-wskazuja-najwie,nId,22430347",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To oni maj\u0105 przyj\u0105\u0107 cia\u0142a zak\u0142adnik\u00f3w Hamasu. Wskazuj\u0105 najwi\u0119ksz\u0105 obaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T17:18:39.474366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T09:32:28+00:00",
        "description": "Atak orek u brzeg\u00f3w popularnego kurortu Peniche, na zachodnim wybrze\u017cu doprowadzi\u0142 do zatopienia jachtu z pi\u0119cioosobow\u0105 za\u0142og\u0105. Grup\u0119 uratowa\u0142y s\u0142u\u017cby ratownictwa morskiego Portugalii we wsp\u00f3\u0142pracy z miejscowymi rybakami. To kolejny tego typu incydent z udzia\u0142em orek.",
        "id": 3796638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-orki-zaatakowaly-statek-jacht-zatopiony,nId,22430334",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orki zaatakowa\u0142y statek. \"Jacht zatopiony\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T10:42:55.274281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T09:32:28+00:00",
        "description": "Atak orek u brzeg\u00f3w popularnego kurortu Peniche, na zachodnim wybrze\u017cu doprowadzi\u0142 do zatopienia jachtu z pi\u0119cioosobow\u0105 za\u0142og\u0105. Na pok\u0142adzie by\u0142o troje dzieci. Grup\u0119 uratowa\u0142y s\u0142u\u017cby ratownictwa morskiego Portugalii we wsp\u00f3\u0142pracy z miejscowymi rybakami. To kolejny tego typu incydent z udzia\u0142em orek.",
        "id": 3794559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-orki-zaatakowaly-statek-z-dziecmi-jacht-zatopiony,nId,22430334",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orki zaatakowa\u0142y statek z dzie\u0107mi. \"Jacht zatopiony\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T09:27:53.402027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T09:00:21+00:00",
        "description": "W Bazylice \u015awi\u0119tego Piotra dosz\u0142o w sobot\u0119 do obscenicznych czyn\u00f3w. Sprawca zosta\u0142 natychmiast zatrzymany przez ochron\u0119. Jak przekazano, najprawdopodobniej jest chory psychicznie.",
        "id": 3794264,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-obsceniczne-sceny-w-watykanie-sprawca-zatrzymany,nId,22430343",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obsceniczne sceny w Watykanie. Sprawca zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T09:27:53.477225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T08:28:05+00:00",
        "description": "Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o rannych w katastrofie helikoptera w Huntington Beach w Kalifornii. Maszyna rozbi\u0142a si\u0119 na parkingu w pobli\u017cu jednej z pla\u017c. Szcz\u0105tki, jak wida\u0107 na nagraniach z miejsca zdarzenia, znajduj\u0105 si\u0119 m.in. na drzewach i obok budynku hotelu.",
        "id": 3794265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-helikoptera-w-kalifornii-spadl-obok-plazy-sa-rann,nId,22430333",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa helikoptera w Kalifornii. Spad\u0142 obok pla\u017cy, s\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T08:16:54.662229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T08:00:03+00:00",
        "description": "\u015awi\u0119ta Teresa z \u00c1vili, znana r\u00f3wnie\u017c jako Teresa od Jezusa, to jedna z najwybitniejszych postaci w historii Ko\u015bcio\u0142a katolickiego. By\u0142a mistyczk\u0105, reformatork\u0105 zakonu karmelita\u0144skiego, cenion\u0105 pisark\u0105 i pierwsz\u0105 kobiet\u0105 w historii z tytu\u0142em Doktora Ko\u015bcio\u0142a. Wspominamy j\u0105 w pa\u017adzierniku.",
        "id": 3793157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-patronka-europejskiego-kraju-ale-nie-tylko-wierni-wspominaja,nId,22427417",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza kobieta z takim tytu\u0142em. Wierni wspominaj\u0105 j\u0105 15 pa\u017adziernika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T08:16:54.826526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T07:11:23+00:00",
        "description": "Od niedzieli w Europie uruchomiony zosta\u0142 system Entry/Exit System (EES), kt\u00f3ry wykorzystywany b\u0119dzie do rejestracji obywateli spoza UE przekraczaj\u0105cych granice. W Polsce wprowadzony zosta\u0142 - w pierwszej kolejno\u015bci - na przej\u015bciach granicznych Medyka-Szeginie i Przemy\u015bl-Mo\u015bciska.",
        "id": 3793158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zmiany-na-przejsciach-granicznych-weszly-w-zycie-o-polnocy,nId,22430325",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany na przej\u015bciach granicznych. Wesz\u0142y w \u017cycie o p\u00f3\u0142nocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T08:16:55.013167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T06:43:50+00:00",
        "description": "Filipiny poinformowa\u0142y, \u017ce w niedziel\u0119 chi\u0144ski statek celowo staranowa\u0142 jedn\u0105 z ich rz\u0105dowych \u0142odzi na spornym Morzu Po\u0142udniowochi\u0144skim. Pekin obarczy\u0142 z kolei win\u0105 za ten incydent Manil\u0119, twierdz\u0105c, \u017ce filipi\u0144ska jednostka \"zignorowa\u0142a ostrze\u017cenia\" ze strony ChRL. \"Pomimo tych taktyk zastraszania i agresywnych dzia\u0142a\u0144, nie damy si\u0119 zastraszy\u0107 ani przep\u0119dzi\u0107\" - o\u015bwiadczy\u0142a filipi\u0144ska stra\u017c przybrze\u017cna. W zdarzeniu nikt nie zosta\u0142 ranny.",
        "id": 3793159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-incydent-ze-statkami-na-spornych-wodach-celowo-staranowal,nId,22430322",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent ze statkami na spornych wodach. \"Celowo staranowa\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T08:16:55.181065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T06:00:02+00:00",
        "description": "Zbli\u017ca si\u0119 koniec terminu na z\u0142o\u017cenie wniosku o \u015bwiadczenie z programu \"Dobry Start\", powszechnie nazywanego 300 plus. Brak wniosku z\u0142o\u017conego do granicznej daty b\u0119dzie oznacza\u0142, \u017ce pieni\u0105dze przepadn\u0105.",
        "id": 3793160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czas-tylko-do-30-listopada-inaczej-swiadczenie-przepadnie,nId,22428753",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czas tylko do 30 listopada. Inaczej \u015bwiadczenie przepadnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T08:16:55.322019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T05:33:35+00:00",
        "description": "Trzech dyplomat\u00f3w z Kataru zgin\u0119\u0142o, a dw\u00f3ch zosta\u0142o rannych w wypadku drogowym w egipskim Szarm el-Szejk, gdzie odbywa si\u0119 szczyt pokojowy, maj\u0105cy zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 w Strefie Gazy. Nie jest jasne, czy ofiary by\u0142y cz\u0142onkami katarskiego zespo\u0142u negocjacyjnego. Na poniedzia\u0142ek w Szarm el-Szejk zaplanowano spotkanie z udzia\u0142em ponad 20 \u015bwiatowych przyw\u00f3dc\u00f3w m.in. USA, Francji i Wielkiej Brytanii.",
        "id": 3793161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-wypadek-przed-szczytem-w-egipcie-nie-zyje-trzech-d,nId,22430318",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek przed szczytem w Egipcie. Nie \u017cyje trzech dyplomat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T08:16:55.438867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T05:07:24+00:00",
        "description": "Hamas zacznie uwalnia\u0107 20 \u017cyj\u0105cych izraelskich zak\u0142adnik\u00f3w w poniedzia\u0142ek wczesnym rankiem - poinformowa\u0142y izraelskie media. \"Je\u015bli pozwol\u0105 na to warunki\", mog\u0105 zosta\u0107 zwolnieni ju\u017c w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek. Zgodnie z pierwsz\u0105 faz\u0105 obowi\u0105zuj\u0105cego od pi\u0105tku rozejmu porwani zak\u0142adnicy powinni zosta\u0107 uwolnieni najp\u00f3\u017aniej w poniedzia\u0142ek o godz. 12.30 czasu miejscowego. W ten sam dzie\u0144 w Egipcie odb\u0119dzie si\u0119 szczyt pokojowy po\u015bwi\u0119cony Strefie Gazy.",
        "id": 3793162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-nowe-informacje-o-zakladnikach-hamasu-jesli-pozwola-na-to-wa,nId,22430319",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje o zak\u0142adnikach Hamasu. \"Je\u015bli pozwol\u0105 na to warunki\"",
        "vote": 0
    }
]