[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T20:21:55.889753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T19:03:45+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRobert Gwiazdowski zaprasza na program specjalny dotycz\u0105cy ekonomii w tygodniu noblowskim.\n\nGo\u015bcie:\ndr Maciej Kietli\u0144ski, ekonomista\nIgnacy Morawski, ekonomista, \"Puls Biznesu\"\nprof. Jacek Tomkiewicz, ekonomista, Akademia Leona Ko\u017ami\u0144skiego\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #nagroda #nobel #ekonomia #finanse #gwiazdowski",
        "id": 3797430,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=gDyQzftEnXU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/gDyQzftEnXU/hqdefault.jpg",
        "title": "TYDZIE\u0143 NOBLOWSKI W KANALE ZERO - EKONOMIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T21:47:45.631332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T18:48:08+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPrzemys\u0142aw Rudzki, Wojciech Kowalczyk, Leszek Or\u0142owski i Tomasz Lipi\u0144ski om\u00f3wi\u0105 dla was ostatnie najwa\u017cniejsze wydarzenia ze \u015bwiata pi\u0142ki no\u017cnej.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #pi\u0142kano\u017cna #sport #kowal #rudzki #reprezentacjapolski #polska #or\u0142owski",
        "id": 3797902,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nwp4sAm-DPw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/nwp4sAm-DPw/hqdefault.jpg",
        "title": "0:0 - RUDZKI, KOWALCZYK, OR\u0141OWSKI, Lipi\u0144ski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T20:21:56.091641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T18:30:47+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #strzelanie #stanyzjednoczone #policja #wydarzenia",
        "id": 3797431,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/fITQWnBp7I4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/fITQWnBp7I4/hqdefault.jpg",
        "title": "STRZELANINA W STANACH ZJEDNOCZONYCH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T18:30:25.078981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T18:15:04+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nZapraszamy na Tygodnik Psyllosa i przegl\u0105d intryguj\u0105cych informacji ze \u015bwiata najnowszych technologii. Czy AI zaczyna wymyka\u0107 si\u0119 spod kontroli w\u0142asnych tw\u00f3rc\u00f3w? Po co nam \u015bwiec\u0105ce ro\u015bliny? Czy czeka nas rewolucja w medycynie i zamiast tabletek b\u0119d\u0105 nas leczy\u0107 mikroroboty? Zobaczcie!\n\n\u00a0\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0fKRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko w sklepie SFD. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie\u00a0\ud83d\udc49\u00a0https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\udc55Zam\u00f3w oficjalny merch Kana\u0142u Zero. Kolekcja limitowana\u00a0\ud83d\udc49https://zerosklep.pl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA",
        "id": 3797008,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WehWoZT1N6I",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/WehWoZT1N6I/hqdefault.jpg",
        "title": "ASYSTENT AI, \u015aWIEC\u0104CE RO\u015aLINY, ROBOKO\u0143, HOLOGRAMY DOTYKOWE, MIKROSKOPIJNE ROBOTY | TYGODNIK PSYLLOSA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T18:30:25.176317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T17:11:37+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\n14-letnia Maja i 15-letni Wiktor po niemal dobie poszukiwa\u0144 zostali odnalezieni martwi. Spraw\u0119 ich \u015bmierci wyja\u015bnia prokuratura, ale policja ju\u017c teraz bije na alarm: Znikni\u0119cie nastolatk\u00f3w mog\u0142o mie\u0107 zwi\u0105zek z niebezpiecznym wyzwaniem w sieci  \u201c48 hours challenge - zniknij bez \u015bladu\u201d. O szczeg\u00f3\u0142ach Maria Stepan.\n\n \ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0fKRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko w sklepie SFD. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49 https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem!\nZ kodem: ZERO 15% zni\u017cki!\n \ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283  \ud83d\udc48\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\udc55Zam\u00f3w oficjalny merch Kana\u0142u Zero. Kolekcja limit",
        "id": 3797009,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=N2rp4g_q79Q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/N2rp4g_q79Q/hqdefault.jpg",
        "title": "\u015aMIER\u0106 NASTOLATK\u00d3W I NIEBEZPIECZNY TREND W SIECI \u201c48 HOURS CHALLENGE - ZNIKNIJ BEZ \u015aLADU\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T15:53:40.031157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T15:00:36+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\n21 kwietnia 1945 r. 2. Korpus Polski zaj\u0105\u0142 Boloni\u0119. Bitwa o to miasto wymieniana jest obok walk o Monte Cassino czy Ankon\u0119 jako jedna z najwi\u0119kszych na Zachodzie z udzia\u0142em Wojska Polskiego. By\u0142a to jednocze\u015bnie ostatnia batalia 2. Korpusu gen. W\u0142adys\u0142awa Andersa. W walkach zgin\u0119\u0142o 300 polskich \u017co\u0142nierzy, a 600 zosta\u0142o rannych. Dr \u0141ukasz Przyby\u0142o i Wojciech Zalewski zapraszaj\u0105 na Bitwy-Kampanie-Wojny.\n\n\u00a0\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0fKRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko w sklepie SFD. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie\u00a0\ud83d\udc49\u00a0https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\udc55Zam\u00f3w oficjalny merch Kana\u0142u Zero. Kolekcja limitowana\u00a0\ud83d\udc49https://zerosklep.pl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9",
        "id": 3796097,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=M9jT17wAsp4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/M9jT17wAsp4/hqdefault.jpg",
        "title": "ZWYCI\u0118STWO 2. KORPUSU ARMII ANDERSA | BITWY-KAMPANIE-WOJNY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T14:32:01.449725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T14:20:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #trump #donaldtrump #nobel #macron #francja #kamerun #madagaskar #gaza #wojna #bojke",
        "id": 3795607,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/MrRmc2cOtWE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/MrRmc2cOtWE/hqdefault.jpg",
        "title": "FRANCJA MA PROBLEM Z POLITYKAMI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T14:32:01.571694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T13:45:07+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polska #litwa #mecz #historia #bia\u0142ek #reprezentacjapolski",
        "id": 3795608,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/rDcn4_jL9gs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/rDcn4_jL9gs/hqdefault.jpg",
        "title": "CO LITWINI MY\u015aL\u0104 O POLAKACH?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T13:13:09.040395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T13:00:20+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nJak Donald Trump zareagowa\u0142 na to, \u017ce laureatk\u0105 Pokojowej Nagrody Nobla zosta\u0142a wenezuelska opozycjonistka? Czy pok\u00f3j w Strefie Gazy si\u0119 utrzyma? Kiedy sko\u0144czy si\u0119 karuzela premier\u00f3w we Francji i czy Madagaskar ma szanse na sukces swojej rewolucji pokolenia \"Z\"? I jeszcze jak to jest mie\u0107 92-lata i ubiega\u0107 si\u0119 o 8-m\u0105 kadencj\u0119 prezydenck\u0105? Odpowiedzi na te wszystkie pytania znajdziecie w \"\u015awiecie od zera\".\n\nGo\u015bcie Arlety Bojke:\nMarcin Gie\u0142zak - wsp\u00f3\u0142autor podcastu @dwielewerece \nMicha\u0142 Pater - autor kana\u0142u @ANKS \n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u00a0\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0fKRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko w sklepie SFD. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie\u00a0\ud83d\udc49\u00a0https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\udc55Zam\u00f3w oficjalny merch Kana\u0142u Ze",
        "id": 3795210,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CLUoEOs_t3g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/CLUoEOs_t3g/hqdefault.jpg",
        "title": "TRUMP PRZESADZI\u0141 Z NOBLEM. MACRON TONIE. 92-LETNI PREZYDENT ZACZNIE 8. KADENCJ\u0118 | \u015aWIAT OD ZERA #77",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T13:13:09.129627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T12:45:06+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polska #polityka #kaczy\u0144ski #tusk #donaldtusk #imigranci #paktmigracyjny #polskapolityka #ch\u0119\u0107 #uniaeuropejska",
        "id": 3795211,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/uzBOe78KUDg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/uzBOe78KUDg/hqdefault.jpg",
        "title": "TUSK O PAKCIE MIGRACYJNYM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T13:13:09.217971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T12:15:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #g\u0142odek #k\u0142oda #kozak #bingo #samoch\u00f3d #wyzwanie #zabawa #rozrywka",
        "id": 3795212,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/-bK5aYAVwmY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/-bK5aYAVwmY/hqdefault.jpg",
        "title": "MOTO BINGO JU\u017b DOST\u0118PNE!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T13:13:09.309406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T11:45:03+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polska #polityka #kaczy\u0144ski #tusk #donaldtusk #imigranci #paktmigracyjny #polskapolityka #ch\u0119\u0107 #uniaeuropejska",
        "id": 3795213,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/D18m-hmyjqo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/D18m-hmyjqo/hqdefault.jpg",
        "title": "NIEMCY POMAGA\u0141Y MILITARNIE ROSJI PO ZAJ\u0118CIU KRYMU?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T11:52:13.860678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T11:01:31+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nCentrum Astronomiczne im. Miko\u0142aja Kopernika, jeden z najwa\u017cniejszych o\u015brodk\u00f3w astronomicznych w Polsce, znalaz\u0142o si\u0119 w powa\u017cnych tarapatach finansowych.\nInstytut musi zap\u0142aci\u0107 blisko 4 miliony z\u0142otych odszkodowania za korzystanie z gruntu, kt\u00f3rego stan prawny nie by\u0142 uregulowany przez pa\u0144stwo. Prezes PAN uwa\u017ca, \u017ce bez wsparcia ze strony rz\u0105du instytutowi grozi bankructwo, kt\u00f3re przerwie wa\u017cne, wieloletnie badania i projekty naukowe warte miliony euro.\n\n\u00a0\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0fKRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko w sklepie SFD. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie\u00a0\ud83d\udc49\u00a0https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem!\nZ kodem: ZERO 15% zni\u017cki!\n \ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283  \ud83d\udc48\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 ",
        "id": 3794850,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nhXSGZ-3nKM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/nhXSGZ-3nKM/hqdefault.jpg",
        "title": "POLSCY NAUKOWCY BEZ PIENI\u0118DZY OD RZ\u0104DU. CENTRUM ASTRONOMICZNE KOPERNIKA NA SKRAJU BANKRUCTWA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T11:52:13.939131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T10:45:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #stanowski #polityka #polskapolityka #sterczewski #sikorski #mejza #pieni\u0105dze #wydarzenia",
        "id": 3794851,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/4gxW2sRVmNs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/4gxW2sRVmNs/hqdefault.jpg",
        "title": "NIEMIECKA FLAGA LEPSZA NI\u017b POLSKA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T10:35:45.125447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T10:15:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #granica #schengen #imigranci #podr\u00f3\u017ce #s\u0142u\u017cby #stra\u017cgraniczna #\u015blubowski",
        "id": 3794522,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/9Gj4dmLSFj0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/9Gj4dmLSFj0/hqdefault.jpg",
        "title": "NOWY SYSTEM REJESTRACJI CUDZOZIEMC\u00d3W",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T10:35:45.397897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T10:00:32+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMecz Litwa - Polska to nie tylko walka dru\u017cyny Jana Urbana o mundial, ale te\u017c szansa na ocieplenie relacji mi\u0119dzy dwoma narodami, kt\u00f3re w pierwszej cz\u0119\u015bci XX wieku znalaz\u0142y si\u0119 na granicy wojny. Niestety, w ostatnich latach do napi\u0119\u0107 przyczyniali si\u0119 tak\u017ce polscy kibice. Litewska opinia publiczna dobrze pami\u0119ta obra\u017aliwy transparent fan\u00f3w Lecha Pozna\u0144: \u201eLitewski chamie, kl\u0119knij przed polskim panem\u201d czy burdy, jakie w Wilnie urz\u0105dzili kibole Legii Warszawa. O tym, jak skomplikowane i wielow\u0105tkowe s\u0105 polsko-litewskie relacje, opowiada nam Piotr Zychowicz z kana\u0142u Historia Realna - historyk, kt\u00f3rego rodzina pochodzi z Kowie\u0144szczyzny i kt\u00f3ry sam przyznaje, \u017ce w cz\u0119\u015bci czuje si\u0119 Litwinem.\n\n\u00a0\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0fKRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko w sklepie SFD. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie\u00a0\ud83d\udc49\u00a0https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwe",
        "id": 3794523,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HR7XIOOtybQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/HR7XIOOtybQ/hqdefault.jpg",
        "title": "MECZ LITWA - POLSKA. CO MUSISZ O NIM WIEDZIE\u0106?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T09:21:00.652175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T09:00:47+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nG\u0142odek i Iza kontra Hubert i Luiza - to \u015bmia\u0142kowie, kt\u00f3rzy zmierzyli si\u0119 w pierwszym w Kanale Zero MOTO BINGO. Obie dru\u017cyny musia\u0142y wykona\u0107 w terenie 9 zada\u0144 i jak najszybciej wr\u00f3ci\u0107 do redakcji. Kto wygra\u0142? Komu pomog\u0142a tajemnicza grupa ksi\u0119\u017cy? I gdzie G\u0142odek zagra\u0142 koncert? Zobaczcie!\n\n\u00a0\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0fKRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko w sklepie SFD. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie\u00a0\ud83d\udc49\u00a0https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero.  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\ude99 Sprawd\u017a najnowsz\u0105 ofert\u0119 Jaecoo 7 Super Hybrid \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://omodajaecoo.pl/pl/jaecoo/j7-super-hybrid\n\n\ud83d\udc55Zam\u00f3w oficjalny merch Kana\u0142u Zero. Kolekcja limitowana\u00a0\ud83d\udc49https://zerosklep.pl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVn",
        "id": 3794222,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=SzFhFUatAC4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/SzFhFUatAC4/hqdefault.jpg",
        "title": "PIERWSZE MOTO BINGO W KANALE ZERO - IZA, LUIZA, G\u0141ODEK I HUBERT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-12T08:08:32.107388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-12T07:00:37+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nM\u0142ody, ambitny, z dobrym angielskim, zuchwa\u0142y i wielkim apetytem na w\u0142adz\u0119 oraz pozycj\u0119. Sk\u0105d si\u0119 wzi\u0105\u0142 i kim jest europose\u0142 PiSu Dominik Tarczy\u0144ski. Zapraszamy na komentarz Kuby Szymczuka.\n\n\ud83e\udd73 Zarezerwuj dat\u0119 i \u015bwi\u0119tuj z nami 25-lecie SFD: 3\u20135.10.2025 w Nadarzynie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/FIWE-k1637.html\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem!\nZ kodem: ZERO 15% zni\u017cki!\n \ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283  \ud83d\udc48\n\n\ud83d\udcb8\ud83d\ude97 We\u017a samoch\u00f3d i odbierz opony za 1z\u0142! https://vehis.pl/zobacz/oponyza1zl\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\udc55Zam\u00f3w oficjalny merch Kana\u0142u Zero. Kolekcja limitowana\u00a0\ud83d\udc49https://zerosklep.pl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtu",
        "id": 3792914,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=bNF9A9wXJVw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/bNF9A9wXJVw/hqdefault.jpg",
        "title": "WSZYSTKIE OBLICZA TARCZY\u0143SKIEGO. RELIGIA, MODELKI, WALKA Z LEWACTWEM I FARMAZONY.",
        "vote": 0
    }
]