[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T21:40:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5b8bf25d69f526c8c3c70fa8bf1b9a749d96c0481665f6764b930f2a2ca378b4,w104h74.jpg\"/><br/> Prezydent Donald Trump powiedzia\u0142, \u017ce zamierza wynegocjowa\u0107 porozumienie z Ukrain\u0105, na mocy kt\u00f3rego b\u0119dzie ona dostarcza\u0142a USA metale ziem rzadkich wykorzystywanych w elektronice",
        "id": 2034260,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642359/amerykanska-pomoc-dla-ukrainy-trump-stawia-warunek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ska pomoc dla Ukrainy. Trump stawia warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T20:59:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c0532a781f2e87f35905d7d2be30b036a8d46a549214158a38317ec43c048008.png\"/><br/> W ub. roku, pijany w sztok, za to maj\u0105cy do\u017cywotni zakaz prowadzenia, Tymoteusz M., jad\u0105c skradzionym busem, wjecha\u0142 w id\u0105c\u0105 chodnikiem rodzin\u0119. Jego sprawa nadal ci\u0105gnie si\u0119 w s\u0105dzie. Za to inny s\u0105d zd\u0105\u017cy\u0142 ukra\u0107 ofiar\u0119 tego wypadku, bo... M. poskar\u017cy\u0142 si\u0119, \u017ce ta nas\u0142a\u0142a na niego tv",
        "id": 2034258,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642347/kuriozalne-sady-pijany-kierowca-wjechal-w-rodzine-sad-ukaral-ofiare-wypadku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kuriozalne s\u0105dy: Pijany kierowca wjecha\u0142 w rodzin\u0119. S\u0105d ukara\u0142 ofiar\u0119 wypadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T20:09:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cb1af66c801d35dcab3a49f8749e08ca2d6427a0658fab18ee30f8177f595d6c,w104h74.jpg\"/><br/> Ontario, najludniejsza prowincja Kanady, og\u0142osi\u0142a zakaz udzia\u0142u ameryka\u0144skich firm w przetargach rz\u0105dowych oraz zerwa\u0142a umow\u0119 z firm\u0105 Starlink. To wszystko odpowied\u017a na ameryka\u0144skie c\u0142a.",
        "id": 2034259,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642317/wojna-na-cla-kanada-zrywa-umowe-z-firma-muska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna na c\u0142a. Kanada zrywa umow\u0119 z firm\u0105 Muska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T20:07:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1c652f626a901b05587a9d6024f08a8f01f703916dd9f7d10392242577f014e1,w104h74.jpg\"/><br/> Hej, c\u00f3rka znajomego choruj\u0119 na bia\u0142aczk\u0119 i zbiera na lek. Pro\u015bba o wsparcie zbi\u00f3rki.",
        "id": 2033861,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642315/prosba-o-wykopefekt-dla-corki-znajomego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pro\u015bba o #wykopefekt dla c\u00f3rki znajomego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T19:46:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d12dfe762847492912b7dfdb4c5b8dba1630f48f4d0b6b517fd2eda024284fdf,w104h74.jpg\"/><br/> A\u017c dziewi\u0119ciu na dziesi\u0119ciu licencjonowanych u\u017cytkownik\u00f3w rozwa\u017ca porzucenie produkt\u00f3w tej firmy na rzecz alternatyw",
        "id": 2034670,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642303/katastrofa-w-oracle-firmy-uciekaja-od-javy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa w Oracle. Firmy uciekaj\u0105 od Javy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T19:26:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c008aa0ca197a5330279db352ebb62b5a18d1de5fb9015f911d73eea09facb9b,w104h74.jpg\"/><br/> Pose\u0142 Dorota Loboda z PO m\u00f3wi, \u017ce jej partia jest za ca\u0142o\u015bciow\u0105 strategi\u0105 dla mieszkalnictwa, w tym za dop\u0142atami do kredyt\u00f3w. Dla os\u00f3b chc\u0105cych mieszkanie na w\u0142asno\u015b\u0107 powinny by\u0107 rozwi\u0105zania dotycz\u0105ce dop\u0142at do kredyt\u00f3w. Jak wida\u0107 Tuskowi zale\u017cy, aby dop\u0142aty dla deweloper\u00f3w wepcha\u0107 Polakom do garde\u0142",
        "id": 2033488,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642291/loboda-z-po-jestesmy-za-doplatami-do-kredytow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141oboda z PO: jeste\u015bmy za dop\u0142atami do kredyt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T19:12:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/275fd4b64fba188c1118da1dc0c0a5c906cfe5c5f5a667e14cd82dcc32b319d7,w104h74.jpg\"/><br/> Liu Lijun, obywatelka Chin, kt\u00f3ra organizowa\u0142a propalesty\u0144skie protesty na Uniwersytecie Kalifornijskim w Los Angeles (UCLA), straci\u0142a sw\u00f3j status i zostanie deportowana ze Stan\u00f3w Zjednoczonych.",
        "id": 2034257,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642281/liu-lijun-obywatelka-chin-od-propalestynskich-protestow-wydalana-z-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liu Lijun, obywatelka Chin, od propalesty\u0144skich protest\u00f3w wydalana z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T18:58:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6d75d627c21630617adb43590ec49922af998f52a95b944996fe551b7d7c5e72,w104h74.jpg\"/><br/> Jak wygl\u0105daj\u0105 Parytety dla kobiet? Na Budowie gdzie zarabia si\u0119 7500z\u0142 > W \u017cyciu, to nie dla kobiet! W zarz\u0105dach sp\u00f3\u0142ek gie\u0142dowych z zarobkami 72 000 > Oczywi\u015bcie, \u017ce tak! Kobiety zas\u0142uguj\u0105 na te miejsca. Tak w\u0142a\u015bnie wygl\u0105da ta \"r\u00f3wno\u015b\u0107\". Tam gdzie pasuje, tam maj\u0105 by\u0107 parytety. Czy same parytety",
        "id": 2033015,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642267/stop-dyskryminacji-mezczyzn-i-patopolityki-jak-wygladaja-parytety-dla-kobiet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stop Dyskryminacji M\u0119\u017cczyzn I Patopolityki. \"Jak wygl\u0105daj\u0105 Parytety dla kobiet?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T18:41:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b249e1473753318a53b6311e4138246d16deaf9ebd9e7fe22e3fa15f0f74b39a,w104h74.jpg\"/><br/> Policja wyja\u015bnia okoliczno\u015bci tragedii w szkole w Sheffield w brytyjskim hrabstwie South Yorkshire. 15-latek zmar\u0142 po tym, jak zosta\u0142 pchni\u0119ty no\u017cem przez r\u00f3wie\u015bnika. Lekarzom nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107.",
        "id": 2033857,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642249/15-latek-zmarl-po-ataku-nozem-w-brytyjskiej-szkole-sprawca-to-jego-rowiesnik",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "15-latek zmar\u0142 po ataku no\u017cem w brytyjskiej szkole. Sprawca to jego r\u00f3wie\u015bnik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T18:36:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0e976b5d27c50e219b115dda73c67015e9cf1bad09b22d2f5bd18aea2c751286,w104h74.jpg\"/><br/> Znany z antypolskich wypowiedzi Jakow Liwne jeszcze w tym miesi\u0105cu przestanie pe\u0142ni\u0107 rol\u0119 ambasadora Izraela w Polsce informuje \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 2033017,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642241/ambasador-izraela-wynosi-sie-z-polski-decyzja-w-trybie-naglym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ambasador Izraela wynosi si\u0119 z Polski! Decyzja w trybie nag\u0142ym.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T18:15:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ee47e13f521ee8166a037682eb3e437b1d21ed33604c5ec45c8f829d09b9718f.webp\"/><br/> Rusza szereg zwolnie\u0144 grupowych. Prac\u0119 trac\u0105 w r\u00f3\u017cnych dziedzinach przemys\u0142u. Czy to pocz\u0105tek kryzysu?",
        "id": 2033859,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642225/szereg-zwolnien-z-pracy-gospodarka-zwalnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szereg zwolnie\u0144 z pracy, gospodarka zwalnia.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T18:13:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/042caf76b94751be4991644462ba804ac621123eebe2a361b53c7d1448455f77,w104h74.jpg\"/><br/> Do prokuratury wp\u0142yn\u0105\u0142 wniosek komisji \u015bledczej ds. Pegasusa dotycz\u0105cy 30-dniowego aresztu wobec by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci Zbigniewa Ziobry - poinformowa\u0142a rzeczniczka prokuratora generalnego prok. Anna Adamiak. Jak doda\u0142a, we wtorek pismo zostanie przekazane do analizy od strony formalnej.",
        "id": 2033484,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642221/wniosek-ws-aresztu-dla-ziobry-juz-w-prokuraturze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wniosek ws. aresztu dla Ziobry ju\u017c w prokuraturze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T18:09:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ca235d66f6212b01171ed21ccc22b53a4e5ca9491c4945db9d76a91fce35f1ae,w104h74.jpg\"/><br/> Nie dogoni\u0142 Czarneckiego, ale si\u0119 ch\u0142opina stara. W cztery lata \u0142ykn\u0105\u0142 122 000 z\u0142otych.",
        "id": 2033013,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642207/kilometrowki-posla-lewicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilometr\u00f3wki pos\u0142a Lewicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T17:21:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7f95f3ff5316f82e61a953c94e6de92a51941ad2adc48982fc5e1aefbb82dd40,w104h74.jpg\"/><br/> Cejrowski dobrze tu gada. To jest stanowisko i funkcja a nie osoba.",
        "id": 2033486,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642181/minister-czy-ministra",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister czy ministra?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T17:00:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/edb0d5d0852f0f7fa1ca492cc5c6ea81c1fce508ef820239c6a514be084bbc07,w104h74.jpg\"/><br/> Prezydent Meksyku powiedzia\u0142a, \u017ce jej kraj osi\u0105gn\u0105\u0142 porozumienie w sprawie wstrzymania ce\u0142 na miesi\u0105c w zamian za wys\u0142anie wojsk w celu ochrony granicy. \"\u017bo\u0142nierze ci zostan\u0105 specjalnie wyznaczeni do powstrzymania nap\u0142ywu fentanylu i nielegalnych imigrant\u00f3w do naszego kraju\" - napisa\u0142 Trump",
        "id": 2033858,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642169/meksyk-sie-ugial-i-uszczelni-granice-z-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meksyk si\u0119 ugi\u0105\u0142 i uszczelni granic\u0119 z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T16:57:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/38c2e3a459e8119414cfc418160eb225a29049b5c60bec5a86e259d8bde8b865,w104h74.jpg\"/><br/> Premier W\u0119gier Viktor Orban oceni\u0142 wywiadzie prasowym, \u017ce Bruksela jest wi\u0119kszym zagro\u017ceniem ni\u017c Moskwa, bo wed\u0142ug niego",
        "id": 2033014,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642167/premier-wegier-bruksela-wiekszym-zagrozeniem-niz-moskwa-z-rosja-latwo-jest-osi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier W\u0119gier: Bruksela wi\u0119kszym zagro\u017ceniem ni\u017c Moskwa, z Rosj\u0105 \u0142atwo jest osi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T16:15:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2488f8a2386b83822390588f0ef5cf1ae6ed26121b9c861d819db636be89544e,w104h74.jpg\"/><br/> Brytyjczyk zosta\u0142 natychmiast aresztowany, zakuty w kajdanki i przetrzymywany w areszcie przez ca\u0142y weekend po tym, jak spali\u0142 egzemplarz Koranu w Manchesterze i transmitowa\u0142 to na \u017cywo. Policja potraktowa\u0142a go jak gro\u017anego przest\u0119pc\u0119.",
        "id": 2031920,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642139/uk-mezczyzna-aresztowany-za-spalenie-koranu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UK: M\u0119\u017cczyzna aresztowany za spalenie Koranu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T15:29:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e8bef541c2706c6d4f67669e996db001e4101529a3d7761e53e731f95dafa72b,w104h74.jpg\"/><br/> Fundacja Linux, organizacja non-profit zajmuj\u0105ca si\u0119 rozwojem Linuksa, wyda\u0142a pod koniec stycznia 2025 r. nowe wytyczne dotycz\u0105ce wsp\u00f3\u0142pracy z programistami z kraj\u00f3w obj\u0119tych sankcjami. W szczeg\u00f3lno\u015bci nowe regulacje dotycz\u0105 Rosji, kt\u00f3rej obywatele mog\u0105 napotka\u0107 powa\u017cne trudno\u015bci we wsp\u00f3\u0142pracy...",
        "id": 2033862,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642111/w-open-source-nie-ma-miejsca-dla-rosjan-linux-foundation-odrzuca-rosyjski-kod",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Open Source nie ma miejsca dla Rosjan. Linux Foundation odrzuca rosyjski kod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T15:29:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/58478269544ec5ade6c6808dad368fa52e56da974aedec20fb3472b7af77f58d,w104h74.jpg\"/><br/> Dwukrotna mistrzyni Europy w siatk\u00f3wce komentuje propozycj\u0119 ministra sportu, by w zarz\u0105dach zwi\u0105zk\u00f3w sportowych zasiada\u0142o co najmniej 30% kobiet. Jagie\u0142o sama jest szefow\u0105 klubu Bielska-Bia\u0142ej i zasiada w zarz\u0105dzie PZPS. Jej zdaniem, kobiety nie powinny dostawa\u0107 stanowisk za p\u0142e\u0107.",
        "id": 2033016,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642109/ola-jagielo-o-kobietach-w-zarzadach-musza-liczyc-sie-kompetencje-a-nie-plec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ola Jagie\u0142o o kobietach w zarz\u0105dach: Musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 kompetencje, a nie p\u0142e\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T14:57:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e20ca6b66df3c7a5a34b0423ebcbb0cb68e84c0e1bd8cc6ee71217f81f63c5a4,w104h74.jpg\"/><br/> W inauguracyjnym odcinku serii Kolej na Cyber, Pawe\u0142 \"Kuracyja\" Makowiec rozmawia o szczeg\u00f3\u0142ach sprawy z Micha\u0142em Redfordem Kowalczykiem, kt\u00f3ry jest jedn\u0105 z trzech g\u0142\u00f3wnych postaci w historii blokad w poci\u0105gach wyprodukowanych przez Newag, odkrytych przez informatyk\u00f3w z grupy Dragon Sector.",
        "id": 2034671,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642079/pociagi-do-odblokowania-o-impulsach-i-newagu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poci\u0105gi do odblokowania. O IMPULSACH i NEWAGU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T14:49:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b3eeb8f494de194073d9ee06c1ec5b13dd4c9f8c726b2938da7b8d14352268df,w104h74.jpg\"/><br/> W\u0142a\u015bciciele agresywnego psa byli pijani i poszukiwani przez wymiar sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 2031923,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642073/krakow-agresywny-pies-zaatakowal-dziecko-i-innego-czworonoga",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krak\u00f3w. Agresywny pies zaatakowa\u0142 dziecko i innego czworonoga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T14:44:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/edb781667b8b937b061be86aab9bb36648b8c61fe738058a52be0d80ba74140e,w104h74.jpg\"/><br/> Niemiecka drukarnia SV Druck chcia\u0142a zatrudni\u0107 dw\u00f3ch uchod\u017ac\u00f3w na stanowisko asystent\u00f3w wysy\u0142ki. Podpisano z nimi ju\u017c umowy, zgodnie z kt\u00f3rymi mieli otrzymywa\u0107 12,82 euro brutto za godzin\u0119 - czyli ustawow\u0105 p\u0142ac\u0105 minimaln\u0105. Prace w firmie mieli rozpocz\u0105\u0107 z pocz\u0105tkiem lutego. Ich umowy uniewa\u017cni\u0142 jedn",
        "id": 2033860,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642065/uchodzcy-maja-zarabiac-wiecej-niz-niemcy-na-tych-samym-stanowiskach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uchod\u017acy maj\u0105 zarabia\u0107 wi\u0119cej ni\u017c Niemcy na tych samym stanowiskach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T14:40:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/068f38b0bc00a138c5d081e2017aa0789490e36028045f35021384f7d3ae35a0.png\"/><br/> Jego broni\u0105 by\u0142 samoch\u00f3d, a szale\u0144cz\u0105 jazd\u0119 Gerarda B. prokuratura uzna\u0142a za zab\u00f3jstwo z zamiarem ewentualnym. W wyniku wypadku zgin\u0105\u0142 jad\u0105cy na motocyklu policjant ze S\u0142upska Rafa\u0142 Fortu\u0144ski.",
        "id": 2033490,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642061/potracil-policjanta-odpowie-za-zabojstwo-bronia-byl-jego-samochod",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potr\u0105ci\u0142 policjanta, odpowie za zab\u00f3jstwo. Broni\u0105 by\u0142 jego samoch\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T14:36:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e71122299de5cd29f9476e2c8e3d9016481f1478b84bd03b09ada519eb532b00,w104h74.jpg\"/><br/> Ta\u015bmy z zakrapianymi pogaduchami polityk\u00f3w PO skupi\u0142y uwag\u0119 medi\u00f3w i wywr\u00f3ci\u0142y w\u0142adz\u0119 Donalda Tuska na osiem lat. O wiele powa\u017cniejsza pisowska afera RARS jest medialnie relatywizowana i politycznie lekcewa\u017cona, jakby korupcja na szczytach w\u0142adzy nie by\u0142a skandalem wielkiego kalibru.",
        "id": 2031927,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642057/tasmy-sowy-to-nic-przy-aferze-rars-pis-u",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta\u015bmy Sowy to nic przy aferze RARS Pis'u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T14:27:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/aa8f81d0c5313c0ab9aee3d14bdd8449d952b83d1c4f59cb6a0b824aefaab6ea,w104h74.jpg\"/><br/> Piotr M. zosta\u0142 skazany na 14 lat wi\u0119zienia za spowodowanie wypadku w miejscowo\u015bci Boksycka (\u015awi\u0119tokrzyskie), w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b - cz\u0142onk\u00f3w rodziny wracaj\u0105cej z wesela. Oskar\u017cony prowadzi\u0142 pod wp\u0142ywem alkoholu i narkotyk\u00f3w",
        "id": 2031333,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642041/jechal-190-km-h-zabil-5-osob-nie-okazal-skruchy-jest-wyrok",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jecha\u0142 190 km/h, zabi\u0142 5 os\u00f3b, nie okaza\u0142 skruchy. Jest wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T14:13:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/431e8a7272982f551eeac2934b265a1ad2d4bac09335e5ccc7790761903ecc2a,w104h74.jpg\"/><br/> Janusze w mundurach to nowa seria ukazuj\u0105ca \u0142amanie przepis\u00f3w przez polsk\u0105 policje - czyli niebezpieczne sytuacje na polskich drogach.",
        "id": 2033483,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642029/janusze-w-mundurach-czyli-policyjne-lamanie-prawa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Janusze w mundurach - czyli Policyjne \u0142amanie prawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T13:45:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3e6f5e8de85f487816738ffa01afe324c5ef27b0ec25e83d14e3c337d9e99958,w104h74.jpg\"/><br/> Ponad 3 promile alkoholu mia\u0142 w organizmie kierowca tira, kt\u00f3ry jecha\u0142 pod pr\u0105d przez centrum Pi\u0142y. Pokona\u0142 kilka ulic i rondo, zanim zosta\u0142 zatrzymany przez policyjny patrol.",
        "id": 2031334,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7642007/pijany-kierowca-tira-jechal-pod-prad-w-pile",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijany kierowca tira jecha\u0142 pod pr\u0105d w Pile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T13:31:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/98c91c7a85f7c771c43b3482da0616c1fa54e5b96f442fce9008586a02830b68,w104h74.jpg\"/><br/> Aktywi\u015bci, kt\u00f3rzy pomogli irackiej rodzinie przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105, stan\u0119li przed s\u0105dem. Prokuratura oskar\u017ca ich o u\u0142atwienie nielegalnego pobytu migrant\u00f3w w Polsce, za co grozi do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2031921,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641989/pomogli-migrantom-moga-trafic-do-wiezienia-ruszyl-proces-aktywistow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomogli migrantom, mog\u0105 trafi\u0107 do wi\u0119zienia. Ruszy\u0142 proces aktywist\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T13:08:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4b4ff4f90dc94164002d15a144ea651814d43f959b93a963be937e6ae5a7a072,w104h74.jpg\"/><br/> \"Ka\u017cdy polityk by tak chcia\u0142\"-stwierdzi\u0142 w programie Graffiti Polsat News Patryk Jaki, zapytany o niepublikowanie wyroku TK do czasu usuni\u0119cia wad.Gdy prowadz\u0105cy przypomnia\u0142, \u017ce zacytowane przez niego s\u0142owa nale\u017c\u0105 do Zbigniewa Ziobry, europose\u0142 PiS nagle zmieni\u0142 front: -To jest ok, bo to jest prawda",
        "id": 2031922,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641963/patryk-jaki-wkrecony-przez-dziennikarza-skrytykowal-slowa-ziobry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patryk Jaki wkr\u0119cony przez dziennikarza - skrytykowa\u0142 s\u0142owa Ziobry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T12:18:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5fc09a2cb723ef9ffb2917ed11297cd36525a4eaf142b369e6b6e9cacd5d7497,w104h74.jpg\"/><br/> Gor\u0105ca promocja - w dn. 03.02.2025 r. 3+3 na mas\u0142o Mlekovity. Pozdrowienia z krakowskiej (micha\u0142owickiej) Biedronki. Naprawd\u0119 wstyd.",
        "id": 2033012,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641923/promka-na-maslo-w-biedronce-czyli-czyszczenie-magazynow-po-terminie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Promka na mas\u0142o w Biedronce, czyli czyszczenie magazyn\u00f3w po terminie.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T11:25:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/01f64074da11b272c383f1f8f1084419e5db78f0b4ae8bdf6f041099a0077f19.png\"/><br/> LEGO wprowadza nowy zestaw Ewolucja przedmiot\u00f3w \u015bcis\u0142ych, upami\u0119tniaj\u0105cy wybitnych naukowc\u00f3w. Jednak r\u00f3\u017cnice w nazewnictwie Marii Sk\u0142odowskiej-Curie na polskiej i angielskiej wersji strony internetowej budz\u0105 kontrowersje i powoduj\u0105 zarzuty o podw\u00f3jne standardy w LEGO.",
        "id": 2030387,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641879/rozne-opisy-lego-w-polsce-maria-sklodowska-curie-za-granica-maria-curie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00f3\u017cne opisy LEGO. W Polsce Maria Sk\u0142odowska-Curie za granic\u0105 Maria Curie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T11:23:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b8a46c832b7956c61ef690a63b5496fc39ad17aa722718855634ccb1b1642c2d,w104h74.jpg\"/><br/> Planowany terminal kontenerowy w \u015awinouj\u015bciu b\u0119dzie obs\u0142ugiwa\u0142 najwi\u0119ksze kontenerowce \u015bwiata.",
        "id": 2030390,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641877/w-swinoujsciu-powstanie-terminal-kontenerowy-odrzucono-niemieckie-zaskarzenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W \u015awinouj\u015bciu powstanie terminal kontenerowy. Odrzucono niemieckie zaskar\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T11:02:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bbf0d0207f31fdbee2393d64795b7b48a7f2e76bdfa06d62765d0177a8c61c1e,w104h74.jpg\"/><br/> Oceniaj\u0105c publiczny sp\u00f3r mi\u0119dzy Pe\u0142czy\u0144sk\u0105-Na\u0142\u0119cz i resortem Krzysztofa Paszyka, go\u015b\u0107 WP oceni\u0142, \u017ce jest \"to g\u0142upie\" i \"gorsz\u0105ce\". - To nie pomaga tej koalicji. S\u0105 rzeczy, kt\u00f3re powinno si\u0119 rozwi\u0105zywa\u0107 poza kamerami - podkre\u015bli\u0142",
        "id": 2031926,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641865/robert-biedron-ma-pretensje-ze-dyskusja-o-mieszkaniach-toczy-sie-publicznie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Biedro\u0144 ma pretensje \u017ce dyskusja o mieszkaniach toczy si\u0119 publicznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T10:35:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/67e020ff559feb2a9113a8fc0104d7ee8b48553dacc05465819813b14e06c72f,w104h74.jpg\"/><br/> Bijatyka na meczu rugby w Poznaniu. Gruzi\u0144scy kibice pobili miejscowych zawodnik\u00f3w i ich trenera. Do zdarzenia dosz\u0142o w",
        "id": 2029926,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641851/poznan-gruzini-pobili-zawodnikow-i-trenera-bijatyka-na-meczu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poznan: Gruzini pobili zawodnik\u00f3w i trenera. Bijatyka na meczu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T10:00:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/24243834bdaac2b9b0b1963fc5a2e92d6fa5a88e2e4adc1103c9075f586f16ac,w104h74.jpg\"/><br/> \u015aledczy z Prokuratury ponownie przyjrz\u0105 si\u0119 sprawie sprzeda\u017cy ziemi przez jedn\u0105 z wroc\u0142awskich parafii. Grunty nabyli Mateusz Morawiecki i jego \u017cona. Transakcj\u0119 przeprowadzono ponad 20 lat temu.Prokurator przeanalizuje dokumentacj\u0119 sprzeda\u017cy dzia\u0142ek oraz przes\u0142ucha osoby bior\u0105ce udzia\u0142 w tej trans.",
        "id": 2031925,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641821/wraca-sprawa-ziemi-ktora-morawieccy-kupili-od-parafii-decyzja-prokuratury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca sprawa ziemi, kt\u00f3r\u0105 Morawieccy kupili od parafii. Decyzja prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T09:53:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c90fa630b519588bf8493765bbb8bc898b3dc4040f5328a4a6784b928fa34460,w104h74.jpg\"/><br/> Czy pracodawca przeszkoli\u0142 Pa\u0144stwa z korzystania z chat\u00f3w AI ? Konieczny jest dokument o odbytym przeszkoleniu. Je\u017celi go nie ma, to te absurdalne przepisy mog\u0105 spowodowa\u0107 wysok\u0105 kar\u0119 na przedsi\u0119biorc\u0119. Karty to 35 mln euro albo 7% rocznego obrotu.",
        "id": 2031336,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641811/absurdy-ue-2-lutego-weszly-przepisy-ai-act-w-unii-europejskiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Absurdy UE. 2 lutego wesz\u0142y przepisy AI Act w Unii Europejskiej.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T09:51:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f5415681efeffc2854bf74644867c2f51698bca12bbf98e8501517a6c53c7a4e,w104h74.jpg\"/><br/> Czarnecki m\u00f3g\u0142by liczy\u0107 na ok. 7 tys. euro miesi\u0119cznie, czyli 30 tys. z\u0142, lecz z takiego \u015bwiadczenia b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 skorzysta\u0107 dopiero za dwa lata i b\u0119dzie mu przys\u0142ugiwa\u0107 niezale\u017cnie od polskiej emerytury.",
        "id": 2033485,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641809/podroznik-czarnecki-bedzie-otrzymywal-do-konca-zycia-30-tys-zl-m-c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podr\u00f3\u017cnik Czarnecki b\u0119dzie otrzymywa\u0142 do ko\u0144ca \u017cycia 30 tys. z\u0142 /m-c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T09:39:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7d5bb690522ba6df8edb3481482d0359de09c4151ec9fb1853b25c9654cd6b2e.png\"/><br/> 5250 km, 125 maraton\u00f3w, 139 dni - to liczby, kt\u00f3re podsumowuj\u0105 niesamowity wyczyn dokonany przez polskiego biegacza Tomasza Sobani\u0119. Sportowiec, nazywany \"polskim Forrestem Gumpem\", w niedziel\u0119 ok. 23 polskiego czasu uko\u0144czy\u0142 sw\u00f3j bieg przez USA.",
        "id": 2029451,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641797/zrobil-to-polski-forrest-gump-przebiegl-przez-cale-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zrobi\u0142 to! \"Polski Forrest Gump\" przebieg\u0142 przez ca\u0142e USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T09:24:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e59b8f03b085d36dd0a7d93976a073f73911e7b72494ddb833d1394d839bc159,w104h74.jpg\"/><br/> Lata 90te powracaj\u0105. Gangi gruzin\u00f3w ju\u017c mamy, czekam na reaktywacj\u0119 Pruszkowa i Wo\u0142omina.",
        "id": 2030811,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641775/wysadzili-bankomat-w-warszawskim-wawrze-sprawcy-poszukiwani",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysadzili bankomat w warszawskim Wawrze. Sprawcy poszukiwani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T08:40:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a1418794b6fe1a5316f87607bae426990a787749c3a90e30d3df5226898935a5,w104h74.jpg\"/><br/> Z Rozdro\u017ca Izerskiego prowadzi zielony szlak na Wysok\u0105 Kop\u0119 - szczyt nale\u017c\u0105cy do Korony G\u00f3r Polski. Cz\u0119\u015b\u0107 trasy biegnie przez wygodn\u0105 nartostrad\u0119 oraz blisko malowniczej kopalni kwarcu Stanis\u0142aw. Sam wierzcho\u0142ek jest niedost\u0119pny, bo bytuje tam cietrzew.",
        "id": 2030389,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641753/wysoka-kopa-najwyzszy-szczyt-gor-izerskich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysoka Kopa - najwy\u017cszy szczyt G\u00f3r Izerskich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T08:33:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7fdf3e307dc7809e0fb22a56a64cdc03271f790005f03c30c5906580c476213c.png\"/><br/> Do\u015b\u0107 z t\u0105 b\u0142azenad\u0105 jak\u0105 odstawia MRiT i polski rz\u0105d. Wiele razy udowodnili\u015bmy, \u017ce presj\u0105 ma sens, oka\u017cmy wi\u0119c znowu swoje niezadowolenie trenduj\u0105c na X tag #PaszykDoDymisji.",
        "id": 2029109,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641749/paszykdodymisji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "#PaszykDoDymisji !!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T07:47:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5cb4d4b0f3fa82e12bb769d529b844e41b9c6ea8fecc9747e3ee975a6952baea,w104h74.jpg\"/><br/> Na autostradzie A2 w pobli\u017cu Strykowa w wojew\u00f3dztwie \u0142\u00f3dzkim dosz\u0142o do drugiego w ci\u0105gu 2 dni zderzenia czo\u0142owego 2 samochod\u00f3w osobowych. Zgin\u0119\u0142a 66 latka kt\u00f3ra jecha\u0142a autostrad\u0105 \"pod pr\u0105d\" i zderzy\u0142a si\u0119 z prawid\u0142owo jad\u0105cym Audi. Pozostali uczestnicy nie doznali powa\u017cniejszych obra\u017ce\u0144.",
        "id": 2033487,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641725/drugi-tragiczny-wypadek-na-a2-w-wyniku-jazdy-pod-prad-w-ciagu-2-dni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drugi tragiczny wypadek na A2 w wyniku jazdy \"pod pr\u0105d\" w ci\u0105gu 2 dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T07:29:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2eb9fba8c17821e78a5169682fd89e6ec0da99c187061d5f6f21504114fd24b5,w104h74.jpg\"/><br/> \"Jest \u015bledztwo przeciwko Sarze Netanjahu, \u017conie izraelskiego premiera. Nie podano czego dok\u0142adnie dotyczy, ale w grudniu 2024 roku media informowa\u0142y, \u017ce mia\u0142a ona zleci\u0107 kampani\u0119 zastraszaj\u0105c\u0105 jednego ze \u015bwiadk\u00f3w w procesie korupcyjnym jej m\u0119\u017ca.\"",
        "id": 2028839,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641717/sledztwo-przeciwko-zonie-premiera-izraela-miala-zastraszac-swiadka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u015aledztwo przeciwko \u017conie premiera Izraela. Mia\u0142a zastrasza\u0107 \u015bwiadka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T07:28:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8e9f4f345f283854dd306036188468b13e8fc8beda986f5c6f01887560e08eb0,w104h74.jpg\"/><br/> Ludzie t\u0142umnie wyszli na ulice niemieckich miast. W samym Berlinie demonstrowa\u0142o w niedzielny wiecz\u00f3r ok. 160 tysi\u0119cy os\u00f3b. Protestowali przeciwko wsp\u00f3lnemu g\u0142osowaniu CDU/CSU i Alternatywy dla Niemiec (AfD) w sprawie zaostrzenia polityki migracyjnej.",
        "id": 2029110,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641715/goraco-w-niemczech-160-tys-osob-demonstrowalo-w-berlinie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gor\u0105co w Niemczech. 160 tys. os\u00f3b demonstrowa\u0142o w Berlinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:58:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1ad9770e090a5b0845a150916327160c953658c8c611fec152249be309554f4c,w104h74.jpg\"/><br/> 11 lat temu nawet TVN podnosi\u0142 ten problem. Tak wiem, duplikat. Ale warty przypomnienia.",
        "id": 2031332,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641707/patrole-nie-dla-kobiet-to-nie-zadna-dyskryminacja-tylko-zdrowy-rozsadek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patrole nie dla kobiet. \"To nie \u017cadna dyskryminacja, tylko zdrowy rozs\u0105dek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T05:58:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/109a3a51f9d4bc23ba0a8aa8a62f68fc5911b4fa221bc46088ef8320b35a29f2,w104h74.jpg\"/><br/> Nowy szef BBN, nowi ministrowie a jednym z nich brat Micha\u0142a Rachonia, pracownika niezale\u017cnej, bezstronnej telewizji Republika.",
        "id": 2031924,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641703/duze-zmiany-w-kancelarii-andrzeja-dudy-ministrem-bedzie-brat-michala-rachonia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce zmiany w kancelarii Andrzeja Dudy. Ministrem b\u0119dzie brat Micha\u0142a Rachonia.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T04:01:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a8471b730a191650b6abf85c6991b999bf9b84c2db69833b0cb587f272947a85,w104h74.jpg\"/><br/> Prezydent Panamy Jos\u00e9 Ra\u00fal Mulino og\u0142osi\u0142, \u017ce po spotkaniu z sekretarzem stanu USA Marco Rubio Panama nie przed\u0142u\u017cy umowy z Chinami w ramach Inicjatywy Pasa i Szlaku z 2017 r. Zamierza r\u00f3wnie\u017c uniewa\u017cni\u0107 istniej\u0105ce umowy przed dat\u0105 ich wyga\u015bni\u0119cia w latach 20272028.",
        "id": 2029453,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641693/prezydent-panamy-zakonczyl-z-chinami-w-sprawie-kanalu-panamskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Panamy zako\u0144czy\u0142 z Chinami w sprawie Kana\u0142u Panamskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T00:51:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/db80ccce6ac17be02c3d8fddf4eef67034eb99f4ed2f5c05faae62618e341789,w104h74.jpg\"/><br/> Pi\u0119kny filmik podsumowuj\u0105cy nieustann\u0105 walk\u0119 Rockstara z modderami. Je\u015bli jaki\u015b mod jest naprawde \u015bwietny i zyskuje popularno\u015b\u0107 to Rockstar zawsze go banuje i straszy pozwami s\u0105dowymi.",
        "id": 2029928,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641681/jak-rockstar-games-szmaci-utalentowanych-modderow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Rockstar Games banuje utalentowanych modder\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T00:26:08+00:00",
        "description": "Ku przestrodze! Poznaj 10 najcz\u0119stszych objaw\u00f3w raka, kt\u00f3re mog\u0105 sygnalizowa\u0107 rozw\u00f3j nowotworu we wczesnym stadium, oraz dowiedz si\u0119, jak skutecznie je rozpozna\u0107 i kiedy zg\u0142osi\u0107 si\u0119 do lekarza",
        "id": 2030391,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7641679/rak-10-wczesnych-objawow-ktorych-nie-wolno-ignorowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rak 10 wczesnych objaw\u00f3w, kt\u00f3rych nie wolno ignorowa\u0107",
        "vote": 0
    }
]