[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T20:17:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0e580cc7-a1e3-42d4-9d71-561d1087ef6a\" width=\"308\" /> Austriacki Raiffeisen Bank International AG (RBI) czerpa\u0142 korzy\u015bci dzi\u0119ki przedsi\u0119biorstwom, kt\u00f3re wspiera\u0142y rosyjski przemys\u0142 wojenny kluczowy dla prowadzenia dzia\u0142a\u0144 zbrojnych w Ukrainie - ujawni\u0142a agencja Bloomberga, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na oficjalne dokumenty banku.",
        "id": 2033356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/media-austriacki-bank-zarabial-na-rosyjskiej-agresji-w-ukrainie-7121348566711104a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: austriacki bank zarabia\u0142 na rosyjskiej agresji w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T20:17:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/bc8908c0-4665-461a-bd04-44481b48b9dc\" width=\"308\" /> Ile trzeba zarabia\u0107 dzi\u015b, by w przysz\u0142o\u015bci otrzymywa\u0107 co najmniej 5 tys. z\u0142 emerytury? Wed\u0142ug wylicze\u0144 \u0141ukasza Koz\u0142owskiego z FPP, obecni 30-latkowie musz\u0105 mie\u0107 pensj\u0119 mi\u0119dzy 6200 a 9800 z\u0142 brutto miesi\u0119cznie, przy czym kobiety potrzebuj\u0105 znacznie wy\u017cszych dochod\u00f3w ni\u017c m\u0119\u017cczy\u017ani.",
        "id": 2033355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/przynajmniej-5-tys-zl-co-miesiac-oto-ile-trzeba-dzis-zarabiac-by-taka-emeryture-dostac-z-zus-u-7121354955868992a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przynajmniej 5 tys. z\u0142 co miesi\u0105c. Oto ile trzeba dzi\u015b zarabia\u0107, by tak\u0105 emerytur\u0119 dosta\u0107 z ZUS-u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T20:17:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f96e82c8-48bc-40ef-a34d-e40b20f3956e\" width=\"308\" /> Prezydent USA Donald Trump zasugerowa\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce domaga si\u0119 od Ukrainy zabezpieczenia dost\u0119pu USA do metali ziem rzadkich w zamian za dalsz\u0105 pomoc wojskow\u0105.",
        "id": 2033354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/trump-domaga-sie-dostepu-do-ukrainskich-metali-ziem-rzadkich-oto-jego-warunek-7121356375448352a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump domaga si\u0119 dost\u0119pu do ukrai\u0144skich metali ziem rzadkich. Oto jego warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T20:08:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f1455fb3-9a58-4929-b817-de7b5d020128\" width=\"308\" /> Co je\u015bli Donald Trump na\u0142o\u017cy c\u0142a na Uni\u0119? Podniesienie cen niemieckich samochod\u00f3w nawet o kilka procent obni\u017cy na nie popyt w USA, co b\u0119dzie problemem dla Polski - ostrzega w rozmowie z money.pl Piotr Dzier\u017canowski, analityk Polskiego Instytutu Spraw Mi\u0119dzynarodowych.",
        "id": 2033357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ue-nastepna-w-kolejce-ekspert-tlumaczy-jak-cla-moga-uderzyc-w-polske-7121288162781984a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE nast\u0119pna w kolejce? Ekspert t\u0142umaczy, jak c\u0142a mog\u0105 uderzy\u0107 w Polsk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T19:14:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/01bb95f6-4a6b-4dfd-8299-92110f6b651f\" width=\"308\" /> Zarz\u0105dy i rady nadzorcze sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa musz\u0105 wykazywa\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 dba\u0142o\u015b\u0107 w dysponowaniu \u015brodkami finansowym \u2013 napisa\u0142 minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Jakub Jaworowski w li\u015bcie opublikowanym w poniedzia\u0142ek na stronach MAP.",
        "id": 2032876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/minister-napisal-list-do-prezesow-spolek-zwraca-uwage-na-wydawanie-pieniedzy-7121322931018560a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister napisa\u0142 list do prezes\u00f3w sp\u00f3\u0142ek. Zwraca uwag\u0119 na wydawanie pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T17:11:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a16218ca-120d-4457-8683-164747db0dfe\" width=\"308\" /> Gie\u0142dy w USA reaguj\u0105 na wprowadzone przez Donalda Trumpa 25-procentowych ce\u0142 na towary z Meksyku i Kanady oraz 10-procentowe na import z Chin. Najwa\u017cniejsze indeksy zacz\u0119\u0142y co prawda odrabia\u0107 straty, jednak idzie im to niezwykle mozolnie.",
        "id": 2031573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/amerykanskie-rynki-probuja-sie-otrzasnac-po-decyzji-trumpa-7121296825264928a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144skie rynki pr\u00f3buj\u0105 si\u0119 otrz\u0105sn\u0105\u0107 po decyzji Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T16:09:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c3446bf2-47ed-4b73-a7b3-8a9ce770e9e6\" width=\"308\" /> Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy o rynku mocy - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek kancelaria prezydenta. Nowe przepisy zak\u0142adaj\u0105 przed\u0142u\u017cenie do ko\u0144ca 2028 r. wsparcia z rynku mocy dla \u017ar\u00f3de\u0142 energii elektrycznej niespe\u0142niaj\u0105cych norm emisji.",
        "id": 2031574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nowelizacja-ustawy-o-rynku-mocy-jest-decyzja-prezydenta-7121281903434528a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowelizacja ustawy o rynku mocy. Jest decyzja prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T15:32:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/02651d7a-5909-4f13-ab84-2922ee77a294\" width=\"308\" /> Inwestorzy zareagowali nerwowo na weekendow\u0105 decyzj\u0119 prezydenta Donalda Trumpa o na\u0142o\u017ceniu ce\u0142 na produkty z Kanady, Meksyku i Chin oraz jego zapowied\u017a mo\u017cliwego rozszerzenia taryf na towary z Unii Europejskiej. Najbardziej ucierpia\u0142y akcje europejskich producent\u00f3w samochod\u00f3w i firm przemys\u0142owych.",
        "id": 2031575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/niemcy-maja-nowy-problem-kluczowa-branza-obrywa-rykoszetem-7121274530634560a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy maj\u0105 nowy problem. Kluczowa bran\u017ca obrywa rykoszetem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T15:29:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a61bb00f-262e-4470-a4f4-0c5cbc62270a\" width=\"308\" /> W Niemczech liczba emeryt\u00f3w zagro\u017conych ub\u00f3stwem wzros\u0142a w ubieg\u0142ym roku do rekordowego poziomu. Z danych Federalnego Urz\u0119du Statystycznego wynika, \u017ce wska\u017anik ten podni\u00f3s\u0142 si\u0119 z 18,4 proc. do 19,6 proc., co oznacza, \u017ce problem dotyczy ju\u017c 3,54 mln senior\u00f3w - podaje \"Deutsche Welle\".",
        "id": 2031576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/haniebne-osiagniecie-niemieckiego-rzadu-rekordowa-liczba-emerytow-zagrozonych-ubostwem-7121274503236416a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Haniebne osi\u0105gni\u0119cie\" niemieckiego rz\u0105du. Rekordowa liczba emeryt\u00f3w zagro\u017conych ub\u00f3stwem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T15:27:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5c85d3d2-d6e0-4d09-b46a-8743e5cb4561\" width=\"308\" /> Prezes Orlenu Ireneusz F\u0105fara i minister gospodarki Litwy Lukas Savickas rozmawiali w poniedzia\u0142ek o modernizacji rafinerii w Mo\u017cejkach i pomocy litewskiego rz\u0105du dla tej inwestycji. Koszty budowy instalacji pog\u0142\u0119bionego przerobu ropy s\u0105 szacowane na 970 mln euro.",
        "id": 2031577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/orlen-szykuje-gigantyczna-inwestycje-na-litwie-oto-szczegoly-7121270921579328a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen szykuje gigantyczn\u0105 inwestycj\u0119 na Litwie. Oto szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T13:07:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6c2bfc44-ffd2-4f8f-a78d-b848ec9af8f3\" width=\"308\" /> Prezydent Litwy Gitanas Nauseda nawo\u0142ywa\u0142 w poniedzia\u0142ek w Brukseli do przygotowania pozytywnej oferty wsp\u00f3\u0142pracy handlowej dla USA. W jego ocenie UE mo\u017ce kupowa\u0107 od USA wi\u0119cej LNG i broni, a tak\u017ce mo\u017ce zaoferowa\u0107 np. umow\u0119 o wolnym handlu w zakresie motoryzacji.",
        "id": 2030260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/trump-grozi-clami-prezydent-litwy-proponuje-rozwiazanie-zaoferujmy-cos-pozytywnego-7121242194991936a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump grozi c\u0142ami. Prezydent Litwy proponuje rozwi\u0105zanie. \"Zaoferujmy co\u015b pozytywnego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T12:03:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/66b16fe7-2586-4b9a-ace1-bf472a0c3d64\" width=\"308\" /> Jab\u0142ka s\u0105 hitem eksportu, najpopularniejszym owocem, a od stycznia br. oficjalnym owocem polskiej prezydencji w Radzie Unii Europejskiej. Jab\u0142ka s\u0105 na fali. Co najistotniejsze, ro\u015bnie liczba os\u00f3b regularne jedz\u0105cych jab\u0142ka. Wzros\u0142a ona \"stycze\u0144 do stycznia\" o 1,3 mln os\u00f3b, zbli\u017ca si\u0119 do 10 mln.",
        "id": 2029781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kantar-wiecej-polakow-je-jablka-regularnie-7121222157052704a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kantar: wi\u0119cej Polak\u00f3w je jab\u0142ka regularnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T10:28:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7eb1f20a-66f3-4f8e-8817-21c2da94b412\" width=\"308\" /> Cyfrowy Polsat zako\u0144czy\u0142 proces dezinwestycji w Asseco Poland, zbywaj\u0105c ostatni pakiet akcji za 705 mln z\u0142otych. Transakcja obj\u0119\u0142a sprzeda\u017c ponad 8,3 mln walor\u00f3w po cenie jednostkowej 85 z\u0142otych, co stanowi 20 proc. dyskonto wzgl\u0119dem aktualnych notowa\u0144 gie\u0142dowych.",
        "id": 2029337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/cyfrowy-polsat-finalizuje-rozbrat-z-asseco-zapadla-decyzja-7121003674422080a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyfrowy Polsat finalizuje rozbrat z Asseco. Zapad\u0142a decyzja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T10:28:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/289a1513-f746-449c-96ef-04b6db658408\" width=\"308\" /> Wed\u0142ug ekonomisty dr. S\u0142awomira Dudka Polska mo\u017ce w najbli\u017cszym czasie wyprzedzi\u0107 Japoni\u0119 pod wzgl\u0119dem PKB na mieszka\u0144ca wed\u0142ug parytetu si\u0142y nabywczej. Jest to efekt dynamicznego rozwoju gospodarczego Polski w ostatnich dekadach.",
        "id": 2029338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polska-dogania-japonie-pod-wzgledem-pkb-na-mieszkanca-7121014813231936a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska dogania Japoni\u0119 pod wzgl\u0119dem PKB na mieszka\u0144ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T09:23:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6b1c6d95-0977-4ea3-a4c1-72994a3596f7\" width=\"308\" /> Mimo \u017ce w styczniu 2025 roku w polskim sektorze przemys\u0142owym nadal wyst\u0119puje spowolnienie, prognozy dotycz\u0105ce produkcji s\u0105 znacznie lepsze ni\u017c w poprzednich miesi\u0105cach. Analitycy S&amp;P wskazuj\u0105, \u017ce by\u0142 to pierwszy wzrost wska\u017anika PMI od trzech miesi\u0119cy.",
        "id": 2029027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/coraz-blizej-granicznej-linii-nowe-dane-o-polskiej-gospodarce-7121195617356608a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz bli\u017cej granicznej linii. Nowe dane o polskiej gospodarce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T09:23:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/53552b38-a745-42cb-b3b1-22f563222581\" width=\"308\" /> Wed\u0142ug najnowszych danych S&amp;P Global PMI, w styczniu 2025 roku sektor wytw\u00f3rczy strefy euro zbli\u017cy\u0142 si\u0119 do stabilizacji. G\u0142\u00f3wny wska\u017anik PMI wzr\u00f3s\u0142 z 45,1 do 46,6 punktu, sygnalizuj\u0105c najwolniejsze tempo spadku od maja ubieg\u0142ego roku.",
        "id": 2029025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/europejski-przemysl-zlapal-oddech-powiew-optymizmu-w-nowych-danych-7121200003062560a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejski przemys\u0142 z\u0142apa\u0142 oddech. Powiew optymizmu w nowych danych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T09:23:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/be235ba8-38dc-4a43-b033-26d86a25779c\" width=\"308\" /> Wed\u0142ug najnowszego badania S&amp;P Global PMI w styczniu 2025 roku niemiecka produkcja przemys\u0142owa zmniejszy\u0142a si\u0119 w najwolniejszym tempie od maja ubieg\u0142ego roku. Wska\u017anik PMI wzr\u00f3s\u0142 do poziomu 45,0 punkt\u00f3w, jednak nadal znajduje si\u0119 poni\u017cej progu oznaczaj\u0105cego rozw\u00f3j gospodarczy.",
        "id": 2029026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/niemcy-najgorsze-maja-juz-za-soba-nowe-dane-z-przemyslu-7121198164650816a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy najgorsze maj\u0105 ju\u017c za sob\u0105? Nowe dane z przemys\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T09:23:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b444ceda-6364-4f6e-9569-4eec093249e4\" width=\"308\" /> W poniedzia\u0142kowy poranek warszawska gie\u0142da zareagowa\u0142a umiarkowanymi spadkami na decyzj\u0119 ameryka\u0144skiego prezydenta o na\u0142o\u017ceniu nowych ce\u0142 na towary z Meksyku, Kanady i Chin. Indeks WIG20 spad\u0142 o 1,73 proc.",
        "id": 2029028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/spadki-na-gpw-inwestorzy-reaguja-na-decyzje-usa-7121188383529760a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spadki na GPW. Inwestorzy reaguj\u0105 na decyzj\u0119 USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T09:19:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/17b6556b-92d3-49ad-8079-c2a139e4cada\" width=\"308\" /> Krajowa Administracja Skarbowa wykry\u0142a w jednej z firm budowlanych w wojew\u00f3dztwie \u015bwi\u0119tokrzyskim nieprawid\u0142owo\u015bci w rozliczeniach VAT na kwot\u0119 ponad 7 mln z\u0142. Sp\u00f3\u0142ka przez blisko dwa lata stosowa\u0142a zani\u017con\u0105 stawk\u0119 podatku - zamiast 23 procent na fakturach widnia\u0142o 8 proc.",
        "id": 2029029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/zostawili-sobie-w-kieszeni-7-mln-zl-przylapal-ich-fiskus-7121176033876800a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zostawili sobie w kieszeni 7 mln z\u0142. Przy\u0142apa\u0142 ich fiskus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T08:18:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5b52c29f-ad18-4ea7-aded-6cb8e21f55df\" width=\"308\" /> Rynki finansowe gwa\u0142townie zareagowa\u0142y na wprowadzenie przez Donalda Trumpa ce\u0142 na towary z Kanady, Meksyku i Chin. Dolar umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem g\u0142\u00f3wnych walut, bitcoin traci na warto\u015bci, a ropa dro\u017ceje. Partnerzy handlowi USA zapowiadaj\u0105 dzia\u0142ania odwetowe.",
        "id": 2028776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zatrzeslo-rynkiem-po-decyzji-trumpa-dolar-wystrzelil-ropa-drozeje-niepewnosc-na-gieldach-7121172834810656a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrz\u0119s\u0142o rynkiem po decyzji Trumpa. Dolar wystrzeli\u0142, ropa dro\u017ceje, niepewno\u015b\u0107 na gie\u0142dach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T08:18:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6aef7e39-089d-4383-a171-039943d01e1b\" width=\"308\" /> Donald Trump w weekend zatwierdzi\u0142 na\u0142o\u017cenie ce\u0142 na Kanad\u0119, Meksyk oraz Chiny. Obj\u0119to nimi m.in. kanadyjsk\u0105 rop\u0119 i gaz. Po decyzji prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych dolar si\u0119 umacnia. Z kolei z\u0142oty s\u0142abnie, zar\u00f3wno wobec euro, jak i ameryka\u0144skiej waluty.",
        "id": 2028777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/zloty-i-dolar-reaguja-na-decyzje-donalda-trumpa-polska-waluta-pod-presja-7121164753079072a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty i dolar reaguj\u0105 na decyzj\u0119 Donalda Trumpa. Polska waluta pod presj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T07:00:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 03.02.2025. W poniedzia\u0142ek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5069 z\u0142.",
        "id": 2028567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-03-02-2025-7121151806507840a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 03.02.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T07:00:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 03.02.2025. W poniedzia\u0142ek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.1283 z\u0142.",
        "id": 2028568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-03-02-2025-7121151797541696a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 03.02.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T07:00:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 03.02.2025. W poniedzia\u0142ek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2283 z\u0142.",
        "id": 2028569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-03-02-2025-7121151797533504a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 03.02.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T07:00:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 03.02.2025. W poniedzia\u0142ek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0681 z\u0142.",
        "id": 2028570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-03-02-2025-7121151797521216a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 03.02.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:44:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/12c68af6-e6ed-4d92-b0fc-a58ce5dd3488\" width=\"308\" /> Prezydent Donald Trump w weekend og\u0142osi\u0142 wprowadzenie nowych ce\u0142 na towary importowane z Meksyku i Kanady - w wysoko\u015bci 25 proc. - oraz dodatkowej 10-procentowej op\u0142aty na produkty z Chin. Jakie produkty zosta\u0142y obj\u0119te nowymi op\u0142atami?",
        "id": 2028571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pierwsza-salwa-w-nowej-wojnie-handlowej-jakie-produkty-usa-objely-clami-7121015424682816a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza salwa w nowej wojnie handlowej. Jakie produkty USA obj\u0119\u0142y c\u0142ami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:07:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/12c68af6-e6ed-4d92-b0fc-a58ce5dd3488\" width=\"308\" /> Prezydent Donald Trump w weekend og\u0142osi\u0142 wprowadzenie nowych ce\u0142 na towary importowane z Meksyku i Kanady - w wysoko\u015bci 25 proc. - oraz dodatkowej 10-procentowej op\u0142aty na produkty z Chin. Jakie produkty zosta\u0142y obj\u0119te nowymi op\u0142atami?",
        "id": 2028328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pierwsza-salwa-w-nowej-wojnie-celnej-jakie-produkty-usa-objely-clami-7121015424682816a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza salwa w nowej wojnie celnej. Jakie produkty USA obj\u0119\u0142y c\u0142ami?",
        "vote": 0
    }
]