[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T21:13:59.803734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T21:07:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-662421-adam-bodnar-ph8509015/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bodnar o \"rosyjskich oddzia\u0142ywaniach\" w Polsce. \"Nie ma tygodnia...\"\" />\n    Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego zatrzyma\u0142a 19-latka podejrzanego o planowanie czynu o charakterze terrorystycznym, a wcze\u015bniej jego dw\u00f3ch r\u00f3wie\u015bnik\u00f3w. Adam Bodnar, komentuj\u0105c t\u0119 spraw\u0119, m\u00f3wi\u0142 o \"rosyjskich oddzia\u0142ywaniach\", z kt\u00f3rych nasileniem mamy obecnie do czynienia.",
        "id": 2918214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/olsztyn-abw-zatrzymala-trzech-nastolatkow-mieli-planowac-zamach-terrorystyczny-adam-bodnar-komentuje-st8508991?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-662421-adam-bodnar-ph8509015/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bodnar o \"rosyjskich oddzia\u0142ywaniach\" w Polsce. \"Nie ma tygodnia...\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T19:05:32.769183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T19:00:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7838182-tanzania-mwanza-ph8508922/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Turystyczny raj wprowadza obowi\u0105zkowe ubezpieczenie dla zagranicznych go\u015bci \" />\n    Rz\u0105d Tanzanii zapowiedzia\u0142 wprowadzenie obowi\u0105zkowego ubezpieczenia dla zagranicznych go\u015bci, w tym turyst\u00f3w. Ma ono kosztowa\u0107 44 dolary. Przewidziano jednak wyj\u0105tki.",
        "id": 2917229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/tanzania-wprowadza-obowiazkowe-ubezpieczenie-dla-zagranicznych-gosci-st8508906?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7838182-tanzania-mwanza-ph8508922/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Turystyczny raj wprowadza obowi\u0105zkowe ubezpieczenie dla zagranicznych go\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T19:05:32.926866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T18:59:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5875126-galeria-las-rak-ph8508465/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pi\u0119ciu nastolatk\u00f3w wtargn\u0119\u0142o do sklepu z r\u0119kodzie\u0142em. Wyzwiska, gro\u017aby, agresja\" />\n    Pi\u0119ciu nastolatk\u00f3w grozi\u0142o obs\u0142udze sklepu-galerii z r\u0119kodzie\u0142em pobiciem i spaleniem lokalu. Jak relacjonowa\u0142a obs\u0142uga, nie spodoba\u0142y im si\u0119 t\u0119czowe przedmioty w witrynie. W\u0142a\u015bcicielka zg\u0142osi\u0142a spraw\u0119 policji. W rozmowie z tvnwarszawa.pl opowiada, \u017ce po raz pierwszy spotka\u0142a si\u0119 z tak\u0105 skal\u0105 agresji.",
        "id": 2917230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-nastolatki-wtargnely-do-sklepu-galerii-las-rak-wyzwiska-grozby-agresja-st8507778?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5875126-galeria-las-rak-ph8508465/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pi\u0119ciu nastolatk\u00f3w wtargn\u0119\u0142o do sklepu z r\u0119kodzie\u0142em. Wyzwiska, gro\u017aby, agresja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T16:50:39.808966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T16:46:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/poznan/cdn-zdjecie-eyhtls-milosnicy-popkultury-opanowali-poznan-trwa-festiwal-fantastyki-pyrkon-ph7964062/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawet 43 tysi\u0105ce z\u0142otych za weekend. Wyci\u0105gn\u0119li wnioski, ceny nocleg\u00f3w podczas Pyrkonu nie s\u0105 ju\u017c szalone\" />\n    W zesz\u0142ym roku rekordzista \u017cyczy\u0142 sobie 43 tysi\u0105ce z\u0142otych za noclegi w weekend, podczas kt\u00f3rego odbywa\u0142 si\u0119 Pyrkon - jeden z najwi\u0119kszych festiwali fantastyki w Europie. Dzi\u0119ki organizatorom i Pozna\u0144skiej Lokalnej Organizacji Turystycznej, w tym roku o nocleg jest \u0142atwiej, a jego ceny nie s\u0105 z innej galaktyki.",
        "id": 2915974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-nawet-43-tysiace-zlotych-za-weekend-wyciagneli-wnioski-ceny-noclegow-podczas-pyrkonu-nie-sa-juz-szalone-st8507812?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/poznan/cdn-zdjecie-eyhtls-milosnicy-popkultury-opanowali-poznan-trwa-festiwal-fantastyki-pyrkon-ph7964062/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nawet 43 tysi\u0105ce z\u0142otych za weekend. Wyci\u0105gn\u0119li wnioski, ceny nocleg\u00f3w podczas Pyrkonu nie s\u0105 ju\u017c szalone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:45:25.245577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:40:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9708753-sad-najwyzszy-ph7887200/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d Najwy\u017cszy i plany posiedze\u0144. \"Minuta na protest wyborczy\"?\" />\n    Oburzenie w sieci. \"To jest kpina i nieszanowanie wyborc\u00f3w\"; \"wyj\u0105tkowo szybkie orzekanie\" - komentuj\u0105 internauci przekazywan\u0105 informacj\u0119, jakoby posiedzenia izby S\u0105du Najwy\u017cszego rozstrzygaj\u0105cej protesty wyborcze mia\u0142y trwa\u0107 zaledwie minut\u0119. Wyja\u015bniamy.",
        "id": 2915287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/wyniki-wyborow-2025-protesty-wyborcze-w-sadzie-najwyzszym-minuta-na-jedna-sprawe-st8507328?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9708753-sad-najwyzszy-ph7887200/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy i plany posiedze\u0144. \"Minuta na protest wyborczy\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:40:32.766677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:37:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1318179-pilne-ph7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co najmniej jeden pasa\u017cer prze\u017cy\u0142 katastrof\u0119 Dreamlinera\" />\n    Szef lokalnej policji w Ahmadabadzie przekaza\u0142, \u017ce co najmniej jedna osoba prze\u017cy\u0142a katastrof\u0119 samolotu pasa\u017cerskiego w tym mie\u015bcie - poda\u0142o BBC.",
        "id": 2914452,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/indie-katastrofa-dreamlinera-co-najmniej-jeden-pasazer-przezyl-katastrofe-st8508598?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1318179-pilne-ph7822668/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co najmniej jeden pasa\u017cer prze\u017cy\u0142 katastrof\u0119 Dreamlinera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T13:00:33.893453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T12:58:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-76416-zdjecie-z-miejsca-wypadku-brieonny-cassell-ph8508008/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ranna i zakleszczona w samochodzie przetrwa\u0142a sze\u015b\u0107 dni\" />\n    Gdy obudzi\u0142am si\u0119 rano pomy\u015bla\u0142am, \u017ce musz\u0119 co\u015b wymy\u015bli\u0107, \u017ceby si\u0119 st\u0105d wydosta\u0107 - m\u00f3wi 41-letnia kobieta z USA, kt\u00f3ra po wypadku zosta\u0142a uwi\u0119ziona w swoim samochodzie na sze\u015b\u0107 dni. Poszkodowana opowiedzia\u0142a w mediach o tym, jak uda\u0142o jej si\u0119 przetrwa\u0107 z obra\u017ceniami w zniszczonym poje\u017adzie.",
        "id": 2913869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-kobieta-zostala-zakleszczona-w-samochodzie-po-wypadku-przezyla-w-srodku-szesc-dni-st8508064?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-76416-zdjecie-z-miejsca-wypadku-brieonny-cassell-ph8508008/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ranna i zakleszczona w samochodzie przetrwa\u0142a sze\u015b\u0107 dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T11:55:34.865462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T11:49:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-282664-kino-batyskaf-nautilus-w-gdyni-ph8507544/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nakaz rozbi\u00f3rki, kara finansowa, koniec umowy. Kino na molo i tak dzia\u0142a\" />\n    Kino Nautilus\u00a0powsta\u0142o na Molo Po\u0142udniowym w Gdyni bez wymaganego pozwolenia konserwatora zabytk\u00f3w. W ci\u0105gu czterech lat by\u0142y ju\u017c: nakaz rozbi\u00f3rki obiektu, 100 tysi\u0119cy z\u0142otych kary oraz postepowania administracyjne i s\u0105dowe. Kino 7D ca\u0142y czas dzia\u0142a. Umowa najmu sko\u0144czy\u0142a si\u0119 ponad rok temu, ale w\u0142a\u015bciciele terenu twierdz\u0105, \u017ce nadal \"d\u0105\u017c\u0105 do polubownego zako\u0144czenia sprawy\".",
        "id": 2913347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdynia-kino-batyskaf-nautilus-stanelo-bez-wymaganego-pozwolenia-st8507599?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-282664-kino-batyskaf-nautilus-w-gdyni-ph8507544/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nakaz rozbi\u00f3rki, kara finansowa, koniec umowy. Kino na molo i tak dzia\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:52:04.311961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:45:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9367359-kierujaca-dwukrotnie-wyprzedzala-na-przejsciu-dla-pieszych-ph8507798/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Za to zachowanie kieruj\u0105ca straci prawo jazdy. Nagranie\" />\n    W Bartoszycach (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) kieruj\u0105ca dwukrotnie wyprzedza\u0142a na przej\u015bciu dla pieszych. Jej niebezpieczn\u0105 jazd\u0119 zarejestrowa\u0142a kamera innego kierowcy. Nagranie trafi\u0142o do policjant\u00f3w. 52-latce naliczono trzydzie\u015bci punkt\u00f3w karnych. Kobieta straci prawo jazdy. Grozi jej r\u00f3wnie\u017c wysoka grzywna.",
        "id": 2912849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/bartoszyce-za-to-zachowanie-na-drodze-52-latka-straci-prawo-jazdy-nagranie-st8507803?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9367359-kierujaca-dwukrotnie-wyprzedzala-na-przejsciu-dla-pieszych-ph8507798/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Za to zachowanie kieruj\u0105ca straci prawo jazdy. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:45:49.335761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:40:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-128685-przy-zamku-cesarskim-pojawil-sie-przystanek-zamek-draculi-ph8507507/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przystanek \"Szko\u0142a Magii\". Tak Pozna\u0144 wita uczestnik\u00f3w Pyrkonu\" />\n    Jeden z najwi\u0119kszych festiwali fantastyki w Europie obchodzi 25 lat. Pozna\u0144 w nietypowy spos\u00f3b wita uczestnik\u00f3w Pyrkonu. Z okazji jubileuszu kilka przystank\u00f3w komunikacji miejskiej zmieni\u0142o swoje dotychczasowe nazwy.",
        "id": 2912462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/pyrkon-2025-w-poznaniu-zmienione-nazwy-przystankow-koncerty-i-strefy-tematyczne-st8504158?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-128685-przy-zamku-cesarskim-pojawil-sie-przystanek-zamek-draculi-ph8507507/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przystanek \"Szko\u0142a Magii\". Tak Pozna\u0144 wita uczestnik\u00f3w Pyrkonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:41:49.479806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:37:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7958971-do-zdarzenia-doszlo-w-parku-glazja-w-toruniu-ph8507386/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nocny atak w parku. Kobieta w szpitalu, 19-latek zatrzymany\" />\n    Nocny atak na 24-latk\u0119 w jednym z park\u00f3w w Toruniu. W sprawie zatrzymano 19-latka. Kobieta trafi\u0142a do szpitala. \u015aledczy badaj\u0105 spraw\u0119 pod k\u0105tem usi\u0142owania zab\u00f3jstwa.",
        "id": 2912114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-nocny-atak-w-parku-kobieta-w-szpitalu-19-latek-zatrzymany-st8507396?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7958971-do-zdarzenia-doszlo-w-parku-glazja-w-toruniu-ph8507386/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nocny atak w parku. Kobieta w szpitalu, 19-latek zatrzymany",
        "vote": 0
    }
]