[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T21:14:12.297549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T21:14:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/575a095e73d1dd-948-568-37-67-2962-1777.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czwartkowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 lekkimi wzrostami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, a liderem zwy\u017cek by\u0142 koncern technologiczny Oracle.</p>",
        "id": 2918230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oracle-liderem-wzrostow-na-Wall-Street-S-P500-z-najwyzszym-kursem-zamkniecia-od-lutego-8960349.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/5/575a095e73d1dd-948-568-37-67-2962-1777.jpg",
        "title": "Oracle liderem wzrost\u00f3w na Wall Street. S&P500 z najwy\u017cszym kursem zamkni\u0119cia od lutego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T19:05:47.145688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T19:05:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/e33bcc3ba64e9f-948-568-271-1086-3024-1814.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wys\u0142annik USA ds. Bliskiego Wschodu Steve Witkoff ostrzeg\u0142, \u017ce je\u017celi dojdzie do zapowiadanego przez media ataku Izraela na ira\u0144skie instalacje nuklearne, odwet Teheranu mo\u017ce przyt\u0142oczy\u0107 izraelsk\u0105 obron\u0119 powietrzn\u0105 i spowodowa\u0107 masowe ofiary i du\u017ce straty - poinformowa\u0142 w czwartek portal Axios.</p>",
        "id": 2917245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-zbombarduje-Iran-USA-obawiaja-sie-ze-moze-dojsc-do-zmasowanego-odwetu-8960309.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/8/e33bcc3ba64e9f-948-568-271-1086-3024-1814.jpg",
        "title": "Izrael zbombarduje Iran? USA obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce mo\u017ce doj\u015b\u0107 do zmasowanego odwetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T19:05:46.833195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T19:05:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/86f1670d45da74-948-568-0-0-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tanzania postanowi\u0142a wprowadzi\u0107 obowi\u0105zkowe ubezpieczenie dla zagranicznych go\u015bci, w tym turyst\u00f3w, w wysoko\u015bci 44 dolar\u00f3w, nawet je\u015bli wcze\u015bniej wykupili prywatn\u0105 polis\u0119.</p>",
        "id": 2917244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Obowiazkowe-ubezpieczenie-dla-zagranicznych-turystow-Nowe-przepisy-w-Tanzanii-8960321.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/9/86f1670d45da74-948-568-0-0-995-597.jpg",
        "title": "Obowi\u0105zkowe ubezpieczenie dla zagranicznych turyst\u00f3w. Du\u017ca zmiana w popularnym kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T19:05:46.428726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T19:05:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/66cb1683ac56a8-948-568-0-110-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jestem bardzo rozczarowany Rosj\u0105, ale te\u017c Ukrain\u0105, bo my\u015bl\u0119, \u017ce mo\u017cna by\u0142o zawrze\u0107 uk\u0142ad - o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek prezydent USA Donald Trump. Sugerowa\u0142 jednak, \u017ce nie przestanie d\u0105\u017cy\u0107 do zako\u0144czenia wojny mi\u0119dzy nimi.</p>",
        "id": 2917243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-Jestem-rozczarowany-i-Rosja-i-Ukraina-8960320.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/0/66cb1683ac56a8-948-568-0-110-4000-2399.jpg",
        "title": "Trump: Jestem rozczarowany i Rosj\u0105, i Ukrain\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T18:02:13.462544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T18:02:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/7c65eb35acf3db-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po\u0142\u0105czony PZU i Bank Pekao zapewni przewidywalne i stabilne wyp\u0142aty dywidend przy jednoczesnym utrzymaniu odpowiedniego poziomu kapita\u0142u i rozwoju dzia\u0142alno\u015bci operacyjnej - poinformowa\u0142y obie instytucje w prezentacji.</p>",
        "id": 2916600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polaczony-PZU-i-Bank-Pekao-zapewni-przewidywalne-i-stabilne-wyplaty-dywidend-8960284.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/e/7c65eb35acf3db-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Po\u0142\u0105czony PZU i Bank Pekao zapewni przewidywalne i stabilne wyp\u0142aty dywidend",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T18:02:14.222569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T18:02:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/dc77eb7d708164-948-568-260-84-2162-1297.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Hiszpanii Pedro Sanchez zapowiedzia\u0142 w czwartek zmiany we w\u0142adzach centralnych Hiszpa\u0144skiej Robotniczej Partii Socjalistycznej (PSOE) po zarzutach o korupcj\u0119 pod adresem jego wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w, kt\u00f3re szef rz\u0105du okre\u015bli\u0142 jako \u201epowa\u017cne\u201d. Nie zgadza si\u0119 jednak na wcze\u015bniejsze wybory parlamentarne.</p>",
        "id": 2916602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Hiszpanii-zapowiedzial-zmiany-w-partii-po-powaznych-zarzutach-o-korupcje-8960285.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/9/dc77eb7d708164-948-568-260-84-2162-1297.jpg",
        "title": "Premier Hiszpanii zapowiedzia\u0142 zmiany w partii po \u201epowa\u017cnych\u201d zarzutach o korupcj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T18:02:13.964959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T18:02:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/ca6122a8b84c64-948-568-0-165-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142 w czwartek, \u017ce USA s\u0105 blisko \"ca\u0142kiem dobrego\" porozumienia w sprawie ira\u0144skiego programu atomowego i \u017ce chce unikn\u0105\u0107 konfliktu. Zaznaczy\u0142 jednak, \u017ce nie mo\u017ce pozwoli\u0107, by Iran mia\u0142 bro\u0144 atomow\u0105, a ryzyko \"pot\u0119\u017cnego konfliktu\" istnieje.</p>",
        "id": 2916601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-Jestesmy-blisko-porozumienia-z-Iranem-chce-uniknac-konfliktu-8960293.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/c/ca6122a8b84c64-948-568-0-165-3000-1799.jpg",
        "title": "Trump: Jeste\u015bmy blisko porozumienia z Iranem, chc\u0119 unikn\u0105\u0107 konfliktu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T16:50:52.575960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T16:50:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/b6460c53aaf3a4-948-567-0-0-980-587.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Warto\u015b\u0107 brytyjskiego PKB spad\u0142a w kwietniu o 0,3 proc. w por\u00f3wnaniu z marcem, co jest najwi\u0119kszym miesi\u0119cznym spadkiem od pa\u017adziernika 2023 r. \u2013 poda\u0142 w czwartek Reuters, wyja\u015bniaj\u0105c, \u017ce jest to efekt og\u0142oszenia przez USA wprowadzenia ce\u0142 oraz ko\u0144ca ulgi podatkowej od sprzeda\u017cy nieruchomo\u015bci.</p>",
        "id": 2915989,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czarny-kwiecien-Najwiekszy-miesieczny-spadek-brytyjskiego-PKB-od-2033-roku-8960241.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/a/b6460c53aaf3a4-948-567-0-0-980-587.jpg",
        "title": "Czarny kwiecie\u0144. Najwi\u0119kszy miesi\u0119czny spadek brytyjskiego PKB od 2033 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T16:50:52.298707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T16:50:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/1ded7844c7aa46-948-568-45-0-1875-1124.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa CCC mia\u0142a w pierwszym kwartale roku obrotowego 2025/26 95,4 mln z\u0142 zysku netto jednostki dominuj\u0105cej wobec 59,2 mln z\u0142 zysku netto w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w raporcie.</p>",
        "id": 2915988,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-CCC-miala-w-I-kw-2025-26-r-95-4-mln-zl-zysku-netto-j-d-wobec-59-2-mln-zl-zysku-rok-wczesniej-8960203.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/d/1ded7844c7aa46-948-568-45-0-1875-1124.jpg",
        "title": "Grupa CCC chwali si\u0119 wynikami. Zysk netto mocno w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T16:50:51.933127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T16:50:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/29fdbcf9fa63b1-948-568-360-70-2483-1490.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwa\u017cniejszy polski indeks zn\u00f3w zaliczy\u0142 lepsz\u0105 drug\u0105 po\u0142ow\u0119 dnia, ko\u0144cz\u0105c sesj\u0119 ponad 1 proc. wy\u017cej od dziennych minim\u00f3w. Wystarczy\u0142o to tylko na zredukowanie strat i oznacza\u0142o przed\u0142u\u017cenie konsolidacyjnego uk\u0142adu. Uwag\u0119 inwestor\u00f3w skupia\u0142 kurs Pepco, a z mniejszych sp\u00f3\u0142ek warto wspomnie\u0107 o trwaj\u0105cym za\u0142amaniu notowa\u0144 Rafako i \u015bwietnym debiucie na NewConnect, gdzie dosz\u0142o do podwojenia kursu pierwszego dnia na ma\u0142ej gie\u0142dzie.</p>",
        "id": 2915987,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rakietowy-debiut-President-Studio-i-ewakuacja-na-Rafako-Emocje-na-gieldzie-w-Warszawie-8960211.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/1/29fdbcf9fa63b1-948-568-360-70-2483-1490.jpg",
        "title": "Rakietowy debiut President Studio i ewakuacja na Rafako. Emocje na gie\u0142dzie w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T16:50:52.984386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T16:50:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/6c7669a2f56f34-948-568-0-50-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Swoboda przemieszczania si\u0119 po Europie pozostaje w ocenie Polak\u00f3w najwi\u0119ksz\u0105 - obok funduszy unijnych - korzy\u015bci\u0105 z cz\u0142onkostwa w UE. W Brukseli ro\u015bnie jednak obawa o przysz\u0142o\u015b\u0107 ustanowionej r\u00f3wno 40 lat temu strefy Schengen. Nomen omen ju\u017c dzisiaj trudno\u015bci mo\u017cna odczu\u0107 jad\u0105c przez... Schengen.</p>",
        "id": 2915991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strefa-Schengen-zagrozona-W-tym-roku-konczy-40-lat-8960236.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/8/6c7669a2f56f34-948-568-0-50-4000-2399.jpg",
        "title": "Strefa Schengen zagro\u017cona. W tym roku ko\u0144czy 40 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T16:50:52.766201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T16:50:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/efa3a8b1869751-948-568-0-48-1952-1171.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef Pentagonu Pete Hegseth odm\u00f3wi\u0142 potwierdzenia w czwartek w Kongresie USA, \u017ce jego resort nie ma plan\u00f3w zbrojnej inwazji na nale\u017c\u0105c\u0105 do Danii Grenlandi\u0119. Rol\u0105 Pentagonu jest planowanie na ka\u017cd\u0105 ewentualno\u015b\u0107 - powiedzia\u0142.</p>",
        "id": 2915990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-szykuje-inwazje-na-Grenlandie-Hegseth-nie-zaprzeczyl-8960238.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/b/efa3a8b1869751-948-568-0-48-1952-1171.jpg",
        "title": "USA szykuje inwazj\u0119 na Grenlandi\u0119? Hegseth nie zaprzeczy\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:45:40.852763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:45:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/28b2aec759c510-948-568-546-246-1800-1080.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Strategia PGE do 2035 r. przewiduje \u0142\u0105czne wydatki inwestycyjne o warto\u015bci 235 mld z\u0142 - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie dot. nowej strategii.</p>",
        "id": 2915323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strategia-PGE-do-2035-r-przewiduje-laczne-wydatki-inwestycyjne-o-wartosci-235-mld-zl-8960077.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/8/28b2aec759c510-948-568-546-246-1800-1080.jpg",
        "title": "235 mld z\u0142 na inwestycje do 2035 roku. PGE pokaza\u0142o now\u0105 strategi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:45:41.380568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:45:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/8f1f7661dd08ff-948-568-0-163-956-573.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />NASA i Axiom Space odk\u0142adaj\u0105 start misji Ax-4 na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 \u2013 podano w czwartek w komunikacie NASA. Op\u00f3\u017anienie jest tym razem spowodowane wyciekiem w rosyjskim module serwisowym Zwiezda.</p>",
        "id": 2915325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Coraz-dluzsza-podroz-w-kosmos-NASA-i-Axiom-Space-odkladaja-start-misji-Ax-4-z-Uznanskim-Wisniewskim-8960153.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/0/8f1f7661dd08ff-948-568-0-163-956-573.jpg",
        "title": "Coraz d\u0142u\u017csza podr\u00f3\u017c w kosmos. NASA i Axiom Space odk\u0142adaj\u0105 start misji Ax-4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:45:41.630440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:45:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/bc910f0847fde5-948-568-0-123-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142u\u017cby prowadz\u0105ce akcj\u0119 ratunkow\u0105 w Ahmadabadzie w zach. Indiach, gdzie w czwartek rozbi\u0142 si\u0119 samolot pasa\u017cerski z 242 osobami na pok\u0142adzie, poinformowa\u0142y, \u017ce jest ma\u0142o prawdopodobne, by wiele os\u00f3b prze\u017cy\u0142o katastrof\u0119. Na razie wiadomo o co najmniej dw\u00f3ch ocala\u0142ych.</p>",
        "id": 2915326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Katastrofa-Dreamlinera-w-Indiach-Malo-prawdopodobne-by-wiele-osob-przezylo-8960065.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/b/bc910f0847fde5-948-568-0-123-4500-2699.jpg",
        "title": "Katastrofa Dreamlinera w Indiach. \"Ma\u0142o prawdopodobne, by wiele os\u00f3b prze\u017cy\u0142o\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:45:41.102001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:45:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/17301d255804ff-948-568-0-0-4116-2469.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski spodziewa si\u0119 jesieni\u0105 obni\u017cki taryf na energi\u0119.\u00a0\"Transformacja energetyczna przyspiesza. B\u0119dzie silnikiem nap\u0119dowym polskiej gospodarki. Jestem przekonany, \u017ce PGE b\u0119dzie mie\u0107 w tym kluczow\u0105 rol\u0119\" - powiedzia\u0142 minister Doma\u0144ski.</p>",
        "id": 2915324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prad-stanieje-Minister-finansow-spodziewa-sie-jesienia-obnizki-taryf-8960128.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/d/17301d255804ff-948-568-0-0-4116-2469.jpg",
        "title": "Pr\u0105d stanieje? Minister finans\u00f3w spodziewa si\u0119 jesieni\u0105 obni\u017cki taryf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:45:40.247983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:45:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/419d628b33ed77-948-568-525-487-2475-1484.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokurator w asy\u015bcie policjant\u00f3w za\u017c\u0105da\u0142 w czwartek w siedzibie NBP wydania dokument\u00f3w dot. RPP w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem w sprawie podejrzenia ujawnienia informacji niejawnej o klauzuli \"tajne\" - poda\u0142 Narodowy Bank Polski. Wed\u0142ug banku czynno\u015bci te by\u0142y niezgodne ze standardami.</p>",
        "id": 2915320,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prokuratura-i-policja-w-siedzibie-NBP-Zazadano-wydania-dokumentow-dot-RPP-8960212.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/3/419d628b33ed77-948-568-525-487-2475-1484.jpg",
        "title": "Prokuratura i policja w siedzibie NBP. Za\u017c\u0105dano wydania dokument\u00f3w dot. RPP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:45:40.471989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:45:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/9977ab66c9d6d2-948-568-15-22-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump zapowiedzia\u0142 nieokre\u015blone zmiany w agresywnej polityce deportacji nielegalnych imigrant\u00f3w w odpowiedzi na skargi farmer\u00f3w i pracodawc\u00f3w z bran\u017cy hotelarskiej. Pracodawcy skar\u017c\u0105 si\u0119 na to, \u017ce deportacje odbieraj\u0105 im pracownik\u00f3w.</p>",
        "id": 2915321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-zapowiedzial-zmiany-w-polityce-imigracyjnej-Pod-presja-farmerow-i-hotelarzy-8960165.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/0/9977ab66c9d6d2-948-568-15-22-2985-1790.jpg",
        "title": "Trump zapowiedzia\u0142 zmiany w polityce imigracyjnej. Pod presj\u0105 farmer\u00f3w i hotelarzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:45:40.662462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:45:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/8dcdfeb230223b-948-568-0-220-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d zaproponowa\u0142, by w przysz\u0142ym roku emerytury i renty wzros\u0142y o co najmniej 4,9 proc. Przy takim za\u0142o\u017ceniu, prognozowana najni\u017csza emerytura wzros\u0142aby od 1 marca  2026 roku o 92,07 z\u0142, czyli z 1878,91 z\u0142 do 1970,98 z\u0142 - poinformowa\u0142a w czwartek kancelaria premiera.</p>",
        "id": 2915322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tyle-wyniesie-minimalna-emerytura-w-2026-roku-Znamy-propozycje-rzadu-8960106.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/7/8dcdfeb230223b-948-568-0-220-4000-2399.jpg",
        "title": "Tyle wyniesie minimalna emerytura w 2026 roku. Znamy propozycj\u0119 rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:40:48.295950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:40:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/f779adf153c62c-948-568-0-1575-2345-1407.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Realny wzrost PKB w 2026 r. ma wynie\u015b\u0107 3,5 proc. a \u015brednioroczna inflacja w przysz\u0142ym roku si\u0119gnie 3 proc. \u2013 wynika z przyj\u0119tej przez rz\u0105d w czwartek informacji o prognozowanych wielko\u015bciach makroekonomicznych na rok 2026.</p>",
        "id": 2914485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-z-PKB-inflacja-i-wzrostem-plac-w-2026-roku-Oto-zalozenia-rzadu-8960096.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/4/f779adf153c62c-948-568-0-1575-2345-1407.jpg",
        "title": "Co z PKB, inflacj\u0105 i wzrostem p\u0142ac w 2026 roku? Oto za\u0142o\u017cenia rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:40:48.675972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:40:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/d412386d7acf29-948-568-472-254-1740-1043.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ci\u0105gu 10 lat zu\u017cycie energii w gospodarstwach domowych spad\u0142o - wynika z danych GUS. Najcz\u0119\u015bciej wykorzystywanym \u017ar\u00f3d\u0142em energii w domach w 2023 r. by\u0142 gaz ziemny, kt\u00f3ry stanowi\u0142 21,1 proc., a 20,6 proc. - w\u0119giel.</p>",
        "id": 2914487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gospodarstwa-domowe-coraz-bardziej-energooszczedne-GUS-podsumowal-dekade-8959994.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/8/d412386d7acf29-948-568-472-254-1740-1043.jpg",
        "title": "Gospodarstwa domowe coraz bardziej energooszcz\u0119dne. GUS podsumowa\u0142 dekad\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:40:47.579295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:40:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/712f3c9ccd9e4d-948-568-0-57-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Godziny dost\u0119pno\u015bci nauczyciela, czyli tzw. godziny czarnkowe b\u0119d\u0105 od 1 wrze\u015bnia zlikwidowane - zak\u0142ada projekt nowelizacji ustawy Karta Nauczyciela, kt\u00f3ry w czwartek trafi\u0142 do opiniowania. Resort edukacji zapowiedzia\u0142 te\u017c prace nad nowymi regulacjami o godzinach nadliczbowych.</p>",
        "id": 2914482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-tzw-godzin-czarnkowych-Jest-projekt-nowelizacji-Karty-Nauczyciela-8960068.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/d/712f3c9ccd9e4d-948-568-0-57-1900-1139.jpg",
        "title": "Koniec tzw. godzin czarnkowych. Jest projekt nowelizacji Karty Nauczyciela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:40:48.486619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:40:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/18a6cc08dadd8e-948-568-23-184-4584-2750.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trudno spodziewa\u0107 si\u0119, \u017ce pojawi si\u0119 mo\u017cliwo\u015b\u0107 podwa\u017cenia wska\u017anika WIBOR, jednak gdyby to tego dosz\u0142o, by\u0142oby to dolegliwe dla sektora bankowego \u2013 powiedzia\u0142a w czwartek Olga Szczepa\u0144ska z NBP. \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 kredyt\u00f3w opartych na WIBOR to ok. 400 mld z\u0142.</p>",
        "id": 2914486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NBP-ostrzega-Mozliwosc-podwazenia-WIBOR-u-dolegliwa-dla-sektora-bankowego-8959982.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/5/18a6cc08dadd8e-948-568-23-184-4584-2750.jpg",
        "title": "NBP ostrzega. \"Mo\u017cliwo\u015b\u0107 podwa\u017cenia WIBOR-u dolegliwa dla sektora bankowego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:40:49.129175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:40:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/ba05203ffb421c-948-568-159-46-2948-1769.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zgodnie z planem nowa podstawa programowa lekcji religii wejdzie w \u017cycie od 1 wrze\u015bnia 2027 r. - powiedzia\u0142 PAP przewodnicz\u0105cy Komisji Wychowania Katolickiego KEP bp Wojciech Osial. Doda\u0142, \u017ce lekcje religii nie zmieni\u0105 si\u0119 w religioznawstwo, ale mocniejszy akcent zostanie po\u0142o\u017cony na histori\u0119 i kultur\u0119.</p>",
        "id": 2914490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowa-podstawa-programowa-lekcji-religii-Episkopat-wskazal-termin-8959999.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/a/ba05203ffb421c-948-568-159-46-2948-1769.jpg",
        "title": "Nowa podstawa programowa lekcji religii. Episkopat wskaza\u0142 termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:40:47.360795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:40:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/8497bf7b94de7b-948-567-0-7-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d proponuje, aby od 1 stycznia 2026 roku minimalne wynagrodzenie za prac\u0119 wynosi\u0142o 4.806 z\u0142, co oznacza wzrost o 140 z\u0142 w stosunku do kwoty obowi\u0105zuj\u0105cej w 2025 roku, czyli o 3 proc. - poda\u0142 w komunikacie po posiedzeniu rz\u0105du CIR.</p>",
        "id": 2914481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Placa-minimalna-w-2026-roku-Znamy-stawki-rzad-doszedl-do-porozumienia-8960057.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/b/8497bf7b94de7b-948-567-0-7-1000-599.jpg",
        "title": "P\u0142aca minimalna w 2026 roku. Znamy stawki - rz\u0105d doszed\u0142 do porozumienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:40:47.169553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:40:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/a3e4479697bc92-948-568-0-172-2812-1687.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nowy program imigracyjny og\u0142oszony w 2025 roku przez prezydenta USA pod nazw\u0105 Karta Trumpa ruszy\u0142 z zapisami. Umo\u017cliwia szybk\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 do uzyskania obywatelstwa USA za 5 milion\u00f3w dolar\u00f3w.</p>",
        "id": 2914480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ruszyla-rejestracja-po-Karte-Trumpa-5-mln-dolarow-za-uzyskanie-obywatelstwa-USA-8960013.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/b/a3e4479697bc92-948-568-0-172-2812-1687.jpg",
        "title": "Ruszy\u0142a rejestracja po Kart\u0119 Trumpa. 5 mln dolar\u00f3w za uzyskanie obywatelstwa USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:40:47.857607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:40:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/ec71d12b738be2-948-568-8-248-3528-2116.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Karty wyborcze z 13 obwodowych komisji, m.in. z Krakowa i Mi\u0144ska Mazowieckiego, zostan\u0105 przeliczone - zarz\u0105dzi\u0142 w czwartek SN. Jak wskazano, ma to zwi\u0105zek z tym, \u017ce w protestach wyborczych podnoszone s\u0105 nieprawid\u0142owo\u015bci w sporz\u0105dzeniu protoko\u0142\u00f3w g\u0142osowania oraz podczas liczenia g\u0142os\u00f3w.</p>",
        "id": 2914483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-prezydenckie-2025-SN-nzarzadzil-ponowne-przeliczenie-glosow-8960086.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/e/ec71d12b738be2-948-568-8-248-3528-2116.jpg",
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. SN nzarz\u0105dzi\u0142 ponowne przeliczenie g\u0142os\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:40:48.924843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:40:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/c2d76f8ef7ff19-948-568-73-73-3605-2163.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zamieszki w Ballymena w Irlandii P\u00f3\u0142nocnej rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 9 czerwca 2025 r. po zg\u0142oszeniu rzekomej pr\u00f3by gwa\u0142tu na nastolatce; dw\u00f3ch 14-latk\u00f3w zosta\u0142o aresztowanych i oskar\u017conych. Obaj pojawili si\u0119 przed s\u0105dem z t\u0142umaczem j\u0119zyka rumu\u0144skiego, co sta\u0142o si\u0119 impulsem do publicznych protest\u00f3w. Oskar\u017ceni zaprzeczyli zarzutom.</p>",
        "id": 2914488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zamieszki-w-Irlandii-Polnocnej-To-eskalacja-napiec-etnicznych-8960014.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/7/c2d76f8ef7ff19-948-568-73-73-3605-2163.jpg",
        "title": "Zamieszki w Irlandii P\u00f3\u0142nocnej. \"To eskalacja napi\u0119\u0107 etnicznych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:40:48.106616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/01909578c954d4-948-568-0-112-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />PKO Bank Polski wystartowa\u0142 z dwiema akcjami jednocze\u015bnie. Nowi klienci mog\u0105 zgarn\u0105\u0107 kod zni\u017ckowy do sklepu Samsung na 200 z\u0142, a p\u00f3\u017aniej zg\u0142osi\u0107 si\u0119 w loterii, w kt\u00f3rej do zdobycia s\u0105 warto\u015bciowe nagrody rzeczowe. W\u015br\u00f3d nich samoch\u00f3d osobowy, skutery, airfryery czy odkurzacze pionowe.\n\n</p>",
        "id": 2914484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/200-zl-na-Samsunga-i-los-w-grze-o-samochod-Lider-wsrod-klientow-zacheca-do-zalozenia-konta-8959930.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/5/01909578c954d4-948-568-0-112-2500-1499.jpg",
        "title": "200 z\u0142 na Samsunga i los w grze o samoch\u00f3d. Lider w\u015br\u00f3d klient\u00f3w zach\u0119ca do za\u0142o\u017cenia konta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T13:00:48.101069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:00:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/b79f46e495e592-948-567-0-37-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niedofinansowanie sp\u00f3\u0142ek biotechnologicznych jest najwi\u0119ksz\u0105 przeszkod\u0105 w ich rozwoju, a obecnie w\u015br\u00f3d inwestor\u00f3w wyst\u0119puje etap awersji do ryzyka - poinformowali przedstawiciele rynku kapita\u0142owego i gie\u0142dy na konferencji \"Kapita\u0142 na zdrowie 2025\". Wskazali, \u017ce aby hossa w bran\u017cy wr\u00f3ci\u0142a, sp\u00f3\u0142ki biotechnologiczne potrzebuj\u0105 du\u017cych sukces\u00f3w, ale sentyment na rynku powinien si\u0119 poprawia\u0107.</p>",
        "id": 2913895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brak-kapitalu-blokuje-rozwoj-biotechnologii-Inwestorzy-czekaja-na-sukcesy-i-mniejsze-ryzyko-8959942.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/4/b79f46e495e592-948-567-0-37-1000-599.jpg",
        "title": "Brak kapita\u0142u blokuje rozw\u00f3j biotechnologii. Inwestorzy czekaj\u0105 na sukcesy i mniejsze ryzyko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T13:00:49.066776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:00:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/8f1a1b54504928-948-568-0-68-2499-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska popar\u0142a rezolucj\u0119 Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energii Atomowej (MAEA), kt\u00f3ra w czwartek uzna\u0142a, \u017ce Iran nie wype\u0142nia swoich zobowi\u0105za\u0144 w sferze nuklearnej. Bruksela wezwa\u0142a tak\u017ce Teheran do wsp\u00f3\u0142pracy z agencj\u0105 i powstrzymania si\u0119 od eskalacji.</p>",
        "id": 2913898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Iran-lamie-zobowiazania-nuklearne-KE-popiera-rezolucje-MAEA-8959940.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/9/8f1a1b54504928-948-568-0-68-2499-1499.jpg",
        "title": "Iran \u0142amie zobowi\u0105zania nuklearne. KE popiera rezolucj\u0119 MAEA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T13:00:49.576959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:00:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/16f23fbeb69622-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nied\u0142ugo nie b\u0119dzie nielegalnej migracji z Bia\u0142orusi - oceni\u0142 w czwartek wiceszef MSWiA Czes\u0142aw Mroczek, przywo\u0142uj\u0105c dane: w maju tego roku przez granic\u0119 przedosta\u0142o si\u0119 260 os\u00f3b, wobec 2600 rok wcze\u015bniej. Zaznaczy\u0142 jednak, \u017ce presja na granicy jest wci\u0105\u017c wysoka.</p>",
        "id": 2913900,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-nielegalnej-migracji-z-Bialorusi-Wiceszef-MSWiA-niedlugo-jej-nie-bedzie-8959897.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/2/16f23fbeb69622-948-568-0-160-4000-2399.jpg",
        "title": "Koniec nielegalnej migracji z Bia\u0142orusi? Wiceszef MSWiA: nied\u0142ugo jej nie b\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T13:00:49.359251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:00:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/f320cbb87d5caa-948-568-9-134-1910-1146.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na nowej li\u015bcie refundacyjnej, kt\u00f3ra zacznie obowi\u0105zywa\u0107 od 1 lipca, znalaz\u0142o si\u0119 18 terapii onkologicznych, w tym 7 w chorobach rzadkich i 23 terapie w chorobach nieonkologicznych - poinformowa\u0142 w czwartek wiceminister zdrowia Marek Kos.</p>",
        "id": 2913899,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowa-lista-refundacyjna-a-na-niej-m-in-18-terapii-onkologicznych-8959906.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/0/f320cbb87d5caa-948-568-9-134-1910-1146.jpg",
        "title": "Nowa lista refundacyjna, a na niej m.in. 18 terapii onkologicznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T13:00:48.578739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:00:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/32aead42cf1242-948-568-0-175-2955-1773.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Firmy ubezpieczeniowe w 2024 r. zanotowa\u0142y rekordowe zyski, jednocze\u015bnie klienci ubezpieczycieli dostaj\u0105 coraz mniejsz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 sk\u0142adki w formie \u015bwiadcze\u0144 \u2013 poda\u0142 NBP w raporcie. Zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119, \u017ce ubezpieczyciele w wi\u0119kszym stopniu ni\u017c za granic\u0105 wykorzystuj\u0105 swoj\u0105 przewag\u0119 wobec klienta.</p>",
        "id": 2913896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekordowe-zyski-ubezpieczycieli-Coraz-mniejsza-czesc-skladki-wraca-do-klientow-w-formie-swiadczen-8959936.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/e/32aead42cf1242-948-568-0-175-2955-1773.jpg",
        "title": "Rekordowe zyski ubezpieczycieli. \"Coraz mniejsza cz\u0119\u015b\u0107 sk\u0142adki wraca do klient\u00f3w w formie \u015bwiadcze\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T13:00:48.854998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:00:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/a1236bd56c39cb-945-560-0-44-1788-1072.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef polskiej dyplomacji Rados\u0142aw Sikorski oraz jego \u017cona, pisarka i dziennikarka Anne Applebaum na li\u015bcie 125 uczestnik\u00f3w tajnego spotkania \u015bwiatowej elity Grupy Bilderberg. Tegoroczna edycja rozpoczyna si\u0119 w czwartek w Sztokholmie i potrwa do niedzieli.</p>",
        "id": 2913897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sikorski-i-Brzoska-wsrod-gosci-tajnego-spotkania-Grupy-Bilderberg-8959890.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/1/a1236bd56c39cb-945-560-0-44-1788-1072.jpg",
        "title": "Sikorski i Brzoska w\u015br\u00f3d go\u015bci tajnego spotkania Grupy Bilderberg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T11:55:48.132416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T11:55:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/1e813057c5b4a0-948-568-0-79-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pilota\u017c programu \u201eDobry posi\u0142ek w szpitalu\u201d b\u0119dzie przed\u0142u\u017cony do ko\u0144ca wrze\u015bnia - zak\u0142ada projekt rozporz\u0105dzenia ministra zdrowia opublikowany w czwartek przez Rz\u0105dowe Centrum Legislacji.</p>",
        "id": 2913364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/25-62-zl-na-dobe-na-jedzenie-dla-chorego-Dobry-posilek-w-szpitalach-zostanie-8959849.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/b/1e813057c5b4a0-948-568-0-79-3543-2125.jpg",
        "title": "25,62 z\u0142 na dob\u0119 na jedzenie dla chorego. \"Dobry posi\u0142ek\" w szpitalach zostanie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T11:55:48.681851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T11:55:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/065774ca50b8a2-948-568-1054-368-2747-1648.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na list\u0119 ostrze\u017ce\u0144 publicznych Komisji Nadzoru Finansowego wpisano cztery nowe firmy: \"DreamFactory Solutions LLC\", \"Everest Group\", \"Ekologiczna Elektrownia Wiatrowa 15 sp. z o.o.\" oraz \"TC Media sp. z o.o.\" - poinformowa\u0142a w czwartek KNF.</p>",
        "id": 2913366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cztery-nowe-podmioty-na-liscie-ostrzezen-publicznych-Komisji-Nadzoru-Finansowego-8959829.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/6/065774ca50b8a2-948-568-1054-368-2747-1648.jpg",
        "title": "Cztery nowe podmioty na li\u015bcie ostrze\u017ce\u0144 publicznych Komisji Nadzoru Finansowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T11:55:47.907646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T11:55:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/65a3af604bc210-948-568-397-0-2602-1561.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mar\u017ce kredytowe w Polsce s\u0105 wy\u017csze ni\u017c \u015brednio w krajach Unii Europejskiej \u2013 poinformowa\u0142 w czwartek NBP. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce r\u00f3\u017cnice wynikaj\u0105 g\u0142\u00f3wnie z obowi\u0105zuj\u0105cych w Polsce regulacji, a po ich eliminacji mar\u017ce w Polsce nie odbiega\u0142by znacz\u0105co od \u015bredniej w UE, cho\u0107 by\u0142yby jednymi w wy\u017cszych.</p>",
        "id": 2913363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dlaczego-kredyty-w-Polsce-sa-drozsze-NBP-tlumaczy-wyzsze-marze-na-tle-UE-8959858.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/7/65a3af604bc210-948-568-397-0-2602-1561.jpg",
        "title": "Dlaczego kredyty w Polsce s\u0105 dro\u017csze? NBP t\u0142umaczy wy\u017csze mar\u017ce na tle UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T11:55:47.461017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T11:55:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/7857b55bef40c2-948-568-88-0-1198-718.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Studio gier stoj\u0105ce za symulatorem politycznym, w kt\u00f3rym gracz wciela si\u0119 w prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych Ameryki zadebiutowa\u0142o na gie\u0142dzie NewConnect. Handel jednak nie ruszy\u0142 od razu, bo przewaga zlece\u0144 kupna akcji po ka\u017cdej cenie sprawi\u0142a, \u017ce notowania musia\u0142y by\u0107 r\u00f3wnowa\u017cone. Teoretyczny Kurs Otwarcia (TKO) przekracza\u0142 nawet 120 proc.</p>",
        "id": 2913362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stworzyli-gre-o-prezydencie-USA-Gielda-przyjela-President-Studio-z-otwartymi-ramionami-8959749.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/6/7857b55bef40c2-948-568-88-0-1198-718.png",
        "title": "Stworzyli gr\u0119 o prezydencie USA. Gie\u0142da przyj\u0119\u0142a ich z otwartymi ramionami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T11:55:48.338458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T11:55:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/cda7f656ea2d6b-945-560-0-11-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d W\u0119gier planuje prywatyzacj\u0119 wi\u0119kszo\u015bci udzia\u0142\u00f3w w pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ce N7 Holding, posiadaj\u0105cej udzia\u0142y w dziewi\u0119ciu firmach przemys\u0142u obronnego - przekaza\u0142a w czwartek agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na komunikat w\u0119gierskiego ministerstwa gospodarki.</p>",
        "id": 2913365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wegry-planuja-prywatyzacje-wiekszosci-udzialow-w-panstwowej-spolce-zbrojeniowej-8959871.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/5/cda7f656ea2d6b-945-560-0-11-1500-899.jpg",
        "title": "W\u0119gry planuj\u0105 prywatyzacj\u0119 udzia\u0142\u00f3w w pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ce zbrojeniowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:52:18.424983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:52:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/3d78c415e335c3-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ceny mieszka\u0144 w Polsce nie s\u0105 oderwane od fundament\u00f3w, bior\u0105c pod uwag\u0119 osi\u0105gane dochody i por\u00f3wnuj\u0105c z innymi europejskimi gospodarkami - oceni\u0142 Piotr Bujak, g\u0142\u00f3wny ekonomista i Dyrektor Departamentu Analiz Ekonomicznych PKO BP podczas Forum Rynku Nieruchomo\u015bci.</p>",
        "id": 2912869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-mieszkan-w-Polsce-nie-sa-oderwane-od-fundamentow-Sprzedaz-pojdzie-w-gore-8959793.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/b/3d78c415e335c3-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "\"Ceny mieszka\u0144 w Polsce nie s\u0105 oderwane od fundament\u00f3w\". Sprzeda\u017c p\u00f3jdzie w g\u00f3r\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:52:18.616246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:52:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/3706f3906aa458-948-568-602-189-2054-1232.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych zask\u00f3rniak\u00f3w, 11-letni VW i p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych kredytu hipotecznego - taki maj\u0105tek wykaza\u0142 w najnowszym o\u015bwiadczeniu Dariusz Matecki. Kontrowersyjny pose\u0142 PiS, na kt\u00f3rym ci\u0105\u017c\u0105 zarzuty wy\u0142udzenia i fikcyjnych etat\u00f3w w Lasach Pa\u0144stwowych, kt\u00f3ry zaskoczy\u0142 b\u00f3jk\u0105 w hotelu w sejmie i zach\u0119ca\u0142 do korzystania z aplikacji wyborczej, w ci\u0105gu roku uczuli\u0142 swoje oszcz\u0119dno\u015bci (by\u0107 mo\u017ce posz\u0142y na kaucj\u0119).</p>",
        "id": 2912870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dariusz-aplikacja-Matecki-ma-kredyt-ale-nie-ma-nieruchomosci-Najnowsze-oswiadczenie-majatkowe-polityka-PiS-8958828.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/6/3706f3906aa458-948-568-602-189-2054-1232.jpg",
        "title": "Dariusz \"aplikacja\" Matecki ma kredyt, ale nie ma nieruchomo\u015bci. Najnowsze o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe polityka PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:52:19.234561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:52:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/5e8336b7ebb137-948-568-0-148-1024-614.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska z\u0142o\u017cy wniosek do Komisji Europejskiej ws. budowy gigafabryki sztucznej inteligencji w Polsce - poinformowa\u0142 w czwartek wiceminister cyfryzacji Dariusz Standerski. Doda\u0142, \u017ce inwestycja b\u0119dzie kosztowa\u0107 oko\u0142o 5 mld z\u0142.</p>",
        "id": 2912872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-ma-zamiar-dolaczyc-do-programu-Gigafabryk-AI-To-europejska-inicjatywa-8959751.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/2/5e8336b7ebb137-948-568-0-148-1024-614.jpg",
        "title": "Polska ma zamiar do\u0142\u0105czy\u0107 do programu Gigafabryk AI. To europejska inicjatywa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:52:19.042915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:52:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/65d9ad229684de-948-568-690-217-2310-1385.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od lipca Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych b\u0119dzie wyp\u0142aca\u0142 renty wdowie. Uprawnieni otrzymaj\u0105 je w dotychczasowych terminach wyp\u0142aty \u015bwiadcze\u0144 emerytalno-rentowych. Dot\u0105d do ZUS wp\u0142yn\u0119\u0142o ponad 900 tys. wniosk\u00f3w o rent\u0119 wdowi\u0105.</p>",
        "id": 2912871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-900-tys-wnioskow-o-rente-wdowia-ZUS-przedstawil-harmonogram-wyplat-8959739.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/4/65d9ad229684de-948-568-690-217-2310-1385.jpg",
        "title": "Ponad 900 tys. wniosk\u00f3w o rent\u0119 wdowi\u0105. ZUS przedstawi\u0142 harmonogram wyp\u0142at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:52:18.203532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:52:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/10b723de1a39e3-945-560-38-8-1694-1016.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie UE zdecydowa\u0142y w czwartek o podniesieniu ce\u0142 na nawozy importowane z Rosji i Bia\u0142orusi. Rozporz\u0105dzenie w tej sprawie wejdzie w \u017cycie 1 lipca. C\u0142a b\u0119d\u0105 podnoszone w okresie trzech lat, co sprawi, \u017ce udzia\u0142 rosyjskich nawoz\u00f3w w imporcie b\u0119dzie eliminowany stopniowo.</p>",
        "id": 2912868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Panstwa-UE-zdecydowaly-o-podniesieniu-cel-na-nawozy-importowane-z-Rosji-i-Bialorusi-8959757.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/1/10b723de1a39e3-945-560-38-8-1694-1016.jpg",
        "title": "Stopniowa eliminacja nawoz\u00f3w z Rosji i Bia\u0142orusi. Pa\u0144stwa UE zdecydowa\u0142y o podniesieniu ce\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:52:19.427152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/110b5c6905969c-948-568-0-0-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polskie Elektrownie J\u0105drowe maj\u0105 ju\u017c listy intencyjne na ponad 70 proc. planowanej warto\u015bci finansowania d\u0142u\u017cnego dla budowy pierwszej polskiej elektrowni j\u0105drowej - poinformowa\u0142a w czwartek sp\u00f3\u0142ka.</p>",
        "id": 2912873,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budowa-elektrowni-jadrowej-PEJ-ma-juz-ponad-70-finansowania-dluznego-8959713.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/8/110b5c6905969c-948-568-0-0-3500-2099.jpg",
        "title": "Budowa elektrowni j\u0105drowej. PEJ ma ju\u017c ponad 70% finansowania d\u0142u\u017cnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:52:19.707183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/92e3fd17b8f46f-948-568-21-0-1655-993.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura Okr\u0119gowa Warszawa-Praga poinformowa\u0142a w czwartek, \u017ce trzech podejrzanych w \u015bledztwie dotycz\u0105cym korupcji w Zarz\u0105dzie Gospodarowania Nieruchomo\u015bciami na Targ\u00f3wku zosta\u0142o aresztowanych. Wskaza\u0142a te\u017c, \u017ce jeden wniosek o areszt nie zosta\u0142 uwzgl\u0119dniony przez s\u0105d.</p>",
        "id": 2912874,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Korupcja-w-ZGN-na-Targowki-Jest-areszt-dla-podejrzanych-urzednikow-8959711.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/9/92e3fd17b8f46f-948-568-21-0-1655-993.jpg",
        "title": "Korupcja w ZGN na Targ\u00f3wki. Jest areszt dla podejrzanych urz\u0119dnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:52:19.927355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:28:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/741ec9015283af-945-567-72-0-1125-675.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Funkcjonariusze Centralnego Biura Antykorupcyjnego zatrzymali w Warszawie Dominika B. w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem dotycz\u0105cym Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych (RARS) - poinformowa\u0142 w czwartek rzecznik prasowy MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski.</p>",
        "id": 2912875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sledztwo-w-sprawie-RARS-CBA-zatrzymalo-Dominika-B-8959706.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/c/741ec9015283af-945-567-72-0-1125-675.jpg",
        "title": "\u015aledztwo w sprawie RARS. CBA zatrzyma\u0142o Dominika B.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:47:04.628556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:47:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/4c3939e330dbce-948-568-374-364-2947-1768.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kluczowe wyzwania dla stabilno\u015bci finansowej zwi\u0105zane s\u0105 przede wszystkim z ryzykiem prawnym i regulacyjnym - napisa\u0142 NBP w najnowszym raporcie o stabilno\u015bci systemu finansowego. Jednocze\u015bnie niepewno\u015b\u0107 prawna zaczyna obecnie przesuwa\u0107 si\u0119 w kierunku portfela kredyt\u00f3w z\u0142otowych - doda\u0142.</p>",
        "id": 2912479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NBP-o-bankach-Niepewnosc-zaczyna-przesuwac-sie-w-kierunku-portfela-kredytow-zlotowych-8959691.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/1/4c3939e330dbce-948-568-374-364-2947-1768.jpg",
        "title": "NBP o bankach: Niepewno\u015b\u0107 zaczyna przesuwa\u0107 si\u0119 w kierunku portfela kredyt\u00f3w z\u0142otowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:47:04.343383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:47:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/24215f76194f2a-948-568-8-97-3534-2120.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142u\u017cby doprowadzi\u0142y do zatrzymania trzech 19-latk\u00f3w planuj\u0105cych zamach na szko\u0142\u0119 - poinformowa\u0142 rzecznik prasowy MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski. Doda\u0142, \u017ce m\u0142odzi m\u0119\u017cczy\u017ani \"fascynowali si\u0119 ideologi\u0105, kt\u00f3ra sieje terroryzm\". O ich dalszych losach zadecyduje s\u0105d.</p>",
        "id": 2912478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Planowali-zamach-w-polskiej-szkole-ABW-zatrzymalo-trzech-mezczyzn-zainteresowanych-terrorem-8959617.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/b/24215f76194f2a-948-568-8-97-3534-2120.jpg",
        "title": "Planowali zamach w polskiej szkole. ABW zatrzyma\u0142o trzech m\u0119\u017cczyzn zainteresowanych \"terrorem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:47:04.939912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:47:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/49ba3dadcfb467-948-568-525-367-2062-1237.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejmowa Komisja Odpowiedzialno\u015bci Konstytucyjnej przyj\u0119\u0142a w czwartek sprawozdanie w sprawie wst\u0119pnego wniosku o postawienie przewodnicz\u0105cego KRRiT Macieja \u015awirskiego przed Trybuna\u0142em Stanu - poinformowa\u0142 pose\u0142 KO Piotr Adamowicz. Na posiedzenie plenarne Sejmu wniosek trafi najwcze\u015bniej za 21 dni.</p>",
        "id": 2912480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Swirski-stanie-przed-Trybunalem-Stanu-Komisja-za-zdecyduje-wiec-Sejm-8959687.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/5/49ba3dadcfb467-948-568-525-367-2062-1237.jpg",
        "title": "\u015awirski stanie przed Trybuna\u0142em Stanu? Komisja za, zdecyduje wi\u0119c Sejm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:42:06.046473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:42:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/1c115ccda2942b-948-568-0-260-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zam\u00f3wienia dla Boeinga na nowe samoloty osi\u0105gn\u0119\u0142y w zesz\u0142ym miesi\u0105cu 303 sztuki \u2013 najwi\u0119cej od grudnia 2023 roku. Firma zdobywa przewag\u0119 nad swoim najwi\u0119kszym rywalem, Airbusem, i pracuje nad ustabilizowaniem produkcji swoich najlepiej sprzedaj\u0105cych si\u0119 odrzutowc\u00f3w, zbli\u017caj\u0105c si\u0119 do limitu wyznaczonego przez Federaln\u0105 Administracj\u0119 Lotnictwa (FAA).</p>",
        "id": 2912128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/303-powody-do-dumy-Boeing-przyspiesza-i-zostawia-Airbusa-w-tyle-8959658.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/2/1c115ccda2942b-948-568-0-260-4000-2399.jpg",
        "title": "303 powody do dumy. Boeing przyspiesza i zostawia Airbusa w tyle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:42:05.664551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:42:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/3/1d4575b6f42564-948-568-12-25-987-592.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs dolara w relacji do z\u0142otego znalaz\u0142 si\u0119 na najni\u017cszym poziomie od \nczterech lat po tym, jak administracja USA zgodzi\u0142a si\u0119 przed\u0142u\u017cy\u0107 okres\n zawieszenia ce\u0142 importowych.</p>",
        "id": 2912126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dolar-najtanszy-od-trzech-lat-Amerykanie-wycofuja-sie-z-cel-8959659.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/3/1d4575b6f42564-948-568-12-25-987-592.jpg",
        "title": "Dolar najta\u0144szy od trzech lat. Amerykanie wycofuj\u0105 si\u0119 z ce\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:42:06.488166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:42:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/e7561841120298-948-568-112-202-2725-1634.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gigant kierowany przez Marka Zuckerberga w ostatnim czasie nie ma szcz\u0119\u015bcia w bran\u017cy AI. Najnowszy model Mety, w kt\u00f3rym firma pok\u0142ada\u0142a spore nadzieje, Llama 4 uzyska\u0142 s\u0142abe wyniki w niezale\u017cnych testach wnioskowania i kodowania, i nie przypad\u0142 do gustu krytykom. a sama firma pozostaje w tyle za OpenAI, Google czy nawet chi\u0144skim DeepSeek. Wygl\u0105da wi\u0119c na to, \u017ce dawny \u201cTheFacebook\u201d, aby dogoni\u0107 swoich rywali, technologi\u0119 b\u0119dzie musia\u0142 po prostu kupi\u0107. </p>",
        "id": 2912130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Meta-walczy-o-pozycje-w-swiecie-AI-Gigant-planuje-inwestycje-warta-15-miliardow-dolarow-8959667.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/5/e7561841120298-948-568-112-202-2725-1634.jpg",
        "title": "Meta walczy o pozycj\u0119 w \u015bwiecie AI. Gigant planuje inwestycj\u0119 wart\u0105 15 miliard\u00f3w dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:42:06.679068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:42:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/6463d2e6f5641f-948-568-0-221-3697-2218.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ile kosztuje konto firmowe? W najnowszym rankingu sprawdzamy, kt\u00f3re banki oferuj\u0105 najkorzystniejsze warunki cenowe rachunk\u00f3w biznesowych dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Pod lup\u0119 wzi\u0119li\u015bmy podstawowe op\u0142aty \u2013 m.in. korzystanie z konta i karty, przelewy zewn\u0119trzne oraz wp\u0142aty i wyp\u0142aty got\u00f3wki. Sprawd\u017a, gdzie w czerwcu znajdziesz najlepsze konto dla swojej firmy.</p>",
        "id": 2912131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-najlepszych-kont-firmowych-czerwiec-2025-r-8958314.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/b/6463d2e6f5641f-948-568-0-221-3697-2218.jpg",
        "title": "Najlepsze konta firmowe. Sprawd\u017a, w kt\u00f3rych bankach zap\u0142acisz najmniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:42:06.868837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:42:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/0ff34100ade6f0-948-567-0-42-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes UOKiK na\u0142o\u017cy\u0142 28 mln z\u0142 kary na Grup\u0119 OLX za myl\u0105cy system ocen - poinformowa\u0142 w czwartek Urz\u0105d. Wskaza\u0142, \u017ce korzystaj\u0105cy z platformy OLX.pl cz\u0119sto nie zdawali sobie sprawy, \u017ce ocena mo\u017ce by\u0107 wystawiona przez osob\u0119, kt\u00f3ra nie dokona\u0142a zakupu.\n</p>",
        "id": 2912132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/OLX-ukarany-przez-UOKiK-Mylacy-system-ocen-kosztuje-28-mln-zl-grzywny-8959636.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/c/0ff34100ade6f0-948-567-0-42-1000-599.jpg",
        "title": "OLX ukarany przez UOKiK. 28 mln z\u0142 grzywny za \"istotne zniekszta\u0142cenie\" ocen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:42:05.442873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:42:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/d2fe6a7c6fea52-948-568-579-662-3687-2212.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zgodnie z informacj\u0105 przekazan\u0105 przez Grup\u0119 Pepco osi\u0105gni\u0119to porozumienie w sprawie sprzeda\u017cy brytyjskiej sieci sklep\u00f3w Poundland. Nowym w\u0142a\u015bcicielem zostanie Gordon Brothers, firma restrukturyzacyjna znana m.in. z przej\u0119cia swego czasu marki Polaroid. Jak si\u0119 okazuje, w ramach umowy, przej\u0119cie odb\u0119dzie si\u0119 za symboliczn\u0105 kwot\u0119, a Pepco dalej b\u0119dzie po\u017cycza\u0107 pieni\u0105dze Poundlandowi.\u00a0</p>",
        "id": 2912125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pepco-ma-porozumienie-w-sprawie-sprzedazy-Poundland-Pozbywa-sie-marki-ktora-kupilo-za-610-mln-funtow-8959002.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/2/d2fe6a7c6fea52-948-568-579-662-3687-2212.jpg",
        "title": "Pepco ma porozumienie w sprawie sprzeda\u017cy Poundland. Pozbywa si\u0119 marki, kt\u00f3r\u0105 kupi\u0142o za 610 mln funt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:42:06.239129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:42:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/a57dfac66632dd-948-568-0-133-1654-992.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />MEN chce zatrzyma\u0107 nauczycieli po 60. Proponuje nagrod\u0119 jubileuszow\u0105 w wysoko\u015bci nawet 24,8 tys. z\u0142 za 45 lat pracy \u2013 podaje Dziennik.pl.</p>",
        "id": 2912129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawie-25-tys-zl-premii-dla-nauczyciela-Wiadomo-kto-dostanie-8959672.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/0/a57dfac66632dd-948-568-0-133-1654-992.jpg",
        "title": "Prawie 25 tys. z\u0142 premii dla nauczyciela. Wiadomo, kto dostanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:42:07.058868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:42:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/7fa257fddba2cb-948-568-0-52-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura Krajowa prowadzi \u015bledztwo w sprawie nielegalnego wykorzystania \u015brodk\u00f3w do finansowania spot\u00f3w wyborczych na Facebooku w kampanii prezydenckiej w Polsce - poinformowa\u0142 w czwartek rzecznik PK prok. Przemys\u0142aw Nowak.</p>",
        "id": 2912133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spoty-wyborcze-na-Facebooku-pod-lupa-prokuratury-Niejasne-zrodla-finansowania-w-tle-8959664.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/9/7fa257fddba2cb-948-568-0-52-3000-1799.jpg",
        "title": "Spoty wyborcze na Facebooku pod lup\u0105 prokuratury. Niejasne \u017ar\u00f3d\u0142a finansowania w tle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:42:05.855549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:42:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/e05c604db2c9d2-948-568-0-0-1908-1144.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c w przysz\u0142ym roku hybrydy typu plug-in, czyli umo\u017cliwiaj\u0105ce \u0142adowanie z gniazdka mog\u0105 znale\u017a\u0107 si\u0119 na cenzurowanym. Unia Europejska chce zaostrzy\u0107 spos\u00f3b klasyfikacji aut z tym nap\u0119dem, co \u2013 o ironio \u2013 mo\u017ce sprawi\u0107, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 z nich przestanie spe\u0142nia\u0107 unijne normy emisji spalin \u2013 informuje Instytut Bada\u0144 Rynku Motoryzacyjnego Samar.\n</p>",
        "id": 2912127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Unia-Europejska-uderza-w-hybrydy-Wkrotce-beda-za-malo-ekologiczne-8959651.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/8/e05c604db2c9d2-948-568-0-0-1908-1144.jpg",
        "title": "Unia Europejska uderza w hybrydy. Wkr\u00f3tce b\u0119d\u0105 za ma\u0142o ekologiczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:42:07.474275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:42:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/97426636440df6-948-568-0-352-3200-1919.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Produkcja paszport\u00f3w w Finlandii zostanie zako\u0144czona i dokumenty te b\u0119d\u0105 drukowane w Polsce \u2013 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 fi\u0144ski dziennik gospodarczy \"Taloussanomat\".</p>",
        "id": 2912135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Finlandia-przestaje-drukowac-paszporty-ich-produkcje-przenosza-do-Polski-8959543.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/b/97426636440df6-948-568-0-352-3200-1919.jpg",
        "title": "Finlandia przestaje drukowa\u0107 paszporty. Ich produkcj\u0119 przenosz\u0105 do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:42:07.945094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:28:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/a321e6b59ca4ff-948-568-0-86-1274-764.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />P\u0142atno\u015bci odroczone Blika powoli rosn\u0105 w si\u0142\u0119. Po Banku Millennium i \nVeloBanku us\u0142uga Blik P\u0142ac\u0119 P\u00f3\u017aniej pojawi si\u0119 w PKO BP i docelowo \nzostanie zintegrowana z podobn\u0105 metod\u0105 p\u0142atno\u015bci, kt\u00f3ra ju\u017c funkcjonuje w\n tym banku.</p>",
        "id": 2912137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blik-Place-Pozniej-w-kolejnym-banku-PKO-BP-wprowadzi-nowe-platnosci-odroczone-8959608.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/8/a321e6b59ca4ff-948-568-0-86-1274-764.jpg",
        "title": "Blik P\u0142ac\u0119 P\u00f3\u017aniej w kolejnym banku. PKO BP wprowadzi nowe p\u0142atno\u015bci odroczone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:42:07.753911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/ef2cb3a1ad12ef-948-568-0-83-3725-2234.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef ameryka\u0144skiej dyplomacji Marco Rubio z\u0142o\u017cy\u0142 w czwartek \u017cyczenia Rosjanom z okazji Dnia Rosji, wyra\u017caj\u0105c poparcie dla ich d\u0105\u017ce\u0144 na rzecz \"ja\u015bniejszej przysz\u0142o\u015bci\". Wyrazi\u0142 te\u017c ch\u0119\u0107 konstruktywnego dialogu z Moskw\u0105 w sprawie zako\u0144czenia wojny w Ukrainie.</p>",
        "id": 2912136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rubio-zlozyl-zyczenia-Rosji-po-raz-pierwszy-od-trzech-lat-Chce-konstruktywnego-dialogu-z-Moskwa-8959619.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/e/ef2cb3a1ad12ef-948-568-0-83-3725-2234.jpg",
        "title": "Rubio z\u0142o\u017cy\u0142 \u017cyczenia Rosji po raz pierwszy od trzech lat. \"Chc\u0119 konstruktywnego dialogu z Moskw\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:35:45.372076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T07:35:44+00:00",
        "description": "<p>Rz\u0105d Japonii wyrazi\u0142 kana\u0142ami dyplomatycznymi \"powa\u017cne zaniepokojenie\" pod adresem w\u0142adz ChRL w zwi\u0105zku z tym, \u017ce chi\u0144ski samolot wojskowy w ostatni weekend wykona\u0142 niebezpieczne manewry w pobli\u017cu japo\u0144skiej maszyny patrolowej nad wodami mi\u0119dzynarodowymi na Pacyfiku - poinformowa\u0142 w czwartek rzecznik rz\u0105du Yoshimasa Hayashi.</p>",
        "id": 2911836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-prowokuja-Japonie-Tokio-nie-bedzie-komentowac-intencji-armii-8959618.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny prowokuj\u0105 Japoni\u0119. Tokio nie b\u0119dzie komentowa\u0107 \"intencji armii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:42:07.279109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T07:34:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/6/00ba0376147e66-948-568-0-108-1600-959.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa LPP mia\u0142a w pierwszym kwartale roku obrotowego 2025/26, czyli w okresie od lutego do ko\u0144ca kwietnia 2025 r., 334 mln z\u0142 zysku netto jednostki dominuj\u0105cej wobec 276 mln z\u0142 rok wcze\u015bniej. Analitycy ankietowani przez PAP Biznes spodziewali si\u0119 250,7 mln z\u0142 zysku.</p>",
        "id": 2912134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-LPP-miala-w-I-kw-334-mln-zl-zysku-netto-j-d-wobec-konsensusu-250-7-mln-zl-8959611.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/6/00ba0376147e66-948-568-0-108-1600-959.jpg",
        "title": "Grupa LPP mia\u0142a w I kw. 334 mln z\u0142 zysku netto j.d. wobec konsensusu 250,7 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:31:05.686072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:31:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/6be912452b964c-948-568-14-128-1885-1131.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sp\u00f3\u0142ka Centralny Port Komunikacyjny przesun\u0119\u0142a otwarcie ofert dla dr\u00f3g do lotniska, bo nie wyklucza zmian w specyfikacji. To skutek bran\u017cowych uwag, kt\u00f3re maj\u0105 uchroni\u0107 firmy przez ryzykiem obcinania wynagrodzenia z kontrakt\u00f3w - informuje czwartkowy \"Puls Biznesu\".</p>",
        "id": 2911555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CPK-opoznia-przetarg-przez-ryzyko-ciecia-wynagrodzen-8959563.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/c/6be912452b964c-948-568-14-128-1885-1131.jpg",
        "title": "CPK op\u00f3\u017ania przetarg przez ryzyko ci\u0119cia wynagrodze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:31:06.376630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:31:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/6a304831496a7c-948-568-0-567-4129-2477.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ub\u00f3stwo energetyczne dotyczy oko\u0142o 1,5 mln gospodarstw domowych w Polsce - poinformowa\u0142 PAP resort klimatu. Zapobiega\u0107 temu zjawisku ma Plan Spo\u0142eczno-Klimatyczy, kt\u00f3ry do 30 czerwca Polska powinna przekaza\u0107 KE, jednak wed\u0142ug ministerstwa funduszy do tego czasu b\u0119d\u0105 trwa\u0107 jego konsultacje.</p>",
        "id": 2911558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czas-na-wsparcie-energetyczne-Polska-pracuje-nad-planem-walki-z-ubostwem-cieplnym-8959581.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/f/6a304831496a7c-948-568-0-567-4129-2477.jpg",
        "title": "Czas na wsparcie energetyczne. Polska pracuje nad planem walki z ub\u00f3stwem cieplnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:31:06.791264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:31:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/1/5059e7cf2d9dfa-948-568-0-44-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Stalowa Wola, obok francuskiego Bourges i niemieckiego Unterluess, zosta\u0142a wymieniona w naj\u015bwie\u017cszym numerze brytyjskiego tygodnika \"Economist\u201d jako jedno z trzech miast w Europie, kt\u00f3re zyskuje na rozwoju produkcji zbrojeniowej.</p>",
        "id": 2911560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Economist-Stalowa-Wola-jednym-z-trzech-zbrojeniowych-gigantow-Europy-8959520.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/1/5059e7cf2d9dfa-948-568-0-44-3000-1799.jpg",
        "title": "\u201eEconomist\u201d: Stalowa Wola jednym z trzech zbrojeniowych gigant\u00f3w Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:31:07.419396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:31:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/25887bc54c6ca2-945-560-0-0-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Korea P\u00f3\u0142nocna najprawdopodobniej wstrzyma\u0142a transmisj\u0119 niepokoj\u0105cych d\u017awi\u0119k\u00f3w przez g\u0142o\u015bniki w kierunku Korei Po\u0142udniowej \u2013 poinformowa\u0142a w czwartek armia w Seulu. Krok Pjongjangu nast\u0105pi\u0142 dzie\u0144 po tym, jak Korea Po\u0142udniowa zawiesi\u0142a swoje audycje propagandowe w strefie przygranicznej w ge\u015bcie dobrej woli.</p>",
        "id": 2911563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-sygnal-z-Pjongjangu-Zamiast-propagandy-milczenie-8959576.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/7/25887bc54c6ca2-945-560-0-0-3500-2099.jpg",
        "title": "Nowy sygna\u0142 z Pjongjangu. Zamiast propagandy milczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:31:06.982481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:31:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/b5b47ea7866184-948-568-0-104-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Fundacja WO\u015aP zrealizowa\u0142a ju\u017c g\u0142\u00f3wny cel swojej dzia\u0142alno\u015bci, czyli wsparcie medycyny noworodk\u00f3w - oceni\u0142 w rozmowie z PAP Jerzy Owsiak. Nie trac\u0105c z oczu podstawowego celu, mo\u017cemy dzi\u015b my\u015ble\u0107 o rozwi\u0105zywaniu innych problem\u00f3w - doda\u0142.</p>",
        "id": 2911561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Owsiak-WOSP-zrealizowala-swoj-glowny-cel-Teraz-czas-na-nowe-wyzwania-8959578.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/7/b5b47ea7866184-948-568-0-104-3000-1799.jpg",
        "title": "Owsiak: WO\u015aP zrealizowa\u0142a sw\u00f3j g\u0142\u00f3wny cel. Teraz czas na nowe wyzwania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:31:05.466394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:31:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/1fcd131b8f73c7-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Finans\u00f3w rozwa\u017ca zwi\u0119kszenie podatku obrotowego od sprzeda\u017cy detalicznej, jak i obj\u0119cie t\u0105 danin\u0105 handlu internetowego. Na tym ostatnim ruchu mogliby zyska\u0107 giganci z Chin - donosi czwartkowa \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2911554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polskie-sklepy-zaplaca-wiecej-a-chinskie-zyskaja-MF-szykuje-zmiany-8959561.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/6/1fcd131b8f73c7-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "Polskie sklepy zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej, a chi\u0144skie zyskaj\u0105? MF szykuje zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:31:06.598036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:31:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/27d91f4440ac12-945-560-0-56-1752-1051.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od pocz\u0105tku rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119 fundacje powi\u0105zane z by\u0142ym prezydentem Rosji Dmitrijem Miedwiediewem mia\u0142y zgromadzi\u0107 blisko 850 mln dol. Wed\u0142ug Radia Wolna Europa (RWE), \u015brodki te zasila\u0142y nie tylko \u201ewojskow\u0105 specoperacj\u0119\u201d, lecz tak\u017ce projekty deweloperskie powi\u0105zane z Miedwiediewem.</p>",
        "id": 2911559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojenny-biznes-Miedwiediewa-Jego-fundacje-zgromadzily-niebotyczne-kwoty-8959457.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/f/27d91f4440ac12-945-560-0-56-1752-1051.jpg",
        "title": "Wojenny biznes Miedwiediewa. Jego fundacje zgromadzi\u0142y niebotyczne kwoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:35:45.562111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:51:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/c58340988da0b2-948-568-2-67-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />COVID-19 powraca, cho\u0107 \u0142agodniejszy; ta choroba ju\u017c w przesz\u0142o\u015bci pokaza\u0142a, \u017ce przychodzi falami nie zawsze zgodnymi z typowymi okresami infekcyjnymi \u2013 wskazuj\u0105 lekarze rodzinni cytowani w czwartkowym \"Dzienniku Gazecie Prawnej\".</p>",
        "id": 2911837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-oprocz-magnesow-z-wakacji-przywioza-COVID-19-Zarazone-cale-samoloty-8959562.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/2/c58340988da0b2-948-568-2-67-995-597.jpg",
        "title": "Polacy, opr\u00f3cz magnes\u00f3w, z wakacji przywioz\u0105 COVID-19. \"Zara\u017cone ca\u0142e samoloty\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T04:23:22.453800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:23:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/a6ec37270943bf-948-568-77-163-3008-1805.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Istnieje wiele\npowod\u00f3w, dla kt\u00f3rych cena miedzi w d\u0142ugim horyzoncie b\u0119dzie ros\u0142a \u2013 m\u00f3wi Piotr\nKrzy\u017cewski, wiceprezes zarz\u0105du ds. finansowych w KGHM Polska Mied\u017a w rozmowie z Bankier.pl.</p>",
        "id": 2910971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KGHM-w-obliczu-nowego-ladu-geopolitycznego-Kazde-ryzyko-niesie-ze-soba-nisze-i-szanse-8959086.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/6/a6ec37270943bf-948-568-77-163-3008-1805.jpg",
        "title": "KGHM w obliczu nowego \u0142adu geopolitycznego. \"Ka\u017cde ryzyko niesie ze sob\u0105 nisze i szanse\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T04:23:23.824745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:23:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/360e6e2269729b-948-568-0-0-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jedn\u0105 z najgorszych rzeczy, jaka mo\u017ce nam si\u0119 przydarzy\u0107 na lotnisku, \nzaraz obok op\u00f3\u017anienia lotu czy odmowy wej\u015bcia na pok\u0142ad, jest brak \nbaga\u017cu na ta\u015bmie terminala. P\u00f3\u017aniejsze dor\u0119czenie walizki bywa \nuci\u0105\u017cliwe, je\u015bli jednak mijaj\u0105 kolejne godziny, a nawet dni, a baga\u017cu \ndalej nie ma, problem staje si\u0119 powa\u017cniejszy. Co mo\u017ce zrobi\u0107 pasa\u017cer w \ntakiej sytuacji? Jaka rekompensata przys\u0142uguje za utrat\u0119 rzeczy \nosobistych? W Bankier.pl bli\u017cej przygl\u0105damy si\u0119 tej kwestii.</p>",
        "id": 2910978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kiedy-linie-lotnicze-zgubia-bagaz-O-czym-powinien-wiedziec-pasazer-8959155.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/2/360e6e2269729b-948-568-0-0-1980-1187.jpg",
        "title": "Kiedy linie lotnicze zgubi\u0105 baga\u017c... O czym powinien wiedzie\u0107 pasa\u017cer?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T04:23:23.634165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:23:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/4941644f7b8eea-948-568-0-55-2215-1328.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />mBank robi porz\u0105dki na kontach Moje cele. Od 25 czerwca 2025 r. zlecenie sta\u0142e lub przelew na Moje cele nie b\u0119d\u0105 realizowane. W sieci mo\u017cna spotka\u0107 bardzo krytyczne opinie klient\u00f3w, kt\u00f3rym zmiany si\u0119 nie podobaj\u0105.</p>",
        "id": 2910977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/mBank-przestanie-realizowac-zlecenia-stale-Ale-tylko-na-Moje-cele-8959167.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/5/4941644f7b8eea-948-568-0-55-2215-1328.jpg",
        "title": "mBank przestanie realizowa\u0107 zlecenia sta\u0142e. Ale tylko na Moje cele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T04:23:22.675890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:23:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/621f0f2bf06dc3-948-568-868-134-1051-630.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kredytobiorcy nadp\u0142acaj\u0105 hipoteki szybciej ni\u017c w zesz\u0142ym roku, wynika z danych Biura Informacji Kredytowej. Wprawdzie do rekord\u00f3w, kt\u00f3re pad\u0142y w 2022 r. jest daleko, ale trend wzmocni\u0107 mo\u017ce wkr\u00f3tce spadek oprocentowania zobowi\u0105za\u0144.</p>",
        "id": 2910972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nadplaty-hipotek-nabieraja-rozpedu-Nizsze-stopy-pomoga-8958298.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/c/621f0f2bf06dc3-948-568-868-134-1051-630.jpg",
        "title": "Nadp\u0142aty hipotek nabieraj\u0105 rozp\u0119du. Ni\u017csze stopy pomog\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T04:23:23.252864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:23:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/50f06146d02034-948-568-408-328-3027-1816.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zaanga\u017cowanie w kampani\u0119 wyborcz\u0105 Karola Nawrockiego si\u0119 op\u0142aci\u0142o. Przemys\u0142aw Czarnek jest bowiem typowany przez media na szefa kancelarii nowego prezydenta RP. O\u015bwiadczenia maj\u0105tkowe by\u0142ego ministra edukacji stanowi\u0105 jednak zagadk\u0119 - czy\u017cby poszed\u0142 w \u015blady Mateusza Morawieckiego?</p>",
        "id": 2910975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pojawia-sie-to-znika-Tajemniczy-dom-z-oswiadczenia-majatkowego-Przemyslawa-Czarnka-8958816.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/d/50f06146d02034-948-568-408-328-3027-1816.jpg",
        "title": "Pojawia si\u0119, to znika. Tajemniczy dom z o\u015bwiadczenia maj\u0105tkowego Przemys\u0142awa Czarnka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T04:23:24.015739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:23:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/3dd8162843e41d-948-568-7-7-992-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W maju 2025 r. aktywa krajowych funduszy inwestycyjnych wzros\u0142y o 2 proc. mdm, do ok. 375 mld z\u0142 - wynika z danych IZFiA. Wskazano, \u017ce TFI zarobi\u0142y dla klient\u00f3w ponad 3,3 mld z\u0142, a saldo wp\u0142at i wyp\u0142at si\u0119gn\u0119\u0142o 4 mld z\u0142, czyli najwi\u0119cej od lutego 2024 r.</p>",
        "id": 2910979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polskie-fundusze-inwestycyjne-rosna-Aktywa-to-juz-375-mld-zl-8959230.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/5/3dd8162843e41d-948-568-7-7-992-595.jpg",
        "title": "Polskie fundusze inwestycyjne rosn\u0105. Aktywa to ju\u017c 375 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T04:23:23.058681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:23:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/92bddccdb8c62c-948-568-28-147-1868-1121.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tegoroczne lato przynosi zmiany na rynku pracy sezonowej. Jak ustali\u0142 Bankier.pl, liczba ofert spad\u0142a nawet o jedn\u0105 trzeci\u0105, ale zainteresowanie kandydat\u00f3w wzros\u0142o \u2013 na ka\u017cde og\u0142oszenie odpowiada dzi\u015b znacznie wi\u0119cej os\u00f3b ni\u017c w 2024 roku. Najwi\u0119cej wakat\u00f3w czeka w gastronomii, handlu i logistyce, a pracodawcy \u2013 by przyci\u0105gn\u0105\u0107 pracownik\u00f3w \u2013 cz\u0119\u015bciej podaj\u0105 stawki i oferuj\u0105 zakwaterowanie.</p>",
        "id": 2910974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zaskakujacy-zwrot-na-rynku-pracy-sezonowej-Mniej-ofert-wiecej-chetnych-8959182.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/3/92bddccdb8c62c-948-568-28-147-1868-1121.jpg",
        "title": "Rynek pracy sezonowej si\u0119 kurczy, ale zarobki rosn\u0105. Nawet 10 tys. z\u0142 nad morzem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T04:23:22.867497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:23:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/c5b751bae0e3ec-948-568-120-220-3820-2291.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W obliczu rosn\u0105cej presji ze strony nowych graczy tradycyjni producenci ci\u0119\u017car\u00f3wek szukaj\u0105 sposob\u00f3w na zwi\u0119kszenie skali i przyspieszenie innowacji. Efektem tych poszukiwa\u0144 jest jedno z najwi\u0119kszych po\u0142\u0105cze\u0144 w bran\u017cy motoryzacyjnej ostatnich lat.</p>",
        "id": 2910973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Toyota-i-Daimler-lacza-sily-przeciwko-konkurencji-z-Chin-Tworza-ciezarowego-giganta-8959110.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/3/c5b751bae0e3ec-948-568-120-220-3820-2291.jpg",
        "title": "Toyota i Daimler \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y przeciwko konkurencji z Chin. Tworz\u0105 ci\u0119\u017carowego giganta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T04:23:23.443523+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:23:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/d96a15c5c05488-948-568-22-191-4477-2686.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />McKinsey opublikowa\u0142 raport dotycz\u0105cy polskiej energetyki, wskazuj\u0105c, \u017ce przed Polsk\u0105 jest czas na podj\u0119cie odwa\u017cnych decyzji. Wed\u0142ug przedstawionych analiz, do 2050 roku popyt na energi\u0119 elektryczn\u0105 w Polsce wzro\u015bnie ponad 2-krotnie.</p>",
        "id": 2910976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiatr-slonce-i-inwestycje-jak-bedzie-wygladac-polska-energetyka-przyszlosci-8959029.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/1/d96a15c5c05488-948-568-22-191-4477-2686.jpg",
        "title": "Wiatr, s\u0142o\u0144ce i inwestycje: jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107 polska energetyka przysz\u0142o\u015bci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:31:07.198588+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T01:48:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/2b1ad1221e261b-948-568-387-232-1062-637.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump zdenerwowa\u0142 si\u0119 na miliardera Elona Muska, ale nie chce d\u0142ugotrwa\u0142ego konfliktu - podkre\u015bli\u0142 w \u015brod\u0119 wiceprezydent USA J.D. Vance. Podejrzewam, \u017ce Musk chce by\u0107 w ekipie Trumpa - doda\u0142.</p>",
        "id": 2911562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Z-przyjazni-do-milej-znajomosci-Vance-Musk-chce-byc-w-ekipie-Trumpa-8959554.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/7/2b1ad1221e261b-948-568-387-232-1062-637.jpg",
        "title": "Z przyja\u017ani do \"mi\u0142ej znajomo\u015bci\"? Vance: Musk chce by\u0107 w ekipie Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:31:05.876811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T00:54:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/2ccf6626b5f019-948-568-0-122-4068-2440.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Radni Krakowa wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w zdecydowali w nocy ze \u015brody na czwartek, \u017ce strefa czystego transportu (SCT) zacznie od stycznia 2026 r. obowi\u0105zywa\u0107 do granic czwartej obwodnicy, czyli na wi\u0119kszo\u015bci terytorium miasta, z wyj\u0105tkiem obrze\u017cy, w tym Wzg\u00f3rz Krzes\u0142awickich i Swoszowic.</p>",
        "id": 2911556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Awantura-o-samochody-w-Krakowie-Stawka-godzinowa-za-wjazd-wyniesie-2-5-zl-8959545.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/a/2ccf6626b5f019-948-568-0-122-4068-2440.jpg",
        "title": "Awantura o samochody w Krakowie. \"Stawka godzinowa za wjazd wyniesie 2,5 z\u0142\"",
        "vote": 0
    }
]