[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T22:15:41.000621+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T21:56:57+00:00",
        "description": "Minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Tomasz Siemoniak zapowiedzia\u0142 w czwartek, \u017ce w ci\u0105gu najbli\u017cszych tygodniu planuje zabra\u0107 na granic\u0119 polsko-bia\u0142orusk\u0105 swojego niemieckiego odpowiednika Alexandra Dobrindta. Jednocze\u015bnie Siemoniak zagrozi\u0142, \u017ce Polska mo\u017ce wprowadzi\u0107 kontrole na granicy z Niemcami, je\u015bli niemiecki rz\u0105d nie zrezygnuje z kontroli na granicy z Polsk\u0105.",
        "id": 2918618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kontrole-na-granicy-z-niemcami-szef-msw-zabral-glos,nId,21826970",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrole na granicy z Niemcami. Szef MSW zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T21:10:24.490179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T20:36:20+00:00",
        "description": "Prokurator generalny Adam Bodnar wni\u00f3s\u0142 o przeprowadzenie przez S\u0105d Najwy\u017cszy lub w\u0142a\u015bciwe s\u0105dy rejonowe w ramach pomocy s\u0105dowej ogl\u0119dzin kart wyborczych z dziewi\u0119ciu obwodowych komisji wyborczych - poinformowa\u0142a w czwartek wieczorem rzeczniczka prasowa PG prok. Anna Adamiak. Jak t\u0142umaczy\u0142a, \"pozwoli to na ustalenie skali ewentualnych nieprawid\u0142owo\u015bci\".",
        "id": 2918165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nowy-ruch-adama-bodnara-w-sprawie-wyborow-zlozyl-wniosek-do,nId,21826966",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruch Adama Bodnara w sprawie wybor\u00f3w. Z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek do S\u0105du Najwy\u017cszego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T21:10:24.647454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T20:29:43+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje lekarka przygnieciona w \u015brod\u0119 przez auto przed Powiatowym Centrum Zdrowia w Otwocku. W zdarzeniu powa\u017cnie ranny zosta\u0142 te\u017c jej m\u0105\u017c, r\u00f3wnie\u017c lekarz. Samoch\u00f3d najprawdopodobniej sam stoczy\u0142 si\u0119 ze skarpy, a nast\u0119pnie wjecha\u0142 w ma\u0142\u017ce\u0144stwo.",
        "id": 2918166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-tragiczny-wypadek-w-otwocku-nie-zyje-lekarka-jej-maz-jest-w,nId,21826965",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w Otwocku. Nie \u017cyje lekarka, jej m\u0105\u017c jest w \u015bpi\u0105czce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T20:05:40.076781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T19:52:35+00:00",
        "description": "Podczas podawania bilansu ofiar katastrofy samolotu w Indiach dosz\u0142o do pomy\u0142ki. Jak wyja\u015bnia tamtejsza policja, zgin\u0119\u0142o ponad 240 os\u00f3b, a nie jak wcze\u015bniej podawano - 294. Tymczasem wed\u0142ug ustale\u0144 medi\u00f3w, kt\u00f3re poznali\u015bmy po godz. 21:00 polskiego czasu, do szpitali trafi\u0142o 265 cia\u0142. Prawdopodobne, \u017ce w\u015br\u00f3d nich s\u0105 te nale\u017c\u0105ce do os\u00f3b z budynku, w kt\u00f3ry uderzy\u0142a maszyna. Feralny rejs prze\u017cy\u0142 tylko jeden pasa\u017cer.",
        "id": 2917693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamieszanie-wokol-bilansu-ofiar-katastrofy-w-indiach-doszlo,nId,21826964",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamieszanie wok\u00f3\u0142 bilansu ofiar katastrofy w Indiach. Dosz\u0142o do pomy\u0142ki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T19:00:26.935509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T18:21:12+00:00",
        "description": "Rosja przenios\u0142a swoje bombowce strategiczne do baz lotniczych w g\u0142\u0119bi kraju i na Dalekim Wschodzie. Decyzja o zmianie lokalizacji samolot\u00f3w zosta\u0142a podj\u0119ta tu\u017c po ukrai\u0144skiej akcji specjalnej \"Paj\u0119czyna\", w wyniku kt\u00f3rej zniszczono ponad 40 rosyjskich maszyn tego typu.",
        "id": 2917164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-w-panice-po-udanej-akcji-ukrainy-wielka-ewakuacja,nId,21826945",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja w panice po udanej akcji Ukrainy. Wielka ewakuacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T19:00:27.097686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T18:12:52+00:00",
        "description": "Ocala\u0142ym z katastrofy lotniczej na zachodzie Indii jest obywatel Wielkiej Brytanii, Vishwashkumara Ramesha - poda\u0142o BBC. M\u0119\u017cczyzn\u0119 uda\u0142o si\u0119 zidentyfikowa\u0107, poniewa\u017c przed lotem udost\u0119pni\u0142 swoj\u0105 kart\u0119 pok\u0142adow\u0105, na kt\u00f3rej widnia\u0142o jego imi\u0119 i nazwisko oraz numer miejsca. Jak podaj\u0105 s\u0142u\u017cby, ocala\u0142y jest w szpitalu i skontaktowa\u0142 si\u0119 z rodzin\u0105. Nie wie jednak co sta\u0142o si\u0119 z jego bratem, kt\u00f3ry r\u00f3wnie\u017c lecia\u0142 tym samolotem do Londynu.",
        "id": 2917165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-jako-jedyny-przezyl-katastrofe-lotnicza-zadzwonil-do-domu-ma,nId,21826953",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jako jedyny prze\u017cy\u0142 katastrof\u0119 w Indiach. \"Zadzwoni\u0142 do domu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T17:57:57.019323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T17:44:55+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek do s\u0105du o wykre\u015blenie z ewidencji partii Nowa Nadzieja, kt\u00f3rej liderem jest S\u0142awomir Mentzen. Powodem ma by\u0107 niez\u0142o\u017cenie przez ugrupowanie sprawozdania finansowego w terminie. Wiceprezes formacji Bart\u0142omiej Pejo t\u0142umaczy, \u017ce sprawozdanie zosta\u0142o z\u0142o\u017cone w terminie, jednak PKW uzna\u0142a je za nieskuteczne prawnie.",
        "id": 2916474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-partia-mentzena-moze-przestac-istniec-wplynal-wniosek-do-sad,nId,21826951",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Partia Mentzena mo\u017ce przesta\u0107 istnie\u0107. Wp\u0142yn\u0105\u0142 wniosek do s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T17:57:57.176898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T16:36:07+00:00",
        "description": "\"Ten film, w sze\u015bciu j\u0119zykach, zobacz\u0105 miliony ludzi w Afganistanie, Etiopii, Erytrei, Somalii, Kenii, Iraku, Pakistanie i Egipcie\" - napisa\u0142 premier Donald Tusk w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Szef rz\u0105du og\u0142osi\u0142 rozpocz\u0119cie nowej kampanii informacyjnej skierowanej m.in. do obywateli pa\u0144stw Afryki.",
        "id": 2916475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-rusza-z-miedzynarodowa-kampania-premier-wskazal-jasny,nId,21826941",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska rusza z mi\u0119dzynarodow\u0105 kampani\u0105. Premier wskaza\u0142 jasny cel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T16:48:14.184894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T16:36:07+00:00",
        "description": "\"Ten film, w sze\u015bciu j\u0119zykach, zobacz\u0105 miliony ludzi w Afganistanie, Etiopii, Erytrei, Somalii, Kenii, Iraku, Pakistanie i Egipcie\" - napisa\u0142 premier Donald Tusk w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Chodzi o nagranie dotycz\u0105ce kampanii informacyjnej skierowanej do os\u00f3b z innych pa\u0144stw, kt\u00f3re w spos\u00f3b nielegalny zamierzaj\u0105 przedosta\u0107 si\u0119 przez polsk\u0105 granic\u0119 do Europy.",
        "id": 2915913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ten-film-zobacza-miliony-premier-pokazal-nowe-nagranie,nId,21826941",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ten film zobacz\u0105 miliony\". Premier pokaza\u0142 nowe nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T16:48:14.443407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T16:13:45+00:00",
        "description": "Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski wraz z \u017con\u0105 znale\u017ali si\u0119 na li\u015bcie 125 uczestnik\u00f3w tajnego spotkania Grupy Bilderberg, w kt\u00f3rym bior\u0105 udzia\u0142 przedstawiciele \u015bwiatowej elity. W tym roku spotkanie odbywa si\u0119 w Sztokholmie i potrwa od czwartku do niedzieli.",
        "id": 2915914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tajne-spotkanie-w-szwecji-wsrod-gosci-radoslaw-sikorski-z-zo,nId,21826937",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajne spotkanie w Szwecji. W\u015br\u00f3d go\u015bci Rados\u0142aw Sikorski z \u017con\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T16:48:14.636807+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T16:01:27+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump i jego \u017cona Melania Trump zostali wygwizdani i wybuczeni na premierze musicalu \"N\u0119dznicy\" w Kennedy Center. Wcze\u015bniej z wyst\u0119pu zrezygnowa\u0142a wi\u0119kszo\u015b\u0107 aktor\u00f3w. To pok\u0142osie decyzji ameryka\u0144skiego prezydenta, kt\u00f3ry postanowi\u0142 dokona\u0107 rewolucyjnych zmian w centrum i skrytykowa\u0142 wyst\u0119puj\u0105ce tam \u015brodowisko drag queen.",
        "id": 2915915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-z-zona-na-premierze-ulubionego-musicalu-widzowie-ich-w,nId,21826818",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump z \u017con\u0105 na premierze ulubionego musicalu. Widzowie ich wybuczeli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:43:13.651795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:40:13+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda z\u0142o\u017cy\u0142 kondolencje rodzinom ofiar katastrofy lotniczej, kt\u00f3ra mia\u0142a miejsce w czwartek w Indiach. S\u0142owa wsparcia pop\u0142yn\u0119\u0142y r\u00f3wnie\u017c od Ministerstwa Spraw Zagranicznych. Boeing 787-8 Dreamliner linii Air India z 242 osobami na pok\u0142adzie spad\u0142 chwil\u0119 po starcie z lotniska w mie\u015bcie Ahmadabad. Policja informuje o co najmniej 290 ofiarach. Jedna osoba prze\u017cy\u0142a.",
        "id": 2915207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-lotnicza-w-indiach-kondolencje-od-polskich-wladz,nId,21826934",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa lotnicza w Indiach. Kondolencje od polskich w\u0142adz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T16:48:14.885441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:40:13+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda z\u0142o\u017cy\u0142 kondolencje rodzinom ofiar katastrofy lotniczej, kt\u00f3ra mia\u0142a miejsce w czwartek w Indiach. S\u0142owa wsparcia pop\u0142yn\u0119\u0142y r\u00f3wnie\u017c od Ministerstwa Spraw Zagranicznych. Boeing 787-8 Dreamliner linii Air India z 242 osobami na pok\u0142adzie spad\u0142 chwil\u0119 po starcie z lotniska w mie\u015bcie Ahmadabad. Policja informuje o co najmniej 290 ofiarach. Jedna osoba prze\u017cy\u0142a.",
        "id": 2915916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kondolencje-plyna-z-polski-do-indii-po-katastrofie-slowa-uzn,nId,21826934",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kondolencje z Polski do Indii po katastrofie. \"S\u0142owa uznania dla s\u0142u\u017cb\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:43:13.829153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:00:17+00:00",
        "description": "Prymas Polski Wojciech Polak zako\u0144czy\u0142 prac\u0119 przy tworzeniu Komisji niezale\u017cnych ekspert\u00f3w ds. wykorzystywania os\u00f3b ma\u0142oletnich w Ko\u015bciele katolickim w Polsce - poda\u0142a w czwartkowym komunikacie KEP. Powo\u0142any zosta\u0142 nowy zesp\u00f3\u0142, na kt\u00f3rego czele stan\u0105\u0142 bp S\u0142awomir Oder.",
        "id": 2915208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-koniec-misji-prymasa-polaka-wazna-zmiana-wokol-komisji-ds-na,nId,21826843",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec misji prymasa Polaka. Wa\u017cna zmiana wok\u00f3\u0142 komisji ds. nadu\u017cy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:38:15.593680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:32:20+00:00",
        "description": "Cho\u0107 Donald Tusk uzyska\u0142 od Sejmu wotum zaufania dla rz\u0105du, nie oznacza to jednak, \u017ce pozby\u0142 si\u0119 wszystkich k\u0142opot\u00f3w. Tego samego dnia Karolowi Nawrockiemu uroczy\u015bcie wr\u0119czono na Zamku Kr\u00f3lewskim za\u015bwiadczenie o wyborze na urz\u0105d prezydenta - a jak zauwa\u017caj\u0105 Piotr Witwicki i Marcin Fijo\u0142ek w nowym odcinku \"Politycznego WF-u\", w kancelarii nowej g\u0142owy pa\u0144stwa znajd\u0105 si\u0119 najpewniej znani politycy PiS. Czy obecna konfrontacja mi\u0119dzy KPRM a Pa\u0142acem Prezydenckim jeszcze bardziej si\u0119 spot\u0119guje?",
        "id": 2914313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podcasty/news-polityczny-wf-tusk-kupil-rzadowi-czas-czy-ktos-z-koalicjanto,nId,21826927",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Polityczny WF\": Tusk kupi\u0142 rz\u0105dowi czas. Czy kto\u015b z koalicjant\u00f3w go zdradzi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:38:15.773952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:09:57+00:00",
        "description": "NATO rozszerza swoje mo\u017cliwo\u015bci nadzoru satelitarnego na wi\u0119ksze obszary. Umo\u017cliwi to dok\u0142adniejsze \u015bledzenie ruch\u00f3w rosyjskich wojsk w Ukrainie i przy wschodniej flance. - Dzi\u015b nie jeste\u015bmy pewni, \u017ce Rosjanie zatrzymaj\u0105 si\u0119 na Ukrainie. B\u0119dziemy mogli im powiedzie\u0107: widzimy was - oznajmi\u0142 naczelny dow\u00f3dca Sojuszniczego Dow\u00f3dztwa ds. Transformacji NATO Pierre Vandier.",
        "id": 2914314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-widzimy-was-nato-rozszerza-nadzor-satelitarny,nId,21826836",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Widzimy was\". NATO rozszerza nadz\u00f3r satelitarny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:38:15.936855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:04:03+00:00",
        "description": "Rada Miasta Krakowa przyj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119, kt\u00f3ra spowoduje, \u017ce wi\u0119ksz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 miasta stanie si\u0119 Stref\u0105 Czystego Transportu. Do wjazdu uprawnione b\u0119d\u0105 samochody spe\u0142niaj\u0105ce okre\u015blone normy emisji spalin, a mieszka\u0144cy oraz wybrane grupy pojazd\u00f3w zyskaj\u0105 bezterminowe zwolnienia.",
        "id": 2914315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-krakow-wprowadza-strefe-czystego-transportu-kto-wjedzie-bez,nId,21826765",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krak\u00f3w wprowadza Stref\u0119 Czystego Transportu. Kto wjedzie bez problemu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:43:14.078614+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:00:22+00:00",
        "description": "Urz\u0119dnik ds. zdrowia stanu przekaza\u0142, \u017ce z katastrofy lotniczej w Indiach ocala\u0142a jedna osoba - podaje agencja AFP. Wcze\u015bniej tamtejsze s\u0142u\u017cby informowa\u0142y, \u017ce ocala\u0142y to oko\u0142o 40-letni m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry podr\u00f3\u017cowa\u0142 na miejscu 11A. Obecnie przebywa w szpitalu. Jego stan nie jest znany. Policja informuje, \u017ce zgin\u0119\u0142o ponad 290 os\u00f3b.",
        "id": 2915209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-jedna-osoba-przezyla-katastrofe-w-indiach-wzrosl-tragiczny-b,nId,21826921",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedna osoba prze\u017cy\u0142a katastrof\u0119 w Indiach. Wzr\u00f3s\u0142 tragiczny bilans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:38:16.105194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:00:22+00:00",
        "description": "Co najmniej jedna osoba prze\u017cy\u0142a katastrof\u0119 samolotu Air India w Ahmadabadzie - podaje agencja informacyjna ANI, na kt\u00f3r\u0105 powo\u0142uje si\u0119 Reuters. Jak przekaza\u0142y tamtejsze s\u0142u\u017cby, ocala\u0142y to oko\u0142o 40-letni m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry przebywa ju\u017c w szpitalu. Jego stan nie jest znany.",
        "id": 2914316,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-ktos-przezyl-katastrofe-samolotu-najnowsze-informacje,nId,21826921",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Kto\u015b prze\u017cy\u0142 katastrof\u0119 samolotu. Najnowsze informacje z Indii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:38:16.274745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:50:35+00:00",
        "description": "Plotki silniejsze od naukowych fakt\u00f3w. Linie lotnicze Hong Kong Airlines odwo\u0142a\u0142y letnie po\u0142\u0105czenia z kilkoma japo\u0144skimi miastami. Powodem s\u0105 szerz\u0105ce si\u0119 pog\u0142oski o mo\u017cliwym trz\u0119sieniu ziemi i falach tsunami, kt\u00f3re mia\u0142yby nawiedzi\u0107 Kraj Wschodz\u0105cego S\u0142o\u0144ca w lipcu. Cho\u0107 nie maj\u0105 \u017cadnych podstaw naukowych, a ich \u017ar\u00f3de\u0142 mo\u017cna si\u0119 doszuka\u0107 w... komiksie, obawy ju\u017c doprowadzi\u0142y do spadku ch\u0119tnych do podr\u00f3\u017cy w tym kierunku.",
        "id": 2914317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-odwolali-loty-do-japonii-wszystko-przez-plotki-o-nadchodzacy,nId,21826851",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odwo\u0142ali loty do Japonii. Wszystko przez plotki o nadchodz\u0105cym kataklizmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:38:16.444744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:45:04+00:00",
        "description": "Boeing 787-8 Dreamliner, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 w czwartek w Indiach, ju\u017c wcze\u015bniej mia\u0142 problemy techniczne - us\u0142ysza\u0142a Interia w rz\u0105dowej jednostce Airports Authority of India. Ponadto ofiar \u015bmiertelnych mo\u017ce by\u0107 wi\u0119cej ze wzgl\u0119du na miejsce, w kt\u00f3rym rozbi\u0142 si\u0119 samolot linii Air India.",
        "id": 2914318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowe-informacje-o-katastrofie-w-indiach-samolot-juz-wczesnie,nId,21826846",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje o katastrofie w Indiach. Samolot ju\u017c wcze\u015bniej mia\u0142 problemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:38:16.615617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:28:01+00:00",
        "description": "\u200bS\u0105d Najwy\u017cszy dopu\u015bci\u0142 w czwartek ponowne przeliczenie g\u0142os\u00f3w oddanych w wyborach prezydenckich w przypadku trzynastu obwodowych komisji, w kt\u00f3rych stwierdzono nieprawid\u0142owo\u015bci. Ma ono odby\u0107 si\u0119 w drodze tzw. pomocy prawnej we w\u0142a\u015bciwych s\u0105dach rejonowych. Decyzja SN dotyczy poszczeg\u00f3lnych komisji m.in. Krakowie, Katowicach, Tarnowie, Mi\u0144sku Mazowieckim i Strzelcach Opolskich.",
        "id": 2914319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-sad-najwyzszy-zdecydowal-w-sprawie-wyborow-chodzi-o-ponowne,nId,21826845",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SN dopu\u015bci\u0142 ponowne przeliczenie g\u0142os\u00f3w w wyborach. Wskaza\u0142 komisje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:38:16.789000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:23:15+00:00",
        "description": "Pochodz\u0105cy z Wenezueli 19-latek zaatakowa\u0142 w jednym z toru\u0144skich park\u00f3w 24-letni\u0105 kobiet\u0119. - W ci\u0119\u017ckim stanie trafi\u0142a do szpitala i walczy o \u017cycie - przekaza\u0142a rzecznik prasowa toru\u0144skiej policji asp. Dominika Bocian. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany po pr\u00f3bie ucieczki.",
        "id": 2914320,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-brutalny-atak-w-torunskim-parku-24-latka-w-ciezkim-stanie,nId,21826823",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brutalny atak w toru\u0144skim parku. 24-latka w ci\u0119\u017ckim stanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:38:16.961248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:00:44+00:00",
        "description": "Kilkudniowa dziewczynka zosta\u0142a znaleziona w oknie \u017cycia prowadzonym przez siostry boromeuszki we Wroc\u0142awiu. Przy niemowl\u0119ciu le\u017ca\u0142y pampersy, \u015brodki do higieny i mleko w butelce. Joanna - bo takie imi\u0119 otrzyma\u0142a - to 24. dziecko umieszczone w tym oknie \u017cycia.",
        "id": 2914321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-niemowle-znalezione-w-oknie-zycia-przy-nim-rozne-przedmioty,nId,21826821",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemowl\u0119 znalezione w oknie \u017cycia. Przy nim r\u00f3\u017cne przedmioty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T12:58:04.472309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T12:18:55+00:00",
        "description": "W zagranicznych mediach pojawia si\u0119 coraz wi\u0119cej relacji \u015bwiadk\u00f3w tragicznej katastrofy samolotu Air India. - M\u00f3j syn akurat uda\u0142 si\u0119 do hostelu lekarskiego na przerw\u0119 obiadow\u0105, kiedy na budynek spad\u0142 samolot. Skoczy\u0142 z drugiego pi\u0119tra, doznaj\u0105c obra\u017ce\u0144, ale jest bezpieczny - powiedzia\u0142a agencji ANI pani Ramila. Boeing 787-8 Dreamliner przewo\u017c\u0105cy 242 osoby rozbi\u0142 si\u0119 kr\u00f3tko po starcie nieopodal lotniska w indyjskim Ahmadabadzie.",
        "id": 2913783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-samolotu-w-indiach-dramatyczne-relacje-z-miejsca,nId,21826808",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Indiach. Dramatyczne relacje z miejsca tragedii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T12:58:04.629239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T12:11:17+00:00",
        "description": "Cho\u0107 niebieski, taki kolor dla rzeki nie jest naturalny. W \u015brod\u0119 przep\u0142ywaj\u0105ca przez japo\u0144skie miasto Ikoma rzeka Tomio w \u015brod\u0119 zmieni\u0142a barw\u0119 bardzo intensywn\u0105. Okazuje si\u0119, \u017ce wylano do niej barwniki z jednego z zak\u0142ad\u00f3w. Miejscowe s\u0142u\u017cby wci\u0105\u017c testuj\u0105 wod\u0119 i odradzaj\u0105 korzystanie z niej mieszka\u0144com i rolnikom. Takie sytuacje zdarza\u0142y si\u0119 w tym rejonie ju\u017c wcze\u015bniej.",
        "id": 2913784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rzeka-nagle-zmienila-kolor-na-miejsce-wyslano-specjalistow,nId,21826815",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzeka nagle zmieni\u0142a kolor. Na miejsce wys\u0142ano specjalist\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T11:51:45.828570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T11:40:49+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144skim s\u0142u\u017cbom uda\u0142o si\u0119 zapobiec zamachowi w Iwano-Frankiwsku. Wszystko dzi\u0119ki przytomnej reakcji uczennicy, kt\u00f3ra w odpowiednim momencie poinformowa\u0142a o zadaniu otrzymanym od rosyjskich s\u0142u\u017cb specjalnych. Dziewczynka wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142a z ukrai\u0144skimi organami \u015bcigania, kt\u00f3re koordynowa\u0142y jej dzia\u0142ania.",
        "id": 2913264,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-uczennica-przechytrzyla-rosyjskiego-agenta-udaremniony-zamac,nId,21826762",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzorowa postawa ukrai\u0144skiej nastolatki. Udaremni\u0142a plany rosyjskich agent\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T11:51:45.985785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T11:37:58+00:00",
        "description": "W kad\u0142ubach samolot\u00f3w B787 Dreamliner i B777 s\u0105 wady konstrukcyjne - te s\u0142owa, wypowiedziane rok temu przez in\u017cyniera i sygnalist\u0119 z Boeinga, Sama Salehpoura, wywo\u0142a\u0142y burz\u0119 w \u015bwiecie lotnictwa. Jak podkre\u015bla\u0142, maszyny te \"mog\u0105 stanowi\u0107 powa\u017cne zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa pasa\u017cer\u00f3w\". Zadeklarowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce \"nie wsadzi\u0142by do nich\" swojej rodziny. Na kryzys wizerunkowy bezzw\u0142ocznie zareagowa\u0142 Boeing - firma zapewni\u0142a w\u00f3wczas, \u017ce w samoloty s\u0105 bezpieczne. Maszyna, kt\u00f3ra rozbi\u0142a si\u0119 w czwartek w Ahmedabadzie, to Boeing 787-8 Dreamliner.",
        "id": 2913265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-boeinga-inzynier-ostrzegal-przed-rokiem-w-kadluba,nId,21826804",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa boeinga. In\u017cynier ostrzega\u0142 przed rokiem. \"W kad\u0142ubach s\u0105 wady\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T11:51:46.142393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T11:30:22+00:00",
        "description": "Ministerstwo Spraw Zagranicznych Chin oskar\u017cy\u0142o Japoni\u0119 o bycie \"\u017ar\u00f3d\u0142em zagro\u017cenia\" po incydencie z udzia\u0142em samolot\u00f3w wojskowych obu pa\u0144stw nad Pacyfikiem. \"Chiny wzywaj\u0105 stron\u0119 japo\u0144sk\u0105 do zaprzestania tego rodzaju niebezpiecznych zachowa\u0144\" - napisano w o\u015bwiadczeniu. Dzie\u0144 wcze\u015bniej rz\u0105d w Tokio zarzuci\u0142 chi\u0144skiemu lotnictwu celowe prowokacje.",
        "id": 2913266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wzajemne-oskarzenia-mocarstw-po-incydencie-na-morzu-zrodlo-z,nId,21826801",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzajemne oskar\u017cenia mocarstw po incydencie na morzu. \"\u0179r\u00f3d\u0142o zagro\u017cenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T11:51:46.300908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T11:30:15+00:00",
        "description": "W czasie obrony swojej parlamentarnej wi\u0119kszo\u015bci w sejmie Donald Tusk zachowywa\u0142 si\u0119 ca\u0142kiem jak sfrustrowany nauczyciel, kt\u00f3ry ma do\u015b\u0107 swojej pracy i tych bachor\u00f3w, z kt\u00f3rymi musi si\u0119 u\u017cera\u0107. Postanowi\u0142 jednak zacisn\u0105\u0107 z\u0119by i doci\u0105gn\u0105\u0107 jako\u015b do emerytury.",
        "id": 2913267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-tusk-rzadzi-dalej-pytanie-tylko-po-co,nId,21826797",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk rz\u0105dzi dalej. Pytanie tylko\u2026 po co?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T12:58:04.907344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:50:13+00:00",
        "description": "Wygl\u0105da na to, \u017ce nikt nie prze\u017cy\u0142 katastrofy - poinformowa\u0142a agencja AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje dostarczone przez indyjskie s\u0142u\u017cby, kt\u00f3re bior\u0105 udzia\u0142 w akcji ratowniczej. Samolot linii Air India rozbi\u0142 si\u0119 tu\u017c po starcie i spad\u0142 na pobliski hostel. W maszynie znajdowa\u0142y si\u0119 242 osoby. S\u0142u\u017cby informuj\u0105, \u017ce uda\u0142o si\u0119 wydoby\u0107 204 cia\u0142a.",
        "id": 2913785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-samolotu-w-indiach-komunikat-policji-w-ahmadabadz,nId,21826791",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Indiach. Komunikat policji w Ahmadabadzie ws. ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:47:45.661778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:39:22+00:00",
        "description": "Na li\u015bcie pasa\u017cer\u00f3w nie ma obywateli Polski - przekaza\u0142 rzecznik polskiego MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski, kt\u00f3ry odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do powa\u017cnej katastrofy indyjskiego dreamlinera. Na pok\u0142adzie maszyny znajdowa\u0142o si\u0119 242 pasa\u017cer\u00f3w. Samolot chwil\u0119 po starcie spad\u0142 w pobli\u017cu lotniska w Ahmadabadzi. S\u0142u\u017cby na razie nie podaj\u0105 dok\u0142adnych szczeg\u00f3\u0142\u00f3w o okoliczno\u015bciach wypadku.",
        "id": 2912785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-samolotu-w-indiach-rzecznik-polskiego-msz-zabiera,nId,21826787",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Indiach. Rzecznik polskiego MSZ zabiera g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:47:45.819086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:31:49+00:00",
        "description": "Ministerstwo Edukacji Narodowej wysy\u0142a maile do szk\u00f3\u0142. Rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci dotycz\u0105ce oceny z religii i etyki. To ostatni moment przed zako\u0144czeniem roku szkolnego, aby zaj\u0105\u0107 stanowisko w sprawie. Wyrok TK spowodowa\u0142 bowiem chaos.",
        "id": 2912786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chaos-na-koncowce-roku-szkolnego-men-pisze-do-szkol-chodzi-o,nId,21826767",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MEN pisze do szk\u00f3\u0142. Chodzi o lekcje religii i etyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:47:45.976028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:09:54+00:00",
        "description": "Coraz mniej dni zosta\u0142o do upa\u0142u. Wiele wskazuje na to, \u017ce pod koniec tygodnia do Polski nap\u0142ynie masa gor\u0105cego powietrza. 30 stopni Celsjusza najpierw b\u0119dzie na zachodzie, a potem w centrum kraju. Cho\u0107 pogoda najpierw b\u0119dzie przyjazna, z czasem pojawi\u0105 si\u0119 niebezpieczne burze, a potem temperatury spadn\u0105. Do spe\u0142nienia definicji fali upa\u0142\u00f3w zabraknie jednego dnia.",
        "id": 2912787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-upal-wpadnie-do-polski-z-impetem-na-pelnoprawna-fale-to-moze,nId,21826770",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Upa\u0142 wpadnie do Polski z impetem. Na pe\u0142noprawn\u0105 fal\u0119 to mo\u017ce by\u0107 za ma\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:47:46.133400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:59:27+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144cy zaatakowali fabryk\u0119 produkuj\u0105c\u0105 elektronik\u0119 dla armii W\u0142adimira Putina - poinformowa\u0142a agencja Ukrinform, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na Si\u0142y Zbrojne Ukrainy. Zak\u0142ad znajduje si\u0119 w miejscowo\u015bci Zubowo pod Moskw\u0105. Jak poda\u0142y ukrai\u0144skie s\u0142u\u017cby, w wyniku uderzenia dosz\u0142o do \"zdegradowania zdolno\u015bci wroga do produkcji zaawansowanej technologicznie broni i sprz\u0119tu\".",
        "id": 2912788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukrainskie-sily-uderzyly-w-obwodzie-moskiewskim-celem-wazna,nId,21826756",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144skie si\u0142y uderzy\u0142y w obwodzie moskiewskim. Celem wa\u017cna fabryka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:44:23.440569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:27:23+00:00",
        "description": "Rosyjskie straty w trwaj\u0105cej wojnie to ponad milion os\u00f3b - informuje ukrai\u0144skie wojsko. Tymczasem - jak wskazano - Moskwa \"nie osi\u0105gn\u0119\u0142a w Ukrainie \u017cadnego strategicznego celu\". Z danych tych wynika, \u017ce Rosja ponios\u0142a wi\u0119ksze straty osobowe ni\u017c we wszystkich wojnach po 1945 roku. Tylko ostatniej doby zgin\u0119\u0142o 1140 rosyjskich \u017co\u0142nierzy.",
        "id": 2912388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-niewyobrazalne-straty-rosji-czerwona-linia-przekroczona,nId,21826741",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niewyobra\u017calne straty Rosji. Czerwona linia przekroczona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:44:23.623472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:25:33+00:00",
        "description": "Powi\u0119ksza si\u0119 przewaga najwi\u0119kszej partii opozycyjnej nad Fideszem Viktora Orb\u00e1na przed zaplanowanymi na 2026 rok wyborami parlamentarnymi. Premier W\u0119gier zacz\u0105\u0142 \"zabezpiecza\u0107 ty\u0142y\", a pa\u0144stwu grozi powyborczy parali\u017c.",
        "id": 2912389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-strach-zajrzal-w-oczy-viktorowi-orbanowi-coraz-gorsze-sondaz,nId,21826689",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strach zajrza\u0142 w oczy Viktorowi Orb\u00e1nowi. Coraz gorsze sonda\u017ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:44:23.796456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:23:02+00:00",
        "description": "Rosja zwi\u0119ksza swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 w Afryce, wykorzystuj\u0105c jako narz\u0119dzie wp\u0142ywu rozmaite programy edukacyjne i m\u0142odzie\u017cowe. Celem ma by\u0107 stworzenie nowych elit lojalnych wobec Kremla - przekaza\u0142 Andrij Jusow, przedstawiciel wywiadu wojskowego Ukrainy (HUR).",
        "id": 2912390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-wzmacnia-wplywy-w-afryce-alarmujace-doniesienia-ukrain,nId,21826715",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja wzmacnia wp\u0142ywy w Afryce. Alarmuj\u0105ce doniesienia ukrai\u0144skiego wywiadu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:44:23.954199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:12:59+00:00",
        "description": "Rodziny rosyjskich \u017co\u0142nierzy zmuszone s\u0105 chowa\u0107 swoich bliskich bez pewno\u015bci, kto tak naprawd\u0119 znajduje si\u0119 w trumnie. Nie zleca si\u0119 bowiem bada\u0144 DNA ani identyfikacji. Za przeprowadzenie sekcji wojsko grozi pozwem. - Nie wiem, kogo pochowa\u0142am - relacjonuje jedna z \u017con.",
        "id": 2912391,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nie-wiem-kogo-pochowalam-rosyjskie-wojsko-grozi-pozwem-za-dr,nId,21826719",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozew za otwarcie trumny. Nie wiedz\u0105, kogo tak naprawd\u0119 pochowali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:44:24.113420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:05:26+00:00",
        "description": "Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie spot\u00f3w wyborczych publikowanych na Facebooku podczas kampanii wyborczej - przekaza\u0142 rzecznik Prokuratury Krajowej Przemys\u0142aw Nowak. Chodzi o reklamy, kt\u00f3re promowa\u0142y kandydata KO Rafa\u0142a Trzaskowskiego i jednocze\u015bnie atakowa\u0142y kandydata popieranego przez PiS Karola Nawrockiego oraz kandydata Konfederacji S\u0142awomira Mentzena.",
        "id": 2912392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-prokuratura-wszczela-sledztwo-chodzi-o-spoty-wyborcze-w-czas,nId,21826738",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo. Chodzi o spoty wyborcze w czasie kampanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:44:24.271767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:47:24+00:00",
        "description": "Samolot Air India lec\u0105cy do Londynu z ponad 240 pasa\u017cerami na pok\u0142adzie rozbi\u0142 si\u0119 kr\u00f3tko po starcie w pobli\u017cu lotniska w Ahmadabadzie w Indiach. Pocz\u0105tkowo podawano, \u017ce maszyna przewozi 130 os\u00f3b. Na razie nie ma informacji o poszkodowanych. Trwa akcja ratunkowa.",
        "id": 2912393,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-lotnicza-rozbil-sie-tuz-po-starcie-ponad-240-osob,nId,21826742",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa lotnicza. Rozbi\u0142 si\u0119 tu\u017c po starcie, ponad 240 os\u00f3b na pok\u0142adzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:37:42.552419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:32:44+00:00",
        "description": "Rozmowy Komisji Europejskiej z administracj\u0105 Donalda Trumpa na temat unormowania relacji handlowych mi\u0119dzy Uni\u0105 Europejsk\u0105 i Stanami Zjednoczonymi utkn\u0119\u0142y w martwym punkcie i niewiele wskazuje, \u017ceby mia\u0142o doj\u015b\u0107 do prze\u0142omu. KE ju\u017c przygotowuje si\u0119 do rzeczywisto\u015bci po przywr\u00f3ceniu chwilowo zawieszonych ce\u0142. Interia pozna\u0142a pi\u0119ciopunktow\u0105 strategi\u0119 dzia\u0142ania Brukseli.",
        "id": 2912063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-w-brukseli-nie-sa-optymistami-wojna-handlowa-z-ameryka-blize,nId,21826722",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja Europejska szykuje si\u0119 na wojn\u0119 handlow\u0105 z USA. Ma plan na Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:37:42.710786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:23:06+00:00",
        "description": "Wielu ludzi drapie si\u0119 po g\u0142owie i m\u00f3wi (...) zarabiaj\u0105 krocie niewyobra\u017calne dla przeci\u0119tnego obywatela i co w zamian? - zapyta\u0142 prezydent Andrzej Duda, odnosz\u0105c si\u0119 do stanu gry polskiej reprezentacji oraz odwo\u0142ania Micha\u0142a Probierza z funkcji trenera kadry. - Patrz\u0119 z pewnym zmartwieniem na ci\u0105g\u0142e zmiany trener\u00f3w - stwierdzi\u0142 prezydent.",
        "id": 2912064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-michal-probierz-zegna-sie-z-reprezentacja-andrzej-duda-komen,nId,21826724",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Probierz \u017cegna si\u0119 z reprezentacj\u0105. Andrzej Duda komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:37:42.920750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:16:31+00:00",
        "description": "Fontanny lawy na Hawajach. Kolejny raz w tym roku przebudzi\u0142 si\u0119 s\u0142ynny wulkan Kilauea. Wyrzuca\u0142 rozgrzan\u0105 materi\u0119 nawet na sto metr\u00f3w w g\u00f3r\u0119. Na autostradzie prowadz\u0105cej w jego okolice s\u0142ynnego wulkanu zaroi\u0142o si\u0119 od samochod\u00f3w. Wiele os\u00f3b chcia\u0142o podziwia\u0107 spektakl.",
        "id": 2912065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezny-wulkan-sie-obudzil-wsiedli-w-samochody-i-ruszyli-w-j,nId,21826728",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cny wulkan si\u0119 obudzi\u0142. Wsiedli w samochody i ruszyli w jego stron\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:37:43.079325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:03:17+00:00",
        "description": "W Cz\u0119stochowie trwaj\u0105 poszukiwania zaginionego 13-latka. W \u015brod\u0119 wieczorem Migell Wo\u017aniak wyszed\u0142 z domu i do tej pory nie wr\u00f3ci\u0142, ani nie odezwa\u0142 si\u0119 do rodziny. Mundurowi apeluj\u0105: ka\u017cdy, kto widzia\u0142 ch\u0142opca lub zna jego miejsce pobytu powinien skontaktowa\u0107 si\u0119 z policj\u0105. Podkre\u015blono, \u017ce \u017cycie i zdrowie ch\u0142opca mo\u017ce by\u0107 zagro\u017cone, gdy\u017c jest on przewlekle chory.",
        "id": 2912066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-policja-poszukuje-13-latka-migell-wyszedl-z-domu-i-slad-po-n,nId,21826708",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja poszukuje 13-latka. Migell wyszed\u0142 z domu i \u015blad po nim zagin\u0105\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:37:43.237736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T07:56:26+00:00",
        "description": "Sejmowa Komisja Odpowiedzialno\u015bci Konstytucyjnej opowiedzia\u0142a si\u0119 za postawieniem przewodnicz\u0105cego KRRiT Macieja \u015awirskiego przed Trybuna\u0142em Stanu. Do decyzji organu odni\u00f3s\u0142 si\u0119 sam zainteresowany. \"To g\u0142osowanie jest kolejnym etapem kampanii nienawi\u015bci wobec mnie - i pr\u00f3b\u0105 domkni\u0119cia systemu\" - oceni\u0142 \u015awirski w o\u015bwiadczeniu na platformie X.",
        "id": 2912067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sejmowa-komisja-ws-postawienia-macieja-swirskiego-przed-tryb,nId,21826725",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejmowa komisja ws. postawienia Macieja \u015awirskiego przed Trybuna\u0142em Stanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:37:43.415593+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T07:47:01+00:00",
        "description": "S\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y trzech 19-latk\u00f3w, kt\u00f3rzy planowali ataki terrorystyczne. - To byli koledzy z podw\u00f3rka. (...) Zafascynowali si\u0119 najwi\u0119kszymi zbrodniarzami tego \u015bwiata, kt\u00f3rzy pope\u0142niali najwi\u0119ksze zab\u00f3jstwa - poinformowa\u0142 rzecznik prasowy MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski. Doda\u0142, \u017ce nastolatkowie analizowali zamach dokonywane w innych krajach oraz \u0107wiczyli swoje umiej\u0119tno\u015bci strzeleckie.",
        "id": 2912068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zatrzymani-trzej-nastolatkowie-planowali-ataki-nowe-informac,nId,21826712",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrzymani trzej nastolatkowie planowali ataki. Nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:33:05.523378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T07:09:43+00:00",
        "description": "Do 49 wzros\u0142a liczba ofiar \u015bmiertelnych ekstremalnych zjawisk pogodowych, kt\u00f3re nawiedzi\u0142y Republik\u0119 Po\u0142udniowej Afryki. Od minionego weekendu w niekt\u00f3rych cz\u0119\u015bciach kraju nie ustaj\u0105 ulewne deszcze i \u015bnie\u017cyce. Sparali\u017cowany zosta\u0142 transport i sie\u0107 energetyczna, co utrudnia dzia\u0142anie s\u0142u\u017cb ratunkowych.",
        "id": 2911767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-gigantyczne-ulewy-i-zamiec-sniezna-w-rpa-kilkadziesiat-ofiar,nId,21826694",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczne ulewy i zamie\u0107 \u015bnie\u017cna w RPA. Kilkadziesi\u0105t ofiar \u015bmiertelnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:33:05.682352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:50:48+00:00",
        "description": "Przeczekali\u015bmy z\u0142\u0105 pogod\u0119. W por\u00f3wnaniu z poprzednimi dniami w czwartek warunki zmieni\u0105 si\u0119 radykalnie: znikn\u0105 burze i pojawi si\u0119 sporo s\u0142o\u0144ca. S\u0142abo popada\u0107 mo\u017ce tylko na wschodzie, w reszcie kraju b\u0119dzie spokojnie. Na bardziej zdecydowanie ocieplenie jeszcze jednak poczekamy. W czwartek na termometrach nie b\u0119dzie wi\u0119cej ni\u017c 23 stopnie Celsjusza.",
        "id": 2911768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-wyraznie-zmienia-kurs-mokro-tylko-w-jednym-rejonie,nId,21826696",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda wyra\u017anie zmienia kurs. Mokro tylko w jednym rejonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:33:05.843485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:46:31+00:00",
        "description": "- Jestem jedyn\u0105 osob\u0105, kt\u00f3ra nie przyj\u0119\u0142a tej deklaracji (zaostrzenia sankcji - red.). W przeciwie\u0144stwie do nich, kt\u00f3rzy zaakceptowaliby wszystko przeciwko Rosji - powiedzia\u0142 prezydent Serbii Aleksandar Vuczi\u0107, dodaj\u0105c, \u017ce podczas wizyty w ukrai\u0144skiej Oddesie \"nie zdradzi\u0142 Rosji\". Podkre\u015bli\u0142, \u017ce Serbia jest pa\u0144stwem, kt\u00f3re chroni porz\u0105dek prawa mi\u0119dzynarodowego oraz kieruje si\u0119 w\u0142asnym interesem.",
        "id": 2911769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-twierdzi-ze-nie-zdradzil-rosji-prezydent-serbii-po-wizycie-w,nId,21826683",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Twierdzi, \u017ce \"nie zdradzi\u0142 Rosji\". Prezydent Serbii po wizycie w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:27:50.753810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:21:21+00:00",
        "description": "Eksplozje wstrz\u0105sn\u0119\u0142y Charkowem. Rosyjskie drony nadlecia\u0142y nad miasto w nocy ze \u015brody na czwartek. Ukrai\u0144skie media informuj\u0105 , \u017ce co najmniej 14 os\u00f3b zosta\u0142o rannych, w tym dzieci. Bezza\u0142ogowce mia\u0142y pojawi\u0107 si\u0119 m.in. nad szkolnym podw\u00f3rkiem.",
        "id": 2911505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-tragiczny-atak-dronow-na-charkow-kilkanascie-osob-rannych-w,nId,21826678",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny atak dron\u00f3w na Chark\u00f3w. Kilkana\u015bcie os\u00f3b rannych, w tym dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:27:50.913633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:07:24+00:00",
        "description": "ABW zatrzyma\u0142o trzech 19-latk\u00f3w, kt\u00f3rzy planowali dokonanie \"czynu terrorystycznego\"- poinformowa\u0142 rzecznik prasowy ministra Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji i Koordynatora S\u0142u\u017cb Specjalnych Jacek Dobrzy\u0144ski. Zatrzymani zbierali informacje dotycz\u0105ce broni palnej oraz prowadzenia dzia\u0142a\u0144 bojowych. Rzecznik podkre\u015bli\u0142, \u017ce inspirowali si\u0119 \"dzia\u0142alno\u015bci\u0105 masowych zab\u00f3jc\u00f3w\".",
        "id": 2911506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-abw-zatrzymala-trzech-19-latkow-planowali-zamach-terrorystyc,nId,21826685",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ABW zatrzyma\u0142a trzech 19-latk\u00f3w. Planowali zamach terrorystyczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:27:51.071268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T05:59:44+00:00",
        "description": "26 proc. migrant\u00f3w chce opu\u015bci\u0107 Niemcy - wynika z najnowszego sonda\u017cu przeprowadzonego przez Instytutu Bada\u0144 nad Zatrudnieniem (IAB). W\u015br\u00f3d docelowych miejsc os\u00f3b, kt\u00f3re chc\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do kraju swojego pochodzenia, badani wskazywali na Polsk\u0119, Rumuni\u0119, Turcj\u0119 i Ukrain\u0119. Z kolei zamiar pozostania w Niemczech zadeklarowa\u0142o 57 proc. badanych. W kraju mieszka blisko 10 milion\u00f3w migrant\u00f3w.",
        "id": 2911507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czesc-migrantow-planuje-wyjechac-z-niemiec-wskazuja-na-polsk,nId,21826676",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 migrant\u00f3w planuje wyjecha\u0107 z Niemiec. Wskazuj\u0105 na Polsk\u0119 i Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:27:51.228494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T05:43:53+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone w dalszym ci\u0105gu s\u0105 gotowe wspiera\u0107 nar\u00f3d rosyjski w jego d\u0105\u017ceniu do lepszej przysz\u0142o\u015bci - przekaza\u0142 z okazji Dnia Rosji sekretarz stanu USA Marco Rubio. Polityk potwierdzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c ch\u0119\u0107 \"konstruktywnego zaanga\u017cowania w wysi\u0142ki na rzecz pokoju w wojnie z Ukrain\u0105\".",
        "id": 2911508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zyczenia-dla-rosjan-z-usa-marco-rubio-zapewnia-o-wsparciu,nId,21826672",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017byczenia dla Rosjan z USA. Marco Rubio zapewnia o wsparciu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:27:51.386107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T05:29:11+00:00",
        "description": "Korea P\u00f3\u0142nocna odmawia przyj\u0119cia listu od Donalda Trumpa dla Kim Dzong Una - podaj\u0105 zagraniczne media. Doniesienia skomentowa\u0142a rzeczniczka Bia\u0142ego Domu Karoline Leavitt, stwierdzaj\u0105c, \u017ce Trump \"pozostaje otwarty na korespondencj\u0119 z Kim Dzong Unem\". Analitycy wskazuj\u0105 jednak, \u017ce odnowienie dialogu mi\u0119dzy przyw\u00f3dcami b\u0119dzie trudniejsze ni\u017c za pierwszej kadencji Trumpa.",
        "id": 2911509,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-korea-polnocna-odmawia-przyjecia-listu-od-trumpa-bialy-dom-k,nId,21826670",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna odmawia przyj\u0119cia listu od Trumpa. Bia\u0142y Dom komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T05:22:46.541264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:43:05+00:00",
        "description": "Argentyna w przysz\u0142ym roku przeniesie swoj\u0105 ambasad\u0119 z Tel Awiwu do Jerozolimy - og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 prezydent Javier Milei, kt\u00f3ry przebywa z wizyt\u0105 w Izraelu. To kolejny przyw\u00f3dca, kt\u00f3ry zdecydowa\u0142 si\u0119 na taki ruch. Ze wzgl\u0119du na niejednoznaczny status Jerozolimy wi\u0119kszo\u015b\u0107 pa\u0144stw utrzymuje swoje ambasady w Izraelu w Tel Awiwie.",
        "id": 2911208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-argentyna-przenosi-ambasade-w-izraelu-w-tych-trudnych-dniach,nId,21826669",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Argentyna przenosi ambasad\u0119 w Izraelu. \"W tych trudnych dniach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T04:19:02.902483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:14:08+00:00",
        "description": "Donald Trump nie cieszy si\u0119 wielkim zaufaniem wi\u0119kszo\u015bci spo\u0142ecze\u0144stw 24 pa\u0144stw, w\u015br\u00f3d kt\u00f3ry ameryka\u0144ski o\u015brodek Pew Research przeprowadzi\u0142 badanie. W tej grupie znajduj\u0105 si\u0119 m.in. Polacy (60 proc. nieufno\u015bci), za\u015b prym wiod\u0105 Szwedzi (85 proc. braku zaufania). Zdecydowanie lepsze zdanie o Trumpie maj\u0105 mieszka\u0144cy pi\u0119ciu pa\u0144stw: W\u0119gier, Indii, Nigerii, Kenii i Izraela.",
        "id": 2910923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-deklaruja-brak-zaufania-do-trumpa-wyroznia-sie-piec-nacji,nId,21826667",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deklaruj\u0105 brak zaufania do Trumpa. Wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 pi\u0119\u0107 nacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:33:06.172118+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:14:08+00:00",
        "description": "Donald Trump nie cieszy si\u0119 wielkim zaufaniem wi\u0119kszo\u015bci spo\u0142ecze\u0144stw 24 pa\u0144stw, w\u015br\u00f3d kt\u00f3ry ameryka\u0144ski o\u015brodek Pew Research przeprowadzi\u0142 badanie. W tej grupie znajduj\u0105 si\u0119 m.in. Polacy (60 proc. nieufno\u015bci), za\u015b prym wiod\u0105 Szwedzi (85 proc. braku zaufania). Zdecydowanie lepsze zdanie o Trumpie maj\u0105 mieszka\u0144cy pi\u0119ciu pa\u0144stw: W\u0119gier, Indii, Nigerii, Kenii i Izraela.",
        "id": 2911770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-deklaruja-brak-zaufania-do-trumpa-wyroznia-sie-piec-narodowo,nId,21826667",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deklaruj\u0105 brak zaufania do Trumpa. Wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 pi\u0119\u0107 narodowo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T04:19:03.061017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:02:15+00:00",
        "description": "84 przypadki zak\u0142\u00f3ce\u0144 odbioru sygna\u0142u GPS na wodach morskich odnotowano od stycznia do maja, podczas gdy wiosn\u0105 ubieg\u0142ego roku takich incydent\u00f3w by\u0142o 27 - poinformowa\u0142y w \u015brod\u0119 fi\u0144skie s\u0142u\u017cby graniczne i transportu morskiego. Problemy pojawiaj\u0105 si\u0119 g\u0142\u00f3wnie we wschodniej cz\u0119\u015bci Zatoki Fi\u0144skiej przy granicy z Rosj\u0105. Fi\u0144skie organy uwa\u017caj\u0105, \u017ce w sezonie letnim zak\u0142\u00f3ce\u0144 w korzystaniu z nawigacji satelitarnej b\u0119dzie coraz wi\u0119cej.",
        "id": 2910924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trzykrotny-wzrost-zaklocen-gps-na-baltyku-finlandia-alarmuje,nId,21826668",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zak\u0142\u00f3cenia GPS na Ba\u0142tyku. Finlandia ostrzega, eksperci wskazuj\u0105 na Rosj\u0119",
        "vote": 0
    }
]