[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:43:28.432569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:43:27+00:00",
        "description": "fot. PAP/Leszek Szyma\u0144ski",
        "id": 2915230,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/nasa-i-axiom-space-odkladaja-start-misji-ax-4-z-uznanskim-wisniewskim,3179483",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/12/8191151c927dd61ed1d778abb9af8a1c/jpg/deon/feed/mid-25609270.webp",
        "title": "NASA i Axiom Space odk\u0142adaj\u0105 start misji Ax-4 z Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:38:36.594675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:38:36+00:00",
        "description": "fot. PAP/Micha\u0142 Meissner",
        "id": 2914371,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/kep-abp-polak-zakonczyl-dzialalnosc-przy-tworzeniu-komisji-ds-seksualnego-wykorzystywania-maloletnich,3179441",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/12/070ecdde0870a0b9a04697c76286a01c/jpg/deon/feed/mid-25611681.webp",
        "title": "KEP: abp Polak zako\u0144czy\u0142 dzia\u0142alno\u015b\u0107 przy tworzeniu Komisji ds. seksualnego wykorzystywania ma\u0142oletnich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:38:36.752848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:38:36+00:00",
        "description": "Ks. prof. Krzysztof Pawlina. Fot. Akademia Katolicka w Warszawie",
        "id": 2914372,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/ks-prof-pawlina-zbyt-czesto-spotkamy-ludzi-ktorzy-opowiadaja-o-bogu-teoretycznie-bez-wchodzenia-w-glab,3179120",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/12/ed20a9e0b76655b6a94746f007da14f4/png/deon/feed/ks%20krzysztof%20pawlina%20rektor%20akw%20fot%20akw.webp",
        "title": "Ks. prof. Pawlina: Zbyt cz\u0119sto spotkamy ludzi, kt\u00f3rzy opowiadaj\u0105 o Bogu teoretycznie, bez wchodzenia w g\u0142\u0105b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:38:36.436648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:38:35+00:00",
        "description": "Fot. Organizatorzy Festiwalu dla \u017bycia",
        "id": 2914370,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/w-piatek-w-gdansku-rozpoczyna-sie-festiwal-dla-zycia-najwieksze-wydarzenie-ewangelizacyjne-i-pro-life-na-pomorzu,3179450",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/12/73b36ff06f6f2fe2313ea04deeb373d2/jpg/deon/feed/Festiwal%20Z\u0307ycia%202024_08.webp",
        "title": "W pi\u0105tek w Gda\u0144sku rozpoczyna si\u0119 Festiwal dla \u017bycia. Najwi\u0119ksze wydarzenie ewangelizacyjne i pro-life na Pomorzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T12:58:18.291737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T12:58:17+00:00",
        "description": "fot. Vatican Media",
        "id": 2913807,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/papiez-z-mlodymi-z-charkowa--wojna-w-oczach-nadzieja-w-sercu,3179399",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/12/24726c743df823ef967c519ac64ee411/jpeg/deon/feed/2025.06.11%20Audiencja%20Generalna%2011%20czerwca%202025%20r..webp",
        "title": "Papie\u017c z m\u0142odymi z Charkowa \u2013 wojna w oczach, nadzieja w sercu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T11:52:56.111571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T11:52:55+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2913297,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/nagla-smierc-49-letniego-ksiedza-andrzeja-parafia-pograzona-w-zalobie,3179318",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/12/a920695dd888133da2a2620023bf0e46/jpg/deon/feed/Depositphotos_363738116_L(1).webp",
        "title": "Nag\u0142a \u015bmier\u0107 49-letniego ksi\u0119dza Andrzeja. Parafia pogr\u0105\u017cona w \u017ca\u0142obie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T11:52:56.269388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T11:52:55+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/JUAN CARLOS HIDALGO",
        "id": 2913298,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/premier-hiszpanii-ponowil-zaproszenie-dla-leona-xiv,3179303",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/12/46f3b8894ce87f7cc0ad61d8353c7ba0/jpg/deon/feed/mid-epa12169520.webp",
        "title": "Premier Hiszpanii ponowi\u0142 zaproszenie dla Leona XIV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T11:52:56.426845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T11:52:55+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2913299,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/-tyle-naprawde-zarabiaja-nauczyciele-po-podwyzkach-2025,3179252",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/12/42e5a466be1641d5b78ac81a7673cde2/jpg/deon/feed/Depositphotos_115835266_XL.webp",
        "title": "Tyle naprawd\u0119 zarabiaj\u0105 nauczyciele po podwy\u017ckach 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:48:55.889427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:48:55+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2912815,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/blad-ktory-kosztuje-fortune-tego-nie-rob-jesli-kupujesz-mieszkanie-na-wynajem,3179072",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/12/dc139543125ed3556ea862a4d2975b6f/jpg/deon/feed/Depositphotos_30996965_XL.webp",
        "title": "B\u0142\u0105d, kt\u00f3ry kosztuje fortun\u0119. Tego nie r\u00f3b, je\u015bli kupujesz mieszkanie na wynajem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:48:55.707083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:48:55+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki. Fot. PAP/Marcin Obara",
        "id": 2912814,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/-hejt-na-corke-karola-nawrockiego-kontrowersyjny-wpis-nauczycielki-wywolal-burze-w-sieci,3179093",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/12/ba91c5ecd481a2f076ee9bb06be1da4c/jpg/deon/feed/mid-25611598.webp",
        "title": "Hejt na c\u00f3rk\u0119 Karola Nawrockiego. Kontrowersyjny wpis nauczycielki wywo\u0142a\u0142 burz\u0119 w sieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:48:55.526196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:48:55+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. depositphotos",
        "id": 2912813,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/polacy-przeciwni-wczesniejszym-wyborom-parlamentarnym-nowy-sondaz-nie-pozostawia-zludzen,3179108",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/12/c0cd7b6c70b5b96aff10d2b28f6d5103/jpg/deon/feed/Depositphotos_680862120_XL.webp",
        "title": "Polacy przeciwni wcze\u015bniejszym wyborom parlamentarnym. Nowy sonda\u017c nie pozostawia z\u0142udze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:44:39.038399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:44:38+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. depsoitphotos",
        "id": 2912419,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/14-latek-ktory-zabil-wychowawczynie-zrobil-to-celowo-chcial-zabic-kogokolwiek-z-grona-pedagogicznego,3178970",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/12/6bc5872d9f1e93b7db6b68467a319f4d/jpg/deon/feed/Depositphotos_504585750_XL.webp",
        "title": "14-latek, kt\u00f3ry zabi\u0142 wychowawczyni\u0119 zrobi\u0142 to celowo. \u201eChcia\u0142 zabi\u0107 kogokolwiek z grona pedagogicznego\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:44:38.879500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:44:38+00:00",
        "description": "fot. zdj\u0119cie pogl\u0105dowe / depositphotos.com",
        "id": 2912418,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/indie-242-osoby-na-pokladzie-samolotu-ktory-rozbil-sie-w-ahmadabadzie,3179060",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/12/fcddc61960b44c3c4933029e13adb897/jpg/deon/feed/Depositphotos_340144242_L.webp",
        "title": "Indie: 242 osoby na pok\u0142adzie samolotu, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 w Ahmadabadzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:44:39.357139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:44:38+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV. Fot. PAP/EPA/VATICAN MEDIA HANDOUT",
        "id": 2912421,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-leon-xiv-spotkal-sie-z-sekretarzem-generalnym-onz-rozmawiali-o-dzialaniach-na-rzecz-utrzymania-swiatowego-pokoju,3179003",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/12/dd9c76cccd4c726c82d7ed66e08e8910/jpg/deon/feed/leon%20vix.webp",
        "title": "Papie\u017c Leon XIV spotka\u0142 si\u0119 z sekretarzem generalnym ONZ. Rozmawiali o dzia\u0142aniach na rzecz utrzymania \u015bwiatowego pokoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Urba\u0144ska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:44:39.195792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:44:38+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2912420,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/zyli-dlugo-i-szczesliwie-ale-tylko-w-bajce,3179027",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/12/35443fc5ba879c78afd13e38e4811cc7/jpg/deon/feed/Depositphotos_680190922_L(1).webp",
        "title": "\u017byli d\u0142ugo i szcz\u0119\u015bliwie, ale tylko w bajce...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:37:57.383742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:37:56+00:00",
        "description": "fot. PAP/Radek Pietruszka",
        "id": 2912090,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/j-dobrzynski-zatrzymani-trzej-19-latkowie-planowali-zamach-na-szkole,3178913",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/12/5895b74ace410335cfedc79bd9d1f1eb/jpg/deon/feed/mid-25612079.webp",
        "title": "J. Dobrzy\u0144ski: zatrzymani trzej 19-latkowie planowali zamach na szko\u0142\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:37:56.907843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:37:56+00:00",
        "description": "Micha\u0142 Probierz. Fot. PAP/Piotr Nowak",
        "id": 2912087,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/michal-probierz-zrezygnowal-z-funkcji-selekcjonera-pilkarskiej-reprezentacji-polski-najwiekszy-zaszczyt-w-zyciu,3178922",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/12/f62210080aa7f686ffce0e51c3431a35/jpg/deon/feed/mid-25610660.webp",
        "title": "Micha\u0142 Probierz zrezygnowa\u0142 z funkcji selekcjonera pi\u0142karskiej reprezentacji Polski. \u201eNajwi\u0119kszy zaszczyt w \u017cyciu\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:37:57.067775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:37:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 2912088,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/na-stronie-nasa-pojawil-sie-piatkowy-termin-startu-misji-ax-4-z-uznanskim-wisniewskim,3178937",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/12/92c37fd54de21423d70f8019f0d0d441/jpg/deon/feed/mid-25612029.webp",
        "title": "Na stronie NASA pojawi\u0142 si\u0119 pi\u0105tkowy termin startu misji Ax-4 z Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:37:57.225955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:37:56+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2912089,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/nepal-pierwsza-katolicka-msza-swieta-na-dachu-swiata,3178925",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/12/472b34d1c385105da505408ddacf38c2/jpg/deon/feed/Depositphotos_44839559_L.webp",
        "title": "Nepal: pierwsza katolicka Msza \u015bwi\u0119ta na \u201eDachu Swiata\u201d",
        "vote": 0
    }
]