[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T16:56:55.901438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:59:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 2916168,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9818247,czeka-nas-obowiazkowe-przejscie-na-fotowoltaike-wlasnie-zapadl-wyrok.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/COZktktTURBXy9jMDRkNmM3ZS01MWNmLTQyZjMtYjZjOS1mNGQ1ZTNkMDdmYzIucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Czeka nas obowi\u0105zkowe przej\u015bcie na fotowoltaik\u0119 \u2013 w\u0142a\u015bnie zapad\u0142 wyrok w sprawie ETS-2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T16:56:56.106900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:53:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 2916169,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9819115,sasiad-moze-bez-zgody-postawic-ogrodzenie-ktore-zasloni-ci-swiatlo-i.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MYYktktTURBXy8yOGUwY2U1My00ZDViLTQ3MWUtYmQ1Ni01ZjNlMjNhMGJkYWYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "S\u0105siad mo\u017ce bez zgody postawi\u0107 ogrodzenie, kt\u00f3re zas\u0142oni Ci \u015bwiat\u0142o (i zniszczy widok) a Ty b\u0119dziesz jeszcze za nie p\u0142aci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:53:02.673946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2915541,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9820121,576720-zl-takie-mialoby-byc-minimalne-wynagrodzenia-od-stycznia-202.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oLjktkuTURBXy8xZTc5ZWQ5YS03Zjg3LTRkN2QtYjBhZS1kNWVhYzdlM2Y4MTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "5767,20 z\u0142 \u2013 takie mia\u0142oby by\u0107 minimalne wynagrodzenia od stycznia 2026 r. A to nie koniec zmian. Ta kwota znacz\u0105co  wzro\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:53:02.833809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:07:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 2915542,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9819078,ponad-1000-zlotych-bez-kryterium-dochodowego-rowniez-na-pelnoletnich.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8PMktkuTURBXy9kNTQzOWIyOC02YzlkLTRmOWEtYjU4MS1lMjFkODYyNjA5NWQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ponad 1000 z\u0142otych bez kryterium dochodowego. R\u00f3wnie\u017c na pe\u0142noletnich uczni\u00f3w i student\u00f3w. Nawet je\u015bli pobierasz ju\u017c 800 plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:53:02.991836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:01:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 2915543,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9819959,4500-zlotych-dla-nauczyciela-men-przedstawilo-szczegoly-i-poinformowa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Qf1ktkuTURBXy80ZjBjYTYwOS1kNTU5LTQwNmItYWE0OS04MTA0OGE0MmY1ZGQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "4500 z\u0142otych dla nauczyciela. MEN przedstawi\u0142o szczeg\u00f3\u0142y i poinformowa\u0142o, \u017ce przeznaczy na realizacj\u0119 tego pomys\u0142u 50 mln z\u0142!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:53:03.149757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2915544,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9820103,przejscie-na-emeryture-po-zmianach-granica-ma-byc-70-lat-to-wzrost-a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oflktkuTURBXy9jMzRhNTM3Yy0wMmJjLTRiMGItOWYwNi01ZDUwMmNkMTZmZmQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Przej\u015bcie na emerytur\u0119 po zmianach. Granic\u0105 ma by\u0107 70 lat. To wzrost a\u017c o 5 lat. Dla kobiet i m\u0119\u017cczyzn. Kogo obejm\u0105 te zmiany?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:53:03.359237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:47:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 2915545,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9820138,tak-rosja-negocjuje-pokoj-ataki-dronow-na-ukraine-gwaltownie-wzrosly.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/S5MktkuTURBXy9lMzQ5NzcwOC1jMTZiLTRiMmQtODE2ZS1iMDE4NjNlN2YzMTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Tak Rosja negocjuje pok\u00f3j. Ataki dron\u00f3w na Ukrain\u0119 gwa\u0142townie wzros\u0142y w 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:47:11.458680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:15:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 2914828,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9820114,pensja-minimalna-w-2026-roku-jest-propozycja-rzadu-kwota.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/87vktktTURBXy80NGFmYTBlNi1hNzRkLTQyYWEtYTAwYS1iY2RmZjBiZDgyZWMucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Pensja minimalna w 2026 roku. Jest propozycja rz\u0105du [KWOTA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:47:11.640750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:01:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 2914829,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9820108,szef-pentagonu-przyznaje-agresorem-jest-rosja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OF-ktkuTURBXy83OGM2NTZlMy1mYzQ4LTRiOGItYjZhZi0xOGQyNDkyNGZhNWMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Szef Pentagonu przyznaje: \"Agresorem jest Rosja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:47:11.797800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:32:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 2914830,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9779835,palenie-galezi-na-wlasnej-posesji-2025-czy-mozna-palic-galezie-na-wsi-kiedy-mozna-palic-galezie-na-dzialce-jaka-kara-za-palenie-galezi-nowe-przepisy-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/v5HktkuTURBXy84NjMwODQ4OC01MmE0LTRjMmUtODBlNC05ZmYwMTg2NDc0ODYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Palenie ga\u0142\u0119zi na w\u0142asnej posesji 2025 - czy mo\u017cna pali\u0107 ga\u0142\u0119zie na wsi? Kiedy mo\u017cna pali\u0107 ga\u0142\u0119zie na dzia\u0142ce? Jaka kara za palenie ga\u0142\u0119zi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:47:11.980185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:25:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2914831,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9819858,atakuje-z-predkoscia-600-kmh-nowy-dron-rosji-to-koszmar-ukrainskiej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jIfktktTURBXy8yZDRmMTI3MC0wYmU5LTQyOWYtYmZhNi0zYmQzZmJlNjk5NDUucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Atakuje z pr\u0119dko\u015bci\u0105 600 km/h! Nowy dron Rosji to koszmar ukrai\u0144skiej obrony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:47:12.137284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:17:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2914832,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9820095,czy-studia-licza-sie-do-stazu-pracy-czy-studia-licza-sie-do-lat-pracy-do-emerytury-jaki-przelicznik-za-studia-do-emerytury-zus-tabela.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wI7ktkuTURBXy9hMzUwM2YxNC0yMGNjLTRhMDUtYjgwYy1iZTMxYzVjZGU1YjkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy studia licz\u0105 si\u0119 do sta\u017cu pracy? Czy studia licz\u0105 si\u0119 do lat pracy do emerytury? Jaki przelicznik za studia do emerytury?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:47:12.315420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:14:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2914833,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9820107,ubostwo-wsrod-mlodych-polska-jednym-z-najmniej-zagrozonych-krajow-w-u.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5lYktkuTURBXy80YTQ3YWU1Ny0yOWFkLTRjZmYtYmNlZC04ZjY4NjVlNjNjN2UuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ub\u00f3stwo w\u015br\u00f3d m\u0142odych. Polska jednym z najmniej zagro\u017conych kraj\u00f3w w UE [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T13:07:33.141835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T12:50:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 2914061,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9777371,gdzie-wyrzucamy-styropian-do-jakiego-kosza-wyrzucic-styropian-po-telewizorze-po-agd-po-jedzeniu-po-ociepleniu-domu-czy-styropian-mozna-wyrzucac-do-plastikow-tabela.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1LQktkuTURBXy8xODZmMTA1Yi1hMGI1LTQxNjYtODJhMy0xODI3NTg4MTkwOTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Gdzie wyrzucamy styropian? Do jakiego kosza wyrzuci\u0107 styropian po telewizorze, po AGD, po jedzeniu, po ociepleniu domu? Czy styropian mo\u017cna wyrzuca\u0107 do plastik\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T13:07:33.298983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T12:45:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2914062,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9820084,wielka-przebudowa-marszalkowskiej-centrum-warszawy-zmieni-sie-nie-do.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vKEktkuTURBXy8wMGU1YTIwOS01MDk5LTRlNDgtYjBkMS1lYmRjZTQ5OGNjMGIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wielka przebudowa Marsza\u0142kowskiej. Centrum Warszawy zmieni si\u0119 nie do poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T13:07:33.456131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T12:26:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 2914063,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9820072,coraz-wiecej-kontroli-skarbowych-2025-co-sprawdza-urzad-skarbowy-podczas-kontroli-ile-lat-wstecz-jak-wyglada-kontrola-olx-allegro.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_0UktkuTURBXy8zYzllOTA4ZS0yZjA0LTQ1MjYtOGM5OC02ZmM3ZDA1YjM3ZjQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Coraz wi\u0119cej kontroli skarbowych 2025. Co sprawdza Urz\u0105d Skarbowy podczas kontroli? Ile lat wstecz? Jak wygl\u0105da kontrola?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Rados\u0142aw Ditrich",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T13:07:33.613648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T12:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2914064,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9820057,symboliczny-dzien-rosjanie-przekroczyli-prog-miliona-strat-osobowych.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hbyktkuTURBXy9kZDMwZjhjZS0yMDA5LTRlNWItYjc2Yy05ZWJhNWZhZjkyZjAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Symboliczny dzie\u0144. Rosjanie przekroczyli pr\u00f3g miliona strat osobowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T12:02:23.150436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T11:35:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 2913542,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9820056,tajne-spotkanie-grupy-bilderberg-sikorski-applebaum-i-brzoska-wsrod.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YCNktkuTURBXy80ZTU4OTA4Ni04MzRhLTRiODEtYjI5NC02ZTM5YmMxZmFlNDMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Tajne spotkanie Grupy Bilderberg. Sikorski, Applebaum i Brzoska w\u015br\u00f3d go\u015bci z Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T12:02:23.308267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T11:21:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2913543,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/bezrobocie/artykuly/9820051,niemiecki-rynek-pracy-nad-przepascia-moze-zniknac-90-tys-miejsc-prac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/O6JktkuTURBXy82Y2Y0NTk3Zi04YTQzLTQ3ZWMtOWYzZC1kMDE3ZTNmNTJiYmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Niemiecki rynek pracy nad przepa\u015bci\u0105. Mo\u017ce znikn\u0105\u0107 90 tys. miejsc pracy w ci\u0105gu roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T12:02:23.466070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T11:19:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2913544,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9820040,rewolucyjne-odkrycie-polscy-naukowcy-stworzyli-sensoryczne-etykiety.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-JgktkuTURBXy84Y2U3MTBlZS02ZTE5LTRmNGQtYmJjNS1kMjJlMjk3MjI1ODkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rewolucyjne odkrycie. Polscy naukowcy stworzyli \u201esensoryczne etykiety\u201d, kt\u00f3re \"widz\u0105\", kiedy produkt si\u0119 psuje - i to nie tylko jedzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T12:02:23.622506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T11:08:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 2913545,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9820039,gigafabryki-ai-w-polsce-rzad-szykuje-technologiczny-przelom.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wiNktktTURBXy84YmNkYThjOS1iYmMxLTQ1OTMtODk0YS1kMTUwMzg0YjkyMzIucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Gigafabryki AI w Polsce? Rz\u0105d szykuje technologiczny prze\u0142om!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T12:02:23.779066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T11:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2913546,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/9819973,dodatek-mieszkaniowy-w-2025-roku-progi-dochodowe-kwoty-potrzebne-dokumenty-warunki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IxQktkuTURBXy9kNzNiNTEyNS1mZTcxLTQxYWEtODQ0YS1jMDA5ZGM0ODYxMTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dodatek mieszkaniowy w 2025 roku. Progi dochodowe, kwoty, potrzebne dokumenty, warunki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:57:25.794545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:48:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2913059,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9820024,zus-zasypany-wnioskami-o-rente-wdowia-sprawdz-kiedy-dostaniesz-pieni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fqNktkuTURBXy9hNDkwY2JlOS0yZmU3LTQxMTktYjlhNy1iM2ExNmMxNDg3OWUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "ZUS zasypany wnioskami o rent\u0119 wdowi\u0105. Sprawd\u017a, kiedy dostaniesz pieni\u0105dze [TERMINY]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:57:25.951594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:46:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2913060,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9820029,katastrofa-samolotu-w-indiach-czy-na-pokladzie-byli-polacy-msz-zabra.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5rJktkuTURBXy85OGQzYWVkNC1iNTEwLTRhYTMtOWNhMC02NjkwMjQ1YWM2YTQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Katastrofa samolotu w Indiach. Czy na pok\u0142adzie byli Polacy? MSZ zabra\u0142o g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika G\u00f3rtowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:57:26.111676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:17:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 2913061,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9820007,masz-stary-samochod-od-1-stycznia-2026-roku-do-miasta-nie-wjedziesz-nim-za-darmo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IW2ktkuTURBXy82ZDZiOWJiNi1lNTNiLTQ2NGItYmUyYS01MjViNDdiYjg4MTUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Masz stary samoch\u00f3d? Od 1 stycznia 2026 roku do miasta nie wjedziesz nim za darmo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:57:26.269672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:13:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 2913062,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/przemysl/artykuly/9820014,chinczycy-wybuduja-w-polsce-najwiekszy-zaklad-w-europie-beda-setki-no.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rsHktkuTURBXy8yZWIzMDg1Yi1iZThmLTRmY2UtODhjYy02MDFiYjA5ZTQ2NzIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Chi\u0144czycy wybuduj\u0105 w Polsce najwi\u0119kszy zak\u0142ad w Europie. B\u0119d\u0105 setki nowych miejsc pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:57:26.427394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:10:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2913063,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9815070,nowa-pensja-minimalna-834535-zl-od-lipca-2025-roku.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2SEktkuTURBXy83N2NkZDJiNi0xMTJhLTQ1MzktODdiYy1jZGJiZGQ0ZDEyODguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowa pensja minimalna. 8345,35 z\u0142 od lipca 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:57:26.583867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:09:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 2913064,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9820005,w-polsce-powstanie-gigafabryka-ai-wezmiemy-udzial-w-unijnym-programie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WJYktkuTURBXy8wMjQ2NGNjNS0wMTZhLTQxNzEtYTQ0Ny03YmIyZjllYWQ1ZmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "W Polsce powstanie Gigafabryka AI. We\u017amiemy udzia\u0142 w unijnym programie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:52:24.107326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:35:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2912642,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9819992,budowa-polskiej-elektrowni-jadrowej-kto-i-jak-ja-sfinansuje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/083ktkuTURBXy9kZjkxMWM2MC0zZDcwLTRhOGEtYmY2ZC1jNWZiNjdhYTJhZmMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Budowa polskiej elektrowni j\u0105drowej. Kto i jak j\u0105 sfinansuje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:52:24.267556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:12:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 2912643,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9819982,le-monde-ponad-polowa-francuskiego-rzadu-to-milionerzy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3pVktkuTURBXy8wZTllYzk0OS03ZjkyLTRiYjctOGI1My1hYzU0MmJlMzhhYTkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "\"Le Monde\": Ponad po\u0142owa francuskiego rz\u0105du to milionerzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:52:24.428070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:11:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 2912644,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9800220,renta-wdowia-2025-wniosek-jak-wypelnic-ile-wynosi-czy-renta-wdowia-bedzie-dzialala-wstecz-jakie-dokumenty-do-renty-wdowiej-zus-krus-wniosek-erwd-kalkulator.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RvmktkuTURBXy83ZWU1OTAwNC0xZWEwLTQ1YjYtYmNiOS03ZDYxZjQyZWJlOGIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Renta wdowia 2025 - wniosek: jak wype\u0142ni\u0107? Ile wynosi? Czy renta wdowia b\u0119dzie dzia\u0142a\u0142a wstecz? Jakie dokumenty do renty wdowiej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:52:24.585659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2912645,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9819943,pfron-wyplaca-100-zl-miesiecznie-tym-osobom-nawet-przez-6-miesiecy-jakie-warunki-trzeba-spelnic-zeby-otrzymac-pieniadze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uW3ktkuTURBXy9mNTVlOTc2ZC05YWNjLTQzMWEtYTlmNS02YWYzOTM1MzY3ZmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "PFRON wyp\u0142aca 100 z\u0142 miesi\u0119cznie tym osobom. Nawet przez 6 miesi\u0119cy. Jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107, \u017ceby otrzyma\u0107 pieni\u0105dze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:52:24.761351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:43:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2912646,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9819972,dlaczego-amerykanski-personel-ewakuuje-sie-z-bliskiego-wschodu-trump.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/djtktkuTURBXy85MGExZjI5Yi02MWY2LTQ5OTYtOTdlNi0yMjU5NTlhMjBiNDQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dlaczego ameryka\u0144ski personel ewakuuje si\u0119 z Bliskiego Wschodu? Trump: \"Niebezpieczne miejsce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:46:33.730003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:36:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 2912249,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9817895,historyczny-lot-polaka-w-kosmos-znamy-nowy-termin.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/A8AktkuTURBXy81NTAxMjljZC03MWIyLTQ5ZTgtYjBlMy0xNDY2NjM4MGYyNDQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Historyczny lot Polaka w kosmos! Znamy nowy termin.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:46:33.911908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:19:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2912250,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9819960,zapowiedzi-wielkiej-wojny-izrael-szykuje-uderzenie-na-iran.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wC2ktkuTURBXy9lNjM2MjllOC1jMjM2LTRjNjctYWRlYy0zNDA5Njk1ZThjNTkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zapowiedzi wielkiej wojny? Izrael szykuje uderzenie na Iran!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:46:34.069322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:18:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2912251,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9819939,gigant-sprzedazy-internetowej-ukarany-mylacy-system-ocen.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D2IktkuTURBXy9lZTBiNjViNy1mNmI1LTQ1ZDEtODQzYi1hYjY4NzUzMzkwZWIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Gigant sprzeda\u017cy internetowej ukarany. \"Myl\u0105cy system ocen\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:46:34.225562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:16:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 2912252,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9819959,srednio-45-tys-zlotych-dla-nauczyciela-men-przedstawilo-juz-szczego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fFsktkuTURBXy9hZTE5NmQ5NC1hOTVjLTQ2ZTUtYTRhMy04YzliZTBjNTZjNjkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "\u015arednio 4,5 tys. z\u0142otych dla nauczyciela. MEN przedstawi\u0142o ju\u017c szczeg\u00f3\u0142y i poinformowa\u0142o, \u017ce przeznacza na to 50 mln. z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Rados\u0142aw Ditrich",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:46:34.538772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2912254,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9819937,niezwykla-bron-w-rekach-spadochroniarzy-to-karabin-wyborowy-grot-762n.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pg9ktkuTURBXy9lMDI1MGJmOS1iZjhmLTQwMDYtODM2ZS03ZmNmNTE5YjBlOWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Niezwyk\u0142a bro\u0144 w r\u0119kach spadochroniarzy. To karabin wyborowy GROT 762N",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:46:34.382247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2912253,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9819211,stypendia-15-tys-zl-dla-uczniow-na-zajecia-dodatkowe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/L-aktkuTURBXy9mZWExZTU1MS1hMjk2LTQ0ZjEtYWQ5Zi0zMGJjMjc4YzgwNmQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowe stypendium 15 tys. z\u0142 dla uczni\u00f3w. Nab\u00f3r tylko do 16 czerwca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:46:34.695115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T07:50:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2912255,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9819948,chiny-kusza-afryke-53-kraje-moga-liczyc-na-calkowite-zwolnienie-z-cel.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DVGktkuTURBXy9kNGUzYTVjZC1jYzhjLTQ4Y2UtOGJkYS1lMDFiYWM2OWQ1ZmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Chiny kusz\u0105 Afryk\u0119. 53 kraje mog\u0105 liczy\u0107 na ca\u0142kowite zwolnienie z ce\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:46:34.851843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T07:37:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 2912256,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9819908,zagraniczne-media-o-wotum-zaufania-dla-tuska-polityczny-impuls-czy-cz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tJbktkuTURBXy83NDM5NDYyMi0xZjEyLTQ4ZDctYjJmZC1jNTBlNmU3NjhkZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zagraniczne media o wotum zaufania dla Tuska: polityczny impuls czy czy\u015bciec?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:44:00.523140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T07:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911947,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9819914,nastapila-zmiana-przepisow-rozliczanie-ekwiwalentu-za-urlop-na-nowych-zasadach.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_ZrktkuTURBXy9jYzA5MTgzYi1jNDg2LTRmNDYtYjI1ZS1mODhkMjJiZDE5NzEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nast\u0105pi\u0142a zmiana przepis\u00f3w! Rozliczanie ekwiwalentu za urlop na nowych zasadach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:44:00.681341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T07:28:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911948,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9819928,covid-19-powraca-lekarze-mowia-o-wzroscie-zachorowan-ale-jest-tez-do.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zdJktkuTURBXy85YWJkNmNlNi02OGYyLTQ4MTYtOWU3Yi0wNjBjZDYwYzNiNTQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "COVID-19 powraca. Lekarze m\u00f3wi\u0105 o wzro\u015bcie zachorowa\u0144, ale jest te\u017c dobra wiadomo\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:44:00.838295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T07:19:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911949,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9818656,prawo-do-tego-swiadczenia-maja-pracownicy-po-50-roku-zycia-co-najmnie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3kAktkuTURBXy9kYWIxZGQ2My1jZjY0LTQ1YjMtODI3My1lMzIzMzMyMDFhODUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Prawo do tego \u015bwiadczenia maj\u0105 pracownicy po 50 roku \u017cycia. Co najmniej 1800 z\u0142otych, a przeci\u0119tnie ponad 4300 z\u0142otych brutto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:44:01.018759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T07:06:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911950,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9817826,6510-zlotych-minimalnego-wynagrodzenia-po-podwyzkach-do-tego-bedzie-t.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tnZktkuTURBXy82MmZmNmQ2Mi0xMmYzLTRkYTQtOThmYi03Y2I2MTIwODFmM2YuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "6510 z\u0142otych minimalnego wynagrodzenia po podwy\u017ckach. Do tego b\u0119dzie te\u017c wyr\u00f3wnanie za trzy miesi\u0105ce. Kto mo\u017ce  na to liczy\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:44:01.207893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:59:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911951,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9805267,pociag-polska-chorwacja-pkp-intercity-bilety-juz-w-sprzedazy-ile-kosztuje-bilet-na-bezposredni-pociag-polska-chorwacja-kiedy-rusza-pociag-z-warszawy-do-chorwacji-ile-kosztuje-kuszetka-cena-biletu-trasa-rozklad-jady-pkp.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/w6SktkuTURBXy81ZjAxYTFmNS1iMGUwLTQxNTctYWVlZS0zMDk1ZWFhZGJlNDEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Poci\u0105g Polska Chorwacja - PKP Intercity - bilety ju\u017c w sprzeda\u017cy! Ile kosztuje bilet na bezpo\u015bredni poci\u0105g Polska-Chorwacja? Kiedy rusza poci\u0105g z Warszawy do Chorwacji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:44:01.377255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:57:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911953,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9818236,408-zlotych-miesiecznie-dla-pracownika-ktory-przesunie-swoje-przejsci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3lOktkuTURBXy9kNjcwMGM5YS1jY2U3LTQwYmMtYWM3MS1iYWI3YTVlYTYxZTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "408 z\u0142otych miesi\u0119cznie dla pracownika, kt\u00f3ry przesunie swoje przej\u015bcie na emerytur\u0119. Kto i jak mo\u017ce dosta\u0107 tak\u0105 rekompensat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:44:01.569063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:54:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911954,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9819898,1600-zl-z-zus-juz-w-sierpniu-2025-kto-dostanie-przelew-z-wyrownaniem.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/thhktkuTURBXy81NTZjNTI4My02NjA3LTQwNjYtOGIzZS1hYmUyMDk3NTk1OTQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "1600 z\u0142 z ZUS ju\u017c w sierpniu 2025. Kto dostanie przelew z wyr\u00f3wnaniem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:44:01.725388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:51:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911955,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9819912,placa-minimalna-w-2026-roku-rzad-zajmie-stanowisko-jest-kilka-propoz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9DPktktTURBXy82MzExZTYxNy04ZGIyLTQ1ZGYtYjUwYS1jNDAzZTUwNTI2ZmUucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "P\u0142aca minimalna w 2026 roku. Rz\u0105d zajmie stanowisko, jest kilka propozycji [STAWKI]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:44:01.880947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:45:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911956,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9819111,rewolucyjne-zmiany-w-prawie-budowlanym-2025-nowe-przepisy-wejda-w-zycie-w-2025-roku-nowe-prawo-budowlane-ustawa-nowelizacja-jednolity-tekst-ustawy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/J7zktkuTURBXy9kYWUwZGJkNC1lMDA1LTQ2OGUtODdmMS0wYWRkZjZiMGU1N2UuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rewolucyjne zmiany w Prawie Budowlanym 2025! Nowe przepisy wejd\u0105 w \u017cycie w 2025 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:46:35.301609+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:31:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2912257,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9819892,wazna-droga-ekspresowa-za-12-mld-zl-kiedy-nia-pojedziemy-zdjecia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-rYktkuTURBXy9kZjBhOTllYy04MjgyLTRjYWMtYWEwYS1jOWMyOTZlNDEzYjAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wa\u017cna droga ekspresowa za 1,2 mld z\u0142. Kiedy ni\u0105 pojedziemy? [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T13:07:34.671365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:31:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2914065,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9819892,wazna-droga-ekspresowa-za-12-mld-zl-tak-obecnie-wyglada-najwyzsza-es.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-rYktkuTURBXy9kZjBhOTllYy04MjgyLTRjYWMtYWEwYS1jOWMyOTZlNDEzYjAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wa\u017cna droga ekspresowa za 1,2 mld z\u0142. Tak obecnie wygl\u0105da najwy\u017csza estakada w Polsce [WIDEO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:44:02.036653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:30:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911957,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9819620,co-to-jest-subkonto-w-zus-i-kto-je-ma-czy-mozna-wyplacic-pieniadze-z-subkonta-za-zycia-przed-emerytura-ofe-pue-zus-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AlYktkuTURBXy9lZDViMmE1ZC0wN2QxLTQ2YjAtOTY4Yy05MzBhMmQ0YzNjODYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Co to jest subkonto w ZUS i kto je ma? Czy mo\u017cna wyp\u0142aci\u0107 pieni\u0105dze z subkonta za \u017cycia lub przed emerytur\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:44:02.192933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:28:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911958,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9808229,malowanie-scian-cena-za-m-2025-ile-za-m-malowania-robocizna-jaki-jest-aktualny-cennik-uslug-malarskich-warszawa-ile-kosztuje-malowanie-1-m2-sciany.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/APnktkuTURBXy8wOWM4NjdhZS1hOWI3LTQ0ZDMtYWU1MC1jNjRlMWQ1OGUxZDUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Malowanie \u015bcian - cena za m\u00b2 2025. Ile za m\u00b2 malowania - robocizna? Jaki jest aktualny cennik us\u0142ug malarskich?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:37:22.612060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:24:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911680,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9819890,historyczny-moment-nadchodzi-uznanski-wisniewski-jednak-poleci-leci-w.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ic1ktkuTURBXy9jYTNlMzlkNy0wMzU3LTQ0YzItYjZkZi1iNTFjM2MyNTMzZjIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Historyczny moment nadchodzi. Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski jednak poleci leci w kosmos. Znamy termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:44:02.373722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:21:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911959,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9819896,economist-trzy-miasta-w-europie-zyskaja-na-produkcji-zbrojeniowej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nJzktkuTURBXy9mYzY4ZDQ1Ni0zNzVhLTQ2YjItOGYyMy1hNjZjM2JhYmY1NDcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "\"Economist\u201d: Trzy miasta w Europie zyskaj\u0105 na produkcji zbrojeniowej. Jedno z nich jest w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:37:22.769711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T05:57:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911681,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9819873,wszedl-w-zycie-oczekiwany-zakaz-jazdy-hulajnoga-elektryczna-kara-wyn.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LagktktTURBXy8wNjI4NmZlNy01NjhkLTQ4Y2MtYWRmOS0wNzc4NmEyNmEwMjEucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Wszed\u0142 w \u017cycie oczekiwany zakaz jazdy hulajnog\u0105 elektryczn\u0105 \u2013 kara wynosi 5 tysi\u0119cy z\u0142otych. Za dzieci zap\u0142ac\u0105 rodzice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:46:35.555353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T05:42:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 2912258,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9819259,ceny-gazu-spadaja-od-1-lipca-2025-duza-obnizka-cen-gazu-dla-gospodarstw-domowych-nowe-taryfy-zatwierdzone-pgnig-pge-tauron-enea-eon.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XOGktkuTURBXy9mNmJjNTA3MS1jNmZjLTRlYWItODY4NC0xMTBlZDhlNDk2ZTguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ceny gazu spadaj\u0105! Od 1 lipca 2025 du\u017ca obni\u017cka cen gazu dla gospodarstw domowych! Nowe taryfy zatwierdzone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:37:22.950877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T05:37:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911682,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9819858,nowy-rosyjski-superdron-sieje-postrach-nad-kijowem-ukrainska-obrona-b.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jIfktktTURBXy8yZDRmMTI3MC0wYmU5LTQyOWYtYmZhNi0zYmQzZmJlNjk5NDUucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Nowy rosyjski superdron sieje postrach nad Kijowem! Ukrai\u0144ska obrona bez szans?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T05:32:20.312809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T05:21:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911378,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9819854,czerwcowe-emerytury-bez-waloryzacji.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OA5ktkuTURBXy9mODRjMWNjMC03ZTNhLTRiOGMtYTgwOS1mMTZkYTk5NTc0YTguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Emeryci z rocznik\u00f3w 1949\u20131959 strac\u0105 nawet 20 tys. z\u0142 rocznie. ZUS pomija waloryzacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T05:32:20.593895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:33:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911379,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9819846,tajna-bron-ameryki-jak-wyglada-i-po-co-usa-nowa-rakieta-jadrowa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jyKktktTURBXy85ZWQ3NDQ2My1iMWUyLTRhY2YtYmQyYy0zMmQ5MGVhNmRjYjMucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Tajna bro\u0144 Ameryki! Jak wygl\u0105da i po co USA nowa rakieta j\u0105drowa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T04:27:22.202757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:05:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911074,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9819844,zamkneli-nowo-wybudowany-tunel-na-polnocnej-obwodnicy-krakowa-zamkna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ODGktkuTURBXy85MWUyZmM4YS04YWU0LTRhYjctYmU3ZC03NTNiMWNmMGU0MWMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zamkn\u0119li nowo wybudowany tunel na p\u00f3\u0142nocnej obwodnicy Krakowa, zamkn\u0105 jeszcze jeden. Inwestycja kosztowa\u0142a 1,4 miliarda z\u0142otych [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T04:27:22.362060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:04:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911075,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9814932,koniec-z-zarabianiem-panstwa-na-oszczednosciach-polakow-zmiany-od-6-sierpnia-2025-likwidacja-podatku-belki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vejktkuTURBXy8xMjVjYTY1Ny1kZjg2LTRjMjAtYjcxZC02NWI5NDgwMDkyMTcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Koniec z zarabianiem pa\u0144stwa na oszcz\u0119dno\u015bciach Polak\u00f3w \u2013 zmiany od 6 sierpnia 2025 r. [likwidacja podatku Belki]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T04:27:22.568985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:02:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911076,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9818247,unijny-system-ets-2-najbardziej-uderzy-w-przecietna-polska-rodzine-choc-ma-wspierac-walke-ze-zmianami-klimatu-w-praktyce-oznacza-tysiace-zlotych-dodatkowych-kosztow-zwlaszcza-dla-gospodarstw-ogrzewajacych-domy-weglem-lub-gazem.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/COZktktTURBXy9jMDRkNmM3ZS01MWNmLTQyZjMtYjZjOS1mNGQ1ZTNkMDdmYzIucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Unijny system ETS-2 najbardziej uderzy w przeci\u0119tn\u0105 polsk\u0105 rodzin\u0119. Cho\u0107 ma wspiera\u0107 walk\u0119 ze zmianami klimatu, w praktyce oznacza tysi\u0105ce z\u0142otych dodatkowych koszt\u00f3w \u2013 zw\u0142aszcza dla gospodarstw ogrzewaj\u0105cych domy w\u0119glem lub gazem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T04:27:22.752495+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:01:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911077,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9818229,chaos-pod-koniec-roku-szkolnego-uczniowie-pozbawieni-stypendiow-swiadectw-z-wyroznieniem-i-z-zamknieta-droga-do-wymarzonej-szkoly.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HoKktkuTURBXy9jZDY2NGY1Ny1mYmEzLTQxNjEtYTdhYi05MzczMDU4ZGY5NDQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Chaos pod koniec roku szkolnego: uczniowie pozbawieni stypendi\u00f3w, \u015bwiadectw z wyr\u00f3\u017cnieniem i z zamkni\u0119t\u0105 drog\u0105 do wymarzonej szko\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T04:27:22.909799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:00:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2911078,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9819115,plot-wyzszy-od-mojego-sasiad-moze-bez-zgody-postawic-ogrodzenie-ktore-zasloni-ci-swiatlo-i-zniszczy-widok-i-jeszcze-bedziesz-za-nie-placic.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MYYktktTURBXy8yOGUwY2U1My00ZDViLTQ3MWUtYmQ1Ni01ZjNlMjNhMGJkYWYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "\u201eP\u0142ot wy\u017cszy od mojego\u201d \u2013 s\u0105siad mo\u017ce bez zgody postawi\u0107 ogrodzenie, kt\u00f3re zas\u0142oni Ci \u015bwiat\u0142o (i zniszczy widok) i jeszcze b\u0119dziesz za nie p\u0142aci\u0107",
        "vote": 0
    }
]