[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T23:33:38.009482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T23:33:37+00:00",
        "description": "F\u00fcr Familien wird das Bahnfahren mit reservierten Pl\u00e4tzen k\u00fcnftig deutlich teurer. Politiker von Union und SPD legen dem Staatskonzern ein Umdenken nahe.",
        "id": 2919112,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/deutsche-bahn-regierungspolitiker-kritisieren-abschaffung-der-familienreservierung-a-a8b3ebbe-342d-4413-ad19-098e30c4461d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Bahn: Regierungspolitiker kritisieren Abschaffung der Familienreservierung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T23:33:38.205352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T23:33:37+00:00",
        "description": "Tausende Migranten wurden zuletzt in den USA festgenommen. Nun fehlen billige Arbeitskr\u00e4fte in Hotels, K\u00fcchen und auf den Feldern. Das scheint nun sogar Pr\u00e4sident Trump aufzufallen.",
        "id": 2919113,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-us-praesident-raeumt-probleme-mit-seiner-harten-migrationspolitik-ein-a-17c31d1c-97be-4e08-903a-b8c7e93b1f97#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: US-Pr\u00e4sident r\u00e4umt Probleme mit seiner harten Migrationspolitik ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T22:28:15.777004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T22:28:15+00:00",
        "description": "Die deutsche U21 bejubelt zum EM-Start einen klaren Sieg. Ein wichtiger Schritt Richtung Viertelfinale. Wieder einmal ragt Nick Woltemade als Torsch\u00fctze heraus.",
        "id": 2918719,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-deutsche-u21-feiert-em-auftaktsieg-gegen-slowenien-a-2b147cf9-134e-4a65-b12d-e3553d647954#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball: Deutsche U21 feiert EM-Auftaktsieg gegen Slowenien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T22:28:16.024705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T22:28:15+00:00",
        "description": "Bei einer Pressekonferenz von US-Heimatschutzministerin Noem will ihr der kalifornische Senator Padilla eine Frage zur umstrittenen Migrationspolitik der USA stellen. Eine Antwort erh\u00e4lt er nicht, stattdessen klicken Handschellen.",
        "id": 2918720,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/los-angeles-us-senator-alex-padilla-aus-pressekonferenz-mit-heimatschutzministerin-kristi-noem-gezerrt-a-caedfb82-18b6-440c-aac8-d1717b72635a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: US-Senator Alex Padilla aus Pressekonferenz mit Heimatschutzministerin Kristi Noem gezerrt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T21:23:13.450019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T21:23:12+00:00",
        "description": "Zahlreiche Nutzer weltweit registrierten St\u00f6rungen bei der Google-Cloud und anderen cloudbasierten Diensten. Die Ursache wurde offenbar gefunden.",
        "id": 2918330,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/internetstoerung-google-cloud-und-andere-internetdienste-melden-ausfaelle-a-b7f2aec4-b8e5-4d37-bac3-3c07f14b40d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Internetst\u00f6rung: Google-Cloud und andere Internetdienste melden Ausf\u00e4lle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T20:18:18.420094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T20:18:17+00:00",
        "description": "\u00bbWir sind verlobt\u00ab: Dua Lipa best\u00e4tigt, dass sie ihren Partner Callum Turner heiraten will. Von ihrem Verlobungsring sei sie \u00bbbesessen\u00ab.",
        "id": 2917824,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/dua-lipa-gibt-verlobung-mit-callum-turner-bekannt-dabei-traeumte-sie-nie-vom-heiraten-a-6d9e8410-b518-4379-87af-f1527d2d1551#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dua Lipa gibt Verlobung mit Callum Turner bekannt - dabei tr\u00e4umte sie nie vom Heiraten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T20:18:18.687207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T20:18:17+00:00",
        "description": "Sportvorstand Max Eberl spricht von einer \u00bbkuriosen Situation\u00ab: Leroy San\u00e9 hat gerade bei Galatasaray unterschrieben, nun macht er sich schon wieder auf den Weg zum Bayern-Team.",
        "id": 2917825,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-leroy-sane-spielt-klub-wm-trotz-wechsels-zu-galatasaray-a-2104f57e-7173-453f-8798-639bf3e74d24#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Bayern: Leroy San\u00e9 spielt Klub-WM trotz Wechsels zu Galatasaray",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T20:18:18.959197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T20:18:17+00:00",
        "description": "Das Internet im Gazastreifen ist ausgefallen. Offenbar wurde das letzte funktionierende Datenkabel besch\u00e4digt. Notdienste sind nicht mehr erreichbar. Die Uno warnt vor einer massiven Beeintr\u00e4chtigung der humanit\u00e4ren Hilfe.",
        "id": 2917826,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gazastreifen-uno-meldet-vollstaendigen-internet-blackout-in-gaza-a-7367c0c0-2bbb-4722-8769-4edfd70fe2d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gazastreifen: Uno meldet vollst\u00e4ndigen Internet-Blackout in Gaza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T20:18:18.019560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T20:18:17+00:00",
        "description": "W\u00e4hrend Los Angeles sich gegen Donald Trumps Entsendung der Nationalgarde wehrt, will Texas die Kr\u00e4fte freiwillig einsetzen. Am Wochenende drohen neue Spannungen.",
        "id": 2917823,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/texas-auf-donald-trumps-linie-gouverneur-greg-abbott-entsendet-5000-nationalgardisten-a-47db4140-f2e2-433d-98fa-370474d403d2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Texas auf Donald Trumps Linie: Gouverneur Greg Abbott entsendet 5000 Nationalgardisten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T19:14:13.701228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T19:14:12+00:00",
        "description": "Gewissheit \u00fcber die Ursache f\u00fcr den Absturz von Flug 171 in Indien werden erst genaue Untersuchungen bringen. Doch Videoaufnahmen legen schon jetzt nahe, dass im Cockpit etwas schiefgegangen sein k\u00f6nnte.",
        "id": 2917311,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/boeing-absturz-in-indien-ausgefahrenes-fahrwerk-eingefahrene-landeklappen-a-a63a3708-b29e-474e-91d9-aee485bff4f4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boeing-Absturz in Indien: Ausgefahrenes Fahrwerk, eingefahrene Landeklappen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T19:14:13.901433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T19:14:12+00:00",
        "description": "Ein Passagierflugzeug, dass \u00fcber bewohntem Gebiet abst\u00fcrzt \u2013 dieser Albtraum ist in der indischen Millionenstadt Ahmedabad wahr geworden. Mindestens 290 Menschen starben bei der Katastrophe. Eindr\u00fccke vom Ungl\u00fccksort.",
        "id": 2917312,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/indien-eindruecke-vom-ungluecksort-des-flugzeugabsturzes-in-ahmedabad-a-536bcd6c-3890-44e4-803d-240ae4f2dab0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indien: Eindr\u00fccke vom Ungl\u00fccksort des Flugzeugabsturzes in Ahmedabad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T19:14:14.095255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T19:14:12+00:00",
        "description": "Die Bilder von der Absturzstelle in der westindischen Stadt Ahmedabad zeugen von gro\u00dfer Zerst\u00f6rung. Dennoch soll es einen \u00dcberlebenden geben.",
        "id": 2917313,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/indien-rettungskraefte-finden-offenbar-ueberlebenden-in-verunglueckter-passagiermaschine-a-42e0e381-ccb5-4534-8ff2-7ccf70aded3a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indien: Rettungskr\u00e4fte finden offenbar \u00dcberlebenden in verungl\u00fcckter Passagiermaschine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T19:14:13.490048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T19:14:12+00:00",
        "description": "Osteuropa-Experte Jan C. Behrends wirft den \u00bbManifest\u00ab-Autoren um Ex-SPD-Fraktionschef M\u00fctzenich Unwissen und Empathielosigkeit vor. SPD-Chef Klingbeil attestiert er eine Mitschuld am parteiinternen Zwist.",
        "id": 2917310,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/jan-c-behrends-ueber-manifest-spd-historiker-wirft-muetzenich-und-stegner-gezielte-mythenbildung-vor-a-2b0761f3-4873-4794-b769-7e44d1a1acb0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan C. Behrends \u00fcber \u00bbManifest\u00ab: SPD-Historiker wirft M\u00fctzenich und Stegner \u00bbgezielte Mythenbildung\u00ab vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T18:08:16.928443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T18:08:15+00:00",
        "description": "Ein polnischer PiS-Abgeordneter filmte den FDP-Politiker Moritz K\u00f6rner in dessen Br\u00fcsseler Abgeordnetenb\u00fcro. Der Deutsche fordert nach SPIEGEL-Informationen nun Konsequenzen vom EU-Parlamentspr\u00e4sidium.",
        "id": 2916709,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/eu-parlament-fdp-abgeordneter-fuehlt-sich-von-polnischem-pis-kollegen-bedraengt-a-fc4211e1-3ec8-4fff-a70e-8e0e381e6f94#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EU-Parlament: FDP-Abgeordneter f\u00fchlt sich von polnischem PiS-Kollegen bedr\u00e4ngt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T18:08:17.957497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T18:08:15+00:00",
        "description": "Mehr als 200 Menschen sind tot, das ganze Ausma\u00df des Flugzeugabsturzes in Indien wird erst allm\u00e4hlich deutlich. International gedenken Politiker der Opfer.",
        "id": 2916713,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/indien-ahmedabad-die-welt-kondoliert-nach-dem-unglueck-von-flug-ai171-a-62e21b42-1331-4ea5-88c0-c5bd071bd26e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indien \u2013 Ahmedabad: Die Welt kondoliert nach dem Ungl\u00fcck von Flug AI171",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T18:08:17.406030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T18:08:15+00:00",
        "description": "Durch einen israelischen Angriff in Gaza kamen seine Geschwister und sein Vater ums Leben. Adam al-Najjar \u00fcberlebte schwer verletzt. Nun spricht seine Mutter dar\u00fcber, wie es ihm geht.",
        "id": 2916711,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-adam-al-najjar-seine-neun-geschwister-sind-tot-er-wird-nun-in-italien-behandelt-a-bc0a0484-2036-4193-b988-1c4d5ee93d98#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Adam Al-Najjar - seine neun Geschwister sind tot, er wird nun in Italien behandelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T18:08:18.226473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T18:08:15+00:00",
        "description": "Wird Israel Iran angreifen, um das Land vom Bau einer Atombombe abzuhalten? Der deutsche Au\u00dfenminister Johann Wadephul erkl\u00e4rt in Rom, es l\u00e4ge in den H\u00e4nden Teherans, wie sich die Dinge entwickelten.",
        "id": 2916714,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/johann-wadephul-bundesaussenminister-warnt-iran-im-konflikt-mit-israel-a-3bfa1291-5dc9-4977-a316-ca01462e7eb7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Johann Wadephul: Bundesau\u00dfenminister warnt Iran im Konflikt mit Israel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T18:08:17.141843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T18:08:15+00:00",
        "description": "Eine von den Gr\u00fcnen eingesetzte Kommission \u00fcbt deutliche Kritik am Vorgehen der Partei im Fall des Ex-Bundestagsabgeordneten Stefan Gelbhaar. Die Gr\u00fcnenspitze r\u00e4umt ein, \u00fcberfordert gewesen zu sein.",
        "id": 2916710,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/kommissionsbericht-zu-metoo-vorwuerfen-gruene-scheitern-am-fall-gelbhaar-a-8f62103c-7355-45e6-aa8d-ae6bf1cbf589#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kommissionsbericht zu #MeToo-Vorw\u00fcrfen: Gr\u00fcne scheitern am Fall Gelbhaar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T18:08:16.720478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T18:08:15+00:00",
        "description": "Die russische S\u00f6ldnergruppe Wagner verl\u00e4sst Mali, obwohl die Sicherheitslage extrem angespannt ist. Deutet das auf ein Ende von Russlands Engagement in Afrika hin? Im Gegenteil.",
        "id": 2916708,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/mali-soeldnergruppe-wagner-zieht-ab-russland-bleibt-a-d71948a3-c559-464f-a271-b2bfa6d5ecd0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mali: S\u00f6ldnergruppe Wagner zieht ab, Russland bleibt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T18:08:17.681573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T18:08:15+00:00",
        "description": "Pedro S\u00e1nchez\u2019 rechte Hand ist wegen schwerer Korruptionsvorw\u00fcrfe von seinen \u00c4mtern zur\u00fcckgetreten. Spaniens Ministerpr\u00e4sident bittet die B\u00fcrger um Entschuldigung. Der Opposition gegen\u00fcber bleibt er jedoch hart.",
        "id": 2916712,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/spanien-premier-pedro-sanchez-weist-forderung-nach-vorgezogenen-wahlen-zurueck-a-4d0f026e-996c-413b-ae42-033ffec32b66#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spanien: Premier Pedro S\u00e1nchez weist Forderung nach vorgezogenen Wahlen zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T18:08:16.508065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T18:08:15+00:00",
        "description": "Vermummte Teenager, brennende H\u00e4user, bange Migranten: Nach einem mutma\u00dflichen Vergewaltigungsversuch ersch\u00fcttern rassistische Krawalle Nordirland. Die Ausschreitungen erinnern an die Unruhen im englischen Southport.",
        "id": 2916707,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/unruhen-in-ballymena-nordirland-und-wieder-greift-die-angst-um-sich-a-f3e24814-26a8-4ffd-8696-8a06d1cdfaee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unruhen in Ballymena, Nordirland: Und wieder greift die Angst um sich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T16:54:33.139796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T16:54:31+00:00",
        "description": "Mit sogenannten Schockanrufen setzen Betr\u00fcger potenzielle Opfer unter Druck. In Oberbayern hat nun ein Kind Werte von mehr als hunderttausend Euro an Unbekannte herausgegeben. Weil es Angst um seinen Vater hatte.",
        "id": 2916068,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/germering-bei-muenchen-kind-soll-betruegern-werte-in-sechsstelliger-hoehe-uebergeben-haben-a-4ebd3b14-77b5-466b-b118-87d7b9b9a5bf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Germering bei M\u00fcnchen: Kind soll Betr\u00fcgern Werte in sechsstelliger H\u00f6he \u00fcbergeben haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T16:54:32.758268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T16:54:31+00:00",
        "description": "Prominente SPD-Mitglieder fordern einen au\u00dfenpolitischen Kurswechsel. Parteichef Lars Klingbeil sieht darin keinen Angriff auf sich selbst. Die Meinung der Verfasser teilt er trotzdem nicht.",
        "id": 2916066,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/lars-klingbeil-spd-chef-fuehlt-sich-durch-manifest-zur-aussenpolitik-nicht-persoenlich-angegriffen-a-4a6b9ba3-e4de-4e23-ac9a-5d1842c2cf4f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lars Klingbeil: SPD-Chef f\u00fchlt sich durch \u00bbManifest\u00ab zur Au\u00dfenpolitik nicht pers\u00f6nlich angegriffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T16:54:32.565041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T16:54:31+00:00",
        "description": "Die Nachfrage nach E-Autos w\u00e4chst. Doch daf\u00fcr wird auch immer mehr Lithium ben\u00f6tigt. Wissenschaftler warnen nun vor Herausforderungen \u2013 und sprechen mehrere Empfehlungen aus.",
        "id": 2916065,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/lithium-fuer-e-autos-koennte-laut-neuer-studie-knapp-werden-a-012ff29e-cc7f-47fd-bc36-5ea5ff243d29#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lithium f\u00fcr E-Autos k\u00f6nnte laut neuer Studie knapp werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T16:54:33.331240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T16:54:31+00:00",
        "description": "F\u00fchrungswechsel bei den \u00bbNetzwerkern\u00ab: Die kleinste Gruppe in der SPD-Bundestagsfraktion hat zwei neue Sprecherinnen. Und fordert eine aktive Rolle bei der Neuaufstellung der Partei.",
        "id": 2916069,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/netzwerk-berlin-pragmatische-spd-stroemung-hat-neue-spitze-a-a7320e8a-7478-4ac4-b501-896cfd121871#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbNetzwerk Berlin\u00ab: Pragmatische SPD-Str\u00f6mung hat neue Spitze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T16:54:32.949365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T16:54:31+00:00",
        "description": "Seit 1946 entscheidet das Austausch- und Stipendienprogramm Fulbright unabh\u00e4ngig, wer gef\u00f6rdert werden soll. Nun hat die Administration von Donald Trump sich offenbar eingemischt. Der Fulbright-Vorstand hat reagiert.",
        "id": 2916067,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/protest-gegen-regierung-von-donald-trump-vorstand-des-fulbright-stipendienprogramms-tritt-zurueck-a-0298d83f-eda3-4620-9bd1-cb6d9df22de3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protest gegen Regierung von Donald Trump: Vorstand des Fulbright-Stipendienprogramms tritt zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T16:54:32.183973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T16:54:31+00:00",
        "description": "SPD-Urgesteine um Rolf M\u00fctzenich stellen sich gegen die Russlandpolitik von Parteichef Klingbeil. Dabei geht es auch um gekr\u00e4nkte Egos, analysiert SPIEGEL-Redakteur Christian Teevs.",
        "id": 2916063,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/spd-politiker-um-rolf-muetzenich-eskaliert-ein-streit-mit-lars-klingbeil-a-840f34ac-6269-4d0c-8d8a-6d444cffc429#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD-Politiker um Rolf M\u00fctzenich: Eskaliert ein Streit mit Lars Klingbeil?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T16:54:31.993344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T16:54:31+00:00",
        "description": "SPD-Urgesteine um Rolf M\u00fctzenich stellen sich gegen die Russlandpolitik von Parteichef Klingbeil. Dabei geht es auch um gekr\u00e4nkte Egos, analysiert SPIEGEL-Redakteur Christian Teevs.",
        "id": 2916062,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/spd-politiker-um-rolf-muetzenich-eskaliert-ein-streit-mit-lars-klingbeil-podcast-a-553efef5-315d-4d4f-a0db-0f7017e23ab5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD-Politiker um Rolf M\u00fctzenich: Eskaliert ein Streit mit Lars Klingbeil? \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T16:54:32.374596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T16:54:31+00:00",
        "description": "Jeder Mensch hat offenbar eine sehr eigene Art, Luft durch die Nase ein- und auszuatmen, berichten Forscher in einer Studie. Sie erhoffen sich von der Erkenntnis unter anderem neue Ans\u00e4tze zur Therapie von Depressionen.",
        "id": 2916064,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/studie-ueber-das-atmen-menschen-haben-offenbar-nasenluftstrom-fingerabdruecke-a-dddea7f1-d9bb-44b7-8e58-b3c6e3509c42#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studie \u00fcber das Atmen: Menschen haben offenbar \u00bbNasenluftstrom-Fingerabdr\u00fccke\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:49:33.574947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:49:31+00:00",
        "description": "Abor & Tynna traten f\u00fcr Deutschland beim Eurovision Song Contest an. Nun gibt es in den sozialen Medien scharfe Kritik an dem S\u00e4nger. Er soll auf Reddit mit beleidigenden Posts aufgefallen sein. Auch der NDR reagiert.",
        "id": 2915417,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/abor-deutschlands-esc-hoffnung-entschuldigt-sich-fuer-homophobe-posts-a-0f150b12-57e4-4c9d-a4dd-a61f42de27c7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abor: Deutschlands ESC-Hoffnung entschuldigt sich f\u00fcr homophobe Posts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:49:32.398737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:49:31+00:00",
        "description": "Die Verhandlungen zwischen Washington und Teheran laufen noch, doch in Iran w\u00e4chst die Sorge vor einer Attacke auf das Atomprogramm. K\u00f6nnten sich die Iraner verteidigen?",
        "id": 2915411,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/atomprogramm-wie-sich-iran-gegen-einen-moeglichen-angriff-wappnen-will-a-4663bc3b-c93d-4507-8264-f11bab3538f6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atomprogramm: Wie sich Iran gegen einen m\u00f6glichen Angriff wappnen will",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:49:32.207179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:49:31+00:00",
        "description": "Die Modefirma Brax stoppt die Zusammenarbeit mit Ana Ivanovi\u0107 und Bastian Schweinsteiger. Ihr \u00bbEinsatz als Markengesichter als Paar\u00ab sei wegen j\u00fcngster Presseberichte nicht mehr m\u00f6glich. Die Betonung dabei liegt wohl auf \u00bbPaar\u00ab.",
        "id": 2915410,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bastian-schweinsteiger-und-ana-ivanovic-brax-beendet-zusammenarbeit-a-dfae3b7f-ac45-4314-b6d4-0922bcd892b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bastian Schweinsteiger und Ana Ivanovi\u0107: Brax beendet Zusammenarbeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:49:33.383744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:49:31+00:00",
        "description": "Wolodymyr Selenskyjs Wunsch nach Taurus-Lieferungen wird weiter nicht erf\u00fcllt. Immerhin verspricht Verteidigungsminister Boris Pistorius bei seinem Besuch in der Ukraine Milit\u00e4rhilfe in Form von Waffen und Geld.",
        "id": 2915416,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/boris-pistorius-stellt-weitere-milliarden-militaerhilfe-fuer-die-ukraine-in-aussicht-a-8fe62398-210f-4de2-95c2-d93863024769#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boris Pistorius stellt weitere Milliarden Milit\u00e4rhilfe f\u00fcr die Ukraine in Aussicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:49:31.822739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:49:31+00:00",
        "description": "Vorw\u00fcrfe gegen Harvey Weinstein haben #MeToo ausgel\u00f6st: Tausende Frauen haben seitdem Machtmissbrauch und sexuelle \u00dcbergriffe durch M\u00e4nner \u00f6ffentlich gemacht. Jetzt ist Weinstein erneut verurteilt worden. Der \u00dcberblick.",
        "id": 2915408,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/harvey-weinstein-was-sie-nach-dem-neuen-urteil-wissen-muessen-a-8cec1139-6084-4135-a109-649f3f5c1fe0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Harvey Weinstein: Was Sie nach dem neuen Urteil wissen m\u00fcssen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:49:32.802830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:49:31+00:00",
        "description": "Ein vollgetankter Dreamliner st\u00fcrzt in Indien \u00fcber einer Millionenmetropole ab, auf ein Geb\u00e4ude, in dem Menschen gerade zu Mittag essen. 242 Menschen sind an Bord, doch die Zahl der Opfer k\u00f6nnte weit h\u00f6her sein.",
        "id": 2915413,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/indien-vollgetankter-dreamliner-stuerzt-in-gebaeude-zahl-der-toten-koennte-steigen-a-5d8fd014-56fe-4709-9236-ca39262b47fb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indien: Vollgetankter Dreamliner st\u00fcrzt in Geb\u00e4ude \u2013 Zahl der Toten k\u00f6nnte steigen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:49:33.192483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:49:31+00:00",
        "description": "Heftiger Streit im Judo-Weltverband: Bei der WM in Budapest sollen erstmals wieder K\u00e4mpfer aus Belarus f\u00fcr ihr eigenes Land an den Start gehen \u2013 den IOC-Empfehlungen zum Trotz. Die Ukraine ist emp\u00f6rt.",
        "id": 2915415,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/judo-wm-ukraine-boykottiert-wegen-belarus-die-weltmeisterschaft-in-budapest-a-d842899d-dc32-4d06-9258-7b2c6675ccd0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Judo-WM: Ukraine boykottiert wegen Belarus die Weltmeisterschaft in Budapest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:49:32.015550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:49:31+00:00",
        "description": "Was \u00fcber den Flugzeugabsturz in Indien bekannt ist. Warum die Masken-Enth\u00fcllungen Jens Spahn gef\u00e4hrlich werden. Und welche Fu\u00dfballerinnen f\u00fcr Deutschland zur EM fahren. Das ist die Lage am Donnerstagabend.",
        "id": 2915409,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-jens-spahn-flugzeugabsturz-in-indien-fussball-em-2025-a-ee5af788-1bb5-4125-b141-8433815881c1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Jens Spahn, Flugzeugabsturz in Indien, Fu\u00dfball-EM 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:49:32.589343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:49:31+00:00",
        "description": "Der gute alte Atari, er kann es noch: In einem Experiment hat das alte Computersystem eine neue KI besiegt. ChatGPT suchte derweil wohl nach Ausreden.",
        "id": 2915412,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/games/schach-chatgpt-verliert-gegen-atari-2600-a-294337cd-e34b-417b-8227-f9492166f45e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schach: ChatGPT verliert gegen Atari 2600",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T15:49:33.000816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T15:49:31+00:00",
        "description": "Zehn Jahre gl\u00e4nzte Kevin De Bruyne bei Manchester City und stieg zu einem Superstar des Fu\u00dfballs auf. Jetzt wagt der 33-j\u00e4hrige Belgier den Schritt nach Italien.",
        "id": 2915414,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/von-manchester-city-zu-ssc-neapel-kevin-de-bruyne-kann-seine-hellblaue-trikotfarbe-behalten-a-6d205624-1e85-4adc-87e7-e6152d1a831b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Von Manchester City zu SSC Neapel: Kevin De Bruyne kann seine hellblaue Trikotfarbe behalten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:44:30.537114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:44:29+00:00",
        "description": "So etwas gab es im deutschen Handball bisher auch noch nie: In der Zweiten Bundesliga muss ein Spiel nach Beendigung der Saison wiederholt werden. F\u00fcr den Dessau-Rosslauer HV kann das fatale Folgen haben.",
        "id": 2914654,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/handball/2-handball-bundesliga-sportgericht-ordnet-spielwiederholung-an-obwohln-saison-vorbei-ist-a-0d7002b2-4664-4825-8384-c12d3bb96576#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "2. Handball-Bundesliga: Sportgericht ordnet Spielwiederholung an, obwohl Saison vorbei ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:44:31.105793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:44:29+00:00",
        "description": "Hunderttausende Menschen leiden an Alzheimer. Bewegung kann das Erkrankungsrisiko deutlich senken, sagt die Harvard-Forscherin Christiane Wrann. Schon m\u00e4\u00dfige k\u00f6rperliche Aktivit\u00e4t helfe, das Gehirn gesund zu halten.",
        "id": 2914657,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/alzheimer-vorbeugen-wie-bewegung-das-erkrankungsrisiko-deutlich-senken-kann-a-c00a6da4-e978-4e2b-8022-cbb954f0589d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alzheimer vorbeugen: Wie Bewegung das Erkrankungsrisiko deutlich senken kann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:44:30.727075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:44:29+00:00",
        "description": "Eine Zugfahrt von M\u00fcnchen nach Hamburg endete am Dienstag in N\u00fcrnberg. Die Begr\u00fcndung: Der ICE sei zu dreckig gewesen, um die Fahrt fortzusetzen. Offenbar wollten die Zugbegleiter \u00bbein Zeichen setzen\u00ab.",
        "id": 2914655,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/deutsche-bahn-ice-beendet-fahrt-vorzeitig-weil-er-den-zugbegleitern-zu-dreckig-war-a-145f6ff3-abee-4d80-bb5f-9affc5bbbdc5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Bahn: ICE beendet Fahrt vorzeitig \u2013 weil er den Zugbegleitern zu dreckig war",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:44:30.916718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:44:29+00:00",
        "description": "Die Deutsche Umwelthilfe hat untersucht, in welchen deutschen St\u00e4dten Menschen besonders von Hitze betroffen sind. Mannheim, Ludwigshafen und Worms schneiden am schlechtesten ab.",
        "id": 2914656,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/deutsche-umwelthilfe-hohe-hitzebelastung-in-sueddeutschland-a-9af7448e-371c-4785-97d7-169246b14f4e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Umwelthilfe: Hohe Hitzebelastung in S\u00fcddeutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:44:31.743018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:44:29+00:00",
        "description": "Hunderte Millionen Steuer-Euro gingen fl\u00f6ten, weil Jens Spahn als Gesundheitsminister Fehler machte. H\u00e4lt er an seiner Mauertaktik fest, verspielt er jede Glaubw\u00fcrdigkeit \u2013 und besch\u00e4digt Kanzler Merz.",
        "id": 2914660,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/jens-spahn-und-die-corona-masken-warum-der-cdu-mann-dem-ansehen-der-politik-schadet-a-d0a4ded4-4227-41b5-b9df-53c88a94466c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jens Spahn und die Corona-Masken: Warum der CDU-Mann dem Ansehen der Politik schadet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:44:32.689997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:44:29+00:00",
        "description": "Siege auf allen drei Bel\u00e4gen, erster Viertelfinaleinzug auf der ATP-Tour: Deutschlands neue Tennishoffnung Justin Engel schreibt weiter Geschichte. Und l\u00e4sst sogar Alexander Zverev hinter sich.",
        "id": 2914665,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/justin-engel-beim-tennis-turnier-in-stuttgart-auf-den-spuren-von-boris-becker-a-b2c13028-57b4-4e80-a02d-29466239ba97#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Justin Engel beim Tennis-Turnier in Stuttgart: Auf den Spuren von Boris Becker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:44:30.345408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:44:29+00:00",
        "description": "Vor einem US-Bundesgericht gehen Hollywoodstudios gegen einen der ersten KI-Bildgeneratoren vor. Der hatte sich demnach geweigert, Schutzmechanismen gegen Urheberrechtsverletzungen umzusetzen.",
        "id": 2914653,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/ki-bildgenerator-midjourney-soll-keine-minions-mehr-erzeugen-a-f5226943-8e35-4753-ad88-23b07e72c633#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KI-Bildgenerator: Midjourney soll keine Minions mehr erzeugen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:44:32.122385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:44:29+00:00",
        "description": "Die Bayern wollten ihn halten, der Spieler eigentlich in M\u00fcnchen bleiben. Trotzdem unterschreibt Leroy San\u00e9 beim t\u00fcrkischen Meister Galatasaray. Bei diesem Wechsel gibt es fast nur Verlierer.",
        "id": 2914662,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/leroy-sane-wechselt-zu-galatasaray-was-hinter-dem-abgang-vom-fc-bayern-muenchen-steckt-a-bcdaa1f7-a393-4eb4-8128-75213ff2445e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leroy San\u00e9 wechselt zu Galatasaray: Was hinter dem Abgang vom FC Bayern M\u00fcnchen steckt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:44:32.311256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:44:29+00:00",
        "description": "Russland hat Kyjiw zufolge in seinem Angriffskrieg \u00fcber eine Million Soldaten verloren. Der ukrainische Pr\u00e4sident Wolodymyr Selenskyj sieht darin den Preis f\u00fcr Moskaus \u00bbkranke geopolitische Fantastereien\u00ab.",
        "id": 2914663,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-kyjiw-meldet-eine-million-getoetete-oder-verletzte-russische-soldaten-a-42b00e07-d74a-447a-b71c-cfe37c18c56b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Kyjiw meldet eine Million get\u00f6tete oder verletzte russische Soldaten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:44:32.500728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:44:29+00:00",
        "description": "An seinem Arbeitsplatz k\u00f6nnen S\u00e4ulen schweben und L\u00f6wen sprechen: Hope Maine steht mehrmals pro Woche auf der B\u00fchne. Als Hercules muss er gleichzeitig singen, tanzen und schauspielern.",
        "id": 2914664,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/deinspiegel/so-arbeitet-ein-musical-darsteller-hercules-von-berufs-wegen-a-92d4c139-a136-4d52-931e-1074d313679f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "So arbeitet ein Musical-Darsteller: Hercules von Berufs wegen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:44:31.301766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:44:29+00:00",
        "description": "Sie f\u00fchlen sich nicht mehr wohl in ihren Autos \u2013 einige Teslafahrer in Frankreich wollen schnellstm\u00f6glich raus aus den Leasingvertr\u00e4gen. Die Marke habe durch Konzernchef Elon Musk ein rechtsextremes Image bekommen.",
        "id": 2914658,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/tesla-fahrer-in-frankreich-verklagen-us-elektroauto-hersteller-wegen-elon-musk-a-019e1952-2576-4a21-81a6-24dc1b3abb51#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla: Fahrer in Frankreich verklagen US-Elektroauto-Hersteller \u2013 wegen Elon Musk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:44:31.526366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:44:29+00:00",
        "description": "Seit Tagen demonstrieren Menschen in Los Angeles gegen den harten Migrationskurs der US-Regierung. Auch in Seattle und Spokane gehen die Leute auf die Stra\u00dfe. Entgegen Trumps Behauptungen sind die Proteste weitgehend friedlich.",
        "id": 2914659,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-auch-spokane-verhaengt-teilweise-ausgangssperre-wegen-protesten-gegen-migrationspolitik-a-de700a07-0a88-47c8-a51b-d65f50c31d24#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Auch Spokane verh\u00e4ngt teilweise Ausgangssperre wegen Protesten gegen Migrationspolitik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:44:32.879605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:44:29+00:00",
        "description": "Die US-Heimatschutzbeh\u00f6rde will m\u00f6glichst viele Migranten abschieben und ver\u00f6ffentlicht stolz Videos von Festnahmen. Angeh\u00f6rige berichten von dramatischen Szenen.",
        "id": 2914666,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-heimatschutzbehoerde-veroeffentlicht-videos-von-ice-razzien-a-a69a58e9-edb8-4eac-b748-cb453b015184#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Heimatschutzbeh\u00f6rde ver\u00f6ffentlicht Videos von ICE-Razzien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T14:44:31.933534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T14:44:29+00:00",
        "description": "Im Actionthriller \u00bbCanary Black\u00ab spielt Kate Beckinsale eine CIA-Agentin. Nun beklagt sie, dass sie sich beim Dreh einer Actionszene verletzt habe. Und ihr Stuntdouble soll sich den Kn\u00f6chel gebrochen haben.",
        "id": 2914661,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/wie-kate-beckinsale-fuer-eine-filmszene-gegen-eine-wand-geworfen-wurde-a-996654fe-c6fc-4a82-88d4-8c8a99a5354d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wie Kate Beckinsale f\u00fcr eine Filmszene gegen eine Wand geworfen wurde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T13:05:08.572709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:05:07+00:00",
        "description": "Je h\u00f6her eine Motorhaube liegt, desto wahrscheinlicher ist es laut einer Studie, dass Unf\u00e4lle t\u00f6dlich enden. Bestimmte Autos sind demnach besonders gef\u00e4hrlich f\u00fcr Fu\u00dfg\u00e4nger und Fahrr\u00e4der.",
        "id": 2913981,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/boom-der-suv-und-gelaendewagen-auto-fronten-werden-immer-hoeher-gefahr-fuer-kinder-a-381f428d-32ba-4537-9533-1a8ec70de593#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boom der SUV und Gel\u00e4ndewagen: Auto-Fronten werden immer h\u00f6her \u2013 Gefahr f\u00fcr Kinder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T13:05:08.956247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:05:07+00:00",
        "description": "F\u00fcr mehr als 100 Reisende wurde ein geplanter Flug von Z\u00fcrich nach Kreta zum Horrortrip. Er endete schlie\u00dflich wieder in der Schweiz.",
        "id": 2913983,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/condor-maschine-landet-nach-mehreren-anflugversuchen-und-zwischenstopps-wieder-in-zuerich-a-4cd08676-d5bf-4b8c-8ada-bd0907e79fe0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Condor-Maschine landet nach mehreren Anflugversuchen und Zwischenstopps wieder in Z\u00fcrich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T13:05:09.147389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:05:07+00:00",
        "description": "SPIEGEL-TV-Autor Michael Kloft hat viele Ausnahmemusiker live erlebt, doch keiner hat ihn so umgehauen wie Beach-Boys-Mastermind Brian Wilson. Erinnerung an ein Genie.",
        "id": 2913984,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/erinnerung-an-brian-wilson-sail-on-sailor-a-d26d9a2f-53e9-4de8-bc37-ba072af40f0a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erinnerung an Brian Wilson: \u00bbSail On, Sailor\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T13:05:08.762617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:05:07+00:00",
        "description": "Passagierzahlen steigen, und der Anteil von falsch abgefertigten Gep\u00e4ckst\u00fccken sinkt. Wie viele Koffer verloren gehen, unterscheidet sich von Erdteil zu Erdteil aber teils deutlich.",
        "id": 2913982,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/fluggepaeck-probleme-laut-sita-bericht-in-europa-groesser-als-in-nordamerika-oder-asien-a-b131e59f-5445-477c-8951-b73f70e72c39#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fluggep\u00e4ck-Probleme laut Sita-Bericht in Europa gr\u00f6\u00dfer als in Nordamerika oder Asien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T13:05:08.381402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:05:07+00:00",
        "description": "Wie KI den Studienalltag pr\u00e4gt. Wie man sich gegen das Hochstapler-Gef\u00fchl wehrt. Und was man als Dirigentin verdient. Die Texte der Woche zu Studium und Berufseinstieg.",
        "id": 2913980,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/kuenstliche-intelligenz-im-studium-wie-setzen-studierende-ki-ein-newsletter-a-1c07b1d3-1acd-4921-ac00-224ed67dcdcb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00fcnstliche Intelligenz im Studium: Wie setzen Studierende KI ein? (Newsletter)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T13:05:09.338278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:05:07+00:00",
        "description": "Deutschlands jahrzehntelang erarbeiteter wirtschaftlicher Vorsprung schmilzt dahin. Die Industriel\u00e4nderorganisation OECD legt der neuen Regierung scharfe Einschnitte nah.",
        "id": 2913985,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/oecd-fordert-von-deutschland-harte-reformen-vor-allem-be-a-08e0c4d2-a151-47fc-9ebd-2944f1f282d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OECD fordert von Deutschland harte Reformen, vor allem be",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T13:05:08.190643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T13:05:07+00:00",
        "description": "Der f\u00fchrende Schweineschlachter im Land will Betriebe eines f\u00fchrenden Rinderschlachters kaufen. Doch das Kartellamt verhindert die \u00dcbernahme durch die Premium Food Group, den fr\u00fcheren T\u00f6nnis-Konzern.",
        "id": 2913979,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/toennies-kartellamt-verbietet-uebernahme-von-vion-schlachthoefen-a-00d87a13-e0e2-427d-bac7-545a664b2dc6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00f6nnies: Kartellamt verbietet \u00dcbernahme von Vion-Schlachth\u00f6fen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T12:00:04.359521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T12:00:03+00:00",
        "description": "Sch\u00fcler legen Blumen und Kerzen ab, Krisenhelfer und Psychologen sind im Dauereinsatz, die Politik ringt um Antworten. Derweil ergr\u00fcnden die \u00f6sterreichischen Ermittler den Ablauf des Amoklaufs mit zehn Toten.",
        "id": 2913453,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/amoklauf-in-graz-schuesse-das-kann-nicht-sein-dachten-wir-a-731e4f08-d7e4-4a22-a23d-e057d43877ee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amoklauf in Graz: \u00bbSch\u00fcsse, das kann nicht sein, dachten wir\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T12:00:04.928961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T12:00:03+00:00",
        "description": "Die Internationale Atomenergiebeh\u00f6rde hat Teheran beschuldigt, sich nicht an das vereinbarte Sicherungsabkommen zu halten. Iran reagierte prompt und k\u00fcndigte die Ausweitung seines Atomprogramms an.",
        "id": 2913456,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/atomprogramm-iran-kuendigt-dritte-nuklearanlage-an-a-735889cf-c30f-419b-836e-1a681c689a07#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atomprogramm: Iran k\u00fcndigt dritte Nuklearanlage an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T12:00:05.118550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T12:00:03+00:00",
        "description": "Das Pharmaunternehmen Biontech will seinen deutschen Konkurrenten Curevac \u00fcbernehmen. Es gebe ein Umtauschangebot f\u00fcr alle Curevac-Aktien, teilte Biontech mit. Die \u00dcbernahme d\u00fcrfte mehr als eine Milliarde Euro kosten.",
        "id": 2913457,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/biontech-will-konkurrenten-curevac-uebernehmen-a-16943474-8b76-485a-bbd8-d6a06e5e812e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biontech will Konkurrenten Curevac \u00fcbernehmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T12:00:03.972173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T12:00:03+00:00",
        "description": "Sie wollen als vierk\u00f6pfige Familie einen festen Sitzplatz im Zug? Hin- und R\u00fcckfahrt? Kostet k\u00fcnftig 44 Euro, plus Fahrschein. Die Deutsche Bahn macht gerade keine Werbung f\u00fcr sich.",
        "id": 2913451,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/europa/deutsche-bahn-streicht-familienreservierung-echt-jetzt-a-22b38f24-24bb-4f6d-a63d-1a28319ce58b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Bahn streicht Familienreservierung - echt jetzt?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T12:00:04.738529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T12:00:03+00:00",
        "description": "Die Offensive geh\u00f6rt zu den besten in Europa. Die Defensive wirft Fragen auf, vor allem ohne Lena Oberdorf: Bundestrainer Christian W\u00fcck hat seinen EM-Kader bekannt gegeben. 24 Namen, 24 Portr\u00e4ts.",
        "id": 2913455,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/deutschlands-kader-fuer-die-em-2025-diese-frauen-wollen-europameisterinnen-werden-a-1a46102d-780f-4199-94fb-4fbf4bdaaa4d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschlands Kader f\u00fcr die EM 2025: Diese Frauen wollen Europameisterinnen werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T12:00:04.548251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T12:00:03+00:00",
        "description": "Zerst\u00f6rte Geb\u00e4ude, Rauchwolken und Tr\u00fcmmer: Nach der Katastrophe in der indischen Millionenstadt Ahmedabad herrscht Chaos. Erste Eindr\u00fccke.",
        "id": 2913454,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/indien-flugzeugabsturz-in-ahmedabad-chaos-im-wohngebiet-a-00729c3c-3449-4133-92eb-d776b53fa922#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indien: Flugzeugabsturz in Ahmedabad \u2013 Chaos im Wohngebiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T12:00:04.163710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T12:00:03+00:00",
        "description": "Ein Flugzeug mit 242 Menschen an Bord ist kurz nach dem Start in Westindien abgest\u00fcrzt. Laut dem indischen Gesundheitsminister gibt es viele Tote. Die Ursache ist unklar, Videos vom Absturz zeigen jedoch Ungereimtheiten.",
        "id": 2913452,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/indien-was-wir-ueber-den-absturz-der-air-india-maschine-wissen-und-was-nicht-a-02f3beaf-2696-441f-a6ff-027b955f7d29#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indien: Was wir \u00fcber den Absturz der Air-India-Maschine wissen \u2013 und was nicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T13:05:09.967529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T11:05:00+00:00",
        "description": "Im Westen Indiens ist ein Passagierflugzeug kurz nach dem Start verungl\u00fcckt. Die Maschine war auf dem Weg nach London. An Bord befanden sich mehr als 240 Passagiere und Crewmitglieder. Es gibt wohl keine \u00dcberlebenden.",
        "id": 2913986,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/indien-air-india-maschine-mit-mehr-als-240-menschen-an-bord-abgestuerzt-a-ee140462-a413-4911-b3d1-718864754f55#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indien: Air-India-Maschine mit mehr als 240 Menschen an Bord abgest\u00fcrzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:55:03.696894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:55:03+00:00",
        "description": "NB.1.8.1 ist nach ersten Erkenntnissen ansteckender als bisherige Varianten des Coronavirus. Es gibt offenbar aber keine Hinweise auf schwerere Verl\u00e4ufe. In Deutschland tritt der Virustyp bisher sporadisch auf.",
        "id": 2912959,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-neue-variante-von-sars-cov-2-breitet-sich-aus-a-5641989e-aec1-4fd2-8276-dc03af7262f2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Corona: Neue Variante von Sars-CoV-2 breitet sich aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:55:03.887548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:55:03+00:00",
        "description": "Am Dienstag t\u00f6tete ein 21 Jahre alter Mann neun Sch\u00fcler und eine Lehrerin an einem Grazer Gymnasium. Den Ermittlern zufolge war der T\u00e4ter, der fr\u00fcher selbst auf die Schule ging, introvertiert und zog sich in die virtuelle Welt zur\u00fcck.",
        "id": 2912960,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/graz-nach-dem-amoklauf-taeter-war-introvertiert-und-spielte-egoshooter-a-088b6ab5-dde0-40e4-aa76-0d7cfe66f39c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Graz nach dem Amoklauf: T\u00e4ter war introvertiert und spielte Egoshooter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T10:55:04.428012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T10:22:00+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump hat die Nationalgarde in Kalifornien gegen den Willen des zust\u00e4ndigen Gouverneurs in Stellung gebracht. Einen solchen Fall gab es in der Geschichte schon einmal.",
        "id": 2912961,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/einsaetze-der-nationalgarde-als-gouverneure-mit-vorsatz-us-bundesgesetze-ignorierten-a-091359d1-4f30-4540-89bf-b79e65d90238#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nationalgarde in Kalifornien: Als Gouverneure mit Vorsatz US-Bundesgesetze ignorierten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:50:03.589516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:50:02+00:00",
        "description": "Streit \u00fcber Rentenreform: Seit April hatten Arbeiter des Bananenkonzerns gestreikt und wichtige Stra\u00dfen in Panama blockiert. Nun gibt es eine Einigung.",
        "id": 2912553,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/chiquita-arbeiter-beenden-wochenlangen-streik-a-f3ee2424-3f59-4f38-bbb7-2bad7c3aef47#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiquita: Arbeiter beenden wochenlangen Streik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:50:04.355452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:50:02+00:00",
        "description": "\u00bbIch hatte Gl\u00fcck im Ungl\u00fcck\u00ab: Lady Bitch Ray ist 2024 an Brustkrebs erkrankt. In einem Interview spricht sie jetzt \u00fcber Chemotherapie und ihre Wut. Und sagt, wer ihr in der schweren Zeit zur Seite stand.",
        "id": 2912557,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/ey-schicksal-lady-bitch-ray-macht-brustkrebserkrankung-oeffentlich-a-e8c1b59f-53f0-4600-ace9-f55cbfcb412e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbEy, Schicksal\u00ab \u2013 Lady Bitch Ray macht Brustkrebserkrankung \u00f6ffentlich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:50:03.399056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:50:02+00:00",
        "description": "Als Ma\u00dfnahme gegen den Mangel an \u00c4rztinnen und \u00c4rzten will die CDU, dass ausl\u00e4ndische Medizinstudierende nach ihrem Abschluss zun\u00e4chst in Deutschland praktizieren. F\u00fcr mindestens f\u00fcnf Jahre. Und auf dem Land.",
        "id": 2912552,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/fachkraeftemangel-cdu-will-auslaendische-medizinstudierende-zum-arbeiten-in-deutschland-verpflichten-a-44868861-e348-4fd8-ad64-782aaa1c36c8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachkr\u00e4ftemangel: CDU will ausl\u00e4ndische Medizinstudierende zum Arbeiten in Deutschland verpflichten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:50:03.780414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:50:02+00:00",
        "description": "Am Dienstag t\u00f6tete ein Amokl\u00e4ufer zehn Sch\u00fcler in einem Grazer Gymnasium. Die \u00f6sterreichischen Ermittler erkl\u00e4ren, was zum T\u00e4ter und Tathergang bekannt ist. Verfolgen Sie die Pressekonferenz live.",
        "id": 2912554,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/graz-in-oesterreich-ermittler-informieren-ueber-amoklauf-an-grazer-gymnasium-a-13c4a08d-0f35-406a-83e9-84644be029da#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Graz in \u00d6sterreich: Ermittler informieren \u00fcber Amoklauf an Grazer Gymnasium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:50:03.015816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:50:02+00:00",
        "description": "Die USA und China haben im Handelskonflikt vorerst deeskaliert. Doch die Regierung in Peking hat gezeigt, \u00fcber welch m\u00e4chtige Waffe sie verf\u00fcgt: Mit einer Exportbeschr\u00e4nkung f\u00fcr seltene Erden lassen sich Unternehmen lahmlegen.",
        "id": 2912550,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/handelskonflikt-china-demonstriert-macht-mit-exportbschraenkung-seltener-erden-a-71fbe6b5-b88f-41e2-93bf-9bc7046be7c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handelskonflikt: China demonstriert Macht mit Exportbschr\u00e4nkung seltener Erden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:50:04.162755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:50:02+00:00",
        "description": "2026 d\u00fcrfte es mit der Wirtschaft wieder aufw\u00e4rtsgehen, das meinen die Wirtschaftsforscher vom Ifo. Auch das IfW in Kiel ver\u00f6ffentlicht eine positive Prognose. Allerdings bleibt US-Pr\u00e4sident Trump ein Risiko.",
        "id": 2912556,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ifo-prognostiziert-ende-der-stagnation-in-deutschland-a-e1cfc537-4999-4ec4-b9b9-f63cdadc24e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ifo prognostiziert Ende der Stagnation in Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:50:03.971961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:50:02+00:00",
        "description": "In einem Wohngebiet im Westen Indiens ist ein Passagierflugzeug der Air India kurz nach dem Start verungl\u00fcckt. Es war auf dem Weg nach London. An Bord sollen mehr als 200 Menschen gewesen sein.",
        "id": 2912555,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/indien-air-india-maschine-verunglueckt-laut-medienberichten-nahe-flughafen-von-ahmedabad-a-ee140462-a413-4911-b3d1-718864754f55#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indien: Air-India-Maschine verungl\u00fcckt laut Medienberichten nahe Flughafen von Ahmedabad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:50:02.822110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:50:02+00:00",
        "description": "Am 12. Juni 1990 erkl\u00e4rte Russland seine Souver\u00e4nit\u00e4t, der Tag ist Nationalfeiertag. Nun sendet US-Au\u00dfenminister Marco Rubio Gratulationen gen Moskau. Er hofft auf verbesserte Beziehungen der Gro\u00dfm\u00e4chte.",
        "id": 2912549,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/marco-rubio-us-aussenminister-gratuliert-zum-russland-tag-a-4f537cd3-bf21-48a1-bc85-736d975ffd4f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marco Rubio: US-Au\u00dfenminister gratuliert zum Russland-Tag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T09:50:03.208324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T09:50:02+00:00",
        "description": "Auch das noch: Erst verliert Thomas Tuchel mit England zum ersten Mal, dann meckert die Presse, und jetzt ist auch noch die eigene Mutter unzufrieden mit Jude Bellingham. Damit ist sie nicht allein.",
        "id": 2912551,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/thomas-tuchel-tuchels-mutter-kritisiert-verhalten-von-jude-bellingham-a-5c5a9690-1acb-4d8e-b3c0-b0c33fa4cd90#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thomas Tuchel: Tuchels Mutter kritisiert Verhalten von Jude Bellingham",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:45:04.117302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:45:03+00:00",
        "description": "Vor einem Jahr hat Apple sein KI-System und eine neue Siri angek\u00fcndigt. Im M\u00e4rz musste der Konzern Verz\u00f6gerungen einr\u00e4umen. Vorstandsmitglied Greg Joswiak hat nun Gr\u00fcnde daf\u00fcr genannt.",
        "id": 2912191,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/apple-greg-joswiak-erklaert-warum-siri-verspaetung-hat-a-d74c9d64-dece-46cd-b794-45ceb6fb2c06#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apple: Greg Joswiak erkl\u00e4rt, warum Siri Versp\u00e4tung hat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:45:04.498906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:45:03+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump hat die Nationalgarde in Kalifornien gegen den Willen des zust\u00e4ndigen Gouverneurs in Stellung gebracht. Einen solchen Fall gab es in der Geschichte schon einmal.",
        "id": 2912193,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/einsaetze-der-nationalgarde-als-gouverneure-mit-vorsatz-us-bundesgesetze-ignorierten-a-091359d1-4f30-4540-89bf-b79e65d90238#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eins\u00e4tze der Nationalgarde: Als Gouverneure mit Vorsatz US-Bundesgesetze ignorierten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:45:03.924753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:45:03+00:00",
        "description": "Vor der Schule gibt es kaum Unterschiede. Doch schon nach vier Monaten schneiden Jungen in Mathematik deutlich besser ab als M\u00e4dchen. Das wies nun eine Forschungsgruppe in Frankreich nach \u2013 und liefert auch m\u00f6gliche Erkl\u00e4rungen.",
        "id": 2912190,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/frankreich-jungen-sind-erst-nach-schulstart-besser-in-mathe-als-maedchen-a-78a453a8-0bed-4b96-bbad-27f75e56356d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Jungen sind erst nach Schulstart besser in Mathe als M\u00e4dchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:45:05.840156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:45:03+00:00",
        "description": "Mehrfach kam es an den Verteilzentren der Gaza Humanitarian Foundation zuletzt zu t\u00f6dlicher Gewalt, israelische Soldaten schossen auf Menschen. Nun meldet die Stiftung einen Hamas-Angriff auf einen Bus, f\u00fcnf Mitarbeiter sollen get\u00f6tet worden sein.",
        "id": 2912200,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-ghf-stiftung-meldet-angriff-der-hamas-auf-mitarbeiter-mehrere-sollen-getoetet-worden-sein-a-e20419a9-89b0-463b-8141-7373c8a8eae8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: GHF-Stiftung meldet Angriff der Hamas auf Mitarbeiter, mehrere sollen get\u00f6tet worden sein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:45:05.649408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:45:03+00:00",
        "description": "Ber\u00fchmt wurde er als Sulu vom Raumschiff Enterprise, heute gilt Schauspieler George Takei als Gay-Ikone, doch geoutet hat er sich erst 2005. Seine Entscheidung hatte auch mit dem damaligen Gouverneur Arnold Schwarzenegger zu tun.",
        "id": 2912199,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/george-takei-star-trek-erzaehlt-vom-coming-out-mit-68-a-53e5a2bc-4879-4315-bebd-ff9f99fd18e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "George Takei (\u00bbStar Trek\u00ab) erz\u00e4hlt vom Coming-out mit 68",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:45:04.881879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:45:03+00:00",
        "description": "Mechatroniker greifen \u00f6fter darauf zur\u00fcck als Germanisten, als \u00bbSparringspartner\u00ab oder Ghostwriter: KI-Tools wie ChatGPT sind f\u00fcr viele Studierende unverzichtbar geworden. Und doch w\u00fcnschen sie sich oft mehr Hilfe von ihrer Hochschule.",
        "id": 2912195,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/ki-einsatz-im-studium-ein-viertel-der-studierenden-nutzt-taeglich-chatgpt-und-andere-ki-tools-a-113164dd-b860-44e9-b2f5-45cf12aca783#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KI-Einsatz im Studium: Ein Viertel der Studierenden nutzt t\u00e4glich ChatGPT und andere KI-Tools",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:45:05.266899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:45:03+00:00",
        "description": "32 Teams, ein neuer Modus und Lionel Messi: Die Klub-WM erstreckt sich in diesem Jahr erstmals \u00fcber einen Monat. Wo gespielt wird, um wie viel Geld es geht und welcher Sender das Turnier \u00fcbertr\u00e4gt, erfahren Sie hier.",
        "id": 2912197,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/klub-wm-2025-das-muessen-sie-zum-neuen-turnier-in-den-usa-wissen-a-e8dcf8f1-3a17-4851-94fe-12a45fcc333a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klub-WM 2025: Das m\u00fcssen Sie zum neuen Turnier in den USA wissen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:45:04.690337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:45:03+00:00",
        "description": "Micha\u0142 Probierz setzte ihn als Kapit\u00e4n ab, woraufhin Superstar Robert Lewandowski seinen R\u00fccktritt aus der Nationalmannschaft ank\u00fcndigte. Es kam zum Kr\u00e4ftemessen, dessen Verlierer nun feststeht.",
        "id": 2912194,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/robert-lewandowski-polens-nationaltrainer-michal-probierz-verliert-machtkampf-und-schmeisst-hin-a-096e9efb-ac83-41eb-a557-2933cbd341cd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Lewandowski: Polens Nationaltrainer Micha\u0142 Probierz verliert Machtkampf und schmei\u00dft hin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:45:05.073993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:45:03+00:00",
        "description": "Prominente SPD-Mitglieder fordern eine Kurs\u00e4nderung im Umgang mit Russland. Innerhalb der Partei sorgt das f\u00fcr eine Kontroverse. Nun kritisiert Olaf Lies die Unterzeichner des \u00bbManifests\u00ab.",
        "id": 2912196,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-olaf-lies-wertet-manifest-zur-aussenpolitik-als-angriff-auf-parteispitze-a-049f9df8-38c9-4d44-ae55-3f2fbee90879#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD: Olaf Lies wertet \u00bbManifest\u00ab zur Au\u00dfenpolitik als Angriff auf Parteispitze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:45:04.308202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:45:03+00:00",
        "description": "Die Menschen in den 40 gr\u00f6\u00dften deutschen St\u00e4dten sind zufriedener mit ihrem Leben als im Vorjahr: Zu diesem Ergebnis kommt das SKL-St\u00e4dteranking. Ganz vorn liegt Kassel, Schlusslicht ist Rostock.",
        "id": 2912192,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/staedteranking-2025-in-kassel-leben-die-gluecklichsten-grossstaedter-a-aee3b6f6-5008-4303-b146-b282a29df699#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "St\u00e4dteranking 2025: In Kassel leben die gl\u00fccklichsten Gro\u00dfst\u00e4dter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T08:45:05.458675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T08:45:03+00:00",
        "description": "Wer mit der Miete im R\u00fcckstand ist, steht schnell ohne Bleibe da. Die neue Justizministerin Stefanie Hubig will solchen Menschen bessere Chancen geben, die K\u00fcndigung durch eine Nachzahlung abzuwenden.",
        "id": 2912198,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/stefanie-hubig-saeumige-mieter-sollen-nicht-mehr-so-leicht-die-wohnung-verlieren-a-0c873176-cd4c-423e-a63e-47164e0158b5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stefanie Hubig: S\u00e4umige Mieter sollen nicht mehr so leicht die Wohnung verlieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:40:41.917624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T07:40:41+00:00",
        "description": "Kind im Auto, Schl\u00fcssel leider auch: Einer Mutter in Bochum ist dieses Missgeschick passiert. Die Frau alarmierte die Feuerwehr, die es schaffte, die T\u00fcren zu \u00f6ffnen \u2013 unter tatkr\u00e4ftiger Mithilfe der Vierj\u00e4hrigen.",
        "id": 2911884,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bochum-vierjaehrige-in-auto-eingeschlossen-feuerwehr-befreit-maedchen-a-4005b99b-a8b3-4436-8944-a003b997bfd6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bochum: Vierj\u00e4hrige in Auto eingeschlossen \u2013 Feuerwehr befreit M\u00e4dchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:40:41.531843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T07:40:41+00:00",
        "description": "More than 60 people were killed earlier this months as the sought to receive relief supplies at distribution sites in Gaza. Hundreds were injured. Eyewitnesses have levied serious accusations against the Israeli military.",
        "id": 2911882,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/international/world/firing-at-the-desperate-palestinians-killed-as-they-gather-to-receive-relief-supplies-a-2da80b69-cdb1-4c38-9c0c-decc59d90434#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Firing at the Desperate: Palestinians Killed as They Gather to Receive Relief Supplies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:40:41.725534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T07:40:41+00:00",
        "description": "Mit 17 Jahren gewann sie bei Olympia in Paris bereits dreimal Gold, jetzt lie\u00df sie Weltrekordmarken fallen: Summer McIntosh ist aktuell die \u00fcberragende Schwimmerin. Eine Trainerlegende soll sie aber noch besser machen.",
        "id": 2911883,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/schwimmen-summer-mcintosh-bricht-drei-weltrekorde-in-fuenf-tagen-a-10e0606d-7429-4a7d-8201-639c196055d2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schwimmen: Summer McIntosh bricht drei Weltrekorde in f\u00fcnf Tagen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T07:40:42.404102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:47:00+00:00",
        "description": "Eine vierk\u00f6pfige Familie zahlt bei der Bahn schon viel Geld f\u00fcr die Tickets. Zus\u00e4tzlich sollen Reservierungen hin und zur\u00fcck 44 Euro kosten und damit mehr als doppelt so viel wie bisher. Von Kritik an dem Plan gibt sich die Bahn unbeeindruckt.",
        "id": 2911885,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/deutsche-bahn-bleibt-dabei-familienreservierung-wird-abgeschafft-a-a90d97de-480d-40d1-a4d1-8d8d7a4c3922#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Bahn bleibt dabei: Familienreservierung wird abgeschafft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:35:05.909094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:35:04+00:00",
        "description": "Bier d\u00fcrfte bald sp\u00fcrbar mehr kosten: Krombacher und Veltins, zwei Schwergewichte der Branche, wollen die Preise erh\u00f6hen. Nur bei Rabattaktionen k\u00f6nnte das Niveau gleich bleiben.",
        "id": 2911616,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/bier-soll-im-herbst-teurer-werden-a-753f0d02-83b6-4fae-8220-d29387ec13e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bier soll im Herbst teurer werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:35:05.337730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:35:04+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump warnt aus der Ferne vor einer lichterloh brennenden Stadt. In Los Angeles teilen die Verantwortlichen mit: Nur ein winziger Teil der Bev\u00f6lkerung sei am Rande der Proteste gegen die Migrationspolitik in Gewalt verwickelt.",
        "id": 2911613,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/los-angeles-proteste-halten-an-soldaten-werden-noch-fuer-einsatz-trainiert-a-574b9824-3562-4e76-af9c-96510219663f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: Proteste halten an - Soldaten werden noch f\u00fcr Einsatz trainiert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:35:05.528069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:35:04+00:00",
        "description": "Er kam ins Spiel und wurde direkt Mann des Abends: Mit 27 Punkten zeigte Reservist Bennedict Mathurin im dritten Finalduell der NBA eine besondere Leistung. Der Traum von der ersten Meisterschaft f\u00fcr die Pacers wird konkreter.",
        "id": 2911614,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-finals-bennedict-mathurin-glaenzt-mit-perfekter-trefferquote-fuer-die-pacers-a-97aad5ef-75fd-4b4e-b101-f6ccee65045a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBA-Finals: Bennedict Mathurin gl\u00e4nzt mit perfekter Trefferquote f\u00fcr die Pacers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:35:05.145744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:35:04+00:00",
        "description": "Der Sonderbericht zu den Maskengesch\u00e4ften wird f\u00fcr Jens Spahn mit jeder Enth\u00fcllung gef\u00e4hrlicher. Nun geht es um hemds\u00e4rmlige Mails, die Deutschland Hunderte Millionen kosten k\u00f6nnten.",
        "id": 2911612,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/spahns-maskendeals-mit-den-firmen-fiege-und-emix-ich-will-das-zeug-a-7001e3dd-7fec-4b71-9e15-30d8bfaac071#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spahns Maskendeals mit den Firmen Fiege und Emix: \u00bbIch will das Zeug\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T06:35:05.718691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T06:35:04+00:00",
        "description": "Es wird sommerlich: In den kommenden Tagen sollten Sie an Sonnenschutz und ausreichend zu trinken denken. Am Wochenende muss jedoch auch mit Gewittern gerechnet werden.",
        "id": 2911615,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wetter-in-deutschland-temperatur-soll-vielerorts-die-30-grad-marke-knacken-a-62a247b9-532a-414a-94eb-67d42ea11b14#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wetter in Deutschland: Temperatur soll vielerorts die 30-Grad-Marke knacken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T05:30:04.973149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T05:30:04+00:00",
        "description": "Trauer um Brian Wilson: Musikerinnen und Musiker gedenken des Beach-Boys-S\u00e4ngers \u2013 und feiern sein Werk.",
        "id": 2911312,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/beach-boys-brian-wilson-ist-tot-ringo-starr-bob-dylan-carole-king-und-co-trauern-a-2efb660b-608f-49e2-b805-37c0ebb0d1db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beach Boys: Brian Wilson ist tot - Ringo Starr, Bob Dylan, Carole King und Co trauern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T05:30:05.546346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T05:30:04+00:00",
        "description": "Eine vierk\u00f6pfige Familie zahlt bei der Bahn schon viel Geld f\u00fcr die Tickets. Zus\u00e4tzlich sollen Reservierungen hin und zur\u00fcck 44 Euro kosten und damit mehr als doppelt so viel wie bisher. Von Kritik an dem Plan gibt sich die Bahn unbeeindruckt.",
        "id": 2911315,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/deutsche-bahn-bleibt-dabei-familienreservierung-wird-abgeschafft-a-a90d97de-480d-40d1-a4d1-8d8d7a4c3922#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Bahn bleibt dabei: Familienreservierung wird abgeschafft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T05:30:05.355249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T05:30:04+00:00",
        "description": "In Kiel beginnt die Aufarbeitung des Northvolt-Debakels. Nach SPIEGEL-Recherchen fehlten der Landesregierung wichtige Informationen, als sie f\u00fcr die Fabrik bei Heide b\u00fcrgte. Auch die Rolle des Bundes wirft Fragen auf.",
        "id": 2911314,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/northvolt-hat-der-bund-schleswig-holstein-schlecht-informiert-a-7029d317-dbf6-43d1-9dc2-15eb0bbb2dde#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Northvolt: Hat der Bund Schleswig-Holstein schlecht informiert?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T05:30:05.929052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T05:30:04+00:00",
        "description": "Die Unternehmerin Mette Lykke will mit der App \u00bbToo Good To Go\u00ab Lebensmittel retten. Hier erz\u00e4hlt sie, wie sie gelernt hat, mit ihrer Energie zu haushalten \u2013 und warum sie den Begriff \u00bbWork-Life-Balance\u00ab ablehnt.",
        "id": 2911317,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/selbstorganisation-ein-blick-in-den-kalender-von-too-good-to-go-ceo-mette-lykke-a-99bbcd21-2a4e-4184-aada-d8974f650d44#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Selbstorganisation: Ein Blick in den Kalender von \u00bbToo Good To Go\u00ab-CEO Mette Lykke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T05:30:04.781997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T05:30:04+00:00",
        "description": "An der innerkoreanischen Grenze zeichnet sich eine vorsichtige Entspannung ab: Erst hat S\u00fcdkorea seine Lautsprecher zur Dauerbeschallung des Nachbarlandes abgedreht, nun scheint Nordkorea ebenfalls eingelenkt zu haben.",
        "id": 2911311,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/suedkorea-nordkorea-stellt-beschallung-entlang-grenze-ein-a-a8801cb7-0825-4834-84db-ac58dd2b2b4f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00fcdkorea: Nordkorea stellt Beschallung entlang Grenze ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T05:30:05.738202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T05:30:04+00:00",
        "description": "Russland \u00fcberzieht die Ukraine seit einiger Zeit mit nochmals verst\u00e4rkten Angriffen. Boris Pistorius hat nun erneut die Unterst\u00fctzung f\u00fcr das Land bekr\u00e4ftigt, Kyjiw hofft auf mehr Luftverteidigung.",
        "id": 2911316,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-boris-pistorius-zu-gespraechen-ueber-militaerhilfen-in-kyjiw-eingetroffen-a-ea61ae98-b413-4799-94e0-2cc4289f0e58#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Boris Pistorius zu Gespr\u00e4chen \u00fcber Milit\u00e4rhilfen in Kyjiw eingetroffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T05:30:05.163350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T05:30:04+00:00",
        "description": "Mehr als 122 Millionen Menschen befinden sich weltweit auf der Flucht vor Krieg und Verfolgung. Besonders Minderj\u00e4hrige sind betroffen. Immerhin gibt es einen kleinen Lichtblick.",
        "id": 2911313,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/uno-bericht-zahl-der-vertriebenen-hat-sich-seit-2015-verdoppelt-a-1b0266ae-373c-4cb2-90ad-bfb7c49e8213#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uno-Bericht: Zahl der Vertriebenen hat sich seit 2015 verdoppelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T04:25:05.724310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:25:05+00:00",
        "description": "Bevor jemand ausbrennt, gibt es Warnsignale. Psychotherapeut Timo Schiele erkl\u00e4rt, wie man sie erkennt \u2013 und wie man helfen kann, ohne sich aufzudr\u00e4ngen.",
        "id": 2911040,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/burn-out-hilfe-mein-kollege-scheint-auszubrennen-a-448dc076-6798-448d-a87f-acaa17cc2943#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burn-out: Hilfe, mein Kollege scheint auszubrennen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T04:25:06.297644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:25:05+00:00",
        "description": "Ein perfektes Lebensmittel m\u00fcsste himmlisch schmecken, gesund und schlank machen. Gibt\u2019s nicht? Doch.",
        "id": 2911043,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/erdbeeren-so-gesund-sind-die-fruechte-a-fc8a8fd0-9ee7-406f-8d0e-7a24dfac551f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erdbeeren: So gesund sind die Fr\u00fcchte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T04:25:06.107309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:25:05+00:00",
        "description": "Der Kanzler hat SPD-Sorgen. In Kiel startet die Aufarbeitung eines Millionen-Desasters. Und: Vage Hoffnungen auf einen Zolldeal zwischen Washington und Peking. Das ist die Lage am Donnerstagmorgen.",
        "id": 2911042,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-friedrich-merz-spd-manifest-northvolt-usa-china-zoll-deal-a-891d8022-bcaf-4c78-bbe0-d2355112568c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Friedrich Merz, SPD-Manifest, Northvolt, USA-China-Zoll-Deal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T04:25:05.917016+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T04:25:05+00:00",
        "description": "Wer den Ruhestand in Sichtweite hat, will sein Geld wom\u00f6glich nicht mehr so riskant anlegen und den Aktienanteil reduzieren. Die Fondsindustrie hat ETFs aufgelegt, die Ihnen diese Arbeit abnehmen sollen. Aber klappt das auch?",
        "id": 2911041,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/sparen-fuer-den-ruhestand-lifecycle-etfs-als-strategie-zur-risikominimierung-a-561d0417-255b-4cbd-bc61-d5f59ca334be#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sparen f\u00fcr den Ruhestand: Lifecycle-ETFs als Strategie zur Risikominimierung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T03:18:51.622461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T03:18:51+00:00",
        "description": "US-Musiker Bruce Springsteen bringt seine Anti-Trump-Tournee ins Berliner Olympiastadion. Rund 60.000 Fans feiern eine atemlose, druckvolle Rock\u2019n\u2019Roll-Show, die allerdings erst ohne Politik so richtig in Schwung kommt.",
        "id": 2910789,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/bruce-springsteen-im-olympiastadion-berlin-erst-kommt-der-donald-trump-rant-dann-die-evergreens-a-f093e1c3-e402-4ade-adc1-ba3f207f75cd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bruce Springsteen im Olympiastadion Berlin: Erst kommt der Donald-Trump-Rant, dann die Evergreens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T03:18:51.835520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T03:18:51+00:00",
        "description": "Die US-Demokraten wirken seit ihrer Niederlage bei der Pr\u00e4sidentschaftswahl kopflos. Doch mit den Protesten in Los Angeles schl\u00e4gt die Stunde von Gavin Newsom. Der Pr\u00e4sident k\u00f6nnte ihn ungewollt zum Oppositionsf\u00fchrer machen.",
        "id": 2910790,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-und-gavin-newsom-der-widersacher-aus-kalifornien-a-cf7c2692-0613-4070-92b2-56d41bc3994d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und Gavin Newsom: Der Widersacher aus Kalifornien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T03:18:52.044867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T03:18:51+00:00",
        "description": "Sein Vertrag beim FC Bayern M\u00fcnchen l\u00e4uft Ende Juni aus. Nun ist klar, wo Leroy San\u00e9 seine berufliche Zukunft sieht: In Istanbul erkl\u00e4rte der Nationalspieler, warum er sich f\u00fcr Galatasaray entschieden hat.",
        "id": 2910791,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/leroy-sane-abschied-von-bayern-muenchen-hunderte-galatasaray-fans-empfangen-ihn-in-istanbul-a-82d31341-0291-438c-8aed-9fb9867eed5e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leroy San\u00e9: Abschied von Bayern M\u00fcnchen - Hunderte Galatasaray-Fans empfangen ihn in Istanbul",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-12T01:07:48.389840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-12T01:07:47+00:00",
        "description": "\u00bbWeil es ein gef\u00e4hrlicher Ort sein k\u00f6nnte\u00ab: Donald Trump best\u00e4tigt, dass die USA Personal aus der Botschaft im Irak abziehen. Zuvor hatte Iran mit Angriffen auf US-St\u00fctzpunkte im Nahen Osten gedroht.",
        "id": 2910208,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-reduzieren-botschaftspersonal-im-irak-spannungen-mit-iran-a-4492c49f-f24c-4834-8494-22865c0e35bc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA reduzieren Botschaftspersonal im Irak - Spannungen mit Iran",
        "vote": 0
    }
]