[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T21:29:53.895240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T21:29:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/d98322251924a2-948-568-330-408-3046-1827.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zwy\u017ckom na Wall Street przewodzi\u0142y sp\u00f3\u0142ki technologiczne po korzystnym dla Alphabet wyroku s\u0105du. Nie ustaj\u0105 jednak obawy inwestor\u00f3w o spowolnienie gospodarcze.</p>",
        "id": 3489428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zwycieski-Google-pociagnal-w-gore-nowojorskie-indeksy-9003277.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/1/d98322251924a2-948-568-330-408-3046-1827.jpg",
        "title": "Zwyci\u0119ski Google poci\u0105gn\u0105\u0142 w g\u00f3r\u0119 nowojorskie indeksy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T20:29:08.279104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T20:29:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/9645fb2ea1acf8-948-568-20-240-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent RP Karol Nawrocki powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce prezydent USA Donald Trump zaprosi\u0142 go na szczyt G20 na Florydzie w przysz\u0142ym roku.</p>",
        "id": 3489002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-zaproszona-na-szczyt-G20-Nawrocki-Otrzymalem-zaproszenie-od-prezydenta-Trumpa-9003258.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/3/9645fb2ea1acf8-948-568-20-240-3980-2387.jpg",
        "title": "Polska zaproszona na szczyt G20. Nawrocki: Otrzyma\u0142em zaproszenie od prezydenta Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:28:05.131458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:28:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/e0cc02823495b8-948-568-20-230-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Floryda jest pierwszym stanem USA, kt\u00f3ry zniesie obowi\u0105zek wszystkich szczepie\u0144, nawet dla dzieci chodz\u0105cych do szko\u0142y. Decyzj\u0119 w\u0142adz stanowych pot\u0119pili natychmiast lekarze i eksperci odpowiedzialni za zdrowie publiczne - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 dziennik \u201eWashington Post\u201d</p>",
        "id": 3488062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Floryda-zniesie-obowiazek-wszystkich-szczepien-9003226.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/5/e0cc02823495b8-948-568-20-230-3980-2387.jpg",
        "title": "Floryda zniesie obowi\u0105zek wszystkich szczepie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:28:04.443629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:28:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/d7c6325703d176-948-568-60-74-2887-1732.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Francji Emmanuel Macron powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce kraje europejskie s\u0105 gotowe, by udzieli\u0107 Ukrainie gwarancji bezpiecze\u0144stwa w przypadku zawarcia pokoju w wojnie, prowadzonej przez Rosj\u0119. Macron m\u00f3wi\u0142 o tym na spotkaniu z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim w Pary\u017cu.</p>",
        "id": 3488061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-Macron-Europejczycy-sa-gotowi-by-dac-Ukrainie-gwarancje-bezpieczenstwa-9003219.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/a/d7c6325703d176-948-568-60-74-2887-1732.jpg",
        "title": "Prezydent Macron: Europejczycy s\u0105 gotowi, by da\u0107 Ukrainie gwarancje bezpiecze\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:28:05.242017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:28:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/189b21d75c18db-948-568-4-0-1895-1137.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wielka Brytania wykorzysta\u0142a zamro\u017cone rosyjskie aktywa do sfinansowania pomocy wojskowej dla Ukrainy o warto\u015bci ponad 1 mld funt\u00f3w \u2013 og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 brytyjski minister obrony John Healey podczas swojej wizyty w Kijowie, stolicy Ukrainy.</p>",
        "id": 3488063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-wykorzystal-miliar-funtow-z-zamrozonych-rosyjskich-aktywow-na-bron-dla-Ukrainy-9003221.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/1/189b21d75c18db-948-568-4-0-1895-1137.jpg",
        "title": "Rz\u0105d wykorzysta\u0142 miliard funt\u00f3w z zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w na bro\u0144 dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T17:27:43.290079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T17:27:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/893c2b013d216c-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podczas \u015brodowej sesji g\u0142\u00f3wne indeksy warszawskiej gie\u0142dy pr\u00f3bowa\u0142y odrobi\u0107 ostatnie straty, ale si\u0142a popytu wyra\u017anie zmala\u0142a pod koniec sesji. W\u015br\u00f3d najwi\u0119kszych sp\u00f3\u0142ek z GPW mocno zyska\u0142y akcje Orlenu oraz KGHM, kt\u00f3remu sprzyja sytuacja na rynku miedzi.</p>",
        "id": 3487463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polskie-akcje-rosna-w-dniu-obnizki-stop-procentowych-Gora-Orlen-i-KGHM-9003048.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/b/893c2b013d216c-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Polskie akcje rosn\u0105 w dniu obni\u017cki st\u00f3p procentowych. G\u00f3r\u0105 Orlen i KGHM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T17:27:43.102947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T17:27:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/7d91dacd7527f5-948-568-23-58-4647-2788.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Karol Nawrocki przyby\u0142 w \u015brod\u0119 do Bia\u0142ego Domu, gdzie zosta\u0142 powitany przez prezydenta USA Donalda Trumpa. Polski prezydent wpisze si\u0119 do ksi\u0119gi pami\u0105tkowej. Trump przedstawi prezydentowi RP ameryka\u0144sk\u0105 delegacj\u0119, a  Nawrocki - delegacj\u0119 polsk\u0105 ameryka\u0144skiemu przyw\u00f3dcy.</p>",
        "id": 3487462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-Nawrocki-w-Bialym-Domu-Rozpoczela-sie-wizyta-w-USA-9003134.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/1/7d91dacd7527f5-948-568-23-58-4647-2788.jpg",
        "title": "Prezydent Nawrocki w Bia\u0142ym Domu. Trump zapewnia, \u017ce wojsko USA pozostanie w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T17:27:44.402402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T17:27:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/49e9aa28ee2ff6-948-568-0-290-3966-2380.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump zapowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce w ci\u0105gu najbli\u017cszych dni porozmawia z W\u0142adimirem Putinem i wtedy b\u0119dzie wiedzia\u0142, co zrobi\u0107 w sprawie sankcji wobec Rosji. Odrzuci\u0142 przy tym sugesti\u0119, \u017ce nie podj\u0105\u0142 \u017cadnych dzia\u0142a\u0144 przeciwko Kremlowi, wskazuj\u0105c na podniesienie ce\u0142 na import z Indii.</p>",
        "id": 3487466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-o-sankcjach-na-Rosje-w-ciagu-najblizszych-dni-porozmawiam-z-Putinem-9003188.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/5/49e9aa28ee2ff6-948-568-0-290-3966-2380.jpg",
        "title": "Trump o sankcjach na Rosj\u0119: w ci\u0105gu najbli\u017cszych dni porozmawiam z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T19:28:44.815409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T17:27:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/affdb3d56f231b-948-568-0-134-1989-1193.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Linia lotnicza Wizz Air og\u0142osi\u0142a uruchomienie dw\u00f3ch nowych po\u0142\u0105cze\u0144 \u2013 z Katowic i Wroc\u0142awia do Ochrydy w Macedonii. Pierwsze samoloty maj\u0105 wystartowa\u0107 kolejno 7 i 8 czerwca 2026 r.</p>",
        "id": 3488582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowe-polaczenia-Wizz-Air-z-Katowic-i-Wroclawia-do-Macedonii-9003071.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/0/affdb3d56f231b-948-568-0-134-1989-1193.jpg",
        "title": "Nowe po\u0142\u0105czenia Wizz Air z Katowic i Wroc\u0142awia do Macedonii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:26:58.990575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:26:57+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/5a73e3fbb07732-948-568-18-42-1861-1116.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chi\u0144skie przedsi\u0119biorstwa dostarczy\u0142y w latach 2023-24 cz\u0119\u015bci i materia\u0142y o warto\u015bci co najmniej 47 mln funt\u00f3w rosyjskim firmom obj\u0119tym sankcjami za produkcj\u0119 dron\u00f3w \u2013 poda\u0142 w \u015brod\u0119 brytyjski dziennik \u201eTelegraph\u201d. Zidentyfikowano \u0142\u0105cznie 97 chi\u0144skich dostawc\u00f3w.</p>",
        "id": 3486940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-dostarczyly-Rosji-czesci-do-produkcji-dronow-o-wartosci-47-mln-funtow-9003137.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/3/5a73e3fbb07732-948-568-18-42-1861-1116.jpg",
        "title": "Chiny dostarczy\u0142y Rosji cz\u0119\u015bci do produkcji dron\u00f3w o warto\u015bci 47 mln funt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:26:58.532472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:26:57+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/07054ced7b8dc4-948-568-3-0-1197-718.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jako ministra rodziny i przedstawicielka Lewicy nigdy nie zgodz\u0119 si\u0119 na pomys\u0142 prezydenta Karola Nawrockiego, by matce, kt\u00f3ra traci prac\u0119, odbiera\u0107 800 plus. Takie pomys\u0142y s\u0105 po prostu okrutne \u2013 powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 PAP Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k.</p>",
        "id": 3486938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dziemianowicz-Bak-Nigdy-nie-zgodze-sie-na-odbieranie-800-bezrobotnej-matce-9003144.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/9/07054ced7b8dc4-948-568-3-0-1197-718.jpg",
        "title": "Dziemianowicz-B\u0105k: Nigdy nie zgodz\u0119 si\u0119 na odbieranie 800+ bezrobotnej matce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:26:58.671688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:26:57+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/44a2d29f7a9725-948-568-240-330-2760-1655.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister klimatu Paulina Henning-Kloska zapowiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 w Karpaczu, \u017ce rz\u0105d jest zdeterminowany, aby wesprze\u0107 rozw\u00f3j sektora energii wiatrowej. Przy obecnych regulacjach jeste\u015bmy w stanie przy\u0142\u0105czy\u0107 do sieci 9 GW energii z wiatru \u2013 doda\u0142a.</p>",
        "id": 3486939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-klimatu-Przy-obecnych-regulacjach-mozemy-przylaczyc-do-sieci-9-GW-energii-z-wiatru-9003051.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/8/44a2d29f7a9725-948-568-240-330-2760-1655.jpg",
        "title": "Minister klimatu: Przy obecnych regulacjach mo\u017cemy przy\u0142\u0105czy\u0107 do sieci 9 GW energii z wiatru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:26:59.414784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:26:57+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/f361469d678448-948-568-12-4-1588-952.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pos\u0142owie PiS komentuj\u0105c projekt ustawy bud\u017cetowej na 2026 r. wyliczyli, \u017ce \u015brodki na modernizacj\u0119 wojska s\u0105 ni\u017csze od tych, kt\u00f3re przewidziano w obecnym bud\u017cecie. To wielka kompromitacja szefa MON W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza, on zgrywa\u0142 tygryska, a jest ratlerkiem - oceni\u0142 Andrzej \u015aliwka (PiS).</p>",
        "id": 3486942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-o-projekcie-budzetu-nizsze-srodki-na-modernizacje-wojska-kompromitacja-szefa-MON-9003046.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/2/f361469d678448-948-568-12-4-1588-952.jpg",
        "title": "PiS o projekcie bud\u017cetu: ni\u017csze \u015brodki na modernizacj\u0119 wojska - kompromitacja szefa MON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:26:59.112860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:26:57+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/24ea7299c2029c-948-568-45-112-2662-1597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina podpisa\u0142a z partnerami oko\u0142o 30 dokument\u00f3w dotycz\u0105cych gwarancji bezpiecze\u0144stwa, jednak nie s\u0105 one wystarczaj\u0105ce, aby po zako\u0144czeniu wojny nie dopu\u015bci\u0107 do \u017cadnych potencjalnych zagro\u017ce\u0144 - stwierdzi\u0142 w \u015brod\u0119 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.</p>",
        "id": 3486941,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-podpisala-z-partnerami-ok-30-dokumentow-o-gwarancjach-bezpieczenstwa-To-nie-wystarczy-9003147.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/0/24ea7299c2029c-948-568-45-112-2662-1597.jpg",
        "title": "Ukraina podpisa\u0142a z partnerami ok. 30 dokument\u00f3w o gwarancjach bezpiecze\u0144stwa. \"To nie wystarczy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T17:27:43.770258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:13:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/eb645d6c26ac64-948-568-0-104-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przebywaj\u0105cy w Chinach przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce je\u015bli spotkanie z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim zostanie przygotowane, jest gotowy si\u0119 z nim spotka\u0107. Jako miejsce rozm\u00f3w zaproponowa\u0142 Moskw\u0119.</p>",
        "id": 3487465,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Putin-chce-sie-spotkac-z-Zelenskim-Zaprasza-go-do-siebie-do-Moskwy-9003057.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/0/eb645d6c26ac64-948-568-0-104-3000-1799.jpg",
        "title": "Putin jednak chce si\u0119 spotka\u0107 z Ze\u0142enskim. Zaprasza go do siebie, do Moskwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T17:27:43.469938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:03:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/362d1c732494bd-948-568-80-0-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />#ForumEkonomiczne2025\u00a0- Projekt ustawy jest przygotowany. Kilka miesi\u0119cy \ntemu rozpocz\u0119li\u015bmy analizy. Dwa miesi\u0105ce temu te analizy zosta\u0142y \nprzedstawione, opublikowane. Wskazali\u015bmy r\u00f3\u017cne warianty, ile pieni\u0119dzy \nmo\u017cemy do polskiego bud\u017cetu wprowadzi\u0107. To jest od 2-3 do 5-7 mld z\u0142 \nrocznie. Teraz jest praca nad projektami przepis\u00f3w. Ustawa do ko\u0144ca tego\n roku, a w mi\u0119dzyczasie te\u017c konsultacje \u2013 m\u00f3wi Krzysztof Gawkowski, \nwicepremier, minister cyfryzacji.\n</p>",
        "id": 3487464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podatek-cyfrowy-a-relacje-Polski-z-USA-Minister-Gawkowski-o-tym-jak-rzad-rozegra-te-sprawe-9003047.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/5/362d1c732494bd-948-568-80-0-1200-719.jpg",
        "title": "Podatek cyfrowy a relacje Polski z USA. Wicepremier Gawkowski o tym, jak rz\u0105d rozegra t\u0119 spraw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:25:39.328659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:25:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/248bd6c5cdcc80-948-568-720-35-1280-767.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Andrzej Duda zosta\u0142 nowym prowadz\u0105cym Kana\u0142u Zero. Krzysztof Stanowski poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 na platformie X, \u017ce by\u0142y prezydent nagra 16 odcink\u00f3w programu.</p>",
        "id": 3486293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Andrzej-Duda-poprowadzi-program-na-Kanale-Zero-Bede-panstwu-opowiadal-o-ostatnich-latach-9003107.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/2/248bd6c5cdcc80-948-568-720-35-1280-767.jpg",
        "title": "Andrzej Duda poprowadzi program na Kanale Zero. \"B\u0119d\u0119 pa\u0144stwu opowiada\u0142 o ostatnich latach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:25:39.517955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:25:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/e53afb309966bf-948-568-80-0-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czy polscy przedsi\u0119biorcy zdali egzamin z cyberbezpiecze\u0144stwa? Jakie s\u0105 \nnajwi\u0119ksze wyzwania zwi\u0105zane z cyberbezpiecze\u0144stwem, z jakimi si\u0119 mierzy\n si\u0119 firma technologiczna, taka jak Samsung? Na te pytania odpowiada Jacek \u0141\u0119giewicz, dyrektor ds. \nKorporacyjnych, Samsung.</p>",
        "id": 3486294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Legiewicz-Samsung-Sztuczna-inteligencja-tez-sluzy-obronie-9003106.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/6/e53afb309966bf-948-568-80-0-1200-719.jpg",
        "title": "\u0141\u0119giewicz (Samsung): Sztuczna inteligencja te\u017c s\u0142u\u017cy obronie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:25:12.509269+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:25:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/cedd91351280ac-948-568-30-240-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u0141\u0105czny wp\u0142yw wydatk\u00f3w zbrojeniowych na PKB Polski b\u0119dzie pozytywny i wy\u017cszy ni\u017c poniesione nak\u0142ady - oceniaj\u0105 ekonomi\u015bci PKO BP. Jak szacuj\u0105, na sam sprz\u0119t Polska przeznaczy do 2035 r. ponad 640 mld z\u0142, a \u0142\u0105czny impuls popytowy (z uwzgl\u0119dnieniem kosztu serwisu i utrzymania) to 1.229 mld z\u0142.</p>",
        "id": 3485655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Laczny-wplyw-wydatkow-zbrojeniowych-na-PKB-Polski-pozytywny-i-wyzszy-niz-naklady-9002967.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/9/cedd91351280ac-948-568-30-240-3970-2381.jpg",
        "title": "\u0141\u0105czny wp\u0142yw wydatk\u00f3w zbrojeniowych na PKB Polski wy\u017cszy ni\u017c nak\u0142ady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:25:12.239899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:25:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/6051daf7762e16-945-560-0-32-4300-2579.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Fire Point, ukrai\u0144ska firma produkuj\u0105ca rakiety Flamingo, b\u0119dzie wytwarza\u0107 w Danii paliwo do pocisk\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 du\u0144ski rz\u0105d. To pierwsza tego typu zagraniczna ekspansja ukrai\u0144skiego przedsi\u0119biorstwa zbrojeniowego.</p>",
        "id": 3485654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Producent-slynnej-rakiety-Flamingo-wychodzi-poza-Ukraine-9002973.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/a/6051daf7762e16-945-560-0-32-4300-2579.jpg",
        "title": "Producent s\u0142ynnej rakiety Flamingo wychodzi poza Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:25:13.339559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:25:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/43b7bc2e06dd87-948-568-30-0-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiceminister sportu i turystyki Ireneusz Ra\u015b zapowiedzia\u0142 debat\u0119 w sprawie szarej strefy w hazardzie. Szacuje si\u0119, \u017ce bud\u017cet traci miliardy na nieuczciwych bukmacherach. Dyskusja o tym, jakie zmiany powinny zosta\u0107 wprowadzone, ma si\u0119 jesieni\u0105 odby\u0107 w Sejmie.</p>",
        "id": 3485657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiceminister-sportu-Budzet-traci-miliardy-na-nieuczciwych-bukmacherach-9002975.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/c/43b7bc2e06dd87-948-568-30-0-3970-2381.jpg",
        "title": "Wiceminister sportu: Bud\u017cet traci miliardy na nieuczciwych bukmacherach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:25:12.648453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:25:11+00:00",
        "description": "<p>Wi\u0119kszo\u015b\u0107 obywateli Unii oczekuje od wsp\u00f3lnoty wi\u0119kszej roli w ochronie przed kryzysami i zagro\u017ceniami bezpiecze\u0144stwa \u2013 wynika z najnowszego badania Eurobarometr przeprowadzonego na zlecenie Parlamentu Europejskiego.</p>",
        "id": 3485656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiekszosc-Europejczykow-chce-silniejszej-Unii-w-obliczu-globalnych-kryzysow-9003008.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Europejczyk\u00f3w chce silniejszej Unii w obliczu globalnych kryzys\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:22:19.948093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:22:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/bfe9b4f2f99181-948-568-0-65-4364-2618.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura Krajowa poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 o postawieniu b. szefowi MON, pos\u0142owi PiS Antoniemu Macierewiczowi zarzutu ujawnienia w l. 2018\u20132022 informacji niejawnych dotycz\u0105cych katastrofy smole\u0144skiej. Grozi za to do 5 lat pozbawienia wolno\u015bci. Macierewicz nie przyzna\u0142 si\u0119 i odm\u00f3wi\u0142 sk\u0142adania wyja\u015bnie\u0144.</p>",
        "id": 3485039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Antoni-Macierewicz-uslyszal-zarzut-ujawnienia-informacji-niejawnych-9002956.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/9/bfe9b4f2f99181-948-568-0-65-4364-2618.jpg",
        "title": "Antoni Macierewicz us\u0142ysza\u0142 zarzut ujawnienia informacji niejawnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:22:19.238140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:22:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/2bf2f5aa2d7828-948-568-0-55-1000-600.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dla kredytobiorc\u00f3w ka\u017cda obni\u017cka st\u00f3p procentowych to zdecydowanie dobra wiadomo\u015b\u0107. Tym razem jednak pierwsze skrzypce graj\u0105 oczekiwania na kolejne ci\u0119cia. To od nich zale\u017ce\u0107 b\u0119dzie skala spadk\u00f3w rat. Sprawdzamy scenariusze.</p>",
        "id": 3485038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kredyty-stanieja-spadna-raty-wzrosnie-zdolnosc-kredytowa-9002977.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/c/2bf2f5aa2d7828-948-568-0-55-1000-600.jpg",
        "title": "Kredyty staniej\u0105, spadn\u0105 raty, wzro\u015bnie zdolno\u015b\u0107 kredytowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:22:20.367602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:22:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/9a8201efe042b8-948-568-13-40-2682-1609.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po wtorkowych s\u0142owach kanclerza Niemiec Friedricha Merza, kt\u00f3ry nazwa\u0142 przyw\u00f3dc\u0119 Rosji W\u0142adimira Putina \u201ezbrodniarzem wojennym\u201d, jego g\u0142os na temat rozm\u00f3w pokojowych w sprawie Ukrainy nie powinien by\u0107 brany pod uwag\u0119. - o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow, cytowany przez agencj\u0119 Reutera.</p>",
        "id": 3485040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Merz-nazwal-Putina-zbrodniarzem-wojennym-Kreml-zabiera-glos-9002901.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/f/9a8201efe042b8-948-568-13-40-2682-1609.jpg",
        "title": "Merz nazwa\u0142 Putina zbrodniarzem wojennym. Kreml zabiera g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:22:19.129608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:22:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/56de2ece664a93-948-568-82-0-1103-662.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej zgodnie z oczekiwaniami ekonomist\u00f3w\nobni\u017cy\u0142a stopy procentowe NBP o 25 punkt\u00f3w bazowych.</p>",
        "id": 3485037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rada-Polityki-Pienieznej-obniza-stopy-procentowe-we-wrzesniu-2025-9002782.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/d/56de2ece664a93-948-568-82-0-1103-662.jpg",
        "title": "RPP tnie stopy. Ju\u017c mniej ni\u017c 5% na referencyjnej NBP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:13:20.654869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:13:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/700662e41f08f9-948-568-873-168-3334-2000.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do awantury dosz\u0142o na \u015brodowym posiedzeniu Trybuna\u0142u Stanu ws. immunitetu przewodnicz\u0105cej TS Ma\u0142gorzaty Manowskiej. Prowadz\u0105cy posiedzenie Piotr Andrzejewski og\u0142osi\u0142 przerw\u0119, ale 9 z 16 s\u0119dzi\u00f3w pozosta\u0142o na sali rozpraw TS.</p>",
        "id": 3484100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Awantura-przed-posiedzeniem-Trybunalu-Stanu-Czesc-sedziow-nie-zostala-wpuszczona-na-sale-rozpraw-9002862.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/9/700662e41f08f9-948-568-873-168-3334-2000.jpg",
        "title": "Awantura przed posiedzeniem Trybuna\u0142u Stanu. Cz\u0119\u015b\u0107 s\u0119dzi\u00f3w nie zosta\u0142a wpuszczona na sal\u0119 rozpraw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:13:20.815246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:13:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/55934338ee2221-948-568-0-80-4542-2725.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gdyby wybory parlamentarne odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, zwyci\u0119zc\u0105 zosta\u0142oby PiS, kt\u00f3re uzyska\u0142oby 29 proc. g\u0142os\u00f3w - wynika z sonda\u017cu United Surveys by IBRiS dla WP. Do Sejmu wesz\u0142yby r\u00f3wnie\u017c: KO - 27,1 proc., Konfederacja - 13,2 proc. i Lewica - 7,4 proc.</p>",
        "id": 3484101,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejny-sondaz-z-PSL-em-pod-progiem-wyborczym-Polska2050-tez-nie-ma-powodow-do-zadowolenia-9002893.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/2/55934338ee2221-948-568-0-80-4542-2725.jpg",
        "title": "Kolejny sonda\u017c z PSL-em pod progiem wyborczym. Polska2050 te\u017c nie ma powod\u00f3w do zadowolenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:13:20.997865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:13:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/741536e1a607b9-948-568-42-202-4213-2528.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska 2050 uwa\u017ca podatek cyfrowy za dobre rozwi\u0105zanie, bo m.in. jest prorozwojowy i wyr\u00f3wna pole gry mi\u0119dzy polskimi firmami cyfrowymi, a gigantami, kt\u00f3re nie s\u0105 polskie i dzi\u015b nie p\u0142ac\u0105 podatk\u00f3w w Polsce - powiedzia\u0142a dziennikarzom w Karpaczu minister funduszy i polityki regionalnej oraz wiceprzewodnicz\u0105ca Polski 2050 Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.</p>",
        "id": 3484102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministra-funduszy-Podatek-cyfrowy-w-Polsce-to-dobre-rozwiazane-bo-wyrowna-pole-gry-9002899.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/0/741536e1a607b9-948-568-42-202-4213-2528.jpg",
        "title": "Ministra funduszy: Podatek cyfrowy w Polsce to dobre rozwi\u0105zane, bo wyr\u00f3wna pole gry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:13:21.755892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:13:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/3686117eea049a-948-568-0-115-1775-1064.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do ko\u0144ca lipca br. 7355 Afga\u0144czyk\u00f3w zosta\u0142o przesiedlonych do Wielkiej Brytanii w wyniku wycieku tajnych informacji \u2013 poda\u0142a w \u015brod\u0119 Krajowa Izba Kontroli (NAO). Brytyjski \u017co\u0142nierz w 2022 r. ujawni\u0142 dane 19 tys. os\u00f3b ubiegaj\u0105cych si\u0119 o przyjazd na Wyspy po przej\u0119ciu w\u0142adzy w Afganistanie przez talib\u00f3w.</p>",
        "id": 3484105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-7-tys-Afganczykow-przesiedlonych-do-Wielkiej-Brytanii-To-skutki-wycieku-danych-9002838.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/f/3686117eea049a-948-568-0-115-1775-1064.jpg",
        "title": "Ponad 7 tys. Afga\u0144czyk\u00f3w przesiedlonych do Wielkiej Brytanii. To skutki wycieku danych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:13:21.236730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:13:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/95e81f6865a49f-948-568-0-1160-2668-1600.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podczas Forum Ekonomicznego w Karpaczu rektorzy pi\u0119ciu uczelni ekonomicznych podpisali porozumienie o utworzeniu nowej platformy analitycznej i doradczej. Think tank KRUE Insight ma wspiera\u0107 rozw\u00f3j szkolnictwa wy\u017cszego, transformacj\u0119 gospodarcz\u0105 i cyfrow\u0105.</p>",
        "id": 3484103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powstal-nowy-think-tank-Piec-uczelni-ekonomicznych-powolalo-wspolna-platforme-analityczno-ekspercka-9002892.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/e/95e81f6865a49f-948-568-0-1160-2668-1600.jpg",
        "title": "Powsta\u0142 nowy think tank. Pi\u0119\u0107 uczelni ekonomicznych powo\u0142a\u0142o wsp\u00f3ln\u0105 platform\u0119 analityczno-eksperck\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:13:19.450073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:13:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/ab1025c3537835-948-568-190-280-1758-1055.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska przyj\u0119\u0142a w \u015brod\u0119 umow\u0119 handlow\u0105 z blokiem pa\u0144stw Ameryki Po\u0142udniowej, Mercosur. Zaproponowa\u0142a porozumienie tymczasowe, kt\u00f3re b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 do czasu ratyfikowania ca\u0142o\u015bciowej umowy przez parlamenty narodowe. Wejdzie ono w \u017cycie po zgodzie PE oraz 15 pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE.</p>",
        "id": 3484091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-przyjela-umowe-handlowa-z-Mercosurem-ze-specjalnym-hamulcem-bezpieczenstwa-9002906.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/e/ab1025c3537835-948-568-190-280-1758-1055.jpg",
        "title": "KE przyj\u0119\u0142a umow\u0119 handlow\u0105 z Mercosurem ze specjalnym hamulcem bezpiecze\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:13:20.054111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:13:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/31704b3cf2244b-945-560-0-48-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ski s\u0105d federalny orzek\u0142, \u017ce koncern Google nie b\u0119dzie musia\u0142 sprzeda\u0107 swojej wyszukiwarki Chrome, ale b\u0119dzie musia\u0142 udost\u0119pnia\u0107 dane konkurencji - poda\u0142a w \u015brod\u0119 BBC. Decyzja zapad\u0142a po d\u0142ugiej batalii s\u0105dowej dotycz\u0105cej dominacji giganta cyfrowego na rynku wyszukiwarek internetowych.</p>",
        "id": 3484096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przelomowe-orzeczenie-amerykanskiego-sadu-Google-nie-musi-sprzedac-przegladarki-Chrome-9002856.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/1/31704b3cf2244b-945-560-0-48-1500-899.jpg",
        "title": "Prze\u0142omowe orzeczenie ameryka\u0144skiego s\u0105du: Google nie musi sprzeda\u0107 przegl\u0105darki Chrome",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:13:21.475060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:13:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/a52d6883ee6791-948-568-0-113-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zgodnie z danymi francuskiego koncernu EDF produkcja elektryczno\u015bci zosta\u0142a zmniejszona w \u015brod\u0119 rano o 2,6 gigawat\u00f3w, poniewa\u017c pracownicy obni\u017cyli moc wyj\u015bciow\u0105 w ramach akcji protestacyjnej w sektorze energetycznym. Uczestnicy protestu \u017c\u0105dali podwy\u017cki wynagrodze\u0144.</p>",
        "id": 3484104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francja-jedzie-na-oparach-Spadla-produkcja-pradu-na-skutek-strajku-branzy-energetycznej-9002831.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/1/a52d6883ee6791-948-568-0-113-3500-2099.jpg",
        "title": "Francja jedzie na oparach? Spad\u0142a produkcja pr\u0105du na skutek strajku bran\u017cy energetycznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:13:19.692670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/6/7a54e0aca9f028-948-568-0-28-3693-2216.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jest przestrze\u0144 do konstruktywnej rozmowy z ministrem finans\u00f3w i gospodarki Andrzejem Doma\u0144skim o opodatkowaniu bank\u00f3w - poinformowa\u0142a w Karpaczu minister funduszy i polityki regionalnej oraz wiceprzewodnicz\u0105ca Polski 2050 Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Wskaza\u0142a na wy\u017cszo\u015b\u0107 podatku od nadmiarowych zysk\u00f3w bank\u00f3w wobec innych propozycji.</p>",
        "id": 3484093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pelczynska-Nalecz-Podatek-od-nadmiarowych-zyskow-bankow-zbiera-smietanke-9002830.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/6/7a54e0aca9f028-948-568-0-28-3693-2216.jpg",
        "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: Podatek od nadmiarowych zysk\u00f3w bank\u00f3w zbiera \"\u015bmietank\u0119\" wygenerowan\u0105 przez kredytobiorc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:13:19.811682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/97b59b9dfafe10-948-568-5-25-2042-1225.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk planuje rozmawia\u0107 w czwartek z prezydentem Francji Emanuelem Macronem na temat mechanizmu obronnego w umowie Mercosur.</p>",
        "id": 3484094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polsko-francuskie-przymierze-antyMercosur-Tusk-chce-natychmiastowych-mechanizmow-obronnych-9002828.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/5/97b59b9dfafe10-948-568-5-25-2042-1225.jpg",
        "title": "Polsko-francuskie przymierze antyMercosur. Tusk chce natychmiastowych mechanizm\u00f3w obronnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:13:20.499141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:06:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/69b8075317e0e9-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 misja my\u015bliwc\u00f3w Eurofighter Typhoon niemieckich si\u0142 powietrznych, kt\u00f3re przez ostatnie tygodnie stacjonowa\u0142y w 23. Bazie Lotnictwa Taktycznego w Mi\u0144sku Mazowieckim w ramach wzmacniania kolektywnej obrony NATO.  Poinformowa\u0142o o tym w \u015brod\u0119 Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.</p>",
        "id": 3484099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemieckie-mysliwce-wracaja-znad-Wisly-Czuwaly-nad-wschodnia-flanka-NATO-9002827.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/b/69b8075317e0e9-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Niemieckie my\u015bliwce wracaj\u0105 znad Wis\u0142y. \"Czuwa\u0142y nad wschodni\u0105 flank\u0105 NATO\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:13:19.571676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:54:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/0e161701964afb-948-568-0-74-2976-1785.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska nie b\u0119dzie ju\u017c d\u0142u\u017cej wielk\u0105 skarbonk\u0105 wy\u0142\u0105cznie dla firm zagranicznych i pa\u0144stw sojuszniczych - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk, odnosz\u0105c si\u0119 do wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107. Jak doda\u0142, obecnie najwa\u017cniejszym zadaniem dla Polski jest wzmacnianie autonomicznych i suwerennych mo\u017cliwo\u015bci produkcyjnych.</p>",
        "id": 3484092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bron-made-in-Poland-Premier-Nie-bedziemy-juz-dluzej-wielka-skarbonka-dla-firm-zagranicznych-9002818.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/a/0e161701964afb-948-568-0-74-2976-1785.jpg",
        "title": "Bro\u0144 made in Poland. Premier: Nie b\u0119dziemy ju\u017c d\u0142u\u017cej wielk\u0105 skarbonk\u0105 dla firm zagranicznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:13:20.176430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:34:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/e9cd9109507a6b-948-568-398-196-1353-812.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chcemy, by media publiczne by\u0142y w pe\u0142ni finansowane z bud\u017cetu; op\u0142ata abonamentowa jest archaiczna - powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 w Radiu ZET szefowa MKiDN Marta Cienkowska. Projekt nowej ustawy medialnej  jest gotowy - przekaza\u0142a ministra i wyrazi\u0142a nadziej\u0119, \u017ce w pa\u017adzierniku trafi do Sejmu.</p>",
        "id": 3484097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zlikwiduja-abonament-na-amen-Ministra-kultury-chce-by-media-publiczne-byly-w-pelni-finansowane-z-budzetu-9002802.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/f/e9cd9109507a6b-948-568-398-196-1353-812.jpg",
        "title": "Zlikwiduj\u0105 abonament na amen. Ministra kultury chce, by media publiczne by\u0142y w pe\u0142ni finansowane z bud\u017cetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:13:20.369565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:27:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/e20b32b9f2a0c2-948-568-3-12-1197-718.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przygotowanie i realizacja budowy Centralnego Portu Komunikacyjnego w latach 2021\u20132023 nie przebiega\u0142y prawid\u0142owo \u2013 oceni\u0142a Najwy\u017csza Izba Kontroli w opublikowanych w \u015brod\u0119 wynikach kontroli. Projekt CPK pozostaje obarczony licznymi ryzykami i nie ma gwarancji oddania portu do u\u017cytku w 2032 r. - doda\u0142a.</p>",
        "id": 3484098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NIK-zalamuje-rece-nad-przygotowaniami-do-budowy-CPK-Nie-ma-gwarancji-oddania-portu-w-2032-r-9002798.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/0/e20b32b9f2a0c2-948-568-3-12-1197-718.jpg",
        "title": "NIK za\u0142amuje r\u0119ce nad przygotowaniami do budowy CPK. \"Nie ma gwarancji oddania portu w 2032 r.\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:13:21.995129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/2c26770cdfa807-945-560-0-101-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzecznik ONZ Stephane Dujarric poinformowa\u0142, \u017ce jeme\u0144scy rebelianci Huti w czasie niedzielnych nalot\u00f3w na biura Organizacji zatrzymali 19 os\u00f3b. Podczas wcze\u015bniejszych fal zatrzyma\u0144 pojmanych zosta\u0142o 23 pracownik\u00f3w ONZ.</p>",
        "id": 3484106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rebelianci-Huti-w-Jemenie-wzieli-19-zakladnikow-To-pracownicy-ONZ-9002797.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/1/2c26770cdfa807-945-560-0-101-1500-899.jpg",
        "title": "Rebelianci Huti w Jemenie wzi\u0119li 19 zak\u0142adnik\u00f3w. To pracownicy ONZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:13:19.934749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T10:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/f1651bac405c70-948-568-603-452-1407-844.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 aplikacja Uber kojarzy si\u0119 przede wszystkim z taks\u00f3wkami i kurierami na rowerach, to za cztery lata jej domen\u0105 stan\u0105 si\u0119 tak\u017ce poci\u0105gi. Nie chodzi jednak o mo\u017cliwo\u015b\u0107 zakupu bilet\u00f3w kolejowych za po\u015brednictwem aplikacji, a przewozy pasa\u017cer\u00f3w w\u0142asnymi sk\u0142adami.</p>",
        "id": 3484095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Uber-uderza-na-tory-Firma-bedzie-miala-wlasne-pociagi-9002777.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/7/f1651bac405c70-948-568-603-452-1407-844.jpg",
        "title": "Uber uderza na tory. Firma b\u0119dzie mia\u0142a w\u0142asne poci\u0105gi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T09:10:57.323292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T09:10:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/eadd9b7851887e-948-568-507-1044-1825-1095.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Na polskim rynku bankomat\u00f3w pojawia si\u0119 nowy producent. Bank Pekao podpisa\u0142 umow\u0119 z Hitachi Europe Ltd. na dostaw\u0119 urz\u0105dze\u0144 typu recykler, czyli bankomat\u00f3w z zamkni\u0119tym obiegiem got\u00f3wki. Projekt jest zarazem oficjalnym wej\u015bciem Grupy Hitachi na rynek bankomat\u00f3w w regionie Europy \u015arodkowo-Wschodniej.</p>",
        "id": 3483357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hitachi-rozpoczyna-ekspansje-w-Polsce-Pierwsze-bankomaty-trafia-do-Pekao-9002737.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/8/eadd9b7851887e-948-568-507-1044-1825-1095.png",
        "title": "Hitachi rozpoczyna ekspansj\u0119 w Polsce. Pierwsze bankomaty trafi\u0105 do Pekao",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T09:10:57.144286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T09:10:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/106e3f1b0c249c-948-568-65-191-1591-954.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przed og\u0142oszeniem decyzji Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej kurs euro\nutrzyma\u0142 si\u0119 blisko \u015brodka przedzia\u0142u konsolidacji. Analitycy zak\u0142adaj\u0105, \u017ce RPP\nnie b\u0119dzie chcia\u0142a za bardzo os\u0142abi\u0107 z\u0142otego.</p>",
        "id": 3483356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloty-w-rekach-RPP-Kurs-euro-na-razie-stabilny-9002757.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/0/106e3f1b0c249c-948-568-65-191-1591-954.jpg",
        "title": "Z\u0142oty w r\u0119kach RPP. Kurs euro na razie stabilny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:10:36.831741+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T08:10:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/8d6035b322c932-948-568-0-382-1988-1192.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwi\u0119kszy park rozrywki w p\u00f3\u0142nocnej Polsce \u2013 Hossoland \u2013 cho\u0107 mia\u0142 dzia\u0142a\u0107 do pa\u017adziernika, zamkn\u0105\u0142 swoje atrakcje z ko\u0144cem sierpnia \u2013 informuje serwis fly4free.pl. Ciemne chmury nad lunaparkiem zbiera\u0142y si\u0119 od dawna a ich kulminacj\u0105 by\u0142o wszcz\u0119cie prokuratorskiego \u015bledztwa w sprawie braku pozwolenia na u\u017cytkowanie obiektu.</p>",
        "id": 3482774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Park-rozrywki-Hossoland-zamkniety-dlugo-przed-terminem-W-tle-sledztwo-prokuratury-9002713.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/a/8d6035b322c932-948-568-0-382-1988-1192.jpg",
        "title": "Park rozrywki Hossoland zamkni\u0119ty d\u0142ugo przed terminem. W tle \u015bledztwo prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:10:37.124034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T08:10:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/4b3e9b0b64adff-948-569-665-105-1316-790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Naziemni pracownicy linii Ryanair b\u0119d\u0105 otrzymywa\u0107 wy\u017csze nagrody pieni\u0119\u017cne za wy\u0142apywanie pasa\u017cer\u00f3w z niewymiarowymi baga\u017cami. Od listopada za ka\u017cdy taki przypadek otrzymaj\u0105 2,5 euro \u2013 poinformowa\u0142 Michael O'Leary, dyrektor generalny przewo\u017anika w rozmowie z \u201cThe Independent\u201d.</p>",
        "id": 3482776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Personel-Ryanair-nagradzany-za-wylapanie-zbyt-duzego-bagazu-2-5-euro-za-kazdy-9002725.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/c/4b3e9b0b64adff-948-569-665-105-1316-790.jpg",
        "title": "Ryanair zaostrza kontrol\u0119 baga\u017cu. 2,5 euro \"nagrody\" za ka\u017cd\u0105 zbyt du\u017c\u0105 walizk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:10:37.838064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/3520112dc352bd-945-560-0-2-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Brak czasu na przygotowanie do egzaminu i niski presti\u017c korpusu s\u0142u\u017cby cywilnej to g\u0142\u00f3wne powody zniech\u0119caj\u0105ce urz\u0119dnik\u00f3w, by ubiega\u0107 si\u0119 o mianowanie. W efekcie zn\u00f3w nie wype\u0142niono limitu, cho\u0107 zdaniem rz\u0105dz\u0105cych w tym roku i tak by\u0142o lepiej ni\u017c dotychczas - informuje w \u015brod\u0119 \u201eDziennik Gazeta Prawna\u201d.\ufffd</p>",
        "id": 3482781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Znow-nie-udalo-sie-wypelnic-limitu-urzednikow-mianowanych-9002687.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/5/3520112dc352bd-945-560-0-2-1000-599.jpg",
        "title": "Zn\u00f3w nie uda\u0142o si\u0119 wype\u0142ni\u0107 limitu urz\u0119dnik\u00f3w mianowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:10:38.365213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/f42bdbf91b76ac-948-568-125-131-2375-1424.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przychody bank\u00f3w s\u0105 do\u015b\u0107 wra\u017cliwe na zmiany st\u00f3p procentowych - powiedzia\u0142a PAP wiceprezes Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich Agnieszka Wachnicka w kuluarach Forum Ekonomicznego w Karpaczu. Zaznaczy\u0142a, \u017ce w strukturze aktyw\u00f3w bank\u00f3w s\u0105 te\u017c obligacje sta\u0142oprocentowe, kt\u00f3re s\u0105 na te zmiany odporne.</p>",
        "id": 3482784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiceprezes-ZBP-Przychody-bankow-sa-dosc-wrazliwe-na-zmiany-stop-procentowych-9002683.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/f/f42bdbf91b76ac-948-568-125-131-2375-1424.jpg",
        "title": "Wiceprezes ZBP: Przychody bank\u00f3w s\u0105 do\u015b\u0107 wra\u017cliwe na zmiany st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:10:38.711071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T06:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/c/961f5d8313cc8a-948-568-0-243-4242-2545.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska jest najwi\u0119kszym producentem malin w UE oraz czwartym po Rosji, Meksyku i Serbii na \u015bwiecie. Zbiory malin w ub.r. wynios\u0142y 77 tys. ton, cho\u0107 10 lat temu by\u0142o to ponad 100 tys. ton. Z polskich plantacji pochodzi prawie po\u0142owa unijnej poda\u017cy malin - poda\u0142 Krajowy O\u015brodek Wsparcia Rolnictwa.</p>",
        "id": 3482787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polowa-malin-w-UE-pochodzi-z-Polski-Jednak-na-nasze-stoly-laduja-owoce-z-zagranicy-9002658.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/c/961f5d8313cc8a-948-568-0-243-4242-2545.jpg",
        "title": "Po\u0142owa malin w UE jest z Polski. Na naszych sto\u0142ach nie ma tych \"krajowych\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:10:38.191647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T05:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/a985e1f7e1d2d8-948-568-250-0-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Propozycja powi\u0105zania prawa do \u015bwiadczenia wychowawczego dla obywateli Ukrainy z aktywno\u015bci\u0105 na rynku pracy nie uwzgl\u0119dnia specyfiki sytuacji tych os\u00f3b w Polsce. To pomys\u0142 chybiony \u2013 oceni\u0142 w rozmowie z PAP Dominik Owczarek z Instytutu Spraw Publicznych.</p>",
        "id": 3482783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-chybiony-pomysl-Ekspert-o-powiazaniu-800-z-aktywnoscia-na-rynku-pracy-9002636.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/1/a985e1f7e1d2d8-948-568-250-0-3750-2249.jpg",
        "title": "\"To chybiony pomys\u0142\". Ekspert o powi\u0105zaniu 800+ z aktywno\u015bci\u0105 na rynku pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:10:37.989162+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T05:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/cb1cbd3f172423-948-568-0-322-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyw\u00f3dca Chin Xi Jinping, inauguruj\u0105c defilad\u0119 z okazji 80. rocznicy kapitulacji Japonii i zako\u0144czenia II wojny \u015bwiatowej na Dalekim Wschodzie, stwierdzi\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce nar\u00f3d chi\u0144ski \u201ezdecydowanie stoi po w\u0142a\u015bciwej stronie historii, po stronie post\u0119pu ludzko\u015bci\u201d. Na trybunie honorowej zasiedli przyw\u00f3dcy Rosji i Korei P\u0142n. \u2013 W\u0142adimir Putin i Kim Dzong Un.</p>",
        "id": 3482782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielka-defilada-w-Pekinie-Xi-Jinping-Narod-chinski-stoi-po-wlasciwej-stronie-historii-9002635.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/0/cb1cbd3f172423-948-568-0-322-3000-1799.jpg",
        "title": "Wielka defilada w Pekinie. Xi Jinping: Nar\u00f3d chi\u0144ski stoi po w\u0142a\u015bciwej stronie historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:10:37.594297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T04:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/478160f3e79927-948-568-0-59-1980-1188.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Fiskus nie mo\u017ce si\u0119 ju\u017c domaga\u0107 w s\u0105dach odrzucenia skargi podatnika wniesionej za pomoc\u0105 po\u0142\u0105czonej skrzynki ePUAP i e-Dor\u0119cze\u0144 w mObywatelu - informuje w \u015brod\u0119 \u201eDziennik Gazeta Prawna\u201d. Ministerstwo Cyfryzacji na swojej stronie zapewni\u0142o, \u017ce skargi wysy\u0142ane do organ\u00f3w podatkowych na adres e-Dor\u0119cze\u0144 powinny by\u0107 uznawane za wniesione skutecznie do s\u0105du.</p>",
        "id": 3482779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministerstwo-Cyfryzacji-konczy-z-e-pulapka-na-podatnikow-w-mObywatelu-9002633.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/c/478160f3e79927-948-568-0-59-1980-1188.jpg",
        "title": "Ministerstwo Cyfryzacji ko\u0144czy z e-pu\u0142apk\u0105 na podatnik\u00f3w w mObywatelu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:10:36.721439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T04:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/341ce1da358ae9-948-568-0-51-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska deportuje tylko u\u0142amek tych, kt\u00f3rzy powinni opu\u015bci\u0107 jej terytorium. W rejestrze os\u00f3b niepo\u017c\u0105danych jest ju\u017c 31 tys. cudzoziemc\u00f3w \u2013 ujawnia \u015brodowa \u201eRzeczpospolita\u201d. Od pocz\u0105tku 2025 r. Polsk\u0119 przymusowo opu\u015bci\u0142o 1100 obcokrajowc\u00f3w.</p>",
        "id": 3482773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/31-tys-osob-niepozadanych-w-Polsce-Rzad-zmienia-podejscie-do-deportacji-9002632.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/a/341ce1da358ae9-948-568-0-51-1200-719.jpg",
        "title": "31 tys. os\u00f3b niepo\u017c\u0105danych w Polsce. Rz\u0105d zmienia podej\u015bcie do deportacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:10:38.603951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T04:26:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/50c58117c2a39f-948-567-15-2-985-590.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polskie przepisy nakazuj\u0105ce operatorom telekomunikacyjnym przechowywa\u0107 i udost\u0119pnia\u0107 s\u0142u\u017cbom dane s\u0105 niezgodne z unijnym aktem o wolno\u015bci medi\u00f3w - informuje w \u015brod\u0119 \u201eDziennik Gazeta Prawna\u201d. Gazeta wskazuje, \u017ce dane zbierane przez s\u0142u\u017cby na \u017c\u0105danie mog\u0105 ujawnia\u0107 to\u017csamo\u015b\u0107 \u017ar\u00f3de\u0142 dziennikarskich.</p>",
        "id": 3482786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawny-fikolek-z-przekazywaniem-danych-przez-operatorow-To-niezgodne-z-aktem-o-wolnosci-mediow-UE-9002631.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/7/50c58117c2a39f-948-567-15-2-985-590.jpg",
        "title": "Prawny fiko\u0142ek z przekazywaniem danych przez operator\u00f3w. \"To niezgodne z aktem o wolno\u015bci medi\u00f3w UE\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T04:07:26.676691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T04:07:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/68dbb1bb0ed43a-948-568-20-190-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mamy nowe dane o cyfrowych klientach w bankach. To nie tylko statystyka, ale te\u017c obraz codziennych nawyk\u00f3w. Wiemy, w kt\u00f3rych bankach klienci loguj\u0105 si\u0119 najch\u0119tniej, co mo\u017ce by\u0107 wskaz\u00f3wk\u0105 dotycz\u0105c\u0105 tego, czy us\u0142ugi online s\u0105 tam rzeczywi\u015bcie wygodne.</p>",
        "id": 3482061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bankowosc-elektroniczna-duzo-umow-mniej-logowan-Gdzie-tkwi-problem-9002059.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/7/68dbb1bb0ed43a-948-568-20-190-3980-2387.jpg",
        "title": "Bankowo\u015b\u0107 elektroniczna: du\u017co um\u00f3w, mniej logowa\u0144. Gdzie tkwi problem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T04:07:26.797389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T04:07:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/3ab4ae5dcb1204-948-568-3-24-1197-718.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Terminy s\u0105 absurdalnie kr\u00f3tkie, robi si\u0119 wszystko na \u201e\u0142apu-capu\u201d. Przedsi\u0119biorcy i pomagaj\u0105cy im programi\u015bci maj\u0105 za ma\u0142o czasu, aby wdro\u017cy\u0107 tak skomplikowany system jak KSeF \u2013 m\u00f3wi nam przedstawiciel bran\u017cy IT.</p>",
        "id": 3482062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Branza-IT-Do-wejscia-KSeF-zostalo-tylko-5-miesiecy-Wiele-firm-nie-zdazy-sie-przygotowac-9002453.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/2/3ab4ae5dcb1204-948-568-3-24-1197-718.jpg",
        "title": "Bran\u017ca IT: Do wej\u015bcia KSeF zosta\u0142o tylko 5 miesi\u0119cy. Wiele firm nie zd\u0105\u017cy si\u0119 przygotowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T04:07:26.555288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T04:07:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/844d85fa29dd87-948-568-0-49-1536-921.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Wrzesie\u0144 w \u201ePortfelu Gwiazd\u201d przynosi wyj\u0105tkowo szerokie spektrum pomys\u0142\u00f3w inwestycyjnych. Jedni specjali\u015bci licz\u0105 na dalsz\u0105 hoss\u0119 kryptowalut, inni \u2013 bess\u0119. Niekt\u00f3rzy wybieraj\u0105 stabilno\u015b\u0107 w obligacjach skarbowych lub indeksie WigDiv Plus. W grze s\u0105 te\u017c ameryka\u0144skie sp\u00f3\u0142ki \u2013 od Palantira po Hims &amp; Hers Health \u2013 a tak\u017ce klasyka inwestor\u00f3w: z\u0142oto i srebro. Nie brakuje te\u017c kr\u00f3tkiej pozycji na bitcoinie, chi\u0144skich hitech\u00f3w i polskiego Allegro.</p>",
        "id": 3482060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Portfel-Gwiazd-Bankier-pl-We-wrzesniu-szeroko-Od-bitcoina-przez-Wall-Street-az-po-obligacje-skarbowe-9002113.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/844d85fa29dd87-948-568-0-49-1536-921.png",
        "title": "Po wakacjach szeroko. Od bitcoina po obligacje skarbowe, czyli wrze\u015bniowy Portfel Gwiazd Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T04:07:26.960679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T04:07:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/fc9fd20847343c-948-568-56-168-2856-1713.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rozpoczynaj\u0105c budow\u0119 Morskich Farm Wiatrowych w ramach\nprojekt\u00f3w pierwszej fazy, musimy patrze\u0107 na perspektywy rozwoju nie tylko samej\nenergetyki, ale i ca\u0142ej gospodarki. To powinien by\u0107 sztandarowy projekt ponad\npodzia\u0142ami \u0142\u0105cz\u0105cy nie tylko nowe sektory ale i pokolenia.</p>",
        "id": 3482063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Morska-Energetyke-Wiatrowa-trzeba-rozwijac-To-powinien-byc-sztandarowy-projekt-ponad-podzialami-i-na-pokolenia-9001833.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/c/fc9fd20847343c-948-568-56-168-2856-1713.jpg",
        "title": "Pr\u0105du z morskich wiatrak\u00f3w Polska potrzebuje jak tlenu. To powinien by\u0107 sztandarowy projekt ponad podzia\u0142ami i na pokolenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:10:37.279793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T04:07:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/51b1cab91c4ecd-948-568-20-183-4060-2436.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump wyrazi\u0142 we wtorek nadziej\u0119, \u017ce przyw\u00f3dca Chin Xi Jinping uhonoruje podczas parady upami\u0119tniaj\u0105cej kapitulacj\u0119 Japonii w II wojnie \u015bwiatowej wk\u0142ad ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy oraz przekaza\u0142 pozdrowienia obecnym w Chinach przyw\u00f3dcom Rosji i Korei P\u0142n. razem z Xi \u201espiskuj\u0105cym przeciwko Stanom Zjednoczonym\u201d</p>",
        "id": 3482777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-pozdrowil-Xi-Putina-i-Kima-ktorzy-spiskuja-przeciwko-USA-9002628.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/2/51b1cab91c4ecd-948-568-20-183-4060-2436.jpg",
        "title": "Trump pozdrowi\u0142 Xi, Putina i Kima, kt\u00f3rzy \u201espiskuj\u0105 przeciwko USA\u201d",
        "vote": 0
    }
]