[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T22:23:53.219791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T22:23:51+00:00",
        "description": "Zerwana zosta\u0142a umowa dotycz\u0105ca mapy podwy\u017cek akcyzy na alkohol. Bran\u017cy nie sprzyja te\u017c w\u0142\u0105czenie piwa do systemu kaucyjnego. Jest to uderzenie w\u00a0\u015bwietnie funkcjonuj\u0105cy od lat obieg butelek zwrotnych po piwie \u2013 m\u00f3wi Mieszko Musia\u0142, prezes zarz\u0105du Zwi\u0105zku Pracodawc\u00f3w Przemys\u0142u Piwowarskiego Browary Polskie.",
        "id": 3489720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art42954541-branza-piwna-mierzy-sie-z-kolejnymi-wyzwaniami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bran\u017ca piwna mierzy si\u0119 z kolejnymi wyzwaniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T22:23:53.763044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T22:23:51+00:00",
        "description": "Ten radar nie emituje fal radiowych czy elektronicznych, sam nie jest widziany przez przeciwnika, za to zbiera informacje \u2013 m\u00f3wi gen. Micha\u0142 Marciniak, zast\u0119pca szefa Agencji Uzbrojenia.",
        "id": 3489723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/mspo/art42954591-chcemy-miec-najnowsze-radary-w-silach-zbrojnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcemy mie\u0107 najnowsze radary w si\u0142ach zbrojnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T22:23:53.652540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T22:23:51+00:00",
        "description": "Polscy producenci zaprezentowali w Kielcach nie tylko dojrza\u0142o\u015b\u0107 technologiczn\u0105 krajowych rozwi\u0105za\u0144 dronowych oraz system\u00f3w ich zwalczania, ale i zdolno\u015b\u0107 do konkurowania swoimi produktami z ofert\u0105 firm zagranicznych.",
        "id": 3489722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/mspo/art42954571-coraz-lepsi-w-produkcji-dronow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz lepsi w produkcji dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T22:23:52.767719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T22:23:51+00:00",
        "description": "Biznes zg\u0142asza wiele zastrze\u017ce\u0144 do projektu rozszerzonej odpowiedzialno\u015bci producenta, kt\u00f3ry zmieni gospodark\u0119 odpadami. \u2013 To nie jest ustawa o ROP, tylko o podatku od opakowa\u0144 \u2013 uwa\u017ca Andrzej Gantner, wiceprezes Polskiej Federacji Producent\u00f3w \u017bywno\u015bci.",
        "id": 3489718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art42954751-czy-rop-to-podatek-czy-krok-w-strone-gospodarki-obiegu-zamknietego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy ROP to podatek, czy krok w stron\u0119 gospodarki obiegu zamkni\u0119tego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T22:23:52.561364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T22:23:51+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3489717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42954941-kalendarium-czwartek-4-wrzesnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - czwartek 4 wrze\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T22:23:52.959914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T22:23:51+00:00",
        "description": "Pod\u0105\u017canie za potrzebami konsumenta, budowanie z nim d\u0142ugofalowej wi\u0119zi opartej na kontakcie z drugim cz\u0142owiekiem, np. fachowym doradc\u0105, oraz wdra\u017canie rozwi\u0105za\u0144 cyfrowych poprawiaj\u0105cych do\u015bwiadczenie klienta to przewagi, kt\u00f3rymi dysponuj\u0105 tradycyjne sklepy.",
        "id": 3489719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art42953851-tradycyjny-handel-buduje-wiezi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tradycyjny handel buduje wi\u0119zi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T22:23:53.484767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T22:23:51+00:00",
        "description": "Uda\u0142o nam si\u0119 zmieni\u0107 domen\u0119 .pl z\u00a0jednej z\u00a0najniebezpieczniejszych, w\u00a0kt\u00f3rych jest najwi\u0119cej stron scamowych, w\u00a0jedn\u0105 z\u00a0najbezpieczniejszych na \u015bwiecie \u2013 m\u00f3wi Rados\u0142aw Nielek, dyrektor NASK.",
        "id": 3489721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art42954521-wspieramy-bezpieczenstwo-w-cyberprzestrzeni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wspieramy bezpiecze\u0144stwo w cyberprzestrzeni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T21:22:56.486539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T21:22:55+00:00",
        "description": "W centrum stolicy Portugalii \u2013 Lizbonie \u2013 dosz\u0142o do powa\u017cnego wypadku kolejki linowo-terenowej Elevador da Gloria. To jedna z najpopularniejszych atrakcji turystycznych w mie\u015bcie. W wyniku tragedii zgin\u0119\u0142o co najmniej kilkana\u015bcie os\u00f3b, s\u0105 tak\u017ce ranni.",
        "id": 3489380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art42955441-katastrofa-kolejki-linowej-w-lizbonie-jest-wiele-ofiar",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa kolejki linowej w Lizbonie. Jest wiele ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T21:22:56.726900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T21:22:55+00:00",
        "description": "Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce nie wycofa wojsk USA z Polski \u2013 a nawet rozwa\u017ca ich wzmocnienie. To silny sygna\u0142 dotycz\u0105cy naszego bezpiecze\u0144stwa w kontek\u015bcie zagro\u017cenia ze strony Rosji. I dow\u00f3d, \u017ce je\u015bli prezydent i rz\u0105d graj\u0105 do jednej bramki, mog\u0105 sporo dla Polski za\u0142atwi\u0107",
        "id": 3489381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42955271-michal-szuldrzynski-karol-nawrocki-w-bialym-domu-trudno-sobie-wyobrazic-lepszy-debiut-na-arenie-miedzynarodowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Karol Nawrocki w Bia\u0142ym Domu. Trudno sobie wyobrazi\u0107 lepszy debiut na arenie mi\u0119dzynarodowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T20:22:35.836394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T20:22:30+00:00",
        "description": "Start systemu kaucyjnego i perspektywa wi\u0119kszego wzrostu akcyzy od 2026 roku mog\u0105 sprawi\u0107, \u017ce bran\u017ca piwowarska zanotuje dwucyfrowe spadki sprzeda\u017cy, konieczna b\u0119dzie redukcja zatrudnienia i zamykanie browar\u00f3w \u2013 ocenia Mieszko Musia\u0142, prezes Zwi\u0105zku Pracodawc\u00f3w Przemys\u0142u Piwowarskiego.",
        "id": 3488936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art42955411-musial-zppp-ciemne-chmury-nad-branza-piwowarska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musia\u0142, ZPPP: Ciemne chmury nad bran\u017c\u0105 piwowarsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T20:22:36.026210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T20:22:30+00:00",
        "description": "Musimy zadba\u0107 o cyfrow\u0105 suwerenno\u015b\u0107 Polski, \u017ceby mie\u0107 odpowiednie kompetencje, by\u0107 dostawc\u0105 kluczowych komponent\u00f3w, ale tak\u017ce m\u00f3c zamieni\u0107 te elementy, kt\u00f3re przesta\u0142yby by\u0107 dla nas dost\u0119pne, jak oprogramowanie czy sprz\u0119t, rozwi\u0105zaniami od innych dostawc\u00f3w lub w\u0142asnymi \u2013 m\u00f3wi Rados\u0142aw Nielek, dyrektor NASK.",
        "id": 3488937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art42955371-nielek-nask-trzeba-zadbac-o-cyfrowa-suwerennosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nielek, NASK: Trzeba zadba\u0107 o cyfrow\u0105 suwerenno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T20:22:36.223067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T20:22:30+00:00",
        "description": "Minister klimatu Paulina Hennig-Kloska ustali\u0142a nowy obowi\u0105zek OZE na kolejne trzy lata. B\u0119dzie on mniejszy ni\u017c proponowano wcze\u015bniej. Inne ministerstwa oraz sp\u00f3\u0142ki energetyczne, a tak\u017ce niekt\u00f3re organizacje bran\u017cowe alarmowa\u0142y, \u017ce wy\u017cszy poziom tego obowi\u0105zku mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 si\u0119 podwy\u017ckami cen energii.",
        "id": 3488938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/oze/art42955061-resort-klimatu-ugial-sie-pod-presja-obowiazek-oze-bedzie-mniejszy-niz-planowano",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Resort Klimatu ugi\u0105\u0142 si\u0119 pod presj\u0105. Obowi\u0105zek OZE b\u0119dzie mniejszy ni\u017c planowano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T20:22:36.469804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T20:22:30+00:00",
        "description": "Wprowadzamy nowe funkcjonalno\u015bci w aplikacji mObywatel, budujemy \u201egigafabryk\u0119 AI\u201d oraz pracujemy nad polsk\u0105 ustaw\u0105 o systemach AI i nowelizacj\u0105 ustawy o \u015bwiadczeniu us\u0142ug drog\u0105 elektroniczn\u0105 \u2013 wylicza Dariusz Standerski, wiceminister cyfryzacji. Jak dodaje, resort przewiduje te\u017c utworzenie Komisji Rozwoju i Bezpiecze\u0144stwa AI.",
        "id": 3488939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art42955261-standerski-digitalizacja-uslug-publicznych-przyspiesza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Standerski: Digitalizacja us\u0142ug publicznych przyspiesza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T19:21:30.028476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:20:00+00:00",
        "description": "Sam fakt przebywania na urlopie macierzy\u0144skim nie skutkuje utrat\u0105 statusu pracownika. W efekcie wyp\u0142ata z zak\u0142adowego funduszu \u015bwiadcze\u0144 socjalnych przys\u0142uguje.",
        "id": 3488537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42901811-wczasy-pod-grusza-takze-dla-matek-na-urlopie-macierzynskim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eWczasy pod grusz\u0105\u201d tak\u017ce dla matek na urlopie macierzy\u0144skim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:19:25.654443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:19:24+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do mediach spo\u0142eczno\u015bciowych do deklaracji Donalda Trumpa w sprawie obecno\u015bci ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy w Polsce. \u201eTo wa\u017cne s\u0142owa, kt\u00f3re potwierdzaj\u0105 ponadczasowy charakter naszego sojuszu\u201d - czytamy.",
        "id": 3487993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42954851-donald-tusk-reaguje-na-spotkanie-nawrocki-trump-ponadczasowy-charakter-sojuszu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk reaguje na spotkanie Nawrocki-Trump. \u201ePonadczasowy charakter sojuszu\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:19:25.455835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:19:24+00:00",
        "description": "Prezydent Karol Nawrocki uzyska\u0142 od prezydenta Donalda Trumpa wa\u017cn\u0105 deklaracj\u0119 w kluczowej sprawie: ameryka\u0144scy \u017co\u0142nierze pozostaj\u0105. Polska zosta\u0142a wyr\u00f3\u017cniona w\u015br\u00f3d pa\u0144stw, w kt\u00f3rych stacjonuj\u0105.",
        "id": 3487992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42954781-jerzy-haszczynski-polska-wyrozniona-przez-donalda-trumpa-w-czasie-wizyty-karola-nawrockiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Haszczy\u0144ski: Polska wyr\u00f3\u017cniona przez Donalda Trumpa w czasie wizyty Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:19:25.954318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:19:24+00:00",
        "description": "Naczelny S\u0105d Administracyjny oddali\u0142 skarg\u0119 kasacyjn\u0105 w sprawie 30 tys. z\u0142 kary na\u0142o\u017conej na szczeci\u0144ski s\u0105d za naruszenie przepis\u00f3w RODO.",
        "id": 3487994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art42954601-sedzia-zgubil-pendrive-y-z-poufnymi-danymi-nsa-trzeba-placic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0119dzia zgubi\u0142 pendrive'y z poufnymi danymi, NSA: trzeba p\u0142aci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:19:25.324163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:19:24+00:00",
        "description": "Pod\u0105\u017canie za potrzebami konsumenta, budowanie z nim d\u0142ugofalowej wi\u0119zi opartej na kontakcie z drugim cz\u0142owiekiem, np. fachowym doradc\u0105, oraz wdra\u017canie rozwi\u0105za\u0144 cyfrowych poprawiaj\u0105cych do\u015bwiadczenie klienta to przewagi, kt\u00f3rymi dysponuj\u0105 tradycyjne sklepy.",
        "id": 3487991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art42955011-tradycyjny-handel-buduje-wiezi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tradycyjny handel buduje wi\u0119zi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T17:18:30.912784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T17:18:30+00:00",
        "description": "Wicepremier i szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski m\u00f3wi\u0142, \u017ce miar\u0105 sukcesu Karola Nawrockiego w Bia\u0142ym Domu b\u0119dzie wykorzystanie pozycji \u201eprzedstawiciela ruchu MAGA w Polsce\u201d do \u201ezwi\u0119kszenia, a przynajmniej nie zmniejszenia ameryka\u0144skiej obecno\u015bci wojskowej w Polsce\u201d. Plan ten zosta\u0142 wykonany z nawi\u0105zk\u0105.",
        "id": 3487380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42953831-artur-bartkiewicz-karol-nawrocki-wroci-z-usa-z-tarcza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Artur Bartkiewicz: Karol Nawrocki wr\u00f3ci z USA z tarcz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T17:18:31.071155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T17:18:30+00:00",
        "description": "Informatyczna grupa mia\u0142a udane pierwsze p\u00f3\u0142rocze. Kolejne te\u017c zapowiada si\u0119 dobrze. Portfel zam\u00f3wie\u0144 na 2025 r. wynosi 13,5 mld z\u0142. Jest o jedn\u0105 dziesi\u0105t\u0105 wy\u017cszy ni\u017c rok temu. Uwag\u0119 zwraca wzrost rentowno\u015bci biznesu.",
        "id": 3487381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42954511-asseco-pokazalo-wyniki-co-mozna-z-nich-wyczytac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asseco pokaza\u0142o wyniki. Co mo\u017cna z nich wyczyta\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T17:18:31.232727+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T17:18:30+00:00",
        "description": "Ch\u0142opcy, kt\u00f3rzy bior\u0105 udzia\u0142 w samozwa\u0144czych \"Szon patrolach\", publikuj\u0105c w sieci zdj\u0119cia i komentarze na temat nastolatek, mog\u0105 narusza\u0107 ich dobra osobiste. Takie zachowanie to tak\u017ce przejaw demoralizacji. Psychologowie bij\u0105 na alarm i przestrzegaj\u0105 przed niepokoj\u0105cym trendem.",
        "id": 3487382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42950221-nekanie-przemoc-rowiesnicza-naruszenie-dobr-osobistych-prawnicy-o-coraz-modniejszych-szon-patrolach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "N\u0119kanie, przemoc r\u00f3wie\u015bnicza, naruszenie d\u00f3br osobistych. Prawnicy o coraz modniejszych \u201eSzon patrolach\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T19:21:29.501061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:34:00+00:00",
        "description": "Podczas spotkania z Karolem Nawrockim w Gabinecie Owalnym Donald Trump zadeklarowa\u0142 mi\u0119dzy innymi, \u017ce ameryka\u0144scy \u017co\u0142nierze zostan\u0105 w Polsce. - Rozmie\u015bcimy ich wi\u0119cej, je\u015bli Polacy b\u0119d\u0105 chcieli. Nigdy nawet nie my\u015bleli\u015bmy o wycofaniu \u017co\u0142nierzy z Polski - zapewni\u0142 przyw\u00f3dca USA. - Zdradz\u0119, \u017ce podczas rozm\u00f3w plenarnych rozmawiali\u015bmy o rozszerzeniu komponentu \u017co\u0142nierzy ameryka\u0144skich w Polsce - zaznaczy\u0142 prezydent Polski.",
        "id": 3488536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42952211-nawrocki-rozmawialem-z-trumpem-o-rozszerzeniu-komponentu-zolnierzy-usa-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki: Rozmawia\u0142em z Trumpem o rozszerzeniu komponentu \u017co\u0142nierzy USA w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:17:50.965317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:17:50+00:00",
        "description": "Pesa stawia na wod\u00f3r i dokona\u0142a pierwszego regularnego przejazdu lokomotywy wodorowej. Alstom za\u015b wygra\u0142 du\u017cy kontrakt w PKP Intercity.",
        "id": 3486841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art42953161-alstom-i-pesa-na-wygranym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alstom i Pesa na wygranym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:17:51.436779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:17:50+00:00",
        "description": "Rosja pe\u0142ni funkcj\u0119 g\u0142\u00f3wnego wasala, czy raczej \u2013 odwo\u0142uj\u0105c si\u0119 do azjatyckich okre\u015ble\u0144 - klienta, kt\u00f3rego Chiny s\u0105 patronem - m\u00f3wi w rozmowie z \u201eRzeczpospolit\u0105\u201d dr hab. Micha\u0142 Lubina z Instytutu Bliskiego i Dalekiego Wschodu Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego.",
        "id": 3486844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42951591-dr-hab-michal-lubina-jednoczesny-atak-chin-na-tajwan-i-rosji-na-kraj-nato-cos-jest-na-rzeczy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dr hab. Micha\u0142 Lubina: Jednoczesny atak Chin na Tajwan i Rosji na kraj NATO? Co\u015b jest na rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:17:51.128008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:17:50+00:00",
        "description": "Polskie siatkarki w \u0107wier\u0107finale mistrzostw \u015bwiata trafi\u0142y na rywalki najtrudniejsze z mo\u017cliwych. W\u0142oszki pokaza\u0142y wielk\u0105 klas\u0119 i zwyci\u0119\u017cy\u0142y 3:0 (25:17, 25:21, 25:18).",
        "id": 3486842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/siatkowka/art42952841-niespodzianki-nie-bylo-polfinal-mistrzostw-swiata-nie-dla-polskich-siatkarek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodzianki nie by\u0142o. P\u00f3\u0142fina\u0142 mistrzostw \u015bwiata nie dla polskich siatkarek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:17:51.645198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:17:50+00:00",
        "description": "W weneckim konkursie dramatycznie wybrzmia\u0142 oparty na faktach film \u201eThe Voice of Hind Rajab\u201d o dziewczynce umieraj\u0105cej w strefie Gazy.",
        "id": 3486845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art42951681-ostatnie-godziny-umierajacej-malej-palestynki-jedna-z-dziesieciu-tysiecy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnie godziny umieraj\u0105cej ma\u0142ej Palestynki. Jedna z dziesi\u0119ciu tysi\u0119cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:17:50.715507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:17:50+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki zosta\u0142 oficjalnie powitany przez przyw\u00f3dc\u0119 USA Donalda Trumpa w Bia\u0142ym Domu. To pierwsza wizyta zagraniczna polskiego prezydenta od zaprzysi\u0119\u017cenia na urz\u0105d.",
        "id": 3486839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42952211-trump-na-spotkaniu-z-nawrockim-zolnierze-usa-zostana-w-polsce-moze-bedzie-ich-wiecej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump na spotkaniu z Nawrockim: \u017bo\u0142nierze USA zostan\u0105 w Polsce. Mo\u017ce b\u0119dzie ich wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:17:50.826971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:17:50+00:00",
        "description": "Nie przypuszcza\u0142a, \u017ce zostanie znan\u0105 projektantk\u0105 mody, dop\u00f3ki nie przysz\u0142o jej wybiera\u0107 w\u0142asnej sukni \u015blubnej. \u017badna nie spe\u0142nia\u0142a jej wymaga\u0144, postanowi\u0142a wi\u0119c zda\u0107 si\u0119 na w\u0142asny gust. Marka Vera Wang jest dzi\u015b synonimem luksusowej mody \u015blubnej i ponadczasowej elegancji.",
        "id": 3486840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art42950041-vera-wang-zadebiutowala-tuz-przed-czterdziestka-dzis-jest-w-panteonie-kreatorow-mody",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vera Wang zadebiutowa\u0142a tu\u017c przed czterdziestk\u0105. Dzi\u015b jest w panteonie kreator\u00f3w mody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:17:14.280776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:17:13+00:00",
        "description": "Przynale\u017cno\u015b\u0107 do G20 daje przede wszystkim uczestnictwo w dyskusjach z przyw\u00f3dcami kluczowych gospodarek \u015bwiata. Cz\u0142onkostwo w tym klubie posiadaj\u0105 te\u017c pa\u0144stwa o PKB sporo mniejszym ni\u017c Polska. Przyznano im je arbitralnie.",
        "id": 3486199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art42951031-g20-to-elitarny-klub-czy-daje-realne-korzysci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G20 to elitarny klub. Czy daje realne korzy\u015bci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:17:15.017020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:17:13+00:00",
        "description": "Ju\u017c wkr\u00f3tce Karol Nawrocki spotka si\u0119 w Bia\u0142ym Domu z przyw\u00f3dc\u0105 USA Donaldem Trumpem. To pierwsza wizyta zagraniczna polskiego prezydenta od zaprzysi\u0119\u017cenia na urz\u0105d.",
        "id": 3486203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42952211-niebawem-rozpocznie-sie-spotkanie-trump-nawrocki-w-bialym-domu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebawem rozpocznie si\u0119 spotkanie Trump-Nawrocki w Bia\u0142ym Domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:17:14.599105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:17:13+00:00",
        "description": "W weneckim konkursie dramatycznie wybrzmia\u0142 oparty na faktach film \u201eThe Voice Hind Rajab\u201d o dziewczynce umieraj\u0105cej w strefie Gazy.",
        "id": 3486201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art42951681-ostatnie-70-minut-umierajacej-malej-palestynki-jedna-z-dziesieciu-tysiecy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnie 70 minut umieraj\u0105cej ma\u0142ej Palestynki. Jedna z dziesi\u0119ciu tysi\u0119cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:17:14.737382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:17:13+00:00",
        "description": "Najwi\u0119kszym problemem by\u0142oby zredukowanie obecno\u015bci wojskowej USA w Polsce. Trump jest nieprzewidywalny \u2013 m\u00f3wi\u0142 w podca\u015bcie \u201eRzecz w tym\u201d, Piotr Zaremba, publicysta i historyk Stan\u00f3w Zjednoczonych.",
        "id": 3486202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42951811-podcast-rzecz-w-tym-ameryka-trumpa-z-polska-nawrockiego-piotr-zaremba-o-nowym-sojuszu-z-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201eRzecz w tym\u201d: Ameryka Trumpa z Polsk\u0105 Nawrockiego. Piotr Zaremba o nowym sojuszu z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:17:14.449628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:17:13+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk og\u0142asza gospodarczy sukces i symboliczny awans Polski do elitarnego klubu \u201ebilioner\u00f3w\u201d. To bez w\u0105tpienia pow\u00f3d do dumy, ale jednocze\u015bnie stawia przed nami nowe wyzwania. Czy jeste\u015bmy gotowi na kolejny etap rozwoju?",
        "id": 3486200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art42952181-polska-jest-juz-20-gospodarka-swiata-czy-mozemy-awansowac-jeszcze-wyzej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska jest ju\u017c 20. gospodark\u0105 \u015bwiata. Czy mo\u017cemy awansowa\u0107 jeszcze wy\u017cej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:17:15.689792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:17:13+00:00",
        "description": "Dziesi\u0119ciu prokurator\u00f3w zosta\u0142o odwo\u0142anych z delegacji do Prokuratury Krajowej do macierzystych jednostek. Tak zdecydowa\u0142 prokurator krajowy Dariusz Korneluk.",
        "id": 3486206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art42952151-prokurator-krajowy-dariusz-korneluk-zdecydowal-o-karierach-10-prokuratorow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokurator Krajowy Dariusz Korneluk zdecydowa\u0142 o karierach 10 prokurator\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:17:14.139712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:17:13+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce jest got\u00f3w odby\u0107 rozmowy z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim, je\u015bli ten przyjedzie do Moskwy \u2013 podaje agencja Reutera. - Nigdy nie wyklucza\u0142em takiej mo\u017cliwo\u015bci. Ale czy jest w tym jaki\u015b sens? Zobaczymy - stwierdzi\u0142 przyw\u00f3dca Rosji.",
        "id": 3486198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42952411-putin-jest-gotow-spotkac-sie-z-zelenskim-postawil-jednak-warunek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin \u201ejest got\u00f3w spotka\u0107 si\u0119 z Ze\u0142enskim\u201d. Postawi\u0142 jednak warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:17:15.493008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:17:13+00:00",
        "description": "Debata \u201eRola cyfryzacji w bezpiecze\u0144stwie Polski\u201d odby\u0142a si\u0119 w Salonie \u201eRzeczpospolitej\u201d podczas XXXIV Forum Ekonomicznego w Karpaczu.",
        "id": 3486205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art42951851-rola-cyfryzacji-w-bezpieczenstwie-polski-debata-ekspertow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rola cyfryzacji w bezpiecze\u0144stwie Polski. Debata ekspert\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:17:15.209664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:17:13+00:00",
        "description": "W rosyjskich mediach mo\u017cemy przeczyta\u0107, \u017ce nadszed\u0142 w\u0142a\u015bnie \u201ekoniec jednobiegunowego \u015bwiata\u201d i mamy ju\u017c do czynienia z \u201enowym \u0142adem mi\u0119dzynarodowym\u201d. Na Kremlu wol\u0105 zak\u0142amywa\u0107 rzeczywisto\u015b\u0107.",
        "id": 3486204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42951571-ruslan-szoszyn-putin-xi-jinping-i-reszta-swiata-czy-naprawde-rodzi-sie-antyzachodni-sojusz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rus\u0142an Szoszyn: Putin, Xi Jinping i reszta \u015bwiata. Czy naprawd\u0119 rodzi si\u0119 antyzachodni sojusz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:16:47.877532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:16:45+00:00",
        "description": "W najbli\u017cszym czasie z polskiej sceny politycznej znikn\u0105\u0107 maj\u0105 szyldy Platformy Obywatelskiej, Nowoczesnej i Inicjatywy Polska \u2013 wynika z ustale\u0144 TVN24. Wed\u0142ug stacji, trzy spo\u015br\u00f3d czterech partii tworz\u0105cych Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105 zamierzaj\u0105 si\u0119 po\u0142\u0105czy\u0107.",
        "id": 3485540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42950141-to-koniec-platformy-obywatelskiej-w-obecnym-ksztalcie-ma-powstac-nowa-partia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To koniec Platformy Obywatelskiej w obecnym kszta\u0142cie? Ma powsta\u0107 nowa partia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:16:48.607529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:48:00+00:00",
        "description": "Komisja Europejska przedstawi\u0142a w \u015brod\u0119 Radzie wniosek o zawarcie umowy nie tylko o partnerstwie mi\u0119dzy UE a Mercosurem, ale te\u017c zmodernizowanej umowy mi\u0119dzy UE a Meksykiem. Eksport na te rynki ju\u017c dzi\u015b przekracza 150 mld euro.",
        "id": 3485541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42951211-komisja-europejska-przyjela-umowe-handlowa-z-mercosurem-co-przyniesie-unii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja Europejska przyj\u0119\u0142a umow\u0119 handlow\u0105 z Mercosurem. Co przyniesie Unii?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:58.990042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:15:58+00:00",
        "description": "Debata \u201eAdministracja, nauka, biznes \u2013 wsp\u00f3lny j\u0119zyk w \u015bwiecie cyfrowej rewolucji\u201d trwa w Salonie \u201eRzeczpospolitej\u201d podczas XXXIV Forum Ekonomicznego w Karpaczu.",
        "id": 3484964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art42951521-administracja-nauka-biznes-wspolny-jezyk-w-swiecie-cyfrowej-rewolucji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Administracja, nauka, biznes \u2013 wsp\u00f3lny j\u0119zyk w \u015bwiecie cyfrowej rewolucji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:59.685750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:15:58+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 Antoni Macierewicz us\u0142ysza\u0142 zarzut ujawnienia informacji niejawnych. Dotyczy to okresu, gdy kierowa\u0142 podkomisj\u0105 smole\u0144sk\u0105. By\u0142emu ministrowi obrony narodowej grozi kara do 5 lat pozbawienia wolno\u015bci.",
        "id": 3484970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42951311-antoni-macierewicz-uslyszal-prokuratorskie-zarzuty-chodzi-o-podkomisje-smolenska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antoni Macierewicz us\u0142ysza\u0142 prokuratorskie zarzuty. Chodzi o podkomisj\u0119 smole\u0144sk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:59.100887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:15:58+00:00",
        "description": "System Pasywnej Lokacji nowa technologia i dope\u0142nienie budowy systemu zintegrowanej obrony przeciwlotniczej i przeciwrakietowej \u2013 m\u00f3wi gen. Micha\u0142 Marciniak, zast\u0119pca szefa Agencji Uzbrojenia.",
        "id": 3484965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/mspo/art42951541-kolejny-krok-do-obrony-naszego-nieba",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny krok do obrony naszego nieba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:58.742033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:15:58+00:00",
        "description": "System Pasywnej Lokacji nowa technologia i dope\u0142nienie budowy systemu zintegrowanej obrony przeciwlotniczej i przeciwrakietowej \u2013 m\u00f3wi gen. Micha\u0142 Marciniak, zast\u0119pca szefa Agencji Uzbrojenia.",
        "id": 3484962,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/mspo/art42951481-kolejny-krok-do-obrony-naszego-nieba",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny krok do obrony naszego nieba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:59.566124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:15:58+00:00",
        "description": "Rektor najbardziej obleganej w Rosji uczelni tarza si\u0119 w luksusie. Cho\u0107 p\u0142ace na rosyjskich uczelniach s\u0105 ni\u017csze od tych w Polsce, to rektor MGIMO (Moskiewski Pa\u0144stwowy Instytut Stosunk\u00f3w Mi\u0119dzynarodowych) ma nieruchomo\u015bci w kurortach Hiszpanii i pa\u0142ace w Rosji warte r\u00f3wnowarto\u015b\u0107\u2026 120 mln z\u0142.",
        "id": 3484969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42951041-luksusowe-zycie-rektora-rosyjskiej-szkoly-szpiegow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luksusowe \u017cycie rektora rosyjskiej szko\u0142y szpieg\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:58.587315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:15:58+00:00",
        "description": "Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej obni\u017cy\u0142a stopy procentowe o 25 punkt\u00f3w bazowych, w tym stop\u0119 referencyjn\u0105 do 4,75 proc.",
        "id": 3484961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art42950901-rada-polityki-pienieznej-znow-obnizyla-stopy-procentowe-bez-niespodzianki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej zn\u00f3w obni\u017cy\u0142a stopy procentowe. Bez niespodzianki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:59.324120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:15:58+00:00",
        "description": "Chi\u0144ski przyw\u00f3dca rzuci\u0142 w \u015brod\u0119 wyzwanie USA. Wydaje si\u0119, \u017ce Donald Trump zrozumia\u0142",
        "id": 3484967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42950661-rakiety-drony-antyzachodni-sojusznicy-wielka-parada-xi-jinpinga",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rakiety, drony, antyzachodni sojusznicy \u2013 wielka parada Xi Jinpinga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:58.862350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:15:58+00:00",
        "description": "Najnowsze dane GUS o medianie wynagrodze\u0144 w marcu 2025 r. pokazuj\u0105, \u017ce w sektorze publicznym by\u0142a ona a\u017c o 36 proc. wy\u017csza ni\u017c w prywatnym. Wyja\u015bniamy, co stoi za t\u0105 p\u0142acow\u0105 przewag\u0105.",
        "id": 3484963,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wynagrodzenia/art42951321-w-polsce-bardziej-sie-oplaca-pracowac-na-panstwowym-duzi-placa-lepiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Polsce bardziej si\u0119 op\u0142aca pracowa\u0107 \u201ena pa\u0144stwowym\u201d? Duzi p\u0142ac\u0105 lepiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:59.443955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:15:58+00:00",
        "description": "R\u00f3\u017cnimy si\u0119 z prezydentem w wielu sprawach, bo nie popieram przyj\u0119tej przez niego polityki liberum veto. Jednak w sprawach bezpiecze\u0144stwa wsp\u00f3\u0142praca uk\u0142ada si\u0119 dobrze. Obecno\u015b\u0107 ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy w Europie powinna by\u0107 kluczow\u0105 kwesti\u0105 podczas rozm\u00f3w Karola Nawrockiego z Donaldem Trumpem \u2013 m\u00f3wi wicepremier i minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.",
        "id": 3484968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42951051-wladyslaw-kosiniak-kamysz-o-wspolpracy-z-karolem-nawrockim-tu-nie-chodzi-o-polityke-tylko-o-patriotyzm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz o wsp\u00f3\u0142pracy z Karolem Nawrockim: Tu nie chodzi o polityk\u0119, tylko o patriotyzm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:59.209309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:15:58+00:00",
        "description": "ORP Czajka, ostatni z drugiej serii polskich niszczycieli min typu Kormoran II zostanie zwodowany w grudniu 2025 roku - zapowiada wiceprezes Remontowa Shipbuilding Bart\u0142omiej Pomierski. W grudniu, a najp\u00f3\u017aniej w styczniu 2026 roku nast\u0105pi te\u017c wodowanie drugiej jednostki typu Delfin, czyli okr\u0119tu rozpoznania radioelektronicznego, kt\u00f3ry ma otrzyma\u0107 nazw\u0119 ORP Henryk Zygalski.",
        "id": 3484966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/mspo/art42951531-wodowanie-ostatniego-kormorana-ii-juz-w-grudniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wodowanie ostatniego Kormorana II ju\u017c w grudniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:24.757178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:08:22+00:00",
        "description": "Du\u017ce emocje towarzyszy\u0142y \u015brodowemu posiedzeniu Trybuna\u0142u Stanu w sprawie zgody na uchylenie immunitetu Pierwszej Prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzaty Manowskiej. Pojawili si\u0119 na nim, cho\u0107 nie bez komplikacji, wy\u0142\u0105czeni s\u0119dziowie. Tu\u017c po rozpocz\u0119ciu obrad dosz\u0142o do spi\u0119cia - wiceprzewodnicz\u0105cy TS Piotr Andrzejewski zarz\u0105dzi\u0142 przerw\u0119, a nast\u0119pnie opu\u015bci\u0142 sal\u0119 rozpraw.",
        "id": 3483930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42950841-awantura-w-trybunale-stanu-w-sprawie-malgorzaty-manowskiej-prosze-zdjac-togi-i-tam-siasc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura w Trybunale Stanu w sprawie Ma\u0142gorzaty Manowskiej. \u201eProsz\u0119 zdj\u0105\u0107 togi i tam si\u0105\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:23.432545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:08:22+00:00",
        "description": "Po dw\u00f3ch pora\u017ckach w s\u0105dach ni\u017cszej instancji prezydent USA Donald Trump ma ju\u017c w \u015brod\u0119 ubiega\u0107 si\u0119 o przyspieszone orzeczenie S\u0105du Najwy\u017cszego w sprawie utrzymanie ce\u0142. Jak zaznaczy\u0142, potrzebuje \u201eszybkiej decyzji\u201d i ostrzeg\u0142 przed \u201edewastacj\u0105\u201d, je\u015bli c\u0142a zostan\u0105 uchylone.",
        "id": 3483922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42951201-donald-trump-ubiega-sie-o-utrzymanie-cel-przez-sad-najwyzszy-prosi-o-szybka-decyzje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump ubiega si\u0119 o utrzymanie ce\u0142 przez S\u0105d Najwy\u017cszy. Prosi o \u201eszybk\u0105 decyzj\u0119\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:25.087100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:08:22+00:00",
        "description": "Aby uruchomi\u0107 Child Alert, czyli procedur\u0119 rozpowszechniania wizerunku zaginionego dziecka, nie jest ju\u017c potrzebna zgoda jego rodzica - wynika z nowych wytycznych policji. Procedury w przypadku innych zg\u0142osze\u0144 r\u00f3wnie\u017c zosta\u0142y uproszczone.",
        "id": 3483932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42945621-gdy-zaginie-dziecko-szybciej-znany-bedzie-jego-wizerunek-zmiany-w-systemie-child-alert",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdy zaginie dziecko, szybciej znany b\u0119dzie jego wizerunek. Zmiany w systemie Child Alert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:24.265941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:08:22+00:00",
        "description": "W\u0142oski projektant i biznesmen Giorgio Armani kieruje swoj\u0105 firm\u0105 od 50 lat. Wci\u0105\u017c\u00a0jednak nie wiadomo, kto w przysz\u0142o\u015bci mia\u0142by obj\u0105\u0107 stery w koncernie. 91-letni Armani zdradzi\u0142 w rozmowie z \u201eFinancial Times\u201d, jak b\u0119dzie przebiega\u0107 sukcesja w jego imperium mody.",
        "id": 3483927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art42950931-giorgio-armani-oglasza-zasady-sukcesji-w-imperium-mody-kto-przejmie-wladze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giorgio Armani og\u0142asza zasady sukcesji w imperium mody. Kto przejmie w\u0142adz\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:24.918813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:08:22+00:00",
        "description": "Du\u0144scy naukowcy podzielili si\u0119 wynikami badania dotycz\u0105cego wp\u0142ywu diety bogatej w potas na pacjent\u00f3w z problemami kardiologicznymi. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce spo\u017cywanie okre\u015blonych produkt\u00f3w mo\u017ce w du\u017cym stopniu zmniejszy\u0107 ryzyko chor\u00f3b serca lub zgonu.",
        "id": 3483931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art42944361-jedzenie-tych-produktow-zmniejsza-ryzyko-chorob-serca-nowe-wyniki-badan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedzenie tych produkt\u00f3w zmniejsza ryzyko chor\u00f3b serca? Nowe wyniki bada\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:24.437564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:08:22+00:00",
        "description": "Atmosfera na rynkach akcji w \u015brodku tygodnia poprawia si\u0119. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 indeks\u00f3w akcji dzi\u015b zyskuje, a GPW tym razem jest najsilniejsza w Europie.",
        "id": 3483928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42950941-jest-odreagowanie-na-gpw-wig20-w-gore",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest odreagowanie na GPW. WIG20 w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:25.418851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:08:22+00:00",
        "description": "- Chcia\u0142bym, aby te relacje z USA by\u0142y jak najbardziej przyjazne, ale zn\u00f3w partnerskie - m\u00f3wi\u0142 na konferencji prasowej w Kielcach premier Donald Tusk, pytany o wizyt\u0119 Karola Nawrockiego w Bia\u0142ym Domu.",
        "id": 3483934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42950631-karol-nawrocki-w-usa-donald-tusk-powiedzial-o-co-poprosil-prezydenta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki w USA. Donald Tusk powiedzia\u0142, o co poprosi\u0142 prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:23.736215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:08:22+00:00",
        "description": "Komisja Europejska og\u0142osi\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce przyj\u0119\u0142a umow\u0119 handlow\u0105 z Mercosurem. Zaproponowa\u0142a porozumienie tymczasowe, kt\u00f3re zaakceptuj\u0105 Parlament Europejski i pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie UE.",
        "id": 3483924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42951211-komisja-europejska-przyjela-umowe-handlowa-z-mercosurem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja Europejska przyj\u0119\u0142a umow\u0119 handlow\u0105 z Mercosurem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:25.249278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:08:22+00:00",
        "description": "Debata \u201eMikroprzedsi\u0119biorcy w erze e-commerce: jak nanosegmentacja i wsparcie instytucjonalne kszta\u0142tuj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 ma\u0142ego biznesu w Polsce\u201d odby\u0142a si\u0119 w Salonie \u201eRzeczpospolitej\u201d podczas XXXIV Forum Ekonomicznego w Karpaczu.",
        "id": 3483933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art42950551-mikroprzedsiebiorcy-w-erze-e-commerce-debata-ekspertow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mikroprzedsi\u0119biorcy w erze e-commerce. Debata ekspert\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:23.897577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:08:22+00:00",
        "description": "Alar Karis, prezydent Estonii, na konferencji prasowej w Brukseli z sekretarzem generalnym NATO Jensem Stoltenbergiem o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce jego kraj jest got\u00f3w wys\u0142a\u0107 \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119 w ramach tzw. koalicji ch\u0119tnych.",
        "id": 3483925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42950971-prezydent-estonii-deklaruje-gotowosc-do-wyslania-wojsk-na-ukraine",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Estonii deklaruje gotowo\u015b\u0107 do wys\u0142ania wojsk na Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:23.566216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:08:22+00:00",
        "description": "Oddzia\u0142y komandos\u00f3w zosta\u0142y skierowane do akcji wydostawania ocala\u0142ych spod gruz\u00f3w zawalonych dom\u00f3w po niedzielnym trz\u0119sieniu ziemi w Afganistanie. Tymczasem sytuacja robi si\u0119 coraz bardziej tragiczna. Brakuje wody, \u017cywno\u015bci, \u015brodk\u00f3w medycznych.",
        "id": 3483923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art42950891-sytuacja-po-trzesieniu-ziemi-w-afganistanie-coraz-bardziej-tragiczna-do-akcji-skierowano-komandosow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sytuacja po trz\u0119sieniu ziemi w Afganistanie coraz bardziej tragiczna. Do akcji skierowano komandos\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:24.599152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:08:22+00:00",
        "description": "Hiszpa\u0144ski koncern Inditex, w\u0142a\u015bciciel mi\u0119dzy innymi marek Zara, Bershka i Massimo Dutti, przez lata strzeg\u0142 swoich sekret\u00f3w, w szczeg\u00f3lno\u015bci wszystkiego, co dotyczy kwestii technologii i innowacji. Najnowszy projekt Inditeksu to zapowied\u017a\u00a0zmiany tej polityki.",
        "id": 3483929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art42950741-wlasciciel-zary-ujawnia-swoje-tajemnice-pierwszy-taki-projekt-w-swiecie-mody",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142a\u015bciciel Zary ujawnia swoje tajemnice. Pierwszy taki projekt w \u015bwiecie mody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:24.068184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:08:22+00:00",
        "description": "ORP Czajka, ostatni z drugiej serii polskich niszczycieli min typu Kormoran II zostanie zwodowany w grudniu 2025 roku - zapowiada wiceprezes Remontowa Shipbuilding Bart\u0142omiej Pomierski. W grudniu, a najp\u00f3\u017aniej w styczniu  2026 roku nast\u0105pi te\u017c wodowanie drugiej jednostki typu Delfin, czyli okr\u0119tu rozpoznania radioelektronicznego, kt\u00f3ry ma otrzyma\u0107 nazw\u0119 ORP Henryk Zygalski.",
        "id": 3483926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/mspo/art42951161-wodowanie-ostatniego-kormorana-ii-juz-w-grudniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wodowanie ostatniego Kormorana II ju\u017c w grudniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:25.592055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:03:13+00:00",
        "description": "Krajowa Administracja Skarbowa wykrywa\u0142a nowy, nielegalny proceder, w kt\u00f3rym wykorzystywane s\u0105 osoby do 26 roku \u017cycia. S\u0105 one nak\u0142aniane do wystawiania fikcyjnych rachunk\u00f3w, kt\u00f3re s\u0142u\u017c\u0105 potem nieuczciwym firmom do obni\u017cania zobowi\u0105za\u0144 podatkowych.",
        "id": 3483935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42950611-skarbowka-ostrzega-uczniow-i-studentow-przed-takim-dorabianiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skarb\u00f3wka ostrzega uczni\u00f3w i student\u00f3w przed takim \u201edorabianiem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:25.719604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:44:39+00:00",
        "description": "Graham Linehan, wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rca komediowego serialu \u201eFather Ted\u201d, zosta\u0142 zatrzymany na lotnisku Heathrow po tym, jak w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych opublikowa\u0142 posty, w kt\u00f3rych podzieli\u0142 si\u0119 swoimi pogl\u0105dami na temat praw os\u00f3b transp\u0142ciowych. Sprawa spowodowa\u0142a burz\u0119 w Wielkiej Brytaniil, odnie\u015bli si\u0119 do niej m.in. premier Keir Starmer, cz\u0142onkowie gabinetu cieni Nigela Farage'a, a tak\u017ce znana z walki o prawa kobiet pisarka J.K. Rowling.",
        "id": 3483936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42950191-j-k-rowling-totalitaryzm-znany-filmowiec-zatrzymany-za-wpisy-na-dawnym-twitterze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J.K. Rowling: Totalitaryzm. Znany filmowiec zatrzymany za wpisy na dawnym Twitterze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:25.821958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:44:00+00:00",
        "description": "Obok ulotek MEN przygotowa\u0142o dla szk\u00f3\u0142 i nauczycieli szerok\u0105 baz\u0119 materia\u0142\u00f3w dydaktycznych. Na stronie ministerstwa oraz w Zintegrowanej Platformie Edukacyjnej dost\u0119pne s\u0105 scenariusze lekcji, poradniki, programy nauczania i materia\u0142y multimedialne.",
        "id": 3483937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/rodzice-i-uczniowie/art42950501-edukacja-zdrowotna-w-szkolach-men-rusza-z-kampania-informacyjna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edukacja zdrowotna w szko\u0142ach. MEN rusza z kampani\u0105 informacyjn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:25.928054+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:32:30+00:00",
        "description": "Przemys\u0142 chemiczny, czwarty co do wielko\u015bci sektor eksportowy Unii Europejskiej, zacz\u0105\u0142 w ko\u0144cu podnosi\u0107 si\u0119 po kryzysie energetycznym w 2022 roku. C\u0142a Donalda Trumpa mog\u0105 jednak zn\u00f3w powali\u0107 go na kolana.",
        "id": 3483938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42950541-wazny-unijny-sektor-juz-sie-odradzal-cla-donalda-trumpa-moga-go-na-nowo-znokautowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cny unijny sektor ju\u017c si\u0119 odradza\u0142. C\u0142a Donalda Trumpa mog\u0105 go na nowo znokautowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:26.060921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:25:19+00:00",
        "description": "Wielkie otwarcie ju\u017c we wtorek 9 wrze\u015bnia! Highline Warsaw, nowa atrakcja turystyczna na szczycie Varso Tower \u2013 najwy\u017cszego budynku w Unii Europejskiej, w\u0142a\u015bnie rozpocz\u0119\u0142a sprzeda\u017c bilet\u00f3w.",
        "id": 3483939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art42950251-9-wrzesnia-highline-warsaw-otwiera-swoje-podwoje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "9 wrze\u015bnia Highline Warsaw otwiera swoje podwoje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T09:01:50.088943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T09:01:49+00:00",
        "description": "Gdy komunikaty NBP i dane rynkowe wskazuj\u0105 na planowane \u0142agodzenie polityki, WIBOR z wyprzedzeniem opada \u2013 co obserwowali\u015bmy w ostatnich tygodniach \u2013 by nast\u0119pnie zosta\u0107 \u201epotwierdzonym\u201d formaln\u0105 decyzj\u0105 RPP.",
        "id": 3483301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art42950331-sprzezenie-zwrotne-stop-i-wibor-u-dlaczego-kredyt-reaguje-zanim-nbp-zdazy-cos-oglosic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprz\u0119\u017cenie zwrotne st\u00f3p i WIBOR-u: dlaczego kredyt reaguje zanim NBP zd\u0105\u017cy co\u015b og\u0142osi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T09:01:50.244447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T09:01:49+00:00",
        "description": "Najwi\u0119ksza w historii Chin parada wojskowa, zorganizowana w Pekinie, na Placu Tiananmen, w 80. rocznic\u0119 zako\u0144czenia II wojny \u015bwiatowej w Azji, jest postrzegana jako pokaz si\u0142y Pekinu. Chi\u0144czycy zaprezentowali na niej wiele zestaw\u00f3w nowoczesnego uzbrojenia.",
        "id": 3483302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42950211-wielka-parada-wojskowa-w-pekinie-jaka-bron-zaprezentowali-chinczycy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka parada wojskowa w Pekinie: Jak\u0105 bro\u0144 zaprezentowali Chi\u0144czycy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T09:01:50.381692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T09:01:49+00:00",
        "description": "S\u0105d Unii Europejskiej oddali\u0142 skarg\u0119 na decyzj\u0119 Komisji Europejskiej o wpisaniu Zalando na list\u0119 bardzo du\u017cych platform internetowych.",
        "id": 3483303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/internet-i-prawo-autorskie/art42950241-zalando-nie-chcialo-byc-na-liscie-bardzo-duzych-platform-unijny-sad-oddalil-skarge",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zalando nie chcia\u0142o by\u0107 na li\u015bcie bardzo du\u017cych platform. Unijny s\u0105d oddali\u0142 skarg\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:31.284337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T08:01:30+00:00",
        "description": "Wojskowa Akademia Techniczna otworzy\u0142a Centrum Kontroli Misji Satelitarnych. Dzia\u0142a ono na Wydziale In\u017cynierii L\u0105dowej i Geodezji.",
        "id": 3482556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/edukacja/art42949601-centrum-kontroli-misji-satelitarnych-juz-laczy-sie-z-satelitami-z-warszawy-w-kosmos",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centrum Kontroli Misji Satelitarnych ju\u017c \u0142\u0105czy si\u0119 z satelitami. Z Warszawy w kosmos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:30.933180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T08:01:30+00:00",
        "description": "Czy prace domowe wr\u00f3c\u0105 do szko\u0142y? - takie pytanie us\u0142ysza\u0142a w RMF FM ministra edukacji Barbara Nowacka. W odpowiedzi powiedzia\u0142a, kiedy decyzja o ewentualnym powrocie prac domowych do szk\u00f3\u0142 podstawowych zostanie podj\u0119ta.",
        "id": 3482553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/edukacja/art42949981-czy-obowiazkowe-prace-domowe-wroca-do-szkol-barbara-nowacka-okreslila-date-tej-decyzji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy obowi\u0105zkowe prace domowe wr\u00f3c\u0105 do szk\u00f3\u0142? Barbara Nowacka okre\u015bli\u0142a dat\u0119 tej decyzji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:31.162950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T08:01:30+00:00",
        "description": "Zaleg\u0142y urlop wypoczynkowy za dany rok powinien rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 najp\u00f3\u017aniej 30 wrze\u015bnia kolejnego roku. Te dni powinny zej\u015b\u0107 z puli urlopowej przed urlopem bie\u017c\u0105cym - wyja\u015bnia Pa\u0144stwowa Inspekcja Pracy.",
        "id": 3482555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-pracy/art42950001-czy-pracodawca-moze-na-sile-wyslac-opornego-pracownika-na-zalegly-urlop",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy pracodawca mo\u017ce na si\u0142\u0119 wys\u0142a\u0107 opornego pracownika na zaleg\u0142y urlop?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:30.824281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T08:01:30+00:00",
        "description": "Ograniczenia zwi\u0105zane z przewozem p\u0142yn\u00f3w, przez lata najbardziej uci\u0105\u017cliwe dla pasa\u017cer\u00f3w, przejd\u0105 na krakowskim lotnisku do historii. Krak\u00f3w Airport  jako pierwsze lotnisko w Polsce znosi limit przewozu p\u0142yn\u00f3w w baga\u017cu podr\u0119cznym.",
        "id": 3482552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/lotniska/art42950151-krakow-airport-koniec-z-limitem-plynow-w-bagazu-podrecznym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krak\u00f3w Airport: Koniec z limitem p\u0142yn\u00f3w w baga\u017cu podr\u0119cznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:31.046484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T08:01:30+00:00",
        "description": "Na zyskownej trasie USA \u2013 Unia Europejska pojawi si\u0119 InPost. Dla sp\u00f3\u0142ki zmiany regulacji celnych s\u0105 szasn\u0105 na nowe \u017ar\u00f3d\u0142o przychod\u00f3w.",
        "id": 3482554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/produkty-i-uslugi/art42950071-w-wysylkach-paczek-do-usa-dojdzie-jeszcze-jeden-konkurent",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W wysy\u0142kach paczek do USA dojdzie jeszcze jeden konkurent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:31.415674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:54:42+00:00",
        "description": "Kim Ju-ae, nastoletnia c\u00f3rka Kim Dzong Una, towarzyszy\u0142a przyw\u00f3dcy Korei P\u00f3\u0142nocnej w czasie wizyty w Pekinie, gdzie Kim by\u0142 honorowym go\u015bciem Xi Jinpinga w czasie parady wojskowej upami\u0119tniaj\u0105cej 80. rocznic\u0119 zako\u0144czenia II wojny \u015bwiatowej w Azji.",
        "id": 3482557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42949881-kim-dzong-un-przybyl-do-pekinu-ze-swoja-nastepczynia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Dzong Un przyby\u0142 do Pekinu ze swoj\u0105 nast\u0119pczyni\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:31.550379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:51:57+00:00",
        "description": "Prezydencki minister Marcin Przydacz zapewni\u0142 w RMF FM, \u017ce po rozmowie Karola Nawrockiego z Donaldem Trumpem w Waszyngtonie rz\u0105d otrzyma notatk\u0119 ze wszelkimi kluczowymi informacjami, \u201ekt\u00f3re rz\u0105d powinien posiada\u0107\u201d.",
        "id": 3482558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42949791-wizyta-karola-nawrockiego-u-donalda-trumpa-bez-przedstawiciela-msz-rzad-otrzyma-notatke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizyta Karola Nawrockiego u Donalda Trumpa bez przedstawiciela MSZ. \u201eRz\u0105d otrzyma notatk\u0119\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:31.704828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:30:00+00:00",
        "description": "Polska inwestuje w obronno\u015b\u0107 i produkcj\u0119 amunicji, ceny mieszka\u0144 w Polsce rosn\u0105 najszybciej w Europie, a z\u0142oto przebija poziom 3500 dol. za uncj\u0119 i podobnie jak inne metale szlachetne ma szans\u0119 na dalsze zwy\u017cki.",
        "id": 3482559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42948241-amunicja-dla-wojska-wzrost-cen-mieszkan-i-zloto-na-historycznych-szczytach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amunicja dla wojska, wzrost cen mieszka\u0144 i z\u0142oto na historycznych szczytach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:31.829753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:19:45+00:00",
        "description": "\u0160koda poszerza gam\u0119 swojego najnowszego hitu \u2013 elektrycznego SUV-a Elroq \u2013 o wersj\u0119 85x z nap\u0119dem na cztery ko\u0142a. To w\u0142a\u015bnie ten wariant ma szans\u0119 sta\u0107 si\u0119 bestsellerem na polskim rynku: oferuje moc 286 KM, zasi\u0119g do 539 km i przyspieszenie do setki w 6,6 sekundy.",
        "id": 3482560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/w-salonach/art42949731-elektryczny-hit-skody-teraz-dostepny-z-napedem-na-cztery-kola-ceny-nowej-wersji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektryczny hit Skody teraz dost\u0119pny z nap\u0119dem na cztery ko\u0142a. Ceny nowej wersji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:31.992663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:02:00+00:00",
        "description": "\u0141ukasiewicz ma nowego Huntera. To pierwszy taki polski bezza\u0142ogowiec \u2013 in\u017cynierowie zintegrowali go z\u00a0\u201epotworem z\u00a0Tarnowa\u201d, nowatorsk\u0105 wie\u017cyczk\u0105 wyposa\u017con\u0105 w\u00a0karabin maszynowy do str\u0105cania dron\u00f3w. Premiera podczas MSPO.",
        "id": 3482561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/mspo/art42949781-bojowe-roboty-z-polski-wzbudzaja-duze-zainteresowanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bojowe roboty z Polski wzbudzaj\u0105 du\u017ce zainteresowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:32.136763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:01:20+00:00",
        "description": "Realizowane obecnie strategiczne programy modernizacji si\u0142 zbrojnych pokazuj\u0105, jak wa\u017cny jest odpowiedni i\u00a0do\u015bwiadczony partner.",
        "id": 3482562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/mspo/art42949771-rtx-w-polsce-pol-wieku-partnerstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RTX w\u00a0Polsce \u2013 p\u00f3\u0142 wieku partnerstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:32.455164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T06:00:00+00:00",
        "description": "To, \u017ce z perspektywy obranej przez firm\u0119 strategii gospodarczej zabudowa jest nieprzydatna, nie ma znaczenia dla stosowania najwy\u017cszej stawki podatku od nieruchomo\u015bci.",
        "id": 3482563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42943621-dla-opodatkowania-wazne-sa-trwale-i-obiektywne-przyczyny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dla opodatkowania wa\u017cne s\u0105 trwa\u0142e i obiektywne przyczyny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T05:00:06.154326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T05:00:05+00:00",
        "description": "Jeden z najwa\u017cniejszych w\u0119z\u0142\u00f3w komunikacyjnych w Niemczech zosta\u0142 ca\u0142kowicie zamkni\u0119ty \u2013 i tak pozostanie a\u017c do ko\u0144ca 2028 roku. Modernizacja Kreuz Kaiserberg na autostradzie A40 to najwi\u0119kszy projekt drogowy w Zag\u0142\u0119biu Ruhry od dekad, a jego skutki odczuj\u0105 miliony kierowc\u00f3w, r\u00f3wnie\u017c tranzytowi i ca\u0142a gospodarka regionu.",
        "id": 3482258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42949691-autostradowy-paraliz-w-niemczech-kluczowy-wezel-zamkniety-na-ponad-trzy-lata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autostradowy parali\u017c w Niemczech. Kluczowy w\u0119ze\u0142 zamkni\u0119ty na ponad trzy lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T05:00:05.998661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T05:00:05+00:00",
        "description": "Nasze inwestycje znacz\u0105co zwi\u0119ksz\u0105 niezale\u017cno\u015b\u0107 polskich si\u0142 zbrojnych oraz innych kraj\u00f3w w\u00a0przypadku realizacji konkretnych program\u00f3w. I\u00a0to w\u00a0dosy\u0107 szybkim czasie \u2013 m\u00f3wi Krystian Chmielewski, Senior Vice President Kongsberg Defence&Aerospace.",
        "id": 3482257,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/mspo/art42949761-budujemy-zdolnosci-produkcyjne-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Budujemy zdolno\u015bci produkcyjne w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T05:00:06.448627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T05:00:05+00:00",
        "description": "Prezentowany w\u00a0Kielcach sprz\u0119t wojskowy to dow\u00f3d na rosn\u0105c\u0105 si\u0142\u0119 zar\u00f3wno polskiego przemys\u0142u zbrojeniowego, kt\u00f3ry staje si\u0119 coraz bardziej innowacyjny, jak i\u00a0polskiej armii, kt\u00f3ra dysponuje coraz nowocze\u015bniejszym uzbrojeniem.",
        "id": 3482260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/mspo/art42949721-od-czolgow-do-dronow-czyli-co-zobaczymy-na-mspo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od czo\u0142g\u00f3w do dron\u00f3w \u2013 czyli co zobaczymy na MSPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T05:00:06.285357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T05:00:05+00:00",
        "description": "Nowy system gwarancji bezpiecze\u0144stwa dla Rosji i Ukrainy musi by\u0107 stworzony jako integralna cz\u0119\u015b\u0107 kontynentalnej architektury niepodzielnego bezpiecze\u0144stwa w Eurazji - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z indonezyjskim dziennikiem \u201eKompas\u201d szef MSZ Rosji Siergiej \u0141awrow.",
        "id": 3482259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42949671-siergiej-lawrow-mowi-o-gwarancjach-bezpieczenstwa-zada-uznania-rosyjskich-podbojow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siergiej \u0141awrow m\u00f3wi o \u201egwarancjach bezpiecze\u0144stwa\u201d. \u017b\u0105da uznania rosyjskich podboj\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:17:51.273085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T04:13:00+00:00",
        "description": "Mimo nierozstrzygni\u0119tej kwestii cen energii od wrze\u015bnia i\u00a0lu\u017anej polityki fiskalnej rz\u0105du, RPP we wrze\u015bniu zn\u00f3w obni\u017cy\u0142a stopy. Co z wynagrodzeniami i inflacj\u0105 - mamy najnowsze prognozy gospodarcze dla \u201eRzeczpospolitej\".",
        "id": 3486843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42944871-analitycy-przewidzieli-skromny-ruch-rpp-co-z-inflacja-i-placami-prognozy-gospodarcze-rz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Analitycy przewidzieli skromny ruch RPP. Co z inflacj\u0105 i p\u0142acami? Prognozy gospodarcze \u201eRz\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T03:59:38.004344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T03:59:36+00:00",
        "description": "Czeski start-up mo\u017ce mie\u0107 lek na jedno z najwi\u0119kszych wyzwa\u0144 polskiego przemys\u0142u \u2013 starzenie si\u0119 kadr i niedob\u00f3r specjalist\u00f3w. Platformy AI, wspieraj\u0105ce, a nie zast\u0119puj\u0105ca pracownik\u00f3w produkcji, to przysz\u0142o\u015b\u0107?",
        "id": 3482027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42945341-ai-ma-rozwiazac-problem-luki-kadrowej-w-przemysle",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI ma rozwi\u0105za\u0107 problem luki kadrowej w przemy\u015ble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T03:59:37.429543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T03:59:36+00:00",
        "description": "Biografia sztangistki Agaty Wr\u00f3bel to opowie\u015b\u0107, kt\u00f3rej ci\u0119\u017car przygniata od pierwszego zdania.",
        "id": 3482023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art42944571-ciezar-zycia-i-okruchy-szczescia-recenzja-biografii-agaty-wrobel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0119\u017car \u017cycia i okruchy szcz\u0119\u015bcia. Recenzja biografii Agaty Wr\u00f3bel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T03:59:38.261930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T03:59:36+00:00",
        "description": "Licz\u0105ca 101 lat historii ikoniczna brytyjska marka luksusowych kurtek motocyklowych Belstaff od lat przechodzi trudny okres.. Nowy w\u0142a\u015bciciel ma wyprowadzi\u0107 j\u0105 na prost\u0105.",
        "id": 3482029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art42945471-ikona-brytyjskiego-stylu-sprzedana-szansa-na-ratunek-po-stuleciu-istnienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ikona brytyjskiego stylu sprzedana. Szansa na ratunek po stuleciu istnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T03:59:37.818748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T03:59:36+00:00",
        "description": "Nowe technologie w\u00a0r\u0119kach przest\u0119pc\u00f3w staj\u0105 si\u0119 coraz bardziej niebezpiecznym narz\u0119dziem. Statystyki nie pozostawiaj\u0105 z\u0142udze\u0144: liczba oszustw systematycznie ro\u015bnie. R\u00f3wnie\u017c inwestorzy powinni mie\u0107 si\u0119 na baczno\u015bci. Na co szczeg\u00f3lnie uwa\u017ca\u0107?",
        "id": 3482026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42948091-lawina-oszustw-na-rynku-mroczna-strona-ai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lawina oszustw na rynku. Mroczna strona AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T03:59:38.135657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T03:59:36+00:00",
        "description": "Nie mamy przekonania, aby rz\u0105d Donalda Tuska, plac\u00f3wka nadzorowana przez Bogdana Klicha i MSZ chcia\u0142y, aby wizyta prezydenta Karola Nawrockiego okaza\u0142a si\u0119 sukcesem Polski \u2013 m\u00f3wi Marcin Przydacz, sekretarz stanu w Kancelarii Prezydenta i szef Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej.",
        "id": 3482028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42944941-marcin-przydacz-tylko-donald-trump-moze-doprowadzic-do-zakonczenia-agresji-rosji-na-ukraine",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Przydacz: Tylko Donald Trump mo\u017ce doprowadzi\u0107 do zako\u0144czenia agresji Rosji na Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T03:59:36.985339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T03:59:36+00:00",
        "description": "Pieni\u0119dzmi z oszustw dokonanych poprzez fa\u0142szywe sklepy internetowe m\u0142odzi wsp\u00f3lnicy dzielili si\u0119 po po\u0142owie ze zleceniodawc\u0105 z Darknetu. Dzisiaj tylko oni stan\u0105 przed s\u0105dem.",
        "id": 3482020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42945251-mlodzi-oszusci-i-zlecenie-z-darknetu-czyli-jak-naciagaly-fikcyjne-sklepy-internetowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0142odzi oszu\u015bci i zlecenie z Darknetu, czyli jak naci\u0105ga\u0142y fikcyjne sklepy internetowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T03:59:37.693891+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T03:59:36+00:00",
        "description": "W pierwszej po\u0142owie 2025 roku warto\u015b\u0107 sprzeda\u017cy polskiej fonografii wynios\u0142a 455 mln z\u0142. Wyprzedzi\u0142a szwajcarsk\u0105 i szwedzk\u0105. Z Polak\u00f3w najpopularniejszy by\u0142 Sobel. Albumem nr 1 by\u0142o \u201eHit Me Hard And Soft\u201d Billie Eilish.",
        "id": 3482025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art42945501-polska-fonografia-wyprzedzila-szwajcarska-i-szwedzka-sobel-liderem-wsrod-polakow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska fonografia wyprzedzi\u0142a szwajcarsk\u0105\u00a0i szwedzk\u0105. Sobel liderem w\u015br\u00f3d Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T03:59:38.416793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T03:59:36+00:00",
        "description": "Je\u015bli spadkodawca nie zd\u0105\u017cy\u0142 sfinalizowa\u0107 umowy przedwst\u0119pnej zakupu nowej nieruchomo\u015bci, to spadkobierca nie \u201edziedziczy\u201d prawa do ulgi mieszkaniowej.",
        "id": 3482030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42945071-spadkobierca-nie-zawsze-dziedziczy-prawo-do-rozliczenia-ulgi-po-zmarlym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spadkobierca nie zawsze dziedziczy prawo do rozliczenia ulgi po zmar\u0142ym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T03:59:37.542383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T03:59:36+00:00",
        "description": "Przemys\u0142 obronny b\u0119dzie ko\u0142em zamachowym polskiej gospodarki, a\u00a0przed nami kolejne inwestycje i\u00a0miliardy z\u0142otych na modernizacj\u0119 \u2013 zapowiedzia\u0142 w\u00a0Kielcach wicepremier i\u00a0minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.",
        "id": 3482024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/mspo/art42948111-targi-w-kielcach-pelne-nowosci-z-polskich-firm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Targi w Kielcach pe\u0142ne nowo\u015bci z polskich firm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T03:59:37.289992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T03:59:36+00:00",
        "description": "Od kilku sesji na rynkach akcji przewa\u017ca kolor czerwony, a dynamika spadk\u00f3w sugeruje, \u017ce mamy do czynienia ze zmian\u0105 trend\u00f3w nie tylko w kr\u00f3tkim terminie. Co wi\u0119cej, obligacje d\u0142ugoterminowe r\u00f3wnie\u017c zachowuj\u0105 si\u0119 niespokojnie.",
        "id": 3482022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42948141-trudny-poczatek-wrzesnia-po-ktorym-rynki-moga-sie-dlugo-nie-podniesc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudny pocz\u0105tek wrze\u015bnia, po kt\u00f3rym rynki mog\u0105 si\u0119 d\u0142ugo nie podnie\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T03:59:37.114585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T03:59:36+00:00",
        "description": "W czwartek Polska zagra z Holandi\u0105 w eliminacjach mundialu. To jeden z tych rywali, kt\u00f3rzy naszym zawodnikom \u015bni\u0105 si\u0119 po nocach.",
        "id": 3482021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42946091-w-czwartek-mecz-holandia-polska-jak-zabrac-im-pilke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W czwartek mecz Holandia \u2013 Polska. Jak zabra\u0107 im pi\u0142k\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T03:59:36.861141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T03:59:36+00:00",
        "description": "- Dzi\u015b ludzko\u015b\u0107 stoi przed wyborem mi\u0119dzy pokojem a wojn\u0105, dialogiem i konfrontacj\u0105, sytuacj\u0105 w kt\u00f3rej wszyscy zwyci\u0119\u017caj\u0105 lub gr\u0105 o sumie zerowej - m\u00f3wi\u0142 prezydent Chin Xi Jinping zwracaj\u0105c si\u0119 do ok. 50 tys. os\u00f3b zebranych na Placu Tiananmen w Pekinie, gdzie chi\u0144ski przyw\u00f3dca przyjmowa\u0142 najwi\u0119ksz\u0105 w historii kraju parad\u0119 wojskow\u0105.",
        "id": 3482019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42949651-wielka-parada-wojskowa-w-pekinie-xi-jinping-mowi-o-wyborze-miedzy-wojna-a-pokojem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka parada wojskowa w Pekinie. Xi Jinping m\u00f3wi o wyborze mi\u0119dzy wojn\u0105 a pokojem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T02:59:13.526114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T02:59:11+00:00",
        "description": "Mimo nierozstrzygni\u0119tej kwestii cen energii od wrze\u015bnia i\u00a0lu\u017anej polityki fiskalnej rz\u0105du RPP powinna we wrze\u015bniu zn\u00f3w obni\u017cy\u0107 stopy. Co z wynagrodzeniami i inflacj\u0105 - mamy najnowsze prognozy gospodarcze dla \u201eRzeczpospolitej\".",
        "id": 3481802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42944871-analitycy-obstawiaja-skromny-ruch-rpp-co-z-inflacja-i-placami-prognozy-gospodarcze-rz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Analitycy obstawiaj\u0105 skromny ruch RPP. Co z inflacj\u0105 i p\u0142acami? Prognozy gospodarcze \u201eRz\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T02:59:13.632809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T02:59:11+00:00",
        "description": "Mimo pozor\u00f3w oszcz\u0119dno\u015bci, wydatki pa\u0144stwa na 2026 rok szykuj\u0105 si\u0119 na rekordowym poziomie w wielu obszarach. Sprawdzamy, kt\u00f3re dzia\u0142y zyskaj\u0105 najwi\u0119cej, a kt\u00f3re b\u0119d\u0105 musia\u0142y zacisn\u0105\u0107 pasa.",
        "id": 3481803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42945871-budzet-panstwa-w-2026-roku-kto-zyska-kto-straci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bud\u017cet pa\u0144stwa w 2026 roku. Kto zyska, kto straci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T02:59:12.806454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T02:59:11+00:00",
        "description": "Nakaz usuni\u0119cia sprz\u0119tu lub oprogramowania pochodz\u0105cego od dostawcy wysokiego ryzyka, nie jest podstaw\u0105 do przyznania odszkodowania i narusza konstytucj\u0119.",
        "id": 3481796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/abc-firmy/art42945211-cyberbezpieczenstwo-z-wywlaszczeniem-w-tle-sa-watpliwosci-konstytucyjne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyberbezpiecze\u0144stwo z wyw\u0142aszczeniem w tle. S\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci konstytucyjne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T02:59:13.280436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T02:59:11+00:00",
        "description": "Ministerstwo nauki nie zna\u0142o przesz\u0142o\u015bci w\u0142a\u015bcicieli \u0142\u00f3dzkiej plac\u00f3wki, kt\u00f3r\u0105 w poniedzia\u0142ek ujawni\u0142a \u201eRzeczpospolita\u201d. Teraz oczekuje wyja\u015bnie\u0144.",
        "id": 3481800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42945641-czarne-chmury-nad-lodzka-uczelnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarne chmury nad \u0142\u00f3dzk\u0105 uczelni\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T02:59:13.152793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T02:59:11+00:00",
        "description": "Inspektor pracy b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 stwierdza\u0107, \u017ce zleceniobiorca lub samozatrudniony pracuje w firmie na etacie. Ma to dotyczy\u0107 tak\u017ce um\u00f3w zawartych przed zmian\u0105 przepis\u00f3w, ale trwaj\u0105cych w momencie ich wej\u015bcia w \u017cycie. Wzrosn\u0105 te\u017c kary dla firm za \u0142amanie prawa pracy, w tym np. niep\u0142acenie za nadgodziny lub zatrudnianie na czarno.",
        "id": 3481799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-pracy/art42945741-inspektor-pracy-przeksztalci-zlecenie-lub-umowe-b2b-w-etat-jest-rzadowy-projekt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inspektor pracy przekszta\u0142ci zlecenie lub umow\u0119 B2B w etat. Jest rz\u0105dowy projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T02:59:12.695488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T02:59:11+00:00",
        "description": "Nie wiem, czy czo\u0142gi, samoloty i helikoptery, kt\u00f3re tak nagminnie kupujemy, nie s\u0105 dzi\u015b jak konie z 1939 r. wystawione przeciwko niemieckiemu wojsku.",
        "id": 3481795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42944721-jacek-czaputowicz-polska-zawsze-o-jedna-wojne-do-tylu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Czaputowicz: Polska zawsze o jedn\u0105 wojn\u0119 do ty\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T02:59:12.576018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T02:59:11+00:00",
        "description": "Naszym dziejowym przywilejem jest to, \u017ce mo\u017cemy wybiera\u0107, czy pami\u0119tamy tylko o Wo\u0142yniu czy tak\u017ce o Paw\u0142okomie oraz Solidarno\u015bci 2022. I o tocz\u0105cej si\u0119 krwawej wojnie.",
        "id": 3481794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42945491-jaroslaw-kuisz-piwnica-w-ktorej-polakom-po-plecach-przeszedl-zimny-pot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kuisz: Piwnica, w kt\u00f3rej Polakom po plecach przeszed\u0142 zimny pot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T02:59:13.738208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T02:59:11+00:00",
        "description": "Wida\u0107 ekspansj\u0119 polskich firm prywatnych. To cieszy, bo s\u0105 innowacyjne \u2013 m\u00f3wi Andrzej Mocho\u0144, prezes Targ\u00f3w Kielce.",
        "id": 3481804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/mspo/art42948121-kopia-przemysl-obronny-czeka-rewolucja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kopia - Przemys\u0142 obronny czeka rewolucja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T02:59:12.308042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T02:59:11+00:00",
        "description": "Wizyta prezydenta Karola Nawrockiego w Bia\u0142ym Domu to wydarzenie o ogromnym znaczeniu dla polsko-ameryka\u0144skich relacji. Jakie s\u0105 oczekiwania wobec spotkania z Donaldem Trumpem i co mo\u017ce ono oznacza\u0107 dla bezpiecze\u0144stwa Polski?",
        "id": 3481792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42945891-michal-plocinski-karol-nawrocki-w-usa-czy-donald-trump-zlozy-obietnice-na-ktora-czeka-polska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 P\u0142oci\u0144ski: Karol Nawrocki w USA. Czy Donald Trump z\u0142o\u017cy obietnic\u0119, na kt\u00f3r\u0105 czeka Polska?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T02:59:13.858322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T02:59:11+00:00",
        "description": "Inni maj\u0105 jeszcze gorzej \u2013 mo\u017cna pocieszy\u0107 si\u0119, czytaj\u0105c raport firmy Deloitte, kt\u00f3ry analizuje \u015brednie ceny ofertowe mieszka\u0144, stawki najmu i si\u0142\u0119 nabywcz\u0105. Polska zaszokowa\u0142a jednak wzrostem cen lokali w 2024 r. Winnym jest \u201eBezpieczny kredyt\u201d.",
        "id": 3481805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42938141-rynek-mieszkaniowy-w-europie-polska-liderem-wzrostu-cen-i-kosztu-kredytu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek mieszkaniowy w Europie. Polska liderem wzrostu cen i kosztu kredytu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T02:59:13.415804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T02:59:11+00:00",
        "description": "Mam dla Polski dwie recepty: deregulacj\u0119 prawa i innowacje w gospodarce \u2013 m\u00f3wi dr n. med. Ma\u0142gorzata Adamkiewicz, przewodnicz\u0105ca rady nadzorczej i wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bcicielka Adamed Pharma, cz\u0142onkini Komitetu Steruj\u0105cego inicjatywy SprawdzaMY.",
        "id": 3481801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42940501-sa-pierwsze-sukcesy-deregulacji-skorzystaja-wszyscy-nie-tylko-przedsiebiorcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 pierwsze sukcesy deregulacji. Skorzystaj\u0105 wszyscy, nie tylko przedsi\u0119biorcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T02:59:13.042346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T02:59:11+00:00",
        "description": "Prawie po\u0142owa ankietowanych uwa\u017ca, \u017ce Karol Nawrocki lepiej nada si\u0119 do kontakt\u00f3w z przyw\u00f3dc\u0105 USA Donaldem Trumpem. Premiera Donalda Tuska wskaza\u0142a zaledwie jedna trzecia \u2013 wynika z sonda\u017cu IBRiS przeprowadzonego przed wizyt\u0105 polskiego prezydenta w Waszyngtonie.",
        "id": 3481798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42944591-sondaz-polacy-wola-by-z-trumpem-rozmawial-nawrocki-czy-tusk-wiemy-co-uwazaja-polacy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Polacy wol\u0105, by z Trumpem rozmawia\u0142 Nawrocki czy Tusk? Wiemy, co uwa\u017caj\u0105 Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T02:59:12.922503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T02:59:11+00:00",
        "description": "Polska deportuje tylko u\u0142amek tych, kt\u00f3rzy powinni opu\u015bci\u0107 nasz kraj. W rejestrze os\u00f3b niepo\u017c\u0105danych jest ju\u017c 31 tys. cudzoziemc\u00f3w \u2013 ujawnia \u201eRzeczpospolita\u201d.",
        "id": 3481797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42944401-tysiace-cudzoziemcow-do-wydalenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce cudzoziemc\u00f3w do wydalenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T02:59:12.459509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T02:59:11+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W nocy z 2 na 3 wrze\u015bnia rosyjskie drony atakowa\u0142y zachodni\u0105 Ukrain\u0119. Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce.",
        "id": 3481793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42949621-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1288",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1288",
        "vote": 0
    }
]