[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T22:15:05.615771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T22:15:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-iga-swiatek-za-burta-us-open,nId,8017198\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-za-burta-us-open/000LKB3DKC0YUDBF-C307.jpg\" alt=\"Iga \u015awi\u0105tek za burt\u0105 US Open!\" align=\"left\" /></a>Koniec marze\u0144 Igi \u015awi\u0105tek o zwyci\u0119stwie w wielkoszlemowym turnieju US Open w Nowym Jorku. Polka \u200bprzegra\u0142a w \u0107wier\u0107finale z Amerykank\u0105 Amand\u0105 Anisimov\u0105 i odpad\u0142a z turnieju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3489614,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-iga-swiatek-za-burta-us-open,nId,8017198",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-za-burta-us-open/000LKB3DKC0YUDBF-C307.jpg",
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek za burt\u0105 US Open!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T21:14:35.254929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T21:14:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-wynegocjuje-pokoj-z-putinem-nawrocki-powiedzial-to-wpr,nId,8017178\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-wynegocjuje-pokoj-z-putinem-nawrocki-powiedzial-to-wpr/000LKB06T42WGKJW-C307.jpg\" alt=\"Trump wynegocjuje pok\u00f3j z Putinem? Nawrocki powiedzia\u0142 to wprost\" align=\"left\" /></a>\u200bPrezydent Karol Nawrocki po spotkaniu z ameryka\u0144skim przyw\u00f3dc\u0105, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w \u015brod\u0119 w Waszyngtonie,  komplementowa\u0142 Donalda Trumpa. &quot;Jest jedynym dzisiaj liderem na \u015bwiecie, kt\u00f3ry jest zdolny do negocjacji z W\u0142adimirem Putinem&quot; - powiedzia\u0142. Podkre\u015bli\u0142 tak\u017ce, \u017ce potrzebne s\u0105 kolejne pakiety sankcji na Rosj\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3489279,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-wynegocjuje-pokoj-z-putinem-nawrocki-powiedzial-to-wpr,nId,8017178",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trump-wynegocjuje-pokoj-z-putinem-nawrocki-powiedzial-to-wpr/000LKB06T42WGKJW-C307.jpg",
        "title": "Trump wynegocjuje pok\u00f3j z Putinem? Nawrocki powiedzia\u0142 to wprost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T21:14:35.619806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T21:14:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-zgineli-gdy-szukali-pomocy-krwawy-atak-izraela-na-strefe-gaz,nId,8017169\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zgineli-gdy-szukali-pomocy-krwawy-atak-izraela-na-strefe-gaz/000LKAUJ8BYUFKL8-C307.jpg\" alt=\"Zgin\u0119li, gdy szukali pomocy. Krwawy atak Izraela na Stref\u0119 Gazy\" align=\"left\" /></a>Izrael kontynuuje zbrojn\u0105 operacj\u0119 w Strefie Gazy. Jak podaje telewizja Al-Jazeera co najmniej 67 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w \u015brodowych atakach si\u0142 izraelskich, z czego ponad po\u0142owa w obl\u0119\u017conym mie\u015bcie Gaza. Izraelski dziennik &quot;Haarec&quot; przekaza\u0142, \u017ce ostatnie ataki na Gaz\u0119 s\u0105 najbardziej intensywne od tygodni. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3489280,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-zgineli-gdy-szukali-pomocy-krwawy-atak-izraela-na-strefe-gaz,nId,8017169",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zgineli-gdy-szukali-pomocy-krwawy-atak-izraela-na-strefe-gaz/000LKAUJ8BYUFKL8-C307.jpg",
        "title": "Zgin\u0119li, gdy szukali pomocy. Krwawy atak Izraela na Stref\u0119 Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T20:14:10.984080+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T20:14:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-cel-obronic-lidera-miko-marczyk-i-szymon-gospodarczyk-wracaj,nId,8017174\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cel-obronic-lidera-miko-marczyk-i-szymon-gospodarczyk-wracaj/000LKAVC64YM6YF7-C307.jpg\" alt=\"Cel? Obroni\u0107 lidera! Miko Marczyk i Szymon Gospodarczyk wracaj\u0105 na trasy ERC1\" align=\"left\" /></a>\u200bRajdowe Mistrzostwa Europy wkraczaj\u0105 w decyduj\u0105c\u0105 faz\u0119. W weekend rozpoczyna si\u0119 Rali Ceredigion, czyli Rajd Walii. Miko Marczyk i Szymon Gospodarczyk b\u0119d\u0105 broni\u0107 pozycji lider\u00f3w klasyfikacji generalnej cyklu ERC.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3488845,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-cel-obronic-lidera-miko-marczyk-i-szymon-gospodarczyk-wracaj,nId,8017174",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/cel-obronic-lidera-miko-marczyk-i-szymon-gospodarczyk-wracaj/000LKAVC64YM6YF7-C307.jpg",
        "title": "Cel? Obroni\u0107 lidera! Miko Marczyk i Szymon Gospodarczyk wracaj\u0105 na trasy ERC1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T20:14:10.680977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T20:14:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przelom-ws-smierci-matthew-perryego-krolowej-ketaminy-grozi-,nId,8017173\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przelom-ws-smierci-matthew-perryego-krolowej-ketaminy-grozi/000LKAV04LNILITK-C307.jpg\" alt=\"\u200bPrze\u0142om ws. \u015bmierci Matthew Perry\u2019ego. &quot;Kr\u00f3lowej Ketaminy&quot; grozi 65 lat wi\u0119zienia\" align=\"left\" /></a>Jasveen Sangha, znana jako &quot;Kr\u00f3lowa Ketaminy&quot;, przyzna\u0142a si\u0119 do pi\u0119ciu federalnych zarzut\u00f3w zwi\u0105zanych z tragiczn\u0105 \u015bmierci\u0105 aktora Matthew Perry\u2019ego. Grozi jej nawet 65 lat wi\u0119zienia. Wyrok w tej g\u0142o\u015bnej sprawie ma zapa\u015b\u0107 w grudniu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3488844,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przelom-ws-smierci-matthew-perryego-krolowej-ketaminy-grozi-,nId,8017173",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przelom-ws-smierci-matthew-perryego-krolowej-ketaminy-grozi/000LKAV04LNILITK-C307.jpg",
        "title": "\u200bPrze\u0142om ws. \u015bmierci Matthew Perry\u2019ego. \"Kr\u00f3lowej Ketaminy\" grozi 65 lat wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T19:13:45.263118+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T19:13:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-atak-na-stoisko-izraelskiej-firmy-na-targach-w-kielcach,nId,8017160\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-na-stoisko-izraelskiej-firmy-na-targach-w-kielcach/000LKAPTYE10WL9K-C307.jpg\" alt=\"Atak na stoisko izraelskiej firmy na targach w Kielcach\" align=\"left\" /></a>\u200bIncydent podczas Mi\u0119dzynarodowego Salonu Przemys\u0142u Obronnego w Kielcach. Czerwonym p\u0142ynem oblano stoisko jednej z izraelskich firm. \u017bandarmeria Wojskowa zatrzyma\u0142a 21-latk\u0119 z Poznania i 26-latka z Warszawy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3488364,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-atak-na-stoisko-izraelskiej-firmy-na-targach-w-kielcach,nId,8017160",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/atak-na-stoisko-izraelskiej-firmy-na-targach-w-kielcach/000LKAPTYE10WL9K-C307.jpg",
        "title": "Atak na stoisko izraelskiej firmy na targach w Kielcach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T19:13:44.995985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T19:13:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-polski-zaproszony-przez-trumpa-na-szczyt-g20,nId,8017165\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-polski-zaproszony-przez-trumpa-na-szczyt-g20/000LKAS88UOU7FLQ-C307.jpg\" alt=\"Prezydent Polski zaproszony przez Trumpa na szczyt G20\" align=\"left\" /></a>&quot;Prezydent USA Donald Trump zaprosi\u0142 mnie szczyt G20 w przysz\u0142ym roku&quot; - poinformowa\u0142 Karol Nawrocki po spotkaniu w Bia\u0142ym Domu z Donaldem Trumpem. Przysz\u0142oroczny szczyt G20 odb\u0119dzie si\u0119 na Florydzie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3488362,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-polski-zaproszony-przez-trumpa-na-szczyt-g20,nId,8017165",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-polski-zaproszony-przez-trumpa-na-szczyt-g20/000LKAS88UOU7FLQ-C307.jpg",
        "title": "Prezydent Polski zaproszony przez Trumpa na szczyt G20",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T19:13:45.625216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T19:13:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przelomowa-decyzja-w-usa-lekarze-nie-kryja-oburzenia,nId,8017163\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przelomowa-decyzja-w-usa-lekarze-nie-kryja-oburzenia/000LKAQ2BCPLUHUV-C307.jpg\" alt=\"Prze\u0142omowa decyzja w USA. Lekarze nie kryj\u0105 oburzenia\" align=\"left\" /></a>\u200bFloryda jako pierwszy stan USA zniesie obowi\u0105zek wszystkich szczepie\u0144, nawet dla dzieci chodz\u0105cych do szko\u0142y - przekaza\u0142 dziennik &quot;Washington Post&quot;. Decyzja w\u0142adz stanowych spotka\u0142a si\u0119 z natychmiastow\u0105 reakcj\u0105 lekarzy i \u015brodowisk odpowiedzialnych za zdrowie publiczne, kt\u00f3rzy pot\u0119pili ten ruch.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3488366,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przelomowa-decyzja-w-usa-lekarze-nie-kryja-oburzenia,nId,8017163",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przelomowa-decyzja-w-usa-lekarze-nie-kryja-oburzenia/000LKAQ2BCPLUHUV-C307.jpg",
        "title": "Prze\u0142omowa decyzja w USA. Lekarze nie kryj\u0105 oburzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T19:13:45.397276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T19:13:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragiczny-wypadek-kolejki-linowej-w-lizbonie-sa-ofiary-smier,nId,8017167\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-kolejki-linowej-w-lizbonie-sa-ofiary-smier/000LKAR7SGYHGW66-C307.jpg\" alt=\"\u200bTragiczny wypadek kolejki linowej w Lizbonie. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne i wielu rannych\" align=\"left\" /></a>W \u015brod\u0119 p\u00f3\u017anym popo\u0142udniem w centrum Lizbony dosz\u0142o do powa\u017cnego wypadku kolejki linowo-terenowej Gloria, jednej z najpopularniejszych atrakcji turystycznych portugalskiej stolicy. W wyniku zdarzenia \u015bmier\u0107 ponios\u0142o co najmniej dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b, a kilkadziesi\u0105t zosta\u0142o rannych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3488365,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragiczny-wypadek-kolejki-linowej-w-lizbonie-sa-ofiary-smier,nId,8017167",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-kolejki-linowej-w-lizbonie-sa-ofiary-smier/000LKAR7SGYHGW66-C307.jpg",
        "title": "\u200bTragiczny wypadek kolejki linowej w Lizbonie. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne i wielu rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T19:13:45.130388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T19:13:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-ulga-po-slowach-trumpa-tusk-sikorski-kosiniak-kamysz-komentu,nId,8017154\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ulga-po-slowach-trumpa-tusk-sikorski-kosiniak-kamysz-komentu/000LKAOWPU2SSKK2-C307.jpg\" alt=\"Ulga po s\u0142owach Trumpa? Tusk, Sikorski, Kosiniak-Kamysz komentuj\u0105\" align=\"left\" /></a>Zaskakuj\u0105co szybko poznali\u015bmy odpowied\u017a na by\u0107 mo\u017ce najwa\u017cniejsze pytanie, kt\u00f3re musia\u0142o pa\u015b\u0107 w trakcie wizyty Karola Nawrockiego w Waszyngtonie. Donald Trump zapytany na spotkaniu z dziennikarzami przez korespondenta RMF FM Paw\u0142a \u017buchowskiego, o dalsze losy ameryka\u0144skich wojsk w Polsce - odpowiedzia\u0142 zdecydowanie: tak, \u017co\u0142nierze USA zostaj\u0105 w polskich bazach, a je\u017celi Warszawa poprosi, przys\u0142anych zostanie wi\u0119cej. Deklaracj\u0119 Trumpa skomentowali przedstawiciele polskiego rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3488363,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-ulga-po-slowach-trumpa-tusk-sikorski-kosiniak-kamysz-komentu,nId,8017154",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ulga-po-slowach-trumpa-tusk-sikorski-kosiniak-kamysz-komentu/000LKAOWPU2SSKK2-C307.jpg",
        "title": "Ulga po s\u0142owach Trumpa? Tusk, Sikorski, Kosiniak-Kamysz komentuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:12:36.046985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:12:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bruksela-odsuwa-parlamenty-narodowe-od-decyzji-ws-mercosur,nId,8017147\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bruksela-odsuwa-parlamenty-narodowe-od-decyzji-ws-mercosur/000LKAKJUK8HRFUY-C307.jpg\" alt=\"\u200bBruksela odsuwa parlamenty narodowe od decyzji ws. Mercosur\" align=\"left\" /></a>Komisja Europejska podzieli\u0142a umow\u0119 z krajami Mercosuru na cz\u0119\u015b\u0107 handlow\u0105 i polityczn\u0105 po to, \u017ceby parlamenty kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich UE nie mia\u0142y w tej sprawie nic do powiedzenia, a zw\u0142aszcza, \u017ceby nie zablokowa\u0142y umowy lub nie przed\u0142u\u017ca\u0142y jej wej\u015bcia \u017cycie -  przekaza\u0142 naszej dziennikarce w Brukseli Katarzynie Szyma\u0144skiej-Borginon unijny dyplomata. Tak wi\u0119c cz\u0119\u015b\u0107 handlowa wejdzie w \u017cycie &quot;tymczasowo&quot; - prawdopodobnie pod koniec roku - po g\u0142osowaniu przez kraje Unii wi\u0119kszo\u015bci\u0105 kwalifikowan\u0105 g\u0142os\u00f3w i przez PE - zwyk\u0142\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3487839,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bruksela-odsuwa-parlamenty-narodowe-od-decyzji-ws-mercosur,nId,8017147",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bruksela-odsuwa-parlamenty-narodowe-od-decyzji-ws-mercosur/000LKAKJUK8HRFUY-C307.jpg",
        "title": "\u200bBruksela odsuwa parlamenty narodowe od decyzji ws. Mercosur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:12:36.276419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:12:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-echa-prezydenckiej-wizyty-w-usa-prof-kuzniar-o-spotkaniu-tru,nId,8017000\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/echa-prezydenckiej-wizyty-w-usa-prof-kuzniar-o-spotkaniu-tru/000LK7A903FYINRX-C307.jpg\" alt=\"Echa prezydenckiej wizyty w USA. Prof. Ku\u017aniar o spotkaniu Trumpa z Nawrockim\" align=\"left\" /></a>Czy wizyt\u0119 Karola Nawrockiego w USA mo\u017cna uzna\u0107 za udan\u0105?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3487840,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-echa-prezydenckiej-wizyty-w-usa-prof-kuzniar-o-spotkaniu-tru,nId,8017000",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/echa-prezydenckiej-wizyty-w-usa-prof-kuzniar-o-spotkaniu-tru/000LK7A903FYINRX-C307.jpg",
        "title": "Echa prezydenckiej wizyty w USA. Prof. Ku\u017aniar o spotkaniu Trumpa z Nawrockim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:12:35.711626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:12:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pgz-podpisuje-umowe-z-naval-group-okrety-podwodne-i-inne-jed,nId,8017143\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pgz-podpisuje-umowe-z-naval-group-okrety-podwodne-i-inne-jed/000LKAGRLMD0WMCU-C307.jpg\" alt=\"PGZ podpisuje umow\u0119 z Naval Group: Okr\u0119ty podwodne i inne jednostki morskie\" align=\"left\" /></a>Polska Grupa Zbrojeniowa (PGZ) oraz francuska Naval Group podpisa\u0142y umow\u0119 o wsp\u00f3\u0142pracy przemys\u0142owej, kt\u00f3ra otwiera nowy rozdzia\u0142 w relacjach obu firm. Porozumienie dotyczy zaawansowanej produkcji okr\u0119t\u00f3w podwodnych i innych wyspecjalizowanych jednostek, a tak\u017ce integracji polskiego przemys\u0142u obronnego z globalnym \u0142a\u0144cuchem dostaw.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3487838,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pgz-podpisuje-umowe-z-naval-group-okrety-podwodne-i-inne-jed,nId,8017143",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pgz-podpisuje-umowe-z-naval-group-okrety-podwodne-i-inne-jed/000LKAGRLMD0WMCU-C307.jpg",
        "title": "PGZ podpisuje umow\u0119 z Naval Group: Okr\u0119ty podwodne i inne jednostki morskie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:12:35.554343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:12:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-przelot-mysliwcow-byl-uczczeniem-pamieci-waszego-wspan,nId,8017146\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-przelot-mysliwcow-byl-uczczeniem-pamieci-waszego-wspan/000LKAKUB2G2WFFV-C307.jpg\" alt=\"\u200bTrump: Przelot my\u015bliwc\u00f3w by\u0142 uczczeniem pami\u0119ci waszego wspania\u0142ego pilota\" align=\"left\" /></a>Prezydent USA Donald Trump potwierdzi\u0142, \u017ce przelot my\u015bliwc\u00f3w przed spotkaniem z prezydentem Karolem Nawrockim mia\u0142 na celu uhonorowanie zmar\u0142ego w wypadku w Radomiu pilota F-16 mjr. Macieja Krakowiana. &quot;To by\u0142 fantastyczny pilot. My\u015bl\u0119, \u017ce ludzie w Polsce s\u0105 smutni z tego powodu&quot; - powiedzia\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3487837,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-przelot-mysliwcow-byl-uczczeniem-pamieci-waszego-wspan,nId,8017146",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trump-przelot-mysliwcow-byl-uczczeniem-pamieci-waszego-wspan/000LKAKUB2G2WFFV-C307.jpg",
        "title": "\u200bTrump: Przelot my\u015bliwc\u00f3w by\u0142 uczczeniem pami\u0119ci waszego wspania\u0142ego pilota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T17:11:58.077484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T17:11:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-wazne-zapewnienie-donalda-trumpa-dla-polski,nId,8017131\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wazne-zapewnienie-donalda-trumpa-dla-polski/000LKAANE4DGA2G5-C307.jpg\" alt=\"Wa\u017cne zapewnienie Donalda Trumpa dla Polski\" align=\"left\" /></a>Co z \u017co\u0142nierzami USA w naszym kraju?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3487260,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-wazne-zapewnienie-donalda-trumpa-dla-polski,nId,8017131",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wazne-zapewnienie-donalda-trumpa-dla-polski/000LKAANE4DGA2G5-C307.jpg",
        "title": "Wa\u017cne zapewnienie Donalda Trumpa dla Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T17:11:58.264656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T17:11:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-wiceszefowa-msz-o-zamieszaniu-z-notatka-nie-ma-zaufania,nId,8017010\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiceszefowa-msz-o-zamieszaniu-z-notatka-nie-ma-zaufania/000LK7B3V7C5RCHC-C307.jpg\" alt=\"Wiceszefowa MSZ o zamieszaniu z notatk\u0105. &quot;Nie ma zaufania&quot;\" align=\"left\" /></a>Czy Polska ma dwa o\u015brodki prowadz\u0105ce polityk\u0119 zagraniczn\u0105?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3487261,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-wiceszefowa-msz-o-zamieszaniu-z-notatka-nie-ma-zaufania,nId,8017010",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wiceszefowa-msz-o-zamieszaniu-z-notatka-nie-ma-zaufania/000LK7B3V7C5RCHC-C307.jpg",
        "title": "Wiceszefowa MSZ o zamieszaniu z notatk\u0105. \"Nie ma zaufania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:10:49.358841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:10:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-czy-polska-ma-dwa-osrodki-prowadzace-polityke-zagraniczna-na,nId,8017010\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-polska-ma-dwa-osrodki-prowadzace-polityke-zagraniczna-na/000LK7B3V7C5RCHC-C307.jpg\" alt=\"Czy Polska ma dwa o\u015brodki prowadz\u0105ce polityk\u0119 zagraniczn\u0105? Na to pytanie odpowie wiceszefowa MSZ\" align=\"left\" /></a>Czy Polska ma dwa o\u015brodki prowadz\u0105ce polityk\u0119 zagraniczn\u0105?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3486680,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-czy-polska-ma-dwa-osrodki-prowadzace-polityke-zagraniczna-na,nId,8017010",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czy-polska-ma-dwa-osrodki-prowadzace-polityke-zagraniczna-na/000LK7B3V7C5RCHC-C307.jpg",
        "title": "Czy Polska ma dwa o\u015brodki prowadz\u0105ce polityk\u0119 zagraniczn\u0105? Na to pytanie odpowie wiceszefowa MSZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:10:49.842910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:10:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-lekarze-usuneli-pacjentce-20-kilogramowy-guz-jajnika,nId,8017118\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lekarze-usuneli-pacjentce-20-kilogramowy-guz-jajnika/000LK9UAATB4O14J-C307.jpg\" alt=\"Lekarze usun\u0119li pacjentce 20-kilogramowy guz jajnika\" align=\"left\" /></a>\u200bW Wojew\u00f3dzkim Szpitalu Zespolonym w Elbl\u0105gu (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) przeprowadzono skomplikowan\u0105 operacj\u0119 usuni\u0119cia ogromnego, 20-kilogramowego guza jajnika u 68-letniej kobiety. Kobieta czuje si\u0119 dobrze i wraca do zdrowia. Lekarze podkre\u015blaj\u0105, jak wa\u017cna jest profilaktyka i regularne badania, kt\u00f3re mog\u0105 uratowa\u0107 zdrowie i \u017cycie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3486683,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-lekarze-usuneli-pacjentce-20-kilogramowy-guz-jajnika,nId,8017118",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/lekarze-usuneli-pacjentce-20-kilogramowy-guz-jajnika/000LK9UAATB4O14J-C307.jpg",
        "title": "Lekarze usun\u0119li pacjentce 20-kilogramowy guz jajnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:10:50.089695+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:10:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-niech-zelenski-przyjedzie-do-moskwy-kontrowersyjna-propozycj,nId,8017111\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niech-zelenski-przyjedzie-do-moskwy-kontrowersyjna-propozycj/000LK9SY73U2QJJ1-C307.jpg\" alt=\"&quot;Niech Ze\u0142enski przyjedzie do Moskwy&quot;. Kontrowersyjna propozycja Putina\" align=\"left\" /></a>\u200bPrzebywaj\u0105cy w Chinach rosyjski przyw\u00f3dca W\u0142adimir Putin z\u0142o\u017cy\u0142 do\u015b\u0107 kontrowersyjn\u0105 propozycj\u0119 prezydentowi Ukrainy Wo\u0142odymyrowi Ze\u0142enskiemu. Zapropowa\u0142, by ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca przyjecha\u0142 na spotkanie z nim do... Rosji. &quot;Niech Ze\u0142enski przyjedzie do Moskwy, wtedy spotkam si\u0119 z nim&quot; - powiedzia\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3486685,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-niech-zelenski-przyjedzie-do-moskwy-kontrowersyjna-propozycj,nId,8017111",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/niech-zelenski-przyjedzie-do-moskwy-kontrowersyjna-propozycj/000LK9SY73U2QJJ1-C307.jpg",
        "title": "\"Niech Ze\u0142enski przyjedzie do Moskwy\". Kontrowersyjna propozycja Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:10:49.489627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:10:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-pierwsze-zapewnienie-donalda-trumpa-dla-polski,nId,8017131\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pierwsze-zapewnienie-donalda-trumpa-dla-polski/000LKA9B9FFU0GCD-C307.jpg\" alt=\"Pierwsze zapewnienie Donalda Trumpa dla Polski\" align=\"left\" /></a>Co z \u017co\u0142nierzami USA w naszym kraju?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3486681,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-pierwsze-zapewnienie-donalda-trumpa-dla-polski,nId,8017131",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pierwsze-zapewnienie-donalda-trumpa-dla-polski/000LKA9B9FFU0GCD-C307.jpg",
        "title": "Pierwsze zapewnienie Donalda Trumpa dla Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:10:49.968175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:10:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przy-granicy-z-polska-znaleziono-zwloki-pogranicznika,nId,8017123\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przy-granicy-z-polska-znaleziono-zwloki-pogranicznika/000LKA3SGO3CGA2H-C307.jpg\" alt=\"Przy granicy z Polsk\u0105 znaleziono zw\u0142oki pogranicznika\" align=\"left\" /></a>We wsi Riwne w Ukrainie, w pobli\u017cu granicy z Polsk\u0105, znaleziono martwego pogranicznika. Przy ciele wojskowego le\u017ca\u0142a s\u0142u\u017cbowa bro\u0144.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3486684,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przy-granicy-z-polska-znaleziono-zwloki-pogranicznika,nId,8017123",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przy-granicy-z-polska-znaleziono-zwloki-pogranicznika/000LKA3SGO3CGA2H-C307.jpg",
        "title": "Przy granicy z Polsk\u0105 znaleziono zw\u0142oki pogranicznika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:10:49.722099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:10:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-skad-wywodza-sie-polacy-poznajcie-dna-naszych-przodkow,nId,8017023\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skad-wywodza-sie-polacy-poznajcie-dna-naszych-przodkow/000LK7NPP4FUYAKX-C307.jpg\" alt=\"Sk\u0105d wywodz\u0105 si\u0119 Polacy? Poznajcie DNA naszych przodk\u00f3w!\" align=\"left\" /></a>Poznajcie DNA naszych przodk\u00f3w!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3486682,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-skad-wywodza-sie-polacy-poznajcie-dna-naszych-przodkow,nId,8017023",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/skad-wywodza-sie-polacy-poznajcie-dna-naszych-przodkow/000LK7NPP4FUYAKX-C307.jpg",
        "title": "Sk\u0105d wywodz\u0105 si\u0119 Polacy? Poznajcie DNA naszych przodk\u00f3w!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:09:59.857876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:09:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-podsluchana-rozmowa-putina-i-xi-mozna-zaczac-sie-bac,nId,8017093\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podsluchana-rozmowa-putina-i-xi-przeszczepy-i-niesmiertelnos/000LK8Z7V4W8FG1S-C307.jpg\" alt=\"Pods\u0142uchana rozmowa Putina i Xi: Przeszczepy i nie\u015bmiertelno\u015b\u0107\" align=\"left\" /></a>Mo\u017cna zacz\u0105\u0107 si\u0119 ba\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3486064,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-podsluchana-rozmowa-putina-i-xi-mozna-zaczac-sie-bac,nId,8017093",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/podsluchana-rozmowa-putina-i-xi-przeszczepy-i-niesmiertelnos/000LK8Z7V4W8FG1S-C307.jpg",
        "title": "Pods\u0142uchana rozmowa Putina i Xi: Przeszczepy i nie\u015bmiertelno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:09:59.978934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:09:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/siatkowka/news-siatkowka-polskie-marzenia-o-medalu-rozbite-przez-wloszki,nId,8017109\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/siatkowka-polskie-marzenia-o-medalu-rozbite-przez-wloszki/000LK9RMOJOT434C-C307.jpg\" alt=\"Siatk\u00f3wka: Polskie marzenia o medalu rozbite przez W\u0142oszki\" align=\"left\" /></a>Na medal czekamy od 1962 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3486065,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/siatkowka/news-siatkowka-polskie-marzenia-o-medalu-rozbite-przez-wloszki,nId,8017109",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/siatkowka-polskie-marzenia-o-medalu-rozbite-przez-wloszki/000LK9RMOJOT434C-C307.jpg",
        "title": "Siatk\u00f3wka: Polskie marzenia o medalu rozbite przez W\u0142oszki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:10:00.134553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:09:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-spotkanie-nawrockiego-z-trumpem-w-cieniu-polsko-polskiego-ko,nId,8017076\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spotkanie-nawrockiego-z-trumpem-w-cieniu-polsko-polskiego-ko/000LK8HXTFRH6FN0-C307.jpg\" alt=\"Spotkanie Nawrockiego z Trumpem w cieniu polsko-polskiego konfliktu\" align=\"left\" /></a>Wizyta Karola Nawrockiego w Bia\u0142ym Domu mo\u017ce ujawni\u0107 &quot;polityczny roz\u0142am szkodz\u0105cy Polsce&quot;, zauwa\u017cy\u0142 w \u015brod\u0119 Bloomberg. Dalej refleksja poprzedzaj\u0105ca spotkanie Nawrocki-Trump jest tylko ostrzejsza. &quot;Gro\u017aba narastaj\u0105cego parali\u017cu politycznego w Warszawie pojawia si\u0119 w z\u0142ym momencie dla Europy&quot; - mo\u017cna przeczyta\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3486066,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-spotkanie-nawrockiego-z-trumpem-w-cieniu-polsko-polskiego-ko,nId,8017076",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/spotkanie-nawrockiego-z-trumpem-w-cieniu-polsko-polskiego-ko/000LK8HXTFRH6FN0-C307.jpg",
        "title": "Spotkanie Nawrockiego z Trumpem w cieniu polsko-polskiego konfliktu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:10:00.292704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:09:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-strzaly-w-centrum-skierniewic-7-latka-postrzelona-podczas-do,nId,8017099\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzaly-w-centrum-skierniewic-7-latka-postrzelona-podczas-do/000LK94VJMKWX04K-C307.jpg\" alt=\"Strza\u0142y w centrum Skierniewic. 7-latka postrzelona podczas domowej awantury\" align=\"left\" /></a>\u200bPodczas k\u0142\u00f3tni w jednym z mieszka\u0144 w centrum Skierniewic (\u0141\u00f3dzkie) 35-letni m\u0119\u017cczyzna odda\u0142 strza\u0142y z pistoletu \u015brutowego. Jeden z pocisk\u00f3w trafi\u0142 w udo 7-letniej c\u00f3rki podejrzanego. Dziecko trafi\u0142o do szpitala, a sprawca zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3486067,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-strzaly-w-centrum-skierniewic-7-latka-postrzelona-podczas-do,nId,8017099",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/strzaly-w-centrum-skierniewic-7-latka-postrzelona-podczas-do/000LK94VJMKWX04K-C307.jpg",
        "title": "Strza\u0142y w centrum Skierniewic. 7-latka postrzelona podczas domowej awantury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:09:45.991713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:09:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-najwieksza-gora-lodowa-na-swiecie-rozpada-sie-po-40-latach,nId,8017071\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/najwieksza-gora-lodowa-na-swiecie-rozpada-sie-po-40-latach/000LK805L3LQ0PM0-C307.jpg\" alt=\"\u200bNajwi\u0119ksza g\u00f3ra lodowa na \u015bwiecie rozpada si\u0119 po 40 latach\" align=\"left\" /></a>G\u00f3ra lodowa znana jako A23a, uznawana za najstarsz\u0105 oraz najwi\u0119ksz\u0105 g\u00f3r\u0119 lodow\u0105 na \u015bwiecie, rozpada si\u0119.  Eksperci wskazuj\u0105, \u017ce mo\u017ce znikn\u0105\u0107 z krajobrazu Antarktyki w ci\u0105gu kilku tygodni.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3485398,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-najwieksza-gora-lodowa-na-swiecie-rozpada-sie-po-40-latach,nId,8017071",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/najwieksza-gora-lodowa-na-swiecie-rozpada-sie-po-40-latach/000LK805L3LQ0PM0-C307.jpg",
        "title": "\u200bNajwi\u0119ksza g\u00f3ra lodowa na \u015bwiecie rozpada si\u0119 po 40 latach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:09:45.302805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:09:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nik-bezlitosna-dla-cpk-opoznienia-straty-i-decyzje-ktore-bud,nId,8017064\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nik-bezlitosna-dla-cpk-opoznienia-straty-i-decyzje-ktore-bud/000LK806H7HUSJ8J-C307.jpg\" alt=\"NIK bezlitosna dla CPK: Op\u00f3\u017anienia, straty i decyzje, kt\u00f3re budz\u0105 kontrowersje\" align=\"left\" /></a>&quot;Przygotowanie i realizacja budowy Centralnego Portu Komunikacyjnego w latach 2021-2023 nie przebiega\u0142y prawid\u0142owo&quot; - oceni\u0142a Najwy\u017csza Izba Kontroli. W opublikowanych w \u015brod\u0119 wynikach kontroli czytamy: &quot;Projekt CPK pozostaje obarczony licznymi ryzykami i nie ma gwarancji oddania portu do u\u017cytku w 2032 r.&quot;. Wed\u0142ug NIK, \u00f3wczesny pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. CPK nierzetelnie sprawowa\u0142 nadz\u00f3r nad inwestycj\u0105, definiowa\u0142 jej skal\u0119 i harmonogram w oparciu o nieaktualne i nierealistyczne dane, a sp\u00f3\u0142ka CPK z op\u00f3\u017anieniem przygotowywa\u0142a dokumenty i...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3485396,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nik-bezlitosna-dla-cpk-opoznienia-straty-i-decyzje-ktore-bud,nId,8017064",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nik-bezlitosna-dla-cpk-opoznienia-straty-i-decyzje-ktore-bud/000LK806H7HUSJ8J-C307.jpg",
        "title": "NIK bezlitosna dla CPK: Op\u00f3\u017anienia, straty i decyzje, kt\u00f3re budz\u0105 kontrowersje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:09:45.057051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:09:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polskie-statki-ratuja-40-rozbitkow-na-morzu-srodziemnym,nId,8017085\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-statki-ratuja-40-rozbitkow-na-morzu-srodziemnym/000LK8KYUY8BT8OP-C307.jpg\" alt=\"Polskie statki ratuj\u0105 40 rozbitk\u00f3w na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym\" align=\"left\" /></a>Za\u0142ogi dw\u00f3ch statk\u00f3w Polskiej \u017beglugi Morskiej \u2013 MV Drawno i MV D\u0105bie \u2013 uratowa\u0142y 40 os\u00f3b dryfuj\u0105cych na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym. Rozbitkowie znajdowali si\u0119 na pontonie z uszkodzonym silnikiem. Akcja ratunkowa odbywa\u0142a si\u0119 w trudnych warunkach pogodowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3485395,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polskie-statki-ratuja-40-rozbitkow-na-morzu-srodziemnym,nId,8017085",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-statki-ratuja-40-rozbitkow-na-morzu-srodziemnym/000LK8KYUY8BT8OP-C307.jpg",
        "title": "Polskie statki ratuj\u0105 40 rozbitk\u00f3w na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:09:45.602520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:09:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ponad-15-euro-za-kufel-piwa-nawet-230-za-stek-niemcy-lapia-s,nId,8017082\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ponad-15-euro-za-kufel-piwa-nawet-230-za-stek-niemcy-lapia-s/000LK854R5FO6SH3-C307.jpg\" alt=\"Ponad 15 euro za kufel piwa, nawet 230 za stek. Niemcy \u0142api\u0105 si\u0119 za g\u0142ow\u0119\" align=\"left\" /></a>W tym roku uczestnicy s\u0142ynnego Oktoberfestu w Monachium musz\u0105 przygotowa\u0107 si\u0119 na g\u0142\u0119bokie si\u0119gni\u0119cie do portfeli. Ceny piwa, wody i jedzenia na festiwalu wzros\u0142y do rekordowych poziom\u00f3w, budz\u0105c fal\u0119 niezadowolenia w\u015br\u00f3d go\u015bci. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3485397,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ponad-15-euro-za-kufel-piwa-nawet-230-za-stek-niemcy-lapia-s,nId,8017082",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ponad-15-euro-za-kufel-piwa-nawet-230-za-stek-niemcy-lapia-s/000LK854R5FO6SH3-C307.jpg",
        "title": "Ponad 15 euro za kufel piwa, nawet 230 za stek. Niemcy \u0142api\u0105 si\u0119 za g\u0142ow\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:09:26.251470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:09:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-chca-wprowadzenia-nowego-swieta-bedzie-wolne-od-pracy,nId,8016990\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chca-wprowadzenia-nowego-swieta-bedzie-wolne-od-pracy/000LK7AAXANG9073-C307.jpg\" alt=\"Chc\u0105 wprowadzenia nowego \u015bwi\u0119ta. B\u0119dzie wolne od pracy?\" align=\"left\" /></a>Ustanowienie Dnia Inwalidy Wojennego, kt\u00f3ry mia\u0142by by\u0107 obchodzony 12 kwietnia, proponuje Polska 2050. Projekt ustawy jest ju\u017c w Sejmie. &quot;By\u0142by to wyraz uznania dla os\u00f3b, kt\u00f3re dozna\u0142y trwa\u0142ego uszczerbku na zdrowiu w s\u0142u\u017cbie wojskowej lub w wyniku dzia\u0142a\u0144 wojennych&quot; - powiedzia\u0142 pose\u0142 Adam Lubo\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3484762,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-chca-wprowadzenia-nowego-swieta-bedzie-wolne-od-pracy,nId,8016990",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/chca-wprowadzenia-nowego-swieta-bedzie-wolne-od-pracy/000LK7AAXANG9073-C307.jpg",
        "title": "Chc\u0105 wprowadzenia nowego \u015bwi\u0119ta. B\u0119dzie wolne od pracy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:09:26.579215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:09:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-dramatyczna-sytuacja-w-turystycznym-raju-woda-pitna-moze-sie,nId,8016971\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczna-sytuacja-w-turystycznym-raju-woda-pitna-moze-sie/000LK70KW67IW2JL-C307.jpg\" alt=\"Dramatyczna sytuacja w turystycznym raju. Woda pitna mo\u017ce si\u0119 sko\u0144czy\u0107 za 10 dni!\" align=\"left\" /></a>W Dolinie Pomara\u0144czy, jednym z najpi\u0119kniejszych i najch\u0119tniej odwiedzanych region\u00f3w Majorki, sytuacja staje si\u0119 coraz bardziej dramatyczna. Po raz pierwszy od 25 lat mieszka\u0144cy i przedsi\u0119biorcy z okolic S\u00f3ller mog\u0105 stan\u0105\u0107 w obliczu czasowych przerw w dostawie wody pitnej. Problem dotyka tak\u017ce inne gminy popularnej wyspy. Wed\u0142ug burmistrza Miquela Nadala sytuacja jest &quot;bardzo niepokoj\u0105ca&quot;. O kryzysie informuje &quot;Mallorca Magazin&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3484765,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/news-dramatyczna-sytuacja-w-turystycznym-raju-woda-pitna-moze-sie,nId,8016971",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczna-sytuacja-w-turystycznym-raju-woda-pitna-moze-sie/000LK70KW67IW2JL-C307.jpg",
        "title": "Dramatyczna sytuacja w turystycznym raju. Woda pitna mo\u017ce si\u0119 sko\u0144czy\u0107 za 10 dni!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:09:25.170621+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:09:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-news-rmf-fm-antoni-macierewicz-uslyszal-zarzuty,nId,8017036\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/news-rmf-fm-antoni-macierewicz-uslyszal-zarzuty/000LK7WHA5UUSGV2-C307.jpg\" alt=\"News RMF FM: Antoni Macierewicz us\u0142ysza\u0142 zarzuty\" align=\"left\" /></a>Chodzi o ujawnienie informacji niejawnych</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3484754,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-news-rmf-fm-antoni-macierewicz-uslyszal-zarzuty,nId,8017036",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/news-rmf-fm-antoni-macierewicz-uslyszal-zarzuty/000LK7WHA5UUSGV2-C307.jpg",
        "title": "News RMF FM: Antoni Macierewicz us\u0142ysza\u0142 zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:09:26.471975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:09:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pietrowe-pociagi-w-polsce-pkp-intercity-wybralo-oferte,nId,8017024\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pietrowe-pociagi-w-polsce-pkp-intercity-wybralo-oferte/000LK7EXVOOF4B9B-C307.jpg\" alt=\"Pi\u0119trowe poci\u0105gi w Polsce. PKP Intercity wybra\u0142o ofert\u0119\" align=\"left\" /></a>42 nowoczesnych, dwupoziomowych poci\u0105g\u00f3w elektrycznych ma wyprodukowa\u0107 dla PKP Intercity Alstom Polska. Przewo\u017anik poinformowa\u0142 o wyborze oferty tej firmy. Warto\u015b\u0107 kontraktu wynosi 4,1 miliarda z\u0142otych, a pojazdy b\u0119d\u0105 mog\u0142y przewozi\u0107 pasa\u017cer\u00f3w z pr\u0119dko\u015bci\u0105 do 200 km/h.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3484764,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pietrowe-pociagi-w-polsce-pkp-intercity-wybralo-oferte,nId,8017024",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pietrowe-pociagi-w-polsce-pkp-intercity-wybralo-oferte/000LK7EXVOOF4B9B-C307.jpg",
        "title": "Pi\u0119trowe poci\u0105gi w Polsce. PKP Intercity wybra\u0142o ofert\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:09:25.647040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:09:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sikorski-dementuje-plotki-to-ja-poinformowalem-prezydenta-o-,nId,8017032\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-dementuje-plotki-to-ja-poinformowalem-prezydenta-o/000LK7MZ9R5DEVAQ-C307.jpg\" alt=\"Sikorski dementuje plotki: To ja poinformowa\u0142em prezydenta o spotkaniu z Rubio\" align=\"left\" /></a>&quot;Nieprawd\u0105 jest, jakoby Pa\u0142ac Prezydencki dowiedzia\u0142 si\u0119 o moim spotkaniu z Sekretarzem Stanu USA od strony ameryka\u0144skiej&quot; - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 wicepremier, szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski, kt\u00f3ry we wtorek spotka\u0142 si\u0119 z Marco Rubio. S\u0142owa ministra spraw zagranicznych s\u0105 pok\u0142osiem pog\u0142osek, \u017ce &quot;du\u017cy pa\u0142ac&quot; nie wiedzia\u0142 o spotkaniu i \u017ce by\u0142a to z\u0142o\u015bliwo\u015b\u0107 przed dzisiejszym spotkaniem prezydenta Karola Nawrockiego z prezydentem USA Donaldem Trumpem. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3484757,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sikorski-dementuje-plotki-to-ja-poinformowalem-prezydenta-o-,nId,8017032",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-dementuje-plotki-to-ja-poinformowalem-prezydenta-o/000LK7MZ9R5DEVAQ-C307.jpg",
        "title": "Sikorski dementuje plotki: To ja poinformowa\u0142em prezydenta o spotkaniu z Rubio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:09:24.550253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:09:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-stopy-procentowe-w-dol-jest-decyzja-rpp,nId,8017061\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stopy-procentowe-w-dol-jest-decyzja-rpp/000LK7Y8R4DF2YS1-C307.jpg\" alt=\"Stopy procentowe w d\u00f3\u0142! Jest decyzja RPP\" align=\"left\" /></a>Jest decyzja RPP.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3484751,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-stopy-procentowe-w-dol-jest-decyzja-rpp,nId,8017061",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/stopy-procentowe-w-dol-jest-decyzja-rpp/000LK7Y8R4DF2YS1-C307.jpg",
        "title": "Stopy procentowe w d\u00f3\u0142! Jest decyzja RPP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:09:24.712165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:09:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-smiglowce-i-kontrterrorysci-nagla-akcja-sluzb-w-kujawsko-pom,nId,8017047\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smiglowce-i-kontrterrorysci-nagla-akcja-sluzb-w-kujawsko-pom/000LK7UTN014JD7Y-C307.jpg\" alt=\"\u015amig\u0142owce i kontrterrory\u015bci. Nag\u0142a akcja s\u0142u\u017cb w Kujawsko-Pomorskiem\" align=\"left\" /></a>Spektakularna operacja s\u0142u\u017cb.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3484752,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-smiglowce-i-kontrterrorysci-nagla-akcja-sluzb-w-kujawsko-pom,nId,8017047",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/smiglowce-i-kontrterrorysci-nagla-akcja-sluzb-w-kujawsko-pom/000LK7UTN014JD7Y-C307.jpg",
        "title": "\u015amig\u0142owce i kontrterrory\u015bci. Nag\u0142a akcja s\u0142u\u017cb w Kujawsko-Pomorskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:09:24.914793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:09:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-umowa-z-mercosurem-zatwierdzona-przez-komisje-europejska,nId,8017026\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/umowa-z-mercosurem-zatwierdzona-przez-komisje-europejska/000LK7NY8LFA76AX-C307.jpg\" alt=\"Umowa z Mercosurem zatwierdzona przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105\" align=\"left\" /></a>Komisja Europejska zatwierdzi\u0142a umow\u0119 handlow\u0105 z krajami Mercosuru, czyli Urugwajem, Paragwajem, Brazyli\u0105 i Argentyn\u0105. Potwierdzi\u0142y si\u0119 informacje korespondentki RMF FM Katarzyny Szyma\u0144skiej-Borginon w sprawie dodatkowych klauzul ochronnych, kt\u00f3re zaproponowa\u0142a komisja, \u017ceby wyj\u015b\u0107 naprzeciw niepokojom Polski i Francji. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3484753,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-umowa-z-mercosurem-zatwierdzona-przez-komisje-europejska,nId,8017026",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/umowa-z-mercosurem-zatwierdzona-przez-komisje-europejska/000LK7NY8LFA76AX-C307.jpg",
        "title": "Umowa z Mercosurem zatwierdzona przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:09:26.139068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:09:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wytrwalosc-poplaca-udowodnila-to-kobieta-ktora-wygrala-kilka,nId,8017027\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wytrwalosc-poplaca-udowodnila-to-kobieta-ktora-wygrala-kilka/000LK7GAWS8S906T-C307.jpg\" alt=\"Wytrwa\u0142o\u015b\u0107 pop\u0142aca. Udowodni\u0142a to kobieta, kt\u00f3ra wygra\u0142a kilka mln euro\" align=\"left\" /></a>Mieszkanka berli\u0144skiej dzielnicy Schoeneberg przez niemal trzy dekady co tydzie\u0144 obstawia\u0142a te same liczby w Lotto. W ostatni weekend sierpnia los si\u0119 do niej u\u015bmiechn\u0105\u0142 - wygra\u0142a g\u0142\u00f3wn\u0105 nagrod\u0119 w wysoko\u015bci 4,4 mln euro.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3484761,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wytrwalosc-poplaca-udowodnila-to-kobieta-ktora-wygrala-kilka,nId,8017027",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wytrwalosc-poplaca-udowodnila-to-kobieta-ktora-wygrala-kilka/000LK7GAWS8S906T-C307.jpg",
        "title": "Wytrwa\u0142o\u015b\u0107 pop\u0142aca. Udowodni\u0142a to kobieta, kt\u00f3ra wygra\u0142a kilka mln euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:09:26.362441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:09:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-z-dzieckiem-po-falochronie-wopr-to-szczyt-glupoty,nId,8017005\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/z-dzieckiem-po-falochronie-wopr-to-szczyt-glupoty/000LK7E2QCG9XXXU-C307.jpg\" alt=\"Z dzieckiem po falochronie. WOPR: To szczyt g\u0142upoty\" align=\"left\" /></a>Z malutkim dzieckiem za r\u0119k\u0119 wybra\u0142 si\u0119 na spacer po falochronie. Do niebezpiecznej sytuacji dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek po po\u0142udniu w Ko\u0142obrzegu. Ratownicy WOPR nie pozostawiaj\u0105 z\u0142udze\u0144: &quot;Tak si\u0119 nie zachowuj\u0105 odpowiedzialni rodzice&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3484763,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-z-dzieckiem-po-falochronie-wopr-to-szczyt-glupoty,nId,8017005",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/z-dzieckiem-po-falochronie-wopr-to-szczyt-glupoty/000LK7E2QCG9XXXU-C307.jpg",
        "title": "Z dzieckiem po falochronie. WOPR: To szczyt g\u0142upoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:09:25.776491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:09:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-zderzenie-pociagu-z-busem-na-pomorzu-300-osob-ewakuowanych,nId,8016984\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-pociagu-z-busem-na-pomorzu-300-osob-ewakuowanych/000LK72XFN2BE4BC-C307.jpg\" alt=\"Zderzenie poci\u0105gu z busem na Pomorzu. 300 os\u00f3b ewakuowanych\" align=\"left\" /></a>Zderzenie busa z poci\u0105giem relacji Gdynia-Hel na przeje\u017adzie kolejowym w miejscowo\u015bci \u017belistrzewo (woj. pomorskie). Z poci\u0105gu ewakuowano 300 os\u00f3b. Ranny zosta\u0142 kieruj\u0105cy busem. M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3484758,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-zderzenie-pociagu-z-busem-na-pomorzu-300-osob-ewakuowanych,nId,8016984",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-pociagu-z-busem-na-pomorzu-300-osob-ewakuowanych/000LK72XFN2BE4BC-C307.jpg",
        "title": "Zderzenie poci\u0105gu z busem na Pomorzu. 300 os\u00f3b ewakuowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:09:26.029938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:00:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rzad-zaostrza-kary-dla-kierowcow-za-co-mozesz-stracic-prawo-,nId,8016981\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzad-zaostrza-kary-dla-kierowcow-za-co-mozesz-stracic-prawo/000LK71FUEG2XIRC-C307.jpg\" alt=\"Rz\u0105d zaostrza kary dla kierowc\u00f3w. Za co mo\u017cesz straci\u0107 prawo jazdy?\" align=\"left\" /></a>Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt nowelizacji Prawa o ruchu drogowym, kt\u00f3ry przewiduje znaczne zaostrzenie konsekwencji dla os\u00f3b \u0142ami\u0105cych przepisy. Zmiany maj\u0105 na celu zwi\u0119kszenie bezpiecze\u0144stwa na polskich drogach i ograniczenie liczby tragicznych wypadk\u00f3w, szczeg\u00f3lnie tych, kt\u00f3re maj\u0105 miejsce poza obszarami zabudowanymi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3484760,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rzad-zaostrza-kary-dla-kierowcow-za-co-mozesz-stracic-prawo-,nId,8016981",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rzad-zaostrza-kary-dla-kierowcow-za-co-mozesz-stracic-prawo/000LK71FUEG2XIRC-C307.jpg",
        "title": "Rz\u0105d zaostrza kary dla kierowc\u00f3w. Za co mo\u017cesz straci\u0107 prawo jazdy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:09:25.905975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:57:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kim-dzong-un-pokazal-swoja-tajemnicza-corke-to-jego-nastepcz,nId,8016979\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kim-dzong-un-pokazal-swoja-tajemnicza-corke-to-jego-nastepcz/000LK6ZAEIB3FXHJ-C307.jpg\" alt=\"\u200bKim Dzong Un pokaza\u0142 swoj\u0105 tajemnicz\u0105 c\u00f3rk\u0119. To jego nast\u0119pczyni?\" align=\"left\" /></a>C\u00f3rka przyw\u00f3dcy Korei P\u00f3\u0142nocnej, Kim Jong Una, po raz pierwszy pojawi\u0142a si\u0119 publicznie poza granicami swojego kraju. Jej obecno\u015b\u0107 w Pekinie podczas oficjalnej wizyty wzbudzi\u0142a ogromne zainteresowanie i spekulacje na temat przysz\u0142o\u015bci p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skiej dynastii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3484759,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kim-dzong-un-pokazal-swoja-tajemnicza-corke-to-jego-nastepcz,nId,8016979",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kim-dzong-un-pokazal-swoja-tajemnicza-corke-to-jego-nastepcz/000LK6ZAEIB3FXHJ-C307.jpg",
        "title": "\u200bKim Dzong Un pokaza\u0142 swoj\u0105 tajemnicz\u0105 c\u00f3rk\u0119. To jego nast\u0119pczyni?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:09:25.500433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:52:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dzwonimy-po-policje-awantura-przed-posiedzeniem-trybunalu-st,nId,8016975\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzwonimy-po-policje-awantura-przed-posiedzeniem-trybunalu-st/000LK7OLQO6VWWUL-C307.jpg\" alt=\"&quot;Dzwonimy po policj\u0119&quot;. Awantura przed posiedzeniem Trybuna\u0142u Stanu\" align=\"left\" /></a>&quot;Obowi\u0105zuje kultura, do cholery!&quot;</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3484756,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dzwonimy-po-policje-awantura-przed-posiedzeniem-trybunalu-st,nId,8016975",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dzwonimy-po-policje-awantura-przed-posiedzeniem-trybunalu-st/000LK7OLQO6VWWUL-C307.jpg",
        "title": "\"Dzwonimy po policj\u0119\". Awantura przed posiedzeniem Trybuna\u0142u Stanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:09:25.352522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:37:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-andrzej-duda-dostal-nowa-prace-z-nieskrywana-satysfakcja-mog,nId,8016976\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-duda-dostal-nowa-prace-z-nieskrywana-satysfakcja-mog/000LK70ZNKVPXJW1-C307.jpg\" alt=\"Andrzej Duda dosta\u0142 now\u0105 prac\u0119. &quot;Z nieskrywan\u0105 satysfakcj\u0105 mog\u0119 og\u0142osi\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Z nieskrywan\u0105 satysfakcj\u0105 mog\u0119 og\u0142osi\u0107, \u017ce Kana\u0142 Zero ma nowego autora. Prezydent Andrzej Duda nagra 16 odcink\u00f3w na 16 gor\u0105cych temat\u00f3w&quot; - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Krzysztof Stanowski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3484755,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-andrzej-duda-dostal-nowa-prace-z-nieskrywana-satysfakcja-mog,nId,8016976",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-duda-dostal-nowa-prace-z-nieskrywana-satysfakcja-mog/000LK70ZNKVPXJW1-C307.jpg",
        "title": "Andrzej Duda dosta\u0142 now\u0105 prac\u0119. \"Z nieskrywan\u0105 satysfakcj\u0105 mog\u0119 og\u0142osi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:36:03.714564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T08:36:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-245-km-h-w-drodze-do-francji-kierowca-sportowego-auta-z-ogro,nId,8016866\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/245-km-h-w-drodze-do-francji-kierowca-sportowego-auta-z-ogro/000LK3PLIEH7I1KR-C307.jpg\" alt=\"245 km/h w drodze do Francji. Kierowca sportowego auta z ogromnym mandatem\" align=\"left\" /></a>Policjanci z Boles\u0142awca (woj. dolno\u015bl\u0105skie) zatrzymali kierowc\u0119, kt\u00f3ry na autostradzie A4 p\u0119dzi\u0142 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 245 km/h. 48-latek z powiatu dzier\u017coniowskiego zosta\u0142 ukarany wysokim mandatem i punktami karnymi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3483192,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-245-km-h-w-drodze-do-francji-kierowca-sportowego-auta-z-ogro,nId,8016866",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/245-km-h-w-drodze-do-francji-kierowca-sportowego-auta-z-ogro/000LK3PLIEH7I1KR-C307.jpg",
        "title": "245 km/h w drodze do Francji. Kierowca sportowego auta z ogromnym mandatem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:36:02.918410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T08:36:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-awaryjne-ladowanie-wojskowego-smiglowca-na-pokladzie-dwie-os,nId,8016883\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awaryjne-ladowanie-wojskowego-smiglowca-na-pokladzie-dwie-os/000LK42T2JJ55A2D-C307.jpg\" alt=\"Awaryjne l\u0105dowanie wojskowego \u015bmig\u0142owca. Na pok\u0142adzie dwie osoby\" align=\"left\" /></a>Na pok\u0142adzie dwie osoby</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3483186,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-awaryjne-ladowanie-wojskowego-smiglowca-na-pokladzie-dwie-os,nId,8016883",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/awaryjne-ladowanie-wojskowego-smiglowca-na-pokladzie-dwie-os/000LK42T2JJ55A2D-C307.jpg",
        "title": "Awaryjne l\u0105dowanie wojskowego \u015bmig\u0142owca. Na pok\u0142adzie dwie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:36:04.202916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T08:36:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-corka-nazisty-w-areszcie-domowym-powodem-skradziony-xviii-wi,nId,8016873\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/corka-nazisty-w-areszcie-domowym-powodem-skradziony-xviii-wi/000LK3047C6UOXMB-C307.jpg\" alt=\"C\u00f3rka nazisty w areszcie domowym. Powodem skradziony XVIII-wieczny obraz\" align=\"left\" /></a>XVIII-wieczne arcydzie\u0142o &quot;Portret damy&quot; (&quot;Contessa Colleoni&quot;) w\u0142oskiego mistrza Giuseppe Ghislandiego by\u0142o poszukiwane od lat. Skradli je podczas II wojny \u015bwiatowej nazi\u015bci. Teraz - w zwi\u0105zku z kradzie\u017c\u0105 - w Argentynie aresztowana zosta\u0142a c\u00f3rka nazisty. Kobieta zamie\u015bci\u0142a zdj\u0119cia o sprzeda\u017cy domu, na kt\u00f3rych pojawi\u0142o si\u0119 zaginione p\u0142\u00f3tno. Patricia Kadgien i jej m\u0105\u017c trafili do aresztu domowego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3483196,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-corka-nazisty-w-areszcie-domowym-powodem-skradziony-xviii-wi,nId,8016873",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/corka-nazisty-w-areszcie-domowym-powodem-skradziony-xviii-wi/000LK3047C6UOXMB-C307.jpg",
        "title": "C\u00f3rka nazisty w areszcie domowym. Powodem skradziony XVIII-wieczny obraz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:36:03.402214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T08:36:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niezidentyfikowany-dron-zaklocil-ladowanie-prezydenckiego-sa,nId,8016875\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niezidentyfikowany-dron-zaklocil-ladowanie-prezydenckiego-sa/000LK3SP70DT435D-C307.jpg\" alt=\"Niezidentyfikowany dron zak\u0142\u00f3ci\u0142 l\u0105dowanie prezydenckiego samolotu w Wilnie\" align=\"left\" /></a>Samolot transportowy C-27J Spartan, na pok\u0142adzie kt\u00f3rego znajdowa\u0142 si\u0119 prezydent Litwy Gitanas Naus\u0117da wraz z delegacj\u0105, musia\u0142 op\u00f3\u017ani\u0107 l\u0105dowanie na lotnisku w Wilnie z powodu wykrycia drona w okolicy portu lotniczego. Maszyna kr\u0105\u017cy\u0142a nad miastem przez oko\u0142o p\u00f3\u0142 godziny, zanim otrzyma\u0142a zgod\u0119 na bezpieczne l\u0105dowanie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3483190,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niezidentyfikowany-dron-zaklocil-ladowanie-prezydenckiego-sa,nId,8016875",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/niezidentyfikowany-dron-zaklocil-ladowanie-prezydenckiego-sa/000LK3SP70DT435D-C307.jpg",
        "title": "Niezidentyfikowany dron zak\u0142\u00f3ci\u0142 l\u0105dowanie prezydenckiego samolotu w Wilnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:36:03.594091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T08:36:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tysiace-cudzoziemcow-powinno-opuscic-polske-deportujemy-zale,nId,8016889\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tysiace-cudzoziemcow-powinno-opuscic-polske-deportujemy-zale/000LK444LL5XBPN5-C307.jpg\" alt=\"&quot;Tysi\u0105ce cudzoziemc\u00f3w powinno opu\u015bci\u0107 Polsk\u0119&quot;. Deportujemy zaledwie u\u0142amek\" align=\"left\" /></a>Wed\u0142ug najnowszych informacji opublikowanych przez &quot;Rzeczpospolit\u0105&quot;, Polska zmaga si\u0119 z rosn\u0105cym problemem niepo\u017c\u0105danych cudzoziemc\u00f3w. Jak wynika z danych Urz\u0119du do Spraw Cudzoziemc\u00f3w, w rejestrze os\u00f3b, kt\u00f3re powinny opu\u015bci\u0107 terytorium naszego kraju, znajduje si\u0119 ju\u017c 31 tys. obcokrajowc\u00f3w. Tymczasem od pocz\u0105tku 2025 roku przymusowo wydalono z Polski zaledwie 1100 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3483191,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tysiace-cudzoziemcow-powinno-opuscic-polske-deportujemy-zale,nId,8016889",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tysiace-cudzoziemcow-powinno-opuscic-polske-deportujemy-zale/000LK444LL5XBPN5-C307.jpg",
        "title": "\"Tysi\u0105ce cudzoziemc\u00f3w powinno opu\u015bci\u0107 Polsk\u0119\". Deportujemy zaledwie u\u0142amek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:36:03.158337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T08:29:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-gdzie-uderza-dzisiejsze-burze-imgw-wydal-alerty-dla-tych-reg,nId,8016845\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gdzie-uderza-dzisiejsze-burze-imgw-wydal-alerty-dla-tych-reg/000LK2JZB73RLR1S-C307.jpg\" alt=\"Gdzie uderz\u0105 dzisiejsze burze? IMGW wyda\u0142 alerty dla tych region\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Ostrze\u017cenia I stopnia przed burzami i silnym deszczem w pasie od Szczekocin po Cieszyn na \u015al\u0105sku - wydane przez IMGW - obowi\u0105zuj\u0105 w \u015brod\u0119, 3 wrze\u015bnia. Spodziewane s\u0105 opady do 35 mm, porywy wiatru do 70 km/h oraz lokalnie grad. Niebezpiecznie b\u0119dzie jednak nie tylko tam. Ile natomiast zobaczymy na termometrach?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3483188,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-gdzie-uderza-dzisiejsze-burze-imgw-wydal-alerty-dla-tych-reg,nId,8016845",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gdzie-uderza-dzisiejsze-burze-imgw-wydal-alerty-dla-tych-reg/000LK2JZB73RLR1S-C307.jpg",
        "title": "Gdzie uderz\u0105 dzisiejsze burze? IMGW wyda\u0142 alerty dla tych region\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:36:03.279084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T08:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-prace-domowe-wracaja-do-szkol-barbara-nowacka-stawia-sprawe-,nId,8016581\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prace-domowe-wracaja-do-szkol-barbara-nowacka-stawia-sprawe/000LK2OKOJPXIUQ5-C307.jpg\" alt=\"Prace domowe wracaj\u0105 do szk\u00f3\u0142? Barbara Nowacka stawia spraw\u0119 jasno\" align=\"left\" /></a>Barbara Nowacka stawia spraw\u0119 jasno</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3483189,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-prace-domowe-wracaja-do-szkol-barbara-nowacka-stawia-sprawe-,nId,8016581",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/prace-domowe-wracaja-do-szkol-barbara-nowacka-stawia-sprawe/000LK2OKOJPXIUQ5-C307.jpg",
        "title": "Prace domowe wracaj\u0105 do szk\u00f3\u0142? Barbara Nowacka stawia spraw\u0119 jasno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:36:03.037323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:59:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-porwanie-dziecka-w-tychach-wciagnal-3-5-latka-do-samochodu,nId,8016848\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/porwanie-dziecka-w-tychach-wciagnal-3-5-latka-do-samochodu/000LK2LFW2IFN16S-C307.jpg\" alt=\"Porwanie dziecka w Tychach. Wci\u0105gn\u0105\u0142 3,5-latka do samochodu \" align=\"left\" /></a>Wci\u0105gn\u0105\u0142 3,5-latka do samochodu </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3483187,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-porwanie-dziecka-w-tychach-wciagnal-3-5-latka-do-samochodu,nId,8016848",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/porwanie-dziecka-w-tychach-wciagnal-3-5-latka-do-samochodu/000LK2LFW2IFN16S-C307.jpg",
        "title": "Porwanie dziecka w Tychach. Wci\u0105gn\u0105\u0142 3,5-latka do samochodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:36:04.081510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:44:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zbiorka-na-synow-macieja-slaba-krakowiana-zebrano-juz-zawrot,nId,8016838\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zbiorka-na-synow-macieja-slaba-krakowiana-zebrano-juz-zawrot/000LK2H9QFXGH1PG-C307.jpg\" alt=\"Zbi\u00f3rka na syn\u00f3w Macieja &quot;Slaba&quot; Krakowiana. Zebrano ju\u017c zawrotn\u0105 kwot\u0119\" align=\"left\" /></a>\u200bPolacy okazali niezwyk\u0142\u0105 solidarno\u015b\u0107 z rodzin\u0105 tragicznie zmar\u0142ego pilota F-16. Po katastrofie my\u015bliwca w Radomiu zbi\u00f3rka na rzecz dw\u00f3ch syn\u00f3w majora Macieja &quot;Slaba&quot; Krakowiana przeros\u0142a wszelkie oczekiwania - wsparcie przekroczy\u0142o ju\u017c ponad 2 mln z\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3483195,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zbiorka-na-synow-macieja-slaba-krakowiana-zebrano-juz-zawrot,nId,8016838",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zbiorka-na-synow-macieja-slaba-krakowiana-zebrano-juz-zawrot/000LK2H9QFXGH1PG-C307.jpg",
        "title": "Zbi\u00f3rka na syn\u00f3w Macieja \"Slaba\" Krakowiana. Zebrano ju\u017c zawrotn\u0105 kwot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:36:04.445501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:39:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-szalony-rajd-porsche-na-liczniku-prawie-230-km-h-film,nId,8016833\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szalony-rajd-porsche-na-liczniku-prawie-230-km-h-film/000LK2GDBINPLUI2-C307.jpg\" alt=\"Szalony rajd porsche. Na liczniku prawie 230 km/h FILM\" align=\"left\" /></a>Policjanci z Piaseczna (Mazowieckie) zatrzymali kierowc\u0119, kt\u00f3ry na trasie S7 prowadzi\u0142 porsche z pr\u0119dko\u015bci\u0105 227 km/h. Do zdarzenia dosz\u0142o na odcinku drogi, gdzie obowi\u0105zuje ograniczenie do 120 km/h. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 ukarany mandatem w wysoko\u015bci 2,5 tysi\u0105ca z\u0142otych oraz otrzyma\u0142 15 punkt\u00f3w karnych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3483198,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-szalony-rajd-porsche-na-liczniku-prawie-230-km-h-film,nId,8016833",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szalony-rajd-porsche-na-liczniku-prawie-230-km-h-film/000LK2GDBINPLUI2-C307.jpg",
        "title": "Szalony rajd porsche. Na liczniku prawie 230 km/h FILM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:36:03.962352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:39:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-o-spisku-przeciwko-usa-padlo-nazwisko-putina,nId,8016830\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-o-spisku-przeciwko-usa-padlo-nazwisko-putina/000LK2HA9K2MY197-C307.jpg\" alt=\"Trump o spisku przeciwko USA. Pad\u0142o nazwisko Putina \" align=\"left\" /></a>Donald Trump jak zwykle nie przebiera w s\u0142owach. Tym razem prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych skomentowa\u0142 odbywaj\u0105c\u0105 si\u0119 w Pekinie defilad\u0119 z okazji 80. rocznicy kapitulacji Japonii i zako\u0144czenia II wojny \u015bwiatowej na Dalekim Wschodzie. We wpisie skierowanym do przyw\u00f3dcy Chin Xi Jinpinga napisa\u0142, by przekaza\u0142 pozdrowienia W\u0142adimirowi Putinowi i Kim Dzong Unowi, \u201epodczas gdy spiskujecie przeciwko Stanom Zjednoczonym Ameryki\u201d.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3483194,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-o-spisku-przeciwko-usa-padlo-nazwisko-putina,nId,8016830",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trump-o-spisku-przeciwko-usa-padlo-nazwisko-putina/000LK2HA9K2MY197-C307.jpg",
        "title": "Trump o spisku przeciwko USA. Pad\u0142o nazwisko Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:36:03.835854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:17:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-parada-w-pekinie-na-czesc-putina-i-kima-50-tys-klakierow-80-,nId,8016828\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/parada-w-pekinie-na-czesc-putina-i-kima-50-tys-klakierow-80/000LK2FBFKL8C4KG-C307.jpg\" alt=\"Parada w Pekinie na cze\u015b\u0107 Putina i Kima. 50 tys. klakier\u00f3w, 80 tys. go\u0142\u0119bi\" align=\"left\" /></a>\u200bW Pekinie odby\u0142a si\u0119 uroczysta parada wojskowa zorganizowana z okazji 80. rocznicy zako\u0144czenia II wojny \u015bwiatowej w Azji. 2 wrze\u015bnia 1945 roku, o godzinie 9:00, na pok\u0142adzie stoj\u0105cego na kotwicy w Zatoce Tokijskiej pancernika USS &quot;Missouri&quot; Cesarstwo Japonii podpisa\u0142o akt bezwarunkowej kapitulacji, ko\u0144cz\u0105c tym samym dzia\u0142ania wojenne na tym kontynencie. &quot;Dzi\u015b ludzko\u015b\u0107 stoi przed wyborem mi\u0119dzy pokojem a wojn\u0105, dialogiem i konfrontacj\u0105, sytuacj\u0105, w kt\u00f3rej wszyscy zwyci\u0119\u017caj\u0105 lub gr\u0105 o sumie zerowej&quot; - m\u00f3wi\u0142 prezydent Chin Xi Jinping zwracaj\u0105c...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3483193,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-parada-w-pekinie-na-czesc-putina-i-kima-50-tys-klakierow-80-,nId,8016828",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/parada-w-pekinie-na-czesc-putina-i-kima-50-tys-klakierow-80/000LK2FBFKL8C4KG-C307.jpg",
        "title": "Parada w Pekinie na cze\u015b\u0107 Putina i Kima. 50 tys. klakier\u00f3w, 80 tys. go\u0142\u0119bi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:36:04.323046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:14:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-koniec-z-pulapka-w-mobywatelu-podatnicy-beda-zadowoleni,nId,8016827\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-z-pulapka-w-mobywatelu-podatnicy-beda-zadowoleni/000LK2G1AVI1LXWP-C307.jpg\" alt=\"Koniec z pu\u0142apk\u0105 w mObywatelu. Podatnicy b\u0119d\u0105 zadowoleni\" align=\"left\" /></a>Podatnicy mog\u0105 skutecznie sk\u0142ada\u0107 skargi do s\u0105d\u00f3w za po\u015brednictwem po\u0142\u0105czonej skrzynki ePUAP i e-Dor\u0119cze\u0144 w aplikacji mObywatel. Ministerstwo Cyfryzacji na swojej stronie zapewni\u0142o, \u017ce takie dokumenty powinny by\u0107 uznawane za wniesione skutecznie do s\u0105du - donosi &quot;Dziennik Gazeta Prawna&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3483197,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-koniec-z-pulapka-w-mobywatelu-podatnicy-beda-zadowoleni,nId,8016827",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-z-pulapka-w-mobywatelu-podatnicy-beda-zadowoleni/000LK2G1AVI1LXWP-C307.jpg",
        "title": "Koniec z pu\u0142apk\u0105 w mObywatelu. Podatnicy b\u0119d\u0105 zadowoleni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T05:31:56.394825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T05:31:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-amerykanie-uderzyli-w-kartel-narkotykowy-lodz-w-plomieniach-,nId,8016824\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/amerykanie-uderzyli-w-kartel-narkotykowy-lodz-w-plomieniach/000LK2E2GP4H45DF-C307.jpg\" alt=\"Amerykanie uderzyli w kartel narkotykowy. \u0141\u00f3d\u017a w p\u0142omieniach WIDEO\" align=\"left\" /></a>Si\u0142y zbrojne USA przeprowadzi\u0142y atak na pochodz\u0105c\u0105 z Wenezueli \u0142\u00f3d\u017a przewo\u017c\u0105c\u0105 narkotyki, zabijaj\u0105c 11 cz\u0142onk\u00f3w gangu Tren de Aragua. &quot;Niech to b\u0119dzie ostrze\u017cenie dla ka\u017cdego, kto my\u015bli o wwiezieniu narkotyk\u00f3w do Stan\u00f3w Zjednoczonych&quot; - skomentowa\u0142 atak prezydent USA Donald Trump. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3482419,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-amerykanie-uderzyli-w-kartel-narkotykowy-lodz-w-plomieniach-,nId,8016824",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/amerykanie-uderzyli-w-kartel-narkotykowy-lodz-w-plomieniach/000LK2E2GP4H45DF-C307.jpg",
        "title": "Amerykanie uderzyli w kartel narkotykowy. \u0141\u00f3d\u017a w p\u0142omieniach WIDEO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T05:31:56.710045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T05:31:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-final-akcji-pyszne-bo-polskie-w-malopolsce-odkrywamy-smaki-p,nId,8016566\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/final-akcji-pyszne-bo-polskie-w-malopolsce-odkrywamy-smaki-p/000LJUVMQG31XK3O-C307.jpg\" alt=\"Fina\u0142 akcji &quot;Pyszne, bo Polskie&quot; w Ma\u0142opolsce. Odkrywamy smaki Pienin\" align=\"left\" /></a>Bryjka ze wsi Maniowy, ciasto flisackie ze Sromowiec Wy\u017cnych i gulasz czorszty\u0144ski z Listy Produkt\u00f3w Tradycyjnych \u2013 tak wygl\u0105da menu fina\u0142u akcji &quot;Pyszne, bo Polskie&quot;. Razem z Magdalen\u0105 Wojto\u0144 i Maciejem Pa\u0142ahickim odwiedzamy Ma\u0142opolsk\u0119, by odkrywa\u0107, czym smakuj\u0105 Pieniny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3482421,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-final-akcji-pyszne-bo-polskie-w-malopolsce-odkrywamy-smaki-p,nId,8016566",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/final-akcji-pyszne-bo-polskie-w-malopolsce-odkrywamy-smaki-p/000LJUVMQG31XK3O-C307.jpg",
        "title": "Fina\u0142 akcji \"Pyszne, bo Polskie\" w Ma\u0142opolsce. Odkrywamy smaki Pienin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T05:31:56.178354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T05:31:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wizyta-nawrockiego-w-usa-bez-przedstawiciela-msz-rzad-otrzym,nId,8016822\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wizyta-nawrockiego-w-usa-bez-przedstawiciela-msz-rzad-otrzym/000LK2E4EDOAD0UE-C307.jpg\" alt=\"Wizyta Nawrockiego w USA bez przedstawiciela MSZ. &quot;Rz\u0105d otrzyma notatk\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Rz\u0105d otrzyma po spotkaniu w Bia\u0142ym Domu notatk\u0119 ze wszystkimi najwa\u017cniejszymi informacjami na temat przebiegu rozmowy prezydent\u00f3w Karola Nawrockiego i Donalda Trumpa \u2013 zapewni\u0142 w rozmowie z korespondentem RMF FM Paw\u0142em \u017buchowskim minister Marcin Przydacz, po przylocie prezydenckiej delegacji do Waszyngtonu. Deklarowa\u0142 te\u017c, \u017ce w przysz\u0142o\u015bci je\u017celi b\u0119dzie taka konieczno\u015b\u0107, to przedstawiciele MSZ b\u0119d\u0105 obecni w czasie takich spotka\u0144.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3482418,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wizyta-nawrockiego-w-usa-bez-przedstawiciela-msz-rzad-otrzym,nId,8016822",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wizyta-nawrockiego-w-usa-bez-przedstawiciela-msz-rzad-otrzym/000LK2E4EDOAD0UE-C307.jpg",
        "title": "Wizyta Nawrockiego w USA bez przedstawiciela MSZ. \"Rz\u0105d otrzyma notatk\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T05:31:56.534414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T05:31:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-wojcik-rzad-sam-sobie-jest-winny-ze-amerykanie-niechetnie-wi,nId,8016592\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wojcik-rzad-sam-sobie-jest-winny-ze-amerykanie-niechetnie-wi/000LJV3SWVR5FO7W-C307.jpg\" alt=\"W\u00f3jcik: Rz\u0105d sam sobie jest winny, \u017ce Amerykanie niech\u0119tnie widz\u0105 ich przy stole\" align=\"left\" /></a>Z czym Karol Nawrocki leci do Donalda Trumpa?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3482420,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-wojcik-rzad-sam-sobie-jest-winny-ze-amerykanie-niechetnie-wi,nId,8016592",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wojcik-rzad-sam-sobie-jest-winny-ze-amerykanie-niechetnie-wi/000LJV3SWVR5FO7W-C307.jpg",
        "title": "W\u00f3jcik: Rz\u0105d sam sobie jest winny, \u017ce Amerykanie niech\u0119tnie widz\u0105 ich przy stole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T04:31:30.663213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T04:31:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/tenis/news-cwiercfinaly-nie-dla-polakow-zielinski-i-drzewiecki-koncza-p,nId,8016821\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cwiercfinaly-nie-dla-polakow-zielinski-i-drzewiecki-koncza-p/000LK2CZQIC979QX-C307.jpg\" alt=\"\u0106wier\u0107fina\u0142y nie dla Polak\u00f3w. Zieli\u0144ski i Drzewiecki ko\u0144cz\u0105 przygod\u0119 z US Open\" align=\"left\" /></a>Wielkoszlemowy turniej US Open w Nowym Jorku nie przyni\u00f3s\u0142 szcz\u0119\u015bcia polskim deblistom. Zar\u00f3wno Jan Zieli\u0144ski, jak i Karol Drzewiecki, wyst\u0119puj\u0105cy z zagranicznymi partnerami, zako\u0144czyli swoj\u0105 przygod\u0119 z presti\u017cow\u0105 imprez\u0105 na etapie 1/8 fina\u0142u. Obaj zawodnicy walczyli ambitnie, jednak musieli uzna\u0107 wy\u017cszo\u015b\u0107 rywali po zaci\u0119tych pojedynkach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3482195,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/tenis/news-cwiercfinaly-nie-dla-polakow-zielinski-i-drzewiecki-koncza-p,nId,8016821",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/cwiercfinaly-nie-dla-polakow-zielinski-i-drzewiecki-koncza-p/000LK2CZQIC979QX-C307.jpg",
        "title": "\u0106wier\u0107fina\u0142y nie dla Polak\u00f3w. Zieli\u0144ski i Drzewiecki ko\u0144cz\u0105 przygod\u0119 z US Open",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T04:31:30.161195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T04:31:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ke-zatwierdzi-umowe-z-mercosur-polska-zostanie-sama-na-placu,nId,8016788\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ke-zatwierdzi-umowe-z-mercosur-polska-zostanie-sama-na-placu/000LK1YFEA9FEQID-C307.jpg\" alt=\"KE zatwierdzi umow\u0119 z Mercosur. Polska zostanie sama na placu boju?\" align=\"left\" /></a>Komisja Europejska zatwierdzi w \u015brod\u0119 tekst umowy handlowej z Mercosur i przedstawi go krajom UE do akceptacji. Ma pa\u015b\u0107 zapewnienie o mo\u017cliwo\u015bci stosowania klauzuli bezpiecze\u0144stwa dotycz\u0105cej importowanych z kraj\u00f3w Mercosur artyku\u0142\u00f3w rolnych. Chodzi o produkty tzw. wra\u017cliwe, takie jak cukier czy dr\u00f3b - ustali\u0142a dziennikarka RMF FM Katarzyna Szyma\u0144ska-Borginon. W ten spos\u00f3b KE chce uspokoi\u0107 kraje takie jak Francja czy Polska, kt\u00f3re najbardziej sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 tej umowie w obawie przed zalewem tani\u0105 i niespe\u0142niaj\u0105c\u0105 unijnych wymog\u00f3w produkcj\u0105...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3482193,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ke-zatwierdzi-umowe-z-mercosur-polska-zostanie-sama-na-placu,nId,8016788",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ke-zatwierdzi-umowe-z-mercosur-polska-zostanie-sama-na-placu/000LK1YFEA9FEQID-C307.jpg",
        "title": "KE zatwierdzi umow\u0119 z Mercosur. Polska zostanie sama na placu boju?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T04:31:30.340115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T04:31:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nocny-atak-rosji-na-ukraine-jest-apel-do-obywateli,nId,8016823\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nocny-atak-rosji-na-ukraine-jest-apel-do-obywateli/000LK2DJRW8HQ95V-C307.jpg\" alt=\"Nocny atak Rosji na Ukrain\u0119. Jest apel do obywateli\" align=\"left\" /></a>\u200bRosja dokona\u0142a w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 ataku powietrznego na Kij\u00f3w - poinformowa\u0142a administracja wojskowa ukrai\u0144skiej stolicy. Systemy obrony powietrznej odpieraj\u0105 atak. Alarmy przed atakami rakiet i dron\u00f3w og\u0142oszono na ca\u0142ym terytorium Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3482194,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nocny-atak-rosji-na-ukraine-jest-apel-do-obywateli,nId,8016823",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nocny-atak-rosji-na-ukraine-jest-apel-do-obywateli/000LK2DJRW8HQ95V-C307.jpg",
        "title": "Nocny atak Rosji na Ukrain\u0119. Jest apel do obywateli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T03:31:13.349334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T03:31:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-polskie-wojsko-reaguje-poderwano-mysliwce,nId,8016820\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-wojsko-reaguje-poderwano-mysliwce/000LK2CURQFU1KSA-C307.jpg\" alt=\"Polskie wojsko reaguje. Poderwano my\u015bliwce\" align=\"left\" /></a>W nocy sytuacja na wschodniej granicy Polski ponownie sta\u0142a si\u0119 wyj\u0105tkowo napi\u0119ta. Federacja Rosyjska przeprowadzi\u0142a kolejn\u0105 seri\u0119 uderze\u0144 na cele znajduj\u0105ce si\u0119 na terytorium Ukrainy. W odpowiedzi na te wydarzenia polskie Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych podj\u0119\u0142o natychmiastowe dzia\u0142ania maj\u0105ce na celu zapewnienie bezpiecze\u0144stwa polskiej przestrzeni powietrznej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3481969,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-polskie-wojsko-reaguje-poderwano-mysliwce,nId,8016820",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-wojsko-reaguje-poderwano-mysliwce/000LK2CURQFU1KSA-C307.jpg",
        "title": "Polskie wojsko reaguje. Poderwano my\u015bliwce",
        "vote": 0
    }
]