[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T21:19:56.850224+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T21:19:56+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w \u015brod\u0119 po godzinie 18:00 w Kostrzynie (powiat pozna\u0144ski).",
        "id": 3489346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167267-nastolatek_potracony_przez_samochod_osobowy_ladowal_smiglowiec_lpr?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nastolatek potr\u0105cony przez samoch\u00f3d osobowy. L\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T20:19:29.181241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T20:19:28+00:00",
        "description": "Policjanci w Pniewach zatrzymali do kontroli samoch\u00f3d, w kt\u00f3rym kierowca i pasa\u017cerka nie mieli zapi\u0119tych pas\u00f3w.",
        "id": 3488900,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167265-probowali_zamienic_sie_miejscami_w_samochodzie_chciala_wziac_wine_na_siebie_ale_nie_udalo_im_sie_zmylic_policji_wyszlo_na_jaw_kilka_innych_kwestii?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3bowali zamieni\u0107 si\u0119 miejscami w samochodzie. Chcia\u0142a wzi\u0105\u0107 win\u0119 na siebie, ale nie uda\u0142o im si\u0119 zmyli\u0107 policji. Wysz\u0142o na jaw kilka innych kwestii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T20:19:29.041678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T20:19:28+00:00",
        "description": "Zmiany dotycz\u0105ce Strefy P\u0142atnego Parkowania wesz\u0142y w \u017cycie od minionego poniedzia\u0142ku.",
        "id": 3488899,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167266-przy_reymonta_skonczylo_sie_darmowe_parkowanie_ostatni_bastion_wolnosci_w_poznaniu_wlasnie_dobiegl_konca?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przy Reymonta sko\u0144czy\u0142o si\u0119 darmowe parkowanie. &quot;Ostatni bastion wolno\u015bci w Poznaniu w\u0142a\u015bnie dobieg\u0142 ko\u0144ca&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T19:18:52.643966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T19:18:52+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 do stra\u017cy po\u017carnej wp\u0142yn\u0119\u0142o zg\u0142oszenie od mieszka\u0144c\u00f3w budynku na rogu ulic Jarochowskiego/Piotra Skargi.",
        "id": 3488492,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167264-wyczuwalna_won_gazu_w_jednym_z_budynkow_w_poznaniu_na_miejscu_interweniowala_straz_pozarna?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyczuwalna wo\u0144 gazu w jednym z budynk\u00f3w w Poznaniu. Na miejscu interweniowa\u0142a stra\u017c po\u017carna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:16:35.984649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:16:35+00:00",
        "description": "Ju\u017c 20 wrze\u015bnia odb\u0119dzie si\u0119 gra miejska.",
        "id": 3487930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167263-poznan_zamieni_sie_w_miejska_gre_przygodowa_uczestnicy_beda_mogli_wcielic_sie_w_role_odkrywcow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144 zamieni si\u0119 w miejsk\u0105 gr\u0119 przygodow\u0105. Uczestnicy b\u0119d\u0105 mogli wcieli\u0107 si\u0119 w rol\u0119 odkrywc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:16:36.116947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:16:35+00:00",
        "description": "Beyond.pl nale\u017c\u0105cy do Sebastiana Kulczyka to operator centr\u00f3w danych \u015bwiadcz\u0105cy wysokowydajne, skalowalne us\u0142ugi IT na potrzeby projekt\u00f3w AI, chmury i obci\u0105\u017ce\u0144 korporacyjnych.",
        "id": 3487931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167262-sebastian_kulczyk_uruchomil_w_poznaniu_fabryke_sztucznej_inteligencji_to_jeden_z_10_najmocniejszych_komputerow_w_europie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sebastian Kulczyk uruchomi\u0142 w Poznaniu fabryk\u0119 sztucznej inteligencji. To jeden z 10 najmocniejszych komputer\u00f3w w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T17:16:00.191328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T17:15:58+00:00",
        "description": "Do nietypowego zdarzenia dosz\u0142o we wtorek na terenie powiatu chodzieskiego (woj. wielkopolskie).",
        "id": 3487341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167260-nietypowa_interwencja_strazy_pozarnej_kot_uwieziony_pod_maska_samochodu_kierowca_nie_mogl_ruszyc_z_miejsca?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowa interwencja stra\u017cy po\u017carnej. Kot uwi\u0119ziony pod mask\u0105 samochodu. Kierowca nie m\u00f3g\u0142 ruszy\u0107 z miejsca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T17:16:00.039330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T17:15:58+00:00",
        "description": "Uczestnicy projektu b\u0119d\u0105 mogli skorzysta\u0107 ze specjalistycznych bada\u0144.",
        "id": 3487340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167261-poznanscy_lekarze_chca_przebadac_bliznieta_z_calej_polski_rekrutacja_ruszyla_chodzi_o_wazny_projekt?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144scy lekarze chc\u0105 przebada\u0107 bli\u017ani\u0119ta z ca\u0142ej Polski. Rekrutacja ruszy\u0142a. Chodzi o wa\u017cny projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:15:22.145673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:15:21+00:00",
        "description": "W powiecie k\u0119pi\u0144skim stra\u017cacy mieli r\u0119ce pe\u0142ne roboty.",
        "id": 3486799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167259-ogromne_straty_po_wtorkowej_nawalnicy_w_regionie_zerwane_dachy_i_uszkodzone_budynki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromne straty po wtorkowej nawa\u0142nicy w regionie. Zerwane dachy i uszkodzone budynki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:14:23.978297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:14:23+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 w Kaliszu rozegra\u0142y si\u0119 chwile grozy.",
        "id": 3486145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167258-region_motocyklistce_zablokowala_sie_kierownica_kobieta_przewrocila_sie_na_ulicy_niesamowita_reakcja_swiadkow_zdarzenia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. &quot;Motocyklistce zablokowa\u0142a si\u0119 kierownica&quot;. Kobieta przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 na ulicy. Niesamowita reakcja \u015bwiadk\u00f3w zdarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:14:24.086887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:14:23+00:00",
        "description": "We wtorek Policja z K\u0119pna zatrzyma\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119 w centrum miasta.",
        "id": 3486146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167257-wielkopolska_policja_zatrzymala_67_latka_poszukiwanego_listem_gonczym_uchylal_sie_od_placenia_alimentow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkopolska policja zatrzyma\u0142a 67-latka poszukiwanego listem go\u0144czym. Uchyla\u0142 si\u0119 od p\u0142acenia aliment\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:13:50.989947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:13:50+00:00",
        "description": "33 letni kierowca jecha\u0142 111 km/h w miejscowo\u015bci G\u0142uch\u00f3w (powiat gosty\u0144ski).",
        "id": 3485485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167255-1_wrzesnia_dla_kierowcy_osobowki_byl_tak_samo_stresujacy_jak_dla_uczniow_przez_trzy_najblizsze_miesiace_nie_wsiadzie_za_kierownice?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1 wrze\u015bnia dla kierowcy osob\u00f3wki by\u0142 tak samo stresuj\u0105cy, jak dla uczni\u00f3w. Przez trzy najbli\u017csze miesi\u0105ce nie wsi\u0105dzie za kierownic\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:13:50.847027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:13:50+00:00",
        "description": "Do kolizji dosz\u0142o w \u015brod\u0119 na trasie Grodzisk Wielkopolski - St\u0119szew.",
        "id": 3485484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167256-zderzenie_dwoch_samochodow_na_dk32_spore_utrudnienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie dw\u00f3ch samochod\u00f3w na DK32. Spore utrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:13:30.614307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:13:29+00:00",
        "description": "Sprawa trafi\u0142a do s\u0105du arbitra\u017cowego.",
        "id": 3484897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167250-inpost_chce_blisko_100_mln_zlotych_od_allegro_za_utrudnianie_wyboru_opcji_dostawy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "InPost chce blisko 100 mln z\u0142otych od Allegro za utrudnianie wyboru opcji dostawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:13:30.275958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:13:29+00:00",
        "description": "To odpowied\u017a na dzia\u0142anie przeciwnik\u00f3w nowego szkolnego przedmiotu.",
        "id": 3484895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167254-jaskowiak_o_edukacji_zdrowotnej_nie_rozumiem_oburzenia_prawicowych_srodowisk?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ja\u015bkowiak o edukacji zdrowotnej: &quot;nie rozumiem oburzenia prawicowych \u015brodowisk&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:13:30.092681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:13:29+00:00",
        "description": "Zmar\u0142a Lidia Wojsznis, dyrektor Zespo\u0142u Szk\u00f3\u0142 Specjalnych nr 103 w Poznaniu.",
        "id": 3484894,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167252-nie_zyje_wieloletnia_dyrektor_poznanskiej_szkoly_pelne_serca_podejscie_do_rodzicow_a_przede_wszystkim_dzieci?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje wieloletnia dyrektor pozna\u0144skiej szko\u0142y. &quot;Pe\u0142ne serca podej\u015bcie do rodzic\u00f3w, a przede wszystkim dzieci&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:13:30.447793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:13:29+00:00",
        "description": "Pi\u0119kn\u0105 histori\u0105 podzieli\u0142 si\u0119 \u0141ukasz Litewka.",
        "id": 3484896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167251-posel_slynacy_z_pomagania_chcial_kupic_3_pralki_dla_noclegowni_poznanska_hurtownia_przekazala_je_za_darmo_nawet_mnie_nie_obrazaj?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 s\u0142yn\u0105cy z pomagania chcia\u0142 kupi\u0107 3 pralki dla noclegowni, pozna\u0144ska hurtownia przekaza\u0142a je za darmo. &quot;Nawet mnie nie obra\u017caj&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:13:30.791898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:13:29+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w \u015brod\u0119 o poranku w Trzemesznie.",
        "id": 3484898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167253-region_57_latek_zaslabl_za_kierownica_nie_udalo_sie_go_uratowac?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. 57-latek zas\u0142ab\u0142 za kierownic\u0105. Nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:05:54.669658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:05:52+00:00",
        "description": "Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w wypo\u017cyczalni samochod\u00f3w w Lesznie.",
        "id": 3483803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167245-duze_straty_po_porannym_pozarze_w_regionie_9_aut_zniszczonych_to_bylo_podpalenie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce straty po porannym po\u017carze w regionie, 9 aut zniszczonych. To by\u0142o podpalenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:05:54.267562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:05:52+00:00",
        "description": "Chodzi o dop\u0142aty za przekroczenie czasu po zaj\u0119ciach dla dzieci.",
        "id": 3483801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167248-nowy_sezon_na_miejskim_basenie_stary_problem_niezmiernie_frustrujaca_sytuacja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sezon na miejskim basenie, stary problem. &quot;Niezmiernie frustruj\u0105ca sytuacja&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:05:54.556923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:05:52+00:00",
        "description": "Oko\u0142o 30-letni m\u0119\u017cczyzna przebywa\u0142 na pozna\u0144skiej toksykologii.",
        "id": 3483802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167247-sezon_na_grzyby_dopiero_sie_rozkreca_juz_jest_pierwsze_zatrucie_sromotnikiem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sezon na grzyby dopiero si\u0119 rozkr\u0119ca, ju\u017c jest pierwsze zatrucie sromotnikiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:05:54.777060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:04:00+00:00",
        "description": "Sprawa nie jest nowa, ale dopiero teraz zobaczymy skutki.",
        "id": 3483804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167244-to_bedzie_droga_zima_dla_mieszkancow_osiedli_wszystko_przez_stawki_za_ogrzewanie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To b\u0119dzie droga zima dla mieszka\u0144c\u00f3w osiedli. Wszystko przez stawki za ogrzewanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:05:54.885133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:28:00+00:00",
        "description": "Chodzi o p\u0142yny w baga\u017cu podr\u0119cznym.",
        "id": 3483805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167243-lawica_miala_byc_pierwsza_w_polsce_wlasnie_wyprzedzil_nas_krakow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141awica mia\u0142a by\u0107 pierwsza w Polsce, w\u0142a\u015bnie wyprzedzi\u0142 nas Krak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:05:54.993683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T10:53:00+00:00",
        "description": "Sporo ulic znalaz\u0142o si\u0119 pod wod\u0105, a z brzeg\u00f3w wyst\u0105pi\u0142a Bogdanka i to na niej si\u0119 skupimy.",
        "id": 3483806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167242-w_dwa_dni_w_poznaniu_spadlo_tyle_deszczu_ile_normalnie_w_niemal_miesiac_miejscami_ponad_200_litrow_wody_na_hektar_w_kazdej_sekundzie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W dwa dni w Poznaniu spad\u0142o tyle deszczu, ile normalnie w niemal miesi\u0105c. Miejscami ponad 200 litr\u00f3w wody na hektar w ka\u017cdej sekundzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:49:19.144869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T08:49:18+00:00",
        "description": "S\u0105 pytania radnej i odpowiedzi miasta.",
        "id": 3483271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167241-radna_pyta_o_bittersweet_festival_i_stan_cytadeli_po_imprezie_kolejna_edycja_w_innej_lokalizacji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radna pyta o BitterSweet Festival i stan Cytadeli po imprezie. Kolejna edycja w innej lokalizacji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T07:49:04.519627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:49:03+00:00",
        "description": "W Tulcach nad ranem pojawi\u0142 si\u0119 \u017cubr.",
        "id": 3482445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167235-bardzo_nietypowy_gosc_w_podpoznanskiej_miejscowosci?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bardzo nietypowy go\u015b\u0107 w podpozna\u0144skiej miejscowo\u015bci!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T07:49:04.128621+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:49:03+00:00",
        "description": "Mieszkaniec naszego regionu &quot;zab\u0142ysn\u0105\u0142&quot; w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim.",
        "id": 3482442,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167238-bezmyslne_zachowanie_wielkopolanina_niemal_doprowadzilo_do_tragedii_na_drodze?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezmy\u015blne zachowanie Wielkopolanina niemal doprowadzi\u0142o do tragedii na drodze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T07:49:04.364844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:49:03+00:00",
        "description": "W Kaliszu studia na tym kierunku rozpoczyna 60 os\u00f3b.",
        "id": 3482444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167236-ogromne_zainteresowanie_kierunkiem_lekarskim_na_uniwersytecie_w_poludniowej_wielkopolsce?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromne zainteresowanie kierunkiem lekarskim na uniwersytecie w po\u0142udniowej Wielkopolsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T07:49:04.249153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:49:03+00:00",
        "description": "Znikn\u0105\u0107 ma starsza, betonowa wie\u017ca.",
        "id": 3482443,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167237-to_koniec_jednego_z_symboli_poznanskiego_piatkowa_wlasciciel_chce_rozebrac_wieze_rtv?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To koniec jednego z symboli pozna\u0144skiego Pi\u0105tkowa! W\u0142a\u015bciciel chce rozebra\u0107 wie\u017c\u0119 RTV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T05:48:21.951218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T05:48:21+00:00",
        "description": "Widok drogowc\u00f3w w tym miejscu wzbudzi\u0142 zainteresowanie naszego Czytelnika.",
        "id": 3482437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167234-drogowcy_z_pracami_na_ratajczaka_moze_ktos_wytlumaczyc_po_co_jak_za_chwile_ma_sie_zaczac_remont?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drogowcy z pracami na Ratajczaka. &quot;Mo\u017ce kto\u015b wyt\u0142umaczy\u0107 po co, jak za chwil\u0119 ma si\u0119 zacz\u0105\u0107 remont?&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T05:48:22.050410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T05:48:21+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w rejonie w\u0119z\u0142a Bor\u00f3wiec.",
        "id": 3482438,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167233-zderzenie_aut_na_s11_pod_poznaniem_utrudnienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie aut na S11 pod Poznaniem. Utrudnienia!",
        "vote": 0
    }
]