[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T21:22:51.671656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T20:58:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-124174-haley-robson-ph8630618/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ofiary Jeffreya Epsteina zabra\u0142y g\u0142os. Wyst\u0105pi\u0142y w Kongresie i przed budynkiem Kapitolu\" />\n    Kolejna ods\u0142ona afery Jeffreya Epsteina. Ofiary zmar\u0142ego finansisty zabieraj\u0105 g\u0142os i opowiadaj\u0105 o tym, co prze\u017cy\u0142y. Amerykanie chc\u0105 prawdy, wi\u0119c pytaj\u0105, dlaczego administracja Donalda Trumpa nie chce ujawni\u0107 wszystkich akt sprawy. Chodzi o wykorzystywanie setek nieletnich dziewcz\u0105t.",
        "id": 3489377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/usa-ofiary-jeffreya-epsteina-wystapily-w-kongresie-i-przed-budynkiem-kapitolu-st8630623?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-124174-haley-robson-ph8630618/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ofiary Jeffreya Epsteina zabra\u0142y g\u0142os. Wyst\u0105pi\u0142y w Kongresie i przed budynkiem Kapitolu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T21:22:51.793344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T20:37:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6341118-zap-x-ph8630617/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Leczenie raka szyi lub g\u0142owy na NFZ b\u0119dzie wykonywane nowoczesn\u0105 technologi\u0105 ZAP-X\" />\n    Dobra wiadomo\u015b\u0107 dla chorych na nowotwory szyi i g\u0142owy. Nowoczesna terapia technologi\u0105 ZAP-X b\u0119dzie refundowana. To bardzo precyzyjne leczenie. ZAP-X co do milimetra niszczy chore tkanki i co do milimetra zachowuje te zdrowe.",
        "id": 3489378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/zap-x-refundowane-przez-nfz-w-leczeniu-nowotworow-szyi-i-glowy-st8630612?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6341118-zap-x-ph8630617/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Leczenie raka szyi lub g\u0142owy na NFZ b\u0119dzie wykonywane nowoczesn\u0105 technologi\u0105 ZAP-X",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T20:22:14.221554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T20:09:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7238130-donald-tusk-ph8630607/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ka\u017cdy minister przygotowa\u0142 swoje priorytety. Donald Tusk chce zmieni\u0107 wizerunek koalicji rz\u0105dz\u0105cej\" />\n    Premier Donald Tusk zada\u0142 ministrom prac\u0119 domow\u0105 - ka\u017cdy otrzyma\u0142 zadanie przygotowania listy trzech priorytet\u00f3w swojego resortu. To w zasadzie nowy program polityczny, kt\u00f3ry ma scali\u0107 koalicj\u0119 rz\u0105dz\u0105c\u0105, i odpowied\u017a na inicjatywy legislacyjne prezydenta Karola Nawrockiego.",
        "id": 3488929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/trzy-priorytety-kazdego-ministerstwa-donald-tusk-dal-zadanie-kazdemu-czlonkowi-rzadu-to-ofensywa-koalicji-15-pazdziernika-st8630568?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7238130-donald-tusk-ph8630607/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ka\u017cdy minister przygotowa\u0142 swoje priorytety. Donald Tusk chce zmieni\u0107 wizerunek koalicji rz\u0105dz\u0105cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T20:22:14.343747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T20:05:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1248833-karol-nawrocki-ph8630500/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pytanie o pot\u0119pienie Putina. Nawrocki: dyskusja posz\u0142a w nieco innym kierunku\" />\n    Prezydent Karol Nawrocki m\u00f3wi\u0142, \u017ce podczas otwartej dla medi\u00f3w cz\u0119\u015bci spotkania z Donaldem Trumpem nie pot\u0119pi\u0142 W\u0142adimira Putina, bo \"dyskusja posz\u0142a w nieco innym kierunku\". Zapewni\u0142, \u017ce za zamkni\u0119tymi drzwiami \"m\u00f3wi\u0142 jednoznacznie\", \u017ce rosyjski przyw\u00f3dca jest \"zagro\u017ceniem dla wolnego \u015bwiata\".",
        "id": 3488930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-w-usa-o-potepieniu-dzialan-wladimira-putina-st8630580?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1248833-karol-nawrocki-ph8630500/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pytanie o pot\u0119pienie Putina. Nawrocki: dyskusja posz\u0142a w nieco innym kierunku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T20:22:14.461271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T20:04:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5661578-francja-ukraina-ph8630433/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Macron: Europejczycy s\u0105 gotowi\u00a0\" />\n    Prezydent Francji Emmanuel Macron stwierdzi\u0142, \u017ce w przypadku zawarcia pokoju pa\u0144stwa europejskie s\u0105 gotowe, by udzieli\u0107 Ukrainie gwarancji bezpiecze\u0144stwa. Macron przyj\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 w Pa\u0142acu Elizejskim prezydenta tego kraju Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego.",
        "id": 3488931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-w-paryzu-emmanuel-macron-o-gwarancjach-bezpieczenstwa-dla-ukrainy-st8630428?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5661578-francja-ukraina-ph8630433/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Macron: Europejczycy s\u0105 gotowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T20:22:14.574247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T19:44:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7907351-pap-20250220-1s7-ph8583626/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwsze polskie lotnisko znosi limit p\u0142yn\u00f3w w baga\u017cu\" />\n    Od \u015brody lotnisko Krak\u00f3w Airport znios\u0142o limit p\u0142yn\u00f3w przewo\u017conych w baga\u017cu podr\u0119cznym. W\u0142adze portu informuj\u0105, \u017ce odprawa z nowymi skanerami CT przebiega sprawnie i bez zak\u0142\u00f3ce\u0144. To pierwsza taka sytuacja w Polsce.",
        "id": 3488932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/wazny-dzien-dla-lotnictwa-lotnisko-krakow-airport-bez-limitu-plynow-w-bagazu-pasazerowie-chwala-decyzje-st8630495?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7907351-pap-20250220-1s7-ph8583626/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pierwsze polskie lotnisko znosi limit p\u0142yn\u00f3w w baga\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T20:22:14.685963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T19:39:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8062674-wicepremier-i-szef-mon-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8630441/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef MON o deklaracji Trumpa: wsp\u00f3lna strategia przynosi efekty\" />\n    Polska jest modelowym sojusznikiem USA - powiedzia\u0142 w \"Kropce nad i\" w TVN24 wicepremier i szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Odnosz\u0105c si\u0119 do deklaracji Donalda Trumpa w sprawie ameryka\u0144skich wojsk w Polsce powiedzia\u0142, \u017ce \"wsp\u00f3lna strategia przynosi efekty\".",
        "id": 3488933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szef-mon-o-deklaracji-trumpa-wspolna-strategia-przynosi-efekty-st8630471?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8062674-wicepremier-i-szef-mon-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8630441/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szef MON o deklaracji Trumpa: wsp\u00f3lna strategia przynosi efekty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T20:22:14.905217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T19:28:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9042622-huragany-lorena-prawy-gorny-rog-i-kiko-z-lewej-ph8630139/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lorena nabiera si\u0142y. Zagra\u017ca wybrze\u017com Meksyku \" />\n    Huragan Lorena, kt\u00f3ry uformowa\u0142 si\u0119 u wybrze\u017cy Meksyku, zagra\u017ca mieszka\u0144com p\u00f3\u0142wyspu Kalifornia Dolna - ostrzegaj\u0105 s\u0142u\u017cby meteorologiczne. \u017bywio\u0142owi towarzyszy wiatr z pr\u0119dko\u015bci\u0105 do 120 kilometr\u00f3w na godzin\u0119 oraz ulewne deszcze. Po Pacyfiku sunie jeszcze jeden huragan.",
        "id": 3488934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/lorena-nabiera-sily-zagraza-wybrzezom-meksyku-st8630122?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9042622-huragany-lorena-prawy-gorny-rog-i-kiko-z-lewej-ph8630139/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lorena nabiera si\u0142y. Zagra\u017ca wybrze\u017com Meksyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T19:21:23.312146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T19:07:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4941778-karol-nawrocki-ph8630499/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polska na szczycie G20. Nawrocki: otrzyma\u0142em zaproszenie od prezydenta Trumpa\" />\n    Pragn\u0119 podzieli\u0107 si\u0119 radosn\u0105 informacj\u0105. Otrzyma\u0142em zaproszenie od prezydenta Donalda Trumpa na przysz\u0142oroczny szczyt Grupy G20, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w Miami na Florydzie - og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 Karol Nawrocki po spotkaniu z prezydentem USA. Wcze\u015bniej o inicjatywie zaproszenie Polski na szczyt m\u00f3wi\u0142 szef dyplomacji Rados\u0142aw Sikorski.",
        "id": 3488531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/karol-nawrocki-dostalem-zaproszenie-od-donalda-trumpa-na-szczyt-g20-st8630502?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4941778-karol-nawrocki-ph8630499/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polska na szczycie G20. Nawrocki: otrzyma\u0142em zaproszenie od prezydenta Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T19:21:23.474016+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:48:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-533961-prezydenci-usa-i-polski-ph8630515/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zdradz\u0119 pa\u0144stwu...\". O tym prezydenci rozmawiali za zamkni\u0119tymi drzwiami\" />\n    Rozmawiali\u015bmy z prezydentem Donaldem Trumpem o rozszerzeniu komponentu\u00a0\u017co\u0142nierzy ameryka\u0144skich w Polsce - powiedzia\u0142 prezydent Karol Nawrocki po spotkaniu z ameryka\u0144skim przyw\u00f3dc\u0105. Wcze\u015bniej, w czasie otwartej cz\u0119\u015bci spotkania, przyw\u00f3dca USA zadeklarowa\u0142, \u017ce jego kraj nie planuje redukowa\u0107 liczby \u017co\u0142nierzy w Polsce.",
        "id": 3488532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/karol-nawrocki-zdradzil-temat-rozmow-z-donaldem-trumpem-o-rozszerzeniu-w-polsce-st8630410?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-533961-prezydenci-usa-i-polski-ph8630515/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Zdradz\u0119 pa\u0144stwu...\". O tym prezydenci rozmawiali za zamkni\u0119tymi drzwiami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T19:21:23.720161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:44:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4947585-kierujaca-motocyklem-zderzyla-sie-z-dzikiem-ph8630470/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142a motocyklem, zderzy\u0142a si\u0119 z dzikiem\" />\n    Na drog\u0119 serwisow\u0105 przy S7 wybieg\u0142y dwa dziki. 27-latka jad\u0105ca motocyklem nie mog\u0142a ju\u017c unikn\u0105\u0107 zderzenia. Uderzy\u0142a w jednego dzika. Kobieta trafi\u0142a do szpitala.",
        "id": 3488533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/powiat-plonski-jechala-motocyklem-zderzyla-sie-z-dzikiem-st8630476?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4947585-kierujaca-motocyklem-zderzyla-sie-z-dzikiem-ph8630470/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jecha\u0142a motocyklem, zderzy\u0142a si\u0119 z dzikiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T19:21:23.873117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:42:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3883725-wladimir-putin-i-xi-jinping-3-wrzesnia-2025-roku-ph8630506/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pawe\u0142 Kowal: Putin przestrzeli jak zwykle. Stany Zjednoczone to widz\u0105\" />\n    Prezydent Rosji szykuje koalicj\u0119 pa\u0144stw przeciwko USA i Bia\u0142y Dom Donalda Trumpa to dostrzega - oceni\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 pose\u0142 KO i by\u0142y wiceminister spraw zagranicznych Pawe\u0142 Kowal. W rozmowie podkre\u015bla\u0142, jak wa\u017cna jest ponadpartyjno\u015b\u0107 w dyplomacji.",
        "id": 3488534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pawel-kowal-putin-przestrzeli-jak-zwykle-stany-zjednoczone-to-widza-st8630406?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3883725-wladimir-putin-i-xi-jinping-3-wrzesnia-2025-roku-ph8630506/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pawe\u0142 Kowal: Putin przestrzeli jak zwykle. Stany Zjednoczone to widz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T19:21:24.019351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:26:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-cv4oej-mgly-6105512/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - czwartek, 4.09. Mg\u0142y spowij\u0105 w nocy cz\u0119\u015b\u0107 kraju\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na czwartek 4.09. W nocy na wschodzie kraju pojawi\u0105 si\u0119 g\u0119ste mg\u0142y. Dzie\u0144 przyniesie pogodn\u0105 aur\u0119, cho\u0107 w cz\u0119\u015bci Polski mo\u017cliwe s\u0105 przelotne opady i burze.",
        "id": 3488535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-czwartek-4-09-mgly-spowija-w-nocy-czesc-kraju-st8630253?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-cv4oej-mgly-6105512/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - czwartek, 4.09. Mg\u0142y spowij\u0105 w nocy cz\u0119\u015b\u0107 kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:19:19.585193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:12:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6578840-plac-swietego-piotra-ph8450132/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki we W\u0142oszech te\u017c bez przedstawiciela MSZ. \"Nie by\u0142o woli\"\" />\n    Wiceszefowa resortu dyplomacji Anna Radwan-R\u00f6hrenschef przekaza\u0142a we wtorek, \u017ce prezydent Karol Nawrocki odb\u0119dzie wizyt\u0119 we W\u0142oszech bez przedstawiciela MSZ. Powiedzia\u0142a, \u017ce ze strony prezydenckiej kancelarii \"nie by\u0142o ch\u0119ci zaproszenia\"",
        "id": 3487982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-we-wloszech-tez-bez-przedstawiciela-msz-nie-bylo-woli-st8630415?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6578840-plac-swietego-piotra-ph8450132/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nawrocki we W\u0142oszech te\u017c bez przedstawiciela MSZ. \"Nie by\u0142o woli\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:19:19.701177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:06:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3508637-donald-trump-z-karolem-nawrockim-i-plakatem-przedstawiajacym-zdjecie-z-czasow-kampanii-prezydenckiej-w-polsce-ph8630359/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"You will win\". Trump, Nawrocki i powr\u00f3t do kampanii wyborczej\" />\n    W czasie wizyty Karola Nawrockiego w Bia\u0142ym Domu kancelaria prezydenta opublikowa\u0142a zdj\u0119cie, na kt\u00f3rym Nawrocki i Donald Trump pozuj\u0105 z plakatem przedstawiaj\u0105cym ich wsp\u00f3ln\u0105 fotografi\u0119 z czas\u00f3w kampanii prezydenckiej w Polsce. Plakat to podarunek od gospodarza Bia\u0142ego Domu.",
        "id": 3487983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-trump-podarowal-karolowi-nawrockiemu-plakat-z-fotografia-nawiazujaca-do-kampanii-wyborczej-st8630416?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3508637-donald-trump-z-karolem-nawrockim-i-plakatem-przedstawiajacym-zdjecie-z-czasow-kampanii-prezydenckiej-w-polsce-ph8630359/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"You will win\". Trump, Nawrocki i powr\u00f3t do kampanii wyborczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:19:19.809092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:05:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1941030-shutterstock-1641091810-ph8196493/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bran\u017ca przeciwna unijnej umowie. Ministerstwo: to nie koniec batalii\" />\n    Nap\u0142yw produkt\u00f3w rolnych z Mercosur zagra\u017ca unijnemu rolnictwu - oceni\u0142 Wiktor Szmulewicz, prezes Krajowej Rady Izb Rolniczych, krytykuj\u0105c umow\u0119 handlow\u0105 przyj\u0119t\u0105 przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105. Z kolei Dariusz Goszczy\u0144ski z Krajowej Rady Drobiarstwa nazwa\u0142 wprowadzenie mi\u0119sa niespe\u0142niaj\u0105cego europejskich standard\u00f3w \"niedopuszczalnym\". Resort rolnictwa zapowiada dalsz\u0105 walk\u0119 o zablokowanie niekorzystnych zmian.",
        "id": 3487984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/organizacje-producentow-rolnych-i-ministerstwo-rolnictwa-przeciwne-umowie-z-krajami-mercosur-st8630364?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1941030-shutterstock-1641091810-ph8196493/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bran\u017ca przeciwna unijnej umowie. Ministerstwo: to nie koniec batalii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:19:20.147996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T17:34:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7353616-do-incydentu-doszlo-podczas-kieleckich-targow-ph8630386/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Incydent podczas targ\u00f3w zbrojeniowych. Jedno ze stoisk oblane czerwonym p\u0142ynem\" />\n    \u017bandarmeria Wojskowa zatrzyma\u0142a dwie osoby w zwi\u0105zku z oblaniem czerwonym p\u0142ynem stoiska jednej z izraelskich firm podczas Mi\u0119dzynarodowego Salonu Przemys\u0142u Obronnego w Kielcach.",
        "id": 3487986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/kielce-incydent-podczas-targow-zbrojeniowych-izraelskie-stoisko-oblane-ciecza-st8630361?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7353616-do-incydentu-doszlo-podczas-kieleckich-targow-ph8630386/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Incydent podczas targ\u00f3w zbrojeniowych. Jedno ze stoisk oblane czerwonym p\u0142ynem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:19:20.305466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T17:32:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-536581-patrol-gwardii-narodowej-w-waszyngtonie-ph8610612/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: wstyd mi to m\u00f3wi\u0107 przy prezydencie Polski\" />\n    Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142, \u017ce jest mu \"wstyd m\u00f3wi\u0107 przy prezydencie Polski\" o przemocy w ameryka\u0144skich miastach. Argumentowa\u0142\u00a0s\u0142uszno\u015b\u0107 swojej decyzji o rozmieszczeniu w najwi\u0119kszych aglomeracjach USA \u017co\u0142nierzy Gwardii Narodowej, czemu sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 niekt\u00f3rzy gubernatorowie.",
        "id": 3487987,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-w-trakcie-spotkania-z-karolem-nawrockim-wstyd-mi-to-mowic-przed-prezydentem-polski-st8630348?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-536581-patrol-gwardii-narodowej-w-waszyngtonie-ph8610612/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump: wstyd mi to m\u00f3wi\u0107 przy prezydencie Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:19:20.415806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T17:31:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1112555-donald-trump-i-wladimir-putin-ph8601665/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"B\u0119d\u0119 wiedzia\u0142 dok\u0142adnie, co zrobi\u0119\". Trump o Putinie\" />\n    Donald Trump powiedzia\u0142 w czasie spotkania z Karolem Nawrockim, \u017ce w najbli\u017cszym czasie porozmawia z W\u0142adimirem Putinem, a potem \"b\u0119dzie wiedzia\u0142, co zrobi\u0107\" w sprawie sankcji na Rosj\u0119.",
        "id": 3487988,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/bede-wiedzial-dokladnie-co-zrobie-trump-o-putinie-st8630336?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1112555-donald-trump-i-wladimir-putin-ph8601665/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"B\u0119d\u0119 wiedzia\u0142 dok\u0142adnie, co zrobi\u0119\". Trump o Putinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:19:20.523859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T17:31:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-972923-a23a-czyli-najwieksza-gora-lodowa-swiata-na-zdjeciu-satelitarnym-z-4-marca-2025-roku-u-wybrzezy-georgii-poludniowej-ph8341087/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przetrwa\u0142a czterdzie\u015bci lat. Ma znikn\u0105\u0107 w ci\u0105gu tygodni\" />\n    Prawie 40 lat po oderwaniu si\u0119 od Antarktydy, A23a, najwi\u0119ksza i najstarsza g\u00f3ra lodowa \u015bwiata si\u0119 rozpada. Zdaniem naukowc\u00f3w z British Antarctic Survey (BAS), masa lodu zniknie w ci\u0105gu kilku tygodni.",
        "id": 3487989,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/gora-lodowa-a23a-sie-rozpada-przetrwala-czterdziesci-lat-ma-zniknac-w-ciagu-tygodni-st8630190?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-972923-a23a-czyli-najwieksza-gora-lodowa-swiata-na-zdjeciu-satelitarnym-z-4-marca-2025-roku-u-wybrzezy-georgii-poludniowej-ph8341087/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przetrwa\u0142a czterdzie\u015bci lat. Ma znikn\u0105\u0107 w ci\u0105gu tygodni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T17:18:25.639466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:50:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2834454-donald-tusk-ph8628665/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk reaguje na deklaracj\u0119 Trumpa. \"Wa\u017cne s\u0142owa\"\" />\n    Donald Tusk odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do deklaracji Donalda Trumpa, \u017ce ameryka\u0144scy \u017co\u0142nierze pozostan\u0105 w Polsce. \"To wa\u017cne s\u0142owa, kt\u00f3re potwierdzaj\u0105 ponadczasowy charakter naszego sojuszu\" - napisa\u0142 na X szef polskiego rz\u0105du.",
        "id": 3487373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-reaguje-na-slowa-donalda-trumpa-w-sprawie-amerykanskich-zolnierzy-w-polsce-st8630342?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2834454-donald-tusk-ph8628665/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tusk reaguje na deklaracj\u0119 Trumpa. \"Wa\u017cne s\u0142owa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T17:18:25.762873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:45:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6665415-kierowca-byl-pijany-ph8630312/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awiadkowie zatrzymali pijanego kierowc\u0119\" />\n    \u015awiadkowie po po\u015bcigu zatrzymali kierowc\u0119 mitsubishi i wezwali policj\u0119. By\u0142 pijany i z\u0142ama\u0142 zakaz prowadzenia aut. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 ju\u017c zarzuty.",
        "id": 3487374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/zyrardow-swiadkowie-zatrzymali-pijanego-kierowce-st8630321?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6665415-kierowca-byl-pijany-ph8630312/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015awiadkowie zatrzymali pijanego kierowc\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T17:18:25.912825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:42:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9981043-prezydent-polski-karol-nawrocki-z-wizyta-w-bialym-domu-ph8630282/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump o Nawrockim: nie popieram byle kogo, a jego popar\u0142em\" />\n    Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 otwarta dla medi\u00f3w cz\u0119\u015b\u0107 spotkania Karola Nawrockiego i Donalda Trumpa w Gabinecie Owalnym. Prezydenci m\u00f3wili mi\u0119dzy innymi o silnych relacjach mi\u0119dzy pa\u0144stwami. Trump powiedzia\u0142, \u017ce nie my\u015bli o wycofaniu z Polski ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy, a Nawrocki zadeklarowa\u0142, i\u017c osi\u0105gniemy pr\u00f3g 5 procent PKB na wydatki obronne.",
        "id": 3487375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/prezydenci-donald-trump-i-karol-nawrocki-w-gabinecie-owalnym-trump-to-czlowiek-sukcesu-nowrocky-st8630259?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9981043-prezydent-polski-karol-nawrocki-z-wizyta-w-bialym-domu-ph8630282/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump o Nawrockim: nie popieram byle kogo, a jego popar\u0142em",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T17:18:26.029748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:37:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7974735-cudzoziemiec-musi-opuscic-polske-ph8630306/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Musieli opu\u015bci\u0107 Polsk\u0119 i d\u0142ugo nie b\u0119d\u0105 mogli wr\u00f3ci\u0107\" />\n    Sze\u015bciu obywateli Ukrainy musia\u0142o opu\u015bci\u0107 Polsk\u0119 i nie b\u0119d\u0105 mogli wr\u00f3ci\u0107 nawet przez 10 lat. Niekt\u00f3rzy zostali zatrzymani po opuszczeniu zak\u0142ad\u00f3w karnych.",
        "id": 3487376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/warszawa-szesciu-cudzoziemcow-wydalonych-z-polski-przyczyna-lamanie-prawa-st8630285?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7974735-cudzoziemiec-musi-opuscic-polske-ph8630306/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Musieli opu\u015bci\u0107 Polsk\u0119 i d\u0142ugo nie b\u0119d\u0105 mogli wr\u00f3ci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T17:18:26.140643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:36:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3569866-shutterstock-2259123639-ph8630193/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chc\u0105 zakaza\u0107 hulajn\u00f3g elektrycznych. Apel do rz\u0105du\" />\n    W\u0142adze pi\u0119ciu holenderskich miast - Amsterdamu, Rotterdamu, Hagi, Utrechtu i Eidhoven - zaapelowa\u0142y do rz\u0105du o mo\u017cliwo\u015b\u0107 wprowadzania lokalnych ogranicze\u0144 dla tak zwanych fatbike'\u00f3w oraz e-hulajn\u00f3g. Chc\u0105 tak\u017ce przeniesienia na jezdni\u0119 du\u017cych rower\u00f3w cargo. Proponowane zmiany maj\u0105 poprawi\u0107 bezpiecze\u0144stwo na drogach, gdzie co roku w wypadkach ginie oko\u0142o 700 os\u00f3b.",
        "id": 3487377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/holandia-amsterdamu-rotterdamu-hagi-utrechtu-i-eindhoven-chca-zakazu-hulajnow-elektrycznych-i-fatbike-ow-oraz-ograniczyc-rowery-cargo-st8630168?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3569866-shutterstock-2259123639-ph8630193/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chc\u0105 zakaza\u0107 hulajn\u00f3g elektrycznych. Apel do rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:17:44.918956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T16:08:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6943160-indie-ph8630143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najwy\u017csze opady od siedmiu dekad. Zgin\u0119\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b\" />\n    Gwa\u0142towne powodzie nawiedzi\u0142y p\u00f3\u0142nocne Indie. W wyniku ulew dosz\u0142o do osuni\u0119\u0107 ziemi, w wyniku kt\u00f3rych zgin\u0119\u0142o co najmniej pi\u0119\u0107 os\u00f3b - poinformowa\u0142y lokalne w\u0142adze. W niekt\u00f3rych regionach trwaj\u0105 akcje poszukiwawczo-ratunkowe.",
        "id": 3486832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/powodzie-w-indiach-ofiary-smiertelne-zalane-domy-odwolane-pielgrzymki-st8629920?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6943160-indie-ph8630143/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Najwy\u017csze opady od siedmiu dekad. Zgin\u0119\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:17:45.073704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:57:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-923788-los-na-loterie-na-bialym-tle-lotto-niemcy-niemka-wygrala-ph8629827/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"30 lat gra\u0142a w Lotto tak samo. To jej szcz\u0119\u015bliwe liczby\" />\n    Mieszkanka Berlina przez trzy dekady regularnie co tydzie\u0144 stawia\u0142a na te same liczby w Lotto. Jej wytrwa\u0142o\u015b\u0107 zosta\u0142a nagrodzona pod koniec sierpnia, kiedy uda\u0142o jej si\u0119 trafi\u0107 g\u0142\u00f3wn\u0105 wygran\u0105. Dzi\u0119ki szcz\u0119\u015bliwemu zak\u0142adowi Niemka wzbogaci si\u0119 o 4,4 miliona euro - informuje agencja dpa.",
        "id": 3486833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/lotto-niemka-wygrala-w-losowaniu-zawsze-dawala-te-same-liczby-st8629784?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-923788-los-na-loterie-na-bialym-tle-lotto-niemcy-niemka-wygrala-ph8629827/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "30 lat gra\u0142a w Lotto tak samo. To jej szcz\u0119\u015bliwe liczby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:17:45.249695+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:56:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3339799-monumentalna-rzezba-tindaro-igora-mitoraja-na-placu-trzech-krzyzy-w-warszawie-ph8630214/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Monumentalna rze\u017aba na placu Trzech Krzy\u017cy\" />\n    \"Tindaro\" - praca Igora Mitoraja - stan\u0119\u0142a na placu Trzech Krzy\u017cy w Warszawie. Czterometrowa, wa\u017c\u0105ca 2,6 tony i wykonana z br\u0105zu, rze\u017aba przyjecha\u0142a z Francji.",
        "id": 3486834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-monumentalna-rzezba-na-placu-trzech-krzyzy-st8630194?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3339799-monumentalna-rzezba-tindaro-igora-mitoraja-na-placu-trzech-krzyzy-w-warszawie-ph8630214/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Monumentalna rze\u017aba na placu Trzech Krzy\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:17:45.415673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:56:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6331409-jasionka-amerykanscy-zolnierze-w-bazie-zdjecie-z-2022-roku-ph8401560/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump: ameryka\u0144scy \u017co\u0142nierze zostan\u0105 w Polsce \" />\n    Czy ameryka\u0144scy \u017co\u0142nierze pozostan\u0105 w Polsce? \"Tak\" - odpowiedzia\u0142 prezydent USA Donald Trump w trakcie rozm\u00f3w z prezydentem Karolem Nawrockim w Gabinecie Owalnym. Doda\u0142, \u017ce je\u015bli Polska\u00a0b\u0119dzie chcia\u0142a, to Stany Zjednoczone \"rozmieszcz\u0105 ich wi\u0119cej\".",
        "id": 3486835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-trump-amerykanscy-zolnierze-zostana-w-polsce-st8630248?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6331409-jasionka-amerykanscy-zolnierze-w-bazie-zdjecie-z-2022-roku-ph8401560/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Donald Trump: ameryka\u0144scy \u017co\u0142nierze zostan\u0105 w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:17:45.683974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:40:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7394241-karol-nawrocki-i-donald-trump-ph8630254/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Op\u00f3\u017anienie, czerwony dywan i przelot my\u015bliwc\u00f3w. Trump przywita\u0142 Nawrockiego\" />\n    Prezydent USA Donald Trump powita\u0142 przed Bia\u0142ym Domem g\u0142ow\u0119 polskiego pa\u0144stwa Karola Nawrockiego. Politycy przywitali si\u0119 na czerwonym dywanie, zamienili kilka zda\u0144 i obejrzeli pokaz lotniczy.",
        "id": 3486836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/tak-donald-trump-przywital-karola-nawrockiego-przed-bialym-domem-opoznienie-czerwony-dywan-i-przelot-mysliwcow-st8630101?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7394241-karol-nawrocki-i-donald-trump-ph8630254/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Op\u00f3\u017anienie, czerwony dywan i przelot my\u015bliwc\u00f3w. Trump przywita\u0142 Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:16:57.816016+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:59:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1619768-tusk-sam-sie-zaoral-jakie-dane-pokazal-ph8630025/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Tusk sam si\u0119 zaora\u0142\"? Jakie dane pokaza\u0142\" />\n    Po tym, jak w nagraniu opublikowanym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Donald Tusk pokaza\u0142 dane o \"tym, co zostaje w portfelu ka\u017cdego dnia\", w sieci pojawi\u0142y si\u0119 g\u0142osy, \u017ce przedstawi\u0142 stare statystyki. Wed\u0142ug europos\u0142a PiS Tusk \"sam si\u0119 zaora\u0142\", bo przypisa\u0142 sobie osi\u0105gni\u0119cia rz\u0105du Zjednoczonej Prawicy. Sk\u0105d wi\u0119c pochodz\u0105 liczby zaprezentowane przez premiera?",
        "id": 3486189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/tusk-sam-sie-zaoral-jakie-dane-pokazal-st8628998?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1619768-tusk-sam-sie-zaoral-jakie-dane-pokazal-ph8630025/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Tusk sam si\u0119 zaora\u0142\"? Jakie dane pokaza\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:16:57.925853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:54:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9119433-do-wybuchu-doszlo-w-poniedzialek-ph8630075/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odkr\u0119ci\u0142 gaz i zostawi\u0142 zapalony znicz, dosz\u0142o do wybuchu\" />\n    Do dziesi\u0119ciu lat wi\u0119zienia grozi 72-latkowi podejrzanemu o spowodowanie wybuchu w jednym z mieszka\u0144 na ulicy Rodakowskiego w \u0141odzi.\u00a0M\u0119\u017cczyzna - jak sam przyzna\u0142\u00a0podczas przes\u0142uchania - odkr\u0119ci\u0142 gaz w kuchni i zostawi\u0142 zapalony znicz, by dosz\u0142o do eksplozji. Chcia\u0142 w ten spos\u00f3b \"zrobi\u0107 na z\u0142o\u015b\u0107\" by\u0142ej \u017conie i synowi. W zdarzeniu nikt nie ucierpia\u0142.",
        "id": 3486190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-wysadzil-mieszkanie-przy-rodakowskiego-na-zlosc-bylej-zonie-i-synowi-st8630092?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9119433-do-wybuchu-doszlo-w-poniedzialek-ph8630075/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Odkr\u0119ci\u0142 gaz i zostawi\u0142 zapalony znicz, dosz\u0142o do wybuchu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T16:17:45.901036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:49:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9028498-wladimir-putin-ph8630040/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nieakceptowalna propozycja\" Putina dla Ze\u0142enskiego\u00a0\" />\n    Przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce jest gotowy na spotkanie z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim, je\u015bli ten przyjedzie do Moskwy.\u00a0Dyktator sk\u0142ada tak\u0105 propozycj\u0119 ju\u017c drugi raz. S\u0142owa rosyjskiego prezydenta doczeka\u0142y si\u0119 odpowiedzi ze strony szefa ukrai\u0144skiej dyplomacji Andrija Sybihy.",
        "id": 3486837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nieakceptowalna-propozycja-putina-dla-zelenskiego-st8630039?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9028498-wladimir-putin-ph8630040/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nieakceptowalna propozycja\" Putina dla Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:16:58.036520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:49:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9028498-wladimir-putin-ph8630040/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Putin wskazuje miejsce. \"Wtedy spotkam si\u0119 z Ze\u0142enskim\"\" />\n    Przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce jest gotowy na spotkanie z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim, je\u015bli ten przyjedzie do Moskwy.\u00a0Dyktator sk\u0142ada tak\u0105 propozycj\u0119 ju\u017c drugi raz.",
        "id": 3486191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/putin-wskazuje-miejsce-wtedy-spotkam-sie-z-zelenskim-st8630039?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9028498-wladimir-putin-ph8630040/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Putin wskazuje miejsce. \"Wtedy spotkam si\u0119 z Ze\u0142enskim\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:16:58.147033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:47:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6670096-banknoty-zdjecie-ilustracyjne-ph8320511/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej o obni\u017cce st\u00f3p: uzasadniona przez inflacj\u0119\" />\n    Wrze\u015bniowa obni\u017cka st\u00f3p procentowych jest uzasadniona ze wzgl\u0119du na aktualne kszta\u0142towanie si\u0119 poziomu inflacji - wyja\u015bni\u0142 w komunikacie Narodowy Bank Polski po posiedzeniu Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej.",
        "id": 3486192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/rada-polityki-pienieznej-rpp-obnizka-stop-uzasadniona-ksztaltowaniem-sie-inflacji-komunikat-po-wrzesniowym-posiedzeniu-st8630070?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6670096-banknoty-zdjecie-ilustracyjne-ph8320511/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej o obni\u017cce st\u00f3p: uzasadniona przez inflacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:16:58.255611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:41:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5097570-mark-rutte-ph8629798/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nied\u0142ugo b\u0119dziemy mie\u0107 jasno\u015b\u0107\". Szef NATO przed spotkaniem w Pary\u017cu\" />\n    Priorytet Ukrainy jest jednoznaczny: stworzy\u0107 warunki, w kt\u00f3rych po zako\u0144czeniu wojny Rosja nigdy wi\u0119cej nie zdo\u0142a zaj\u0105\u0107 cho\u0107by jednego kilometra ukrai\u0144skiego terytorium - m\u00f3wi sekretarz generalny NATO Mark Rutte przed jutrzejszym spotkaniem koalicji ch\u0119tnych.",
        "id": 3486193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niedlugo-bedziemy-miec-jasnosc-szef-nato-przed-spotkaniem-w-paryzu-st8629744?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5097570-mark-rutte-ph8629798/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nied\u0142ugo b\u0119dziemy mie\u0107 jasno\u015b\u0107\". Szef NATO przed spotkaniem w Pary\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:16:58.364900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:38:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fb8f8h-pochmurno-chlodniej-7348312/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Weekend przyniesie och\u0142odzenie i burze. Kiedy wr\u00f3ci ciep\u0142o?\" />\n    Polska w najbli\u017cszych dniach znajdzie si\u0119 pomi\u0119dzy dwoma uk\u0142adami barycznymi, co przyniesie zmienne warunki pogodowe. Pocz\u0105tek weekendu up\u0142ynie pod znakiem silnych burz i spadku temperatury - miejscami termometry poka\u017c\u0105 zaledwie 22 stopnie Celsjusza.",
        "id": 3486194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-5-dni-nadchodzi-ochlodzenie-i-burze-pochmurny-poczatek-wrzesnia-w-polsce-st8629881?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fb8f8h-pochmurno-chlodniej-7348312/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Weekend przyniesie och\u0142odzenie i burze. Kiedy wr\u00f3ci ciep\u0142o?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:16:57.672968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:36:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7296936-wkrotce-spotkanie-karola-nawrockiego-z-donaldem-trumpem-ph8630112/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilkana\u015bcie minut op\u00f3\u017anienia w Bia\u0142ym Domu. \"W przypadku administracji Trumpa to nic\"\" />\n    Wkr\u00f3tce w Bia\u0142ym Domu rozpocznie si\u0119 spotkanie prezydenta Karola Nawrockiego z prezydentem Donaldem Trumpem. Jak przekaza\u0142 po godzinie 16 korespondent \"Fakt\u00f3w\" TVN Marcin Wrona, w otoczeniu Nawrockiego trwaj\u0105 \"ostatnie ustalenia\" przed spotkaniem. Powitanie mia\u0142o by\u0107 o godzinie 17, ale jeszcze si\u0119 nie rozpocz\u0119\u0142o. Wszystkie wydarzenia z tym zwi\u0105zane relacjonujemy w tvn24.pl, TVN24+ i na antenie TVN24.",
        "id": 3486188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wizyta-prezydenta-karola-nawrockiego-w-usa-spotkanie-z-donaldem-trumpem-relacja-st8629880?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7296936-wkrotce-spotkanie-karola-nawrockiego-z-donaldem-trumpem-ph8630112/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kilkana\u015bcie minut op\u00f3\u017anienia w Bia\u0142ym Domu. \"W przypadku administracji Trumpa to nic\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:16:58.473075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:25:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-72187-mezczyzna-potracony-przez-pociag-ph8629992/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcia\u0142 sobie skr\u00f3ci\u0107 drog\u0119, wpad\u0142 pod poci\u0105g\" />\n    Do gro\u017anego wypadku dosz\u0142o w \u015brod\u0119 rano na torach kolejowych w Zdzieszowicach na Opolszczy\u017anie. Nietrze\u017awy m\u0119\u017cczyzna, pr\u00f3buj\u0105c skr\u00f3ci\u0107 sobie drog\u0119 na peron, wszed\u0142 na torowisko i zosta\u0142 potr\u0105cony przez nadje\u017cd\u017caj\u0105cy poci\u0105g.",
        "id": 3486195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/zdzieszowice-chcial-skrocic-droge-trafil-pod-pociag-st8629984?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-72187-mezczyzna-potracony-przez-pociag-ph8629992/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chcia\u0142 sobie skr\u00f3ci\u0107 drog\u0119, wpad\u0142 pod poci\u0105g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:16:58.580712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:21:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4514376-32-latka-uslyszala-50-zarzutow-z-powodu-kryptowalut-ph8630037/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sprzeda\u0142a dom i ma 50 zarzut\u00f3w, tak sko\u0144czy\u0142y si\u0119 inwestycje w kryptowaluty\" />\n    32-latka us\u0142ysza\u0142a 50 zarzut\u00f3w zwi\u0105zanych z oszustwami finansowymi. \"Zaci\u0105ga\u0142a kredyty na cudze nazwiska, fa\u0142szowa\u0142a dokumenty i pos\u0142ugiwa\u0142a si\u0119 cudzym dokumentem\" - informuje policja. Wszystko z powodu inwestycji w kryptowaluty.",
        "id": 3486196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/garwolin-sprzedala-dom-i-ma-50-zarzutow-tak-skonczyly-sie-inwestycje-w-kryptowaluty-st8630011?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4514376-32-latka-uslyszala-50-zarzutow-z-powodu-kryptowalut-ph8630037/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sprzeda\u0142a dom i ma 50 zarzut\u00f3w, tak sko\u0144czy\u0142y si\u0119 inwestycje w kryptowaluty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:16:27.293264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:14:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9996374-prezydent-karol-nawrocki-po-przylocie-do-usa-ph8630019/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pokaz lotniczy w Waszyngtonie ku pami\u0119ci polskiego pilota. Ustalenia \"Fakt\u00f3w\" TVN\" />\n    Pokaz lotniczy, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 przy okazji wizyty prezydenta Karola Nawrockiego w Bia\u0142ym Domu, to przelot samolot\u00f3w F-16 i F-35, by uczci\u0107 pami\u0119\u0107 majora Macieja \"Slaba\" Krakowiana - ustali\u0142y \"Fakty\" TVN. Ma to by\u0107 r\u00f3wnie\u017c pokaz silnych zwi\u0105zk\u00f3w wojskowych mi\u0119dzy Polsk\u0105 i USA.",
        "id": 3485530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wizyta-prezydenta-karola-nawrockiego-w-usa-pokaz-lotniczy-w-waszyngtonie-ku-pamieci-zmarlego-majora-macieja-slaba-krakowiana-st8629986?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9996374-prezydent-karol-nawrocki-po-przylocie-do-usa-ph8630019/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pokaz lotniczy w Waszyngtonie ku pami\u0119ci polskiego pilota. Ustalenia \"Fakt\u00f3w\" TVN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:16:27.453007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:13:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gme5ot-burze-7282517/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdzie jest burza? B\u0142yska si\u0119 i grzmi w cz\u0119\u015bci kraju\" />\n    Gdzie jest burza? W \u015brod\u0119 3.09 w niekt\u00f3rych regionach Polski pojawiaj\u0105 si\u0119 burze. Wy\u0142adowaniom towarzysz\u0105 opady deszczu oraz silne porywy wiatru. \u015aled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 w kraju w tvnmeteo.pl.",
        "id": 3485531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/gdzie-jest-burza-sprawdz-gdzie-grzmi-w-srode-3-09-radar-opadow-i-mapa-burz-pogoda-w-polsce-st8630004?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gme5ot-burze-7282517/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gdzie jest burza? B\u0142yska si\u0119 i grzmi w cz\u0119\u015bci kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:16:27.605824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T14:09:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5524676-zespol-stworzyl-rafal-brzoska-ph8342509/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Deregulacja. Te postulaty ju\u017c wesz\u0142y w \u017cycie\" />\n    W ramach deregulacji w \u017cycie wesz\u0142o ju\u017c 77 postulat\u00f3w - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 inicjatywa SprawdzaMY. Doda\u0142a, \u017ce 54 z nich sta\u0142y si\u0119 ustawami i zosta\u0142y podpisane przez prezydenta.",
        "id": 3485532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/deregulacja-te-postulaty-juz-weszly-w-zycie-st8629808?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5524676-zespol-stworzyl-rafal-brzoska-ph8342509/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Deregulacja. Te postulaty ju\u017c wesz\u0142y w \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:16:27.731333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:31:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-485379-shutterstock-2633418365-ph8628815/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ulga dla kredytobiorc\u00f3w. O tyle spadaj\u0105 raty\" />\n    Nadchodzi ulga dla kredytobiorc\u00f3w. Ni\u017csze stopy to ni\u017csze raty, wi\u0119ksza zdolno\u015b\u0107 kredytowa i realne oszcz\u0119dno\u015bci si\u0119gaj\u0105ce nawet kilkuset z\u0142otych miesi\u0119cznie - wynika z analizy dyrektora departamentu analiz Rankomat.pl Jaros\u0142awa Sadowskiego.",
        "id": 3485533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/kredyty-tansze-we-wrzesniu-stopy-procentowe-w-dol-raty-nizsze-st8628769?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-485379-shutterstock-2633418365-ph8628815/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ulga dla kredytobiorc\u00f3w. O tyle spadaj\u0105 raty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:16:27.854203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:30:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9857064-mezczyzna-zostal-zatrzymany-ph8629931/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podczas awantury postrzeli\u0142 siedmiolatk\u0119\" />\n    Policjanci ze Skierniewic (\u0141\u00f3dzkie) zatrzymali 35-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry podczas awantury domowej postrzeli\u0142 z wiatr\u00f3wki siedmioletni\u0105 c\u00f3rk\u0119 swojej partnerki. Dziewczynka trafi\u0142a do szpitala w \u0141odzi.",
        "id": 3485534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/skierniewice-podczas-awantury-postrzelil-siedmiolatke-35-latek-byl-pijany-st8629930?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9857064-mezczyzna-zostal-zatrzymany-ph8629931/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Podczas awantury postrzeli\u0142 siedmiolatk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:16:27.977469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:26:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2325119-karol-nawrocki-przed-wylotem-do-usa-ph8629843/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To oni towarzysz\u0105 Nawrockiemu w USA. Sk\u0142ad delegacji\" />\n    Karol Nawrocki jest ju\u017c w USA, gdzie odb\u0119dzie spotkanie z prezydentem Donaldem Trumpem. Towarzyszy mu kilkuosobowy zesp\u00f3\u0142, z\u0142o\u017cony przede wszystkim ze wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w z kancelarii. Do oficjalnej delegacji do\u0142\u0105czy\u0142 te\u017c europose\u0142 PiS Adam Bielan.",
        "id": 3485535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sklad-delegacji-karola-nawrockiego-na-wizyte-w-usa-i-spotkanie-z-donaldem-trumpem-st8629419?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2325119-karol-nawrocki-przed-wylotem-do-usa-ph8629843/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "To oni towarzysz\u0105 Nawrockiemu w USA. Sk\u0142ad delegacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:16:28.156452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:25:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1380548-wypadek-na-hulajnodze-ph8629922/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"15-latek jecha\u0142 bez kasku, upad\u0142 i trafi\u0142 do szpitala\" />\n    15-latek, jad\u0105c hulajnog\u0105 elektryczn\u0105, straci\u0142 panowanie nad pojazdem i upad\u0142 na jezdni\u0119. Nie mia\u0142 kasku. Trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 3485536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/przasnysz-wypadek-nastolatka-na-hulajnodze-trafil-do-szpitala-st8629883?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1380548-wypadek-na-hulajnodze-ph8629922/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "15-latek jecha\u0142 bez kasku, upad\u0142 i trafi\u0142 do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:16:28.378790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:21:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8150022-upal-w-szanghaju-1-sierpnia-2024-ph8068553/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chiny pobi\u0142y niechlubny rekord\" />\n    Lato 2025 by\u0142o najcieplejszym w historii pomiar\u00f3w Chin - przekaza\u0142a w \u015brod\u0119 Chi\u0144ska Administracja Meteorologiczna (CMA). R\u00f3wnie\u017c inne kraje Azji Wschodniej do\u015bwiadczy\u0142y ekstremalnie wysokiej temperatury.",
        "id": 3485537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/chiny-upaly-a-zmiana-klimatu-niechlubny-rekord-pobity-w-chinach-st8629503?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8150022-upal-w-szanghaju-1-sierpnia-2024-ph8068553/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chiny pobi\u0142y niechlubny rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:51.889609+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:11:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8307589-kampus-warszawskiego-uniwersytetu-medycznego-na-ochocie-ph8629845/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chc\u0105 rozbudowa\u0107 kampus WUM na Ochocie, ma powsta\u0107 nowy szpital\" />\n    Warszawski Uniwersytet Medyczny zamierza rozbudowa\u0107 kampus na Ochocie. W\u0142adze uczelni chcia\u0142yby wznie\u015b\u0107 nowy budynek szpitala i zmodernizowa\u0107 obiekty dydaktyczne. W tym celu ma powsta\u0107 nowy plan miejscowy dla tej cz\u0119\u015bci dzielnicy. Ruszy\u0142y konsultacje spo\u0142eczne.",
        "id": 3484946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ochota/warszawa-rozbudowa-kampusu-wum-na-ochocie-ruszyly-konsultacje-planu-miejscowego-st8629873?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8307589-kampus-warszawskiego-uniwersytetu-medycznego-na-ochocie-ph8629845/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chc\u0105 rozbudowa\u0107 kampus WUM na Ochocie, ma powsta\u0107 nowy szpital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:52.026183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:03:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4188661-shutterstock-2650061865-ph8629469/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wi\u0119cej lekarzy to lepsza opieka? Zale\u017cy, gdzie mieszkasz\u00a0\" />\n    W Polsce przybywa lekarzy - wynika z najnowszych danych G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego. Wi\u0119cej ni\u017c w ubieg\u0142ych latach jest specjalist\u00f3w w wieku 30-39 lat i student\u00f3w na kierunkach lekarskich. To dobre wiadomo\u015bci dla pacjent\u00f3w, ale czy wi\u0119ksza liczba specjalist\u00f3w to remedium na bol\u0105czki systemu ochrony zdrowia? Zapytali\u015bmy ekspertk\u0119.",
        "id": 3484947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/wiecej-lekarzy-w-polsce-to-lepsza-opieka-ekspertka-tlumaczy-st8629111?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4188661-shutterstock-2650061865-ph8629469/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wi\u0119cej lekarzy to lepsza opieka? Zale\u017cy, gdzie mieszkasz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:52.134754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:01:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-bfoaad-akcja-policjantow-zdjecie-ilustracyjne-7759742/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amig\u0142owce i granaty hukowe. Du\u017ca akcja policji\" />\n    W powiecie \u015bwieckim trwa akcja funkcjonariuszy Centralnego Biura \u015aledczego Policji i Centralnego Pododdzia\u0142u Kontrterrorystycznego \"BOA\". - Operacja jest w toku, obecnie mog\u0119 przekaza\u0107 jedynie, \u017ce to dzia\u0142ania zwi\u0105zane z zatrzymaniem os\u00f3b zwi\u0105zanych z przest\u0119pczo\u015bci\u0105 narkotykow\u0105 - poinformowa\u0142 komisarz Krzysztof Wrze\u015bniowski z biura prasowego CB\u015aP.",
        "id": 3484948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/warlubie-smiglowce-i-granaty-hukowe-trwa-duza-akcja-policji-st8629857?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-bfoaad-akcja-policjantow-zdjecie-ilustracyjne-7759742/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015amig\u0142owce i granaty hukowe. Du\u017ca akcja policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:52.242117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:56:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-12527-adam-glapinski-ph5781522/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest decyzja w sprawie st\u00f3p procentowych\" />\n    Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o obni\u017ceniu st\u00f3p procentowych - o 0,25 punktu procentowego - podano w komunikacie. Oznacza to, \u017ce stopa referencyjna wynosi 4,75 procent.",
        "id": 3484949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/stopy-procentowych-we-wrzesniu-2025-obnizka-o-0-25-punktu-procentowego-do-4-75-procent-st8628557?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-12527-adam-glapinski-ph5781522/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest decyzja w sprawie st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:52.359852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:53:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9604988-en-01656199-0493-ph8629706/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142 \"drugim dzieckiem zabitym przez rekina\". Dobrze\u00a0na tym zarabia\" />\n    Film \"Szcz\u0119ki\" w re\u017cyserii Stevena Spilberga dzi\u015b nale\u017cy do kultowych. Cho\u0107 od premiery min\u0119\u0142o 50 lat, to Jeffrey Voorhees, kt\u00f3ry wcieli\u0142 si\u0119 w rol\u0119 \"dziecka zabitego przez rekina\", do dzi\u015b zarabia dzi\u0119ki minucie, podczas kt\u00f3rej zago\u015bci\u0142 na ekranie - pisze \"The Independent\".",
        "id": 3484950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/zagral-w-filmie-szczeki-do-dzis-zarabia-jako-chlopiec-zabity-przez-rekina-st8629485?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9604988-en-01656199-0493-ph8629706/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "By\u0142 \"drugim dzieckiem zabitym przez rekina\". Dobrze\u00a0na tym zarabia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:52.470021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:52:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3880208-beda-destabilizowac-polske-ukraincy-znowu-na-celowniku-ph8629789/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0119d\u0105 \"destabilizowa\u0107 Polsk\u0119\". Ukrai\u0144cy znowu na celowniku   \" />\n    Jedni przekonuj\u0105: im dajemy pieni\u0105dze, a nasz deficyt ro\u015bnie. Inni strasz\u0105: tysi\u0105ce kolejnych forsuj\u0105 granice. Kolejni alarmuj\u0105: to taki sam wr\u00f3g jak Niemcy czy Putin. W ostatnich tygodniach migranci z Ukrainy s\u0105 w Polsce znowu na celowniku. Jak to si\u0119 sta\u0142o, \u017ce antyukrai\u0144skie przekazy znane g\u0142\u00f3wnie w kr\u0119gach skrajnej prawicy wdar\u0142y si\u0119 ostatnio do mainstreamu? Powod\u00f3w jest kilka.",
        "id": 3484951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/beda-destabilizowac-polske-ukraincy-znowu-na-celowniku-st8625131?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3880208-beda-destabilizowac-polske-ukraincy-znowu-na-celowniku-ph8629789/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "B\u0119d\u0105 \"destabilizowa\u0107 Polsk\u0119\". Ukrai\u0144cy znowu na celowniku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:52.577902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:50:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9004329-wladimir-putin-xi-jinping-w-pekinie-ph8629729/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mikrofony zarejestrowa\u0142y fragment rozmowy Putina z Xi. O czym m\u00f3wili?\" />\n    Mikrofony zarejestrowa\u0142y fragment rozmowy W\u0142adimira Putina z Xi Jinpingiem, kiedy zmierzali na parad\u0119 wojskow\u0105 w Pekinie - podaje Reuters. Obaj liderzy rozmawiali mi\u0119dzy innymi o nie\u015bmiertelno\u015bci.",
        "id": 3484952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/chiny-parada-wojskowa-w-pekinie-mikrofony-zarejestrowaly-fragment-rozmowy-putina-z-xi-st8629735?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9004329-wladimir-putin-xi-jinping-w-pekinie-ph8629729/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mikrofony zarejestrowa\u0142y fragment rozmowy Putina z Xi. O czym m\u00f3wili?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:52.686397+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:45:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5944831-shutterstock-2554311905-ph8629825/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To nie nauka, to propaganda\". Raport administracji Trumpa pod ostrza\u0142em\" />\n    Grupa badaczy zajmuj\u0105cych si\u0119 zmian\u0105 klimatu ostro skrytykowa\u0142a raport Departamentu Energii w administracji Donalda Trumpa dotycz\u0105cy regulacji emisji zanieczyszcze\u0144. Zdaniem ekspert\u00f3w bagatelizuje on zagro\u017cenia zwi\u0105zane ze zmianami klimatu i przedstawia je jako rzekomo korzystne zjawiska.",
        "id": 3484953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/to-nie-nauka-to-propaganda-raport-administracji-trumpa-pod-ostrzalem-st8629009?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5944831-shutterstock-2554311905-ph8629825/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"To nie nauka, to propaganda\". Raport administracji Trumpa pod ostrza\u0142em",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:52.794297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:36:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3235183-karol-nawrocki-ph8627177/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To u Nawrockiego \"mo\u017ce stworzy\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wsp\u00f3\u0142pracy\" z Donaldem Trumpem\" />\n    Donald Trump widzi relacje z innymi krajami poprzez to, jak\u0105 relacj\u0119 ma z przyw\u00f3dc\u0105 kraju - powiedzia\u0142 w TVN24 dyrektor warszawskiego biura Atlantic Council Aaron Korewa. M\u00f3wi\u0142 mi\u0119dzy innymi o tym, dlaczego Polska jest istotnym sojusznikiem dla USA i co sprawia, \u017ce Karol Nawrocki mo\u017ce mie\u0107 szans\u0119 na udan\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Trumpem.",
        "id": 3484954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/spotkanie-donalda-trumpa-i-karola-nawrockiego-to-moze-stworzyc-mozliwosc-dobrej-wspolpracy-z-donaldem-trumpem-st8628986?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3235183-karol-nawrocki-ph8627177/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "To u Nawrockiego \"mo\u017ce stworzy\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wsp\u00f3\u0142pracy\" z Donaldem Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:52.955666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:32:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-8260189-kierowala-pod-wplywem-srodkow-odurzajacych-odwiozla-dziecko-do-szkoly-ph8629159/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142a pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w i odwioz\u0142a dziecko do szko\u0142y\" />\n    Bytowscy policjanci zatrzymali do kontroli 37-letni\u0105 kieruj\u0105c\u0105, u kt\u00f3rej test wykaza\u0142 obecno\u015b\u0107 amfetaminy w organizmie. Kobieta zd\u0105\u017cy\u0142a wcze\u015bniej odwie\u017a\u0107 dziecko do szko\u0142y.",
        "id": 3484955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/bytow-kierowala-pod-wplywem-narkotykow-i-odwiozla-dziecko-do-szkoly-st8629184?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-8260189-kierowala-pod-wplywem-srodkow-odurzajacych-odwiozla-dziecko-do-szkoly-ph8629159/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "By\u0142a pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w i odwioz\u0142a dziecko do szko\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:53.203012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:23:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3343773-zagraniczne-media-komentuja-wizyte-prezydenta-karola-nawrockiego-w-usa-ph8629089/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To mo\u017ce by\u0107 pierwsza okazja do uzyskania komentarza od Trumpa\"\" />\n    Co Karol Nawrocki powie Donaldowi Trumpowi w sprawie Ukrainy? Czy przekona go, \u017ce \"Putinowi nie mo\u017cna ufa\u0107\"? Czy wojska ameryka\u0144skie pozostan\u0105 w Polsce? \u015awiatowe media stawiaj\u0105 mi\u0119dzy innymi te pytania w dniu wizyty prezydenta Polski w Stanach Zjednoczonych. Pisz\u0105 o oczekiwaniach i stawce zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 rozm\u00f3w.",
        "id": 3484956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-spotkanie-karola-nawrockiego-z-donaldem-trumpem-swiatowe-media-komentuja-st8629179?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3343773-zagraniczne-media-komentuja-wizyte-prezydenta-karola-nawrockiego-w-usa-ph8629089/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"To mo\u017ce by\u0107 pierwsza okazja do uzyskania komentarza od Trumpa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:53.327710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:19:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5596507-antoni-macierewicz-w-sejmie-ph8587019/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Antoni Macierewicz us\u0142ysza\u0142 zarzut\" />\n    Antoni Macierewicz, pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, by\u0142y minister obrony narodowej us\u0142ysza\u0142 zarzut pope\u0142nienia przest\u0119pstwa ujawnienia informacji niejawnych - poinformowa\u0142a Prokuratura Krajowa. Macierewicz zosta\u0142 przes\u0142uchany i nie przyzna\u0142 si\u0119 do winy.",
        "id": 3484957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/antoni-macierewicz-uslyszal-zarzut-komunikat-prokuratury-w-sprawie-posla-pis-st8629760?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5596507-antoni-macierewicz-w-sejmie-ph8587019/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Antoni Macierewicz us\u0142ysza\u0142 zarzut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:53.451469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:18:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3202571-kim-ph8629796/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kim Dzong Un z wizyt\u0105 w Pekinie. Zabra\u0142 ze sob\u0105 nast\u0119pczyni\u0119? \" />\n    Przyw\u00f3dca Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Un przyby\u0142 do Pekinu wraz z dziewczynk\u0105, kt\u00f3ra prawdopodobnie jest jego c\u00f3rk\u0105 Kim Ju Ae. Media spekuluj\u0105, \u017ce przygotowuje j\u0105 do obj\u0119cia rz\u0105d\u00f3w w przysz\u0142o\u015bci i pr\u00f3buje \"budowa\u0107 zaufanie\"  w\u015br\u00f3d \u017co\u0142nierzy.",
        "id": 3484958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pekin-przywodca-korei-polnocnej-kim-dzong-un-zabral-corke-na-parade-wojskowa-st8628945?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3202571-kim-ph8629796/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kim Dzong Un z wizyt\u0105 w Pekinie. Zabra\u0142 ze sob\u0105 nast\u0119pczyni\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:53.574952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:13:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2053367-trybunal-ph8629747/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Do cholery\", \"prosz\u0119 zamilkn\u0105\u0107\" i pchni\u0119te krzes\u0142o. Tak wychodz\u0105 s\u0119dziowie\" />\n    W czasie obrad Trybuna\u0142u Stanu dosz\u0142o do awantury mi\u0119dzy s\u0119dziami. Cz\u0142onkowie organu spierali si\u0119, przekrzykiwali, pad\u0142y ostre s\u0142owa. Ostatecznie posiedzenie w sprawie Ma\u0142gorzaty Manowskiej odroczono.",
        "id": 3484959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/trybunal-stanu-w-sprawie-malgorzaty-manowskiej-do-cholery-prosze-zamilknac-i-popchniete-krzeslo-sedziowie-wychodza-st8629432?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2053367-trybunal-ph8629747/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Do cholery\", \"prosz\u0119 zamilkn\u0105\u0107\" i pchni\u0119te krzes\u0142o. Tak wychodz\u0105 s\u0119dziowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:16:29.547745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:13:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2053367-trybunal-ph8629747/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Do cholery\", \"prosz\u0119 zamilkn\u0105\u0107\" i pchni\u0119te krzes\u0142o. Tak wychodz\u0105 s\u0119dziowie\" />\n    W czasie obrad Trybuna\u0142u Stanu dosz\u0142o do awantury mi\u0119dzy s\u0119dziami. Cz\u0142onkowie organu spierali si\u0119, przekrzykiwali, pad\u0142y ostre s\u0142owa. Ostatecznie posiedzenie w sprawie Ma\u0142gorzaty Manowskiej odroczono.",
        "id": 3485538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/awantura-w-czasie-obrad-trybunalu-stanu-pod-przewodnictwem-piotra-andrzejewskiego-st8629432?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2053367-trybunal-ph8629747/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Do cholery\", \"prosz\u0119 zamilkn\u0105\u0107\" i pchni\u0119te krzes\u0142o. Tak wychodz\u0105 s\u0119dziowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:15:53.691419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:13:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2086123-zlodziej-wyniosl-ze-sklepu-towar-za-ponad-1600-zl-ph8629686/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wype\u0142ni\u0142 w\u00f3zek i wyszed\u0142 bez p\u0142acenia\" />\n    W\u00f3zkiem sklepowym wype\u0142nionym kapsu\u0142kami do prania wyjecha\u0142 bez p\u0142acenia z dyskontu w Miliczu (Dolno\u015bl\u0105skie) 31-latek. Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej zatrzymali go policjanci.",
        "id": 3484960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/milicz-wypelnil-wozek-i-wyszedl-bez-placenia-st8629472?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2086123-zlodziej-wyniosl-ze-sklepu-towar-za-ponad-1600-zl-ph8629686/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wype\u0142ni\u0142 w\u00f3zek i wyszed\u0142 bez p\u0142acenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:14.922650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:01:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5452523-magdalena-ejsmont-ph8629459/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"\u0141owczyni szpieg\u00f3w\" wraca do s\u0142u\u017cb specjalnych\" />\n    Do s\u0142u\u017cb specjalnych wraca Magdalena Ejsmont, kt\u00f3r\u0105 za spraw\u0105 Antoniego Macierewicza zdegradowano i odebrano po\u015bwiadczenia bezpiecze\u0144stwa - wynika z ustale\u0144 tvn24.pl. - By\u0142a zaciekle \u015bcigana mi\u0119dzy innymi dlatego, \u017ce nie pozostawi\u0142a samemu sobie polskiego \u017co\u0142nierza wtr\u0105conego do bia\u0142oruskiego wi\u0119zienia - komentuje pose\u0142 Marek Biernacki.",
        "id": 3483892,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/major-magdalena-ejsmont-lowczyni-szpiegow-ponownie-w-sluzbach-specjalnych-st8628466?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5452523-magdalena-ejsmont-ph8629459/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"\u0141owczyni szpieg\u00f3w\" wraca do s\u0142u\u017cb specjalnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:15.043812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:56:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4445377-tragedia-na-polu-pod-wieluniem-ph8629085/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragedia na \u015bciernisku. Nie \u017cyje 70-latek\" />\n    70-latek zgin\u0105\u0142 w po\u017carze \u015bcierniska w miejscowo\u015bci O\u017car\u00f3w pod Wieluniem (woj. \u0142\u00f3dzkie). Stra\u017cacy ugasili ogie\u0144 i odnale\u017ali le\u017c\u0105ce na polu cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny. Okoliczno\u015bci zdarzenia wyja\u015bnia policja pod nadzorem prokuratury.",
        "id": 3483893,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/ozarow-wielun-tragedia-na-sciernisku-nie-zyje-70-latek-st8629500?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4445377-tragedia-na-polu-pod-wieluniem-ph8629085/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tragedia na \u015bciernisku. Nie \u017cyje 70-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:15.162322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:52:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6618748-donald-trump-ph8629448/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump komentuje pog\u0142oski o swoim zdrowiu: fa\u0142szywe\" />\n    Prezydent Donald Trump zdementowa\u0142 pog\u0142oski na temat swojego rzekomego z\u0142ego stanu zdrowia. Kr\u0105\u017c\u0105ce w internecie plotki nazwa\u0142 \"fa\u0142szywymi\".",
        "id": 3483894,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-stan-zdrowia-donalda-trumpa-prezydent-komentuje-pogloski-nazywa-je-falszywymi-st8629378?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6618748-donald-trump-ph8629448/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump komentuje pog\u0142oski o swoim zdrowiu: fa\u0142szywe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:15.277986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:49:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6701154-shutterstock-2131152344-lotnisko-humberto-delgado-w-lizbonie-ph8477832/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Op\u00f3\u017anione loty i chaos na lotniskach. Ruszy\u0142 kilkutygodniowy strajk\" />\n    Podr\u00f3\u017cuj\u0105cy do i z Portugalii musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z op\u00f3\u017anionymi lotami. Powodem jest strajk pracownik\u00f3w obs\u0142uguj\u0105cych lotniska w tym kraju. Protestuj\u0105cy domagaj\u0105 si\u0119 mi\u0119dzy innymi kilkuprocentowych podwy\u017cek. Strajk ma potrwa\u0107 co najmniej 76 dni.",
        "id": 3483895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/opoznienia-i-odwolane-loty-w-portugalii-domagaja-sie-podwyzek-i-poprawy-warunkow-pracy-st8629178?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6701154-shutterstock-2131152344-lotnisko-humberto-delgado-w-lizbonie-ph8477832/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Op\u00f3\u017anione loty i chaos na lotniskach. Ruszy\u0142 kilkutygodniowy strajk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:15.399477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:45:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-795157-shutterstock-2622075109-ph8628738/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielka umowa o wolnym handlu. Jest zielone \u015bwiat\u0142o\" />\n    Komisja Europejska przyj\u0119\u0142a w \u015brod\u0119 umow\u0119 handlow\u0105 z blokiem pa\u0144stw Ameryki Po\u0142udniowej, Mercosur. Zaproponowa\u0142a porozumienie tymczasowe, kt\u00f3re b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 do czasu ratyfikowania ca\u0142o\u015bciowej umowy przez parlamenty narodowe. Wejdzie ono w \u017cycie po zgodzie PE oraz 15 pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE.",
        "id": 3483896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/mercosur-komisja-europejska-przyjela-umowe-handlowa-st8628680?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-795157-shutterstock-2622075109-ph8628738/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wielka umowa o wolnym handlu. Jest zielone \u015bwiat\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:15.511254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:30:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2767485-meningokoki-shutterstock-2394299461-ph8628971/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mog\u0105 zabi\u0107 w kilkana\u015bcie godzin. Dlatego warto si\u0119 na nie zaszczepi\u0107\" />\n    Choroba meningokokowa to jedno z najgro\u017aniejszych zaka\u017ce\u0144 bakteryjnych u cz\u0142owieka. - Rozwija si\u0119 gwa\u0142townie, a w najci\u0119\u017cszych przypadkach \u015bmiertelno\u015b\u0107 si\u0119ga 50 proc. - m\u00f3wi\u0142a prof. Aneta Nitsch Osuch, pediatra i epidemiolog. Eksperci zalecaj\u0105 szczepienia, kt\u00f3re chroni\u0105 przed dramatycznym przebiegiem choroby.",
        "id": 3483897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/dlatego-meningokoki-sa-tak-grozne-jak-sie-przed-nimi-bronic-st8629255?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2767485-meningokoki-shutterstock-2394299461-ph8628971/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mog\u0105 zabi\u0107 w kilkana\u015bcie godzin. Dlatego warto si\u0119 na nie zaszczepi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:15.644310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:28:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8700884-trybunal-ph8629356/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Posiedzenie w sprawie immunitetu Manowskiej odroczone. Po ostrej awanturze s\u0119dzi\u00f3w\" />\n    Posiedzenie Trybuna\u0142u Stanu w sprawie immunitetu Ma\u0142gorzaty Manowskiej zosta\u0142o odroczone do 22 wrze\u015bnia. Decyzja zosta\u0142a og\u0142oszona po przerwie, kt\u00f3r\u0105 poprzedzi\u0142a ostra awantura. Chodzi\u0142o o kwesti\u0119 dopuszczenia do obrad s\u0119dzi\u00f3w, kt\u00f3rzy wed\u0142ug w\u0105skiego grona cz\u0142onk\u00f3w Trybuna\u0142u zostali wy\u0142\u0105czeni z rozprawy.",
        "id": 3483898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/posiedzenie-w-sprawie-immunitetu-manowskiej-odroczone-po-ostrej-awanturze-sedziow-st8629240?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8700884-trybunal-ph8629356/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Posiedzenie w sprawie immunitetu Manowskiej odroczone. Po ostrej awanturze s\u0119dzi\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:15.818986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:28:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8088771-szkic-trasy-w-z-autorstwa-zygmunta-stepinskiego-1948-ph8628531/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"P\u00f3jd\u0119 z tob\u0105 na spacer now\u0105 tras\u0105 W-Z\"\" />\n    W przestrzeni Galerii W-Z na Starym Mie\u015bcie mo\u017cna obejrze\u0107 wystaw\u0119 po\u015bwi\u0119con\u0105 budowie trasy \u0142\u0105cz\u0105cej Prag\u0119 ze \u015ar\u00f3dmie\u015bciem i Wol\u0105. Odpowiedzialne za jej przygotowanie Archiwum Pa\u0144stwowe w Warszawie pokazuje szkice, projekty i zdj\u0119cia dokumentuj\u0105ce r\u00f3\u017cne stadia inwestycji.",
        "id": 3483899,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-wystawa-o-historii-trasy-w-z-na-starym-miescie-st8628407?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8088771-szkic-trasy-w-z-autorstwa-zygmunta-stepinskiego-1948-ph8628531/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"P\u00f3jd\u0119 z tob\u0105 na spacer now\u0105 tras\u0105 W-Z\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:16.064806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:21:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1426069-sprawe-badaja-policjanci-z-dwoch-wojewodztw-ph8536161/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cztery dni terroryzowa\u0142 kierowc\u00f3w na A4. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty\" />\n    Zaje\u017cd\u017ca\u0142 drog\u0119, hamowa\u0142 ruch na autostradzie, wygra\u017ca\u0142 i fizycznie atakowa\u0142\u00a0innych. 37-letni Rafa\u0142 H. kierowca mercedesa, kt\u00f3ry na pocz\u0105tku wakacji nara\u017ca\u0142 bezpiecze\u0144stwo u\u017cytkownik\u00f3w A4 us\u0142ysza\u0142 zarzut sprowadzenia niebezpiecze\u0144stwa katastrofy w ruchu l\u0105dowym i ma zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w.",
        "id": 3483900,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/opole-cztery-dni-terroryzowal-kierowcow-na-a4-uslyszal-zarzuty-st8628810?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1426069-sprawe-badaja-policjanci-z-dwoch-wojewodztw-ph8536161/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cztery dni terroryzowa\u0142 kierowc\u00f3w na A4. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:16.275235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:18:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4512166-100-procent-wiecej-dla-mlodych-nauczycieli-jak-rosly-ich-pensje-ph8629229/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"100 procent wi\u0119cej dla m\u0142odych nauczycieli\"? Jak ros\u0142y ich pensje\" />\n    Podwy\u017cki pensji nauczycieli pozostaj\u0105 ko\u015bci\u0105 niezgody mi\u0119dzy Ministerstwem Edukacji Narodowej a Zwi\u0105zkiem Nauczycielstwa Polskiego. W tej sprawie g\u0142os zabra\u0142 by\u0142y minister edukacji Przemys\u0142aw Czarnek. Utrzymuje, \u017ce za czas\u00f3w Zjednoczonej Prawicy wynagrodzenie pocz\u0105tkuj\u0105cego nauczyciela wzros\u0142o o 100 procent. Rzeczywisto\u015b\u0107 jest inna.",
        "id": 3483901,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/100-procent-wiecej-dla-mlodych-nauczycieli-jak-rosly-ich-pensje-st8627670?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4512166-100-procent-wiecej-dla-mlodych-nauczycieli-jak-rosly-ich-pensje-ph8629229/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"100 procent wi\u0119cej dla m\u0142odych nauczycieli\"? Jak ros\u0142y ich pensje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:16.459116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:15:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3564833-lotnisko-katowice-ph7953525/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcia\u0142 lecie\u0107 na wakacje, \"zapomnia\u0142\" o zakazie\" />\n    Funkcjonariusze Stra\u017cy Granicznej z Katowic-Pyrzowic uniemo\u017cliwili wyjazd do Egiptu 40-letniemu Polakowi, wobec kt\u00f3rego toczy si\u0119 post\u0119powanie karne. M\u0119\u017cczyzna \"zapomnia\u0142\", \u017ce ma zakaz opuszczania kraju.",
        "id": 3483902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/katowice-chcial-leciec-na-wakacje-plany-pokrzyzowal-sadowy-zakaz-st8629252?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3564833-lotnisko-katowice-ph7953525/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chcia\u0142 lecie\u0107 na wakacje, \"zapomnia\u0142\" o zakazie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:16.632277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:08:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5434243-trwaja-cwiczenia-zelazny-obronca-25-ph8629358/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wojskowe pojazdy na drogach w kilku wojew\u00f3dztwach\" />\n    Rozpoczynaj\u0105 si\u0119 \u0107wiczenia \"\u017belazny Obro\u0144ca\" z udzia\u0142em polskich i sojuszniczych \u017co\u0142nierzy, w tym Amerykan\u00f3w. Trwa obecnie przemieszczanie wojsk na poligony w Orzyszu, Ustce i Nowej D\u0119bie. Wojsko porusza si\u0119 po drogach w wojew\u00f3dztwach: warmi\u0144sko-mazurskim, mazowieckim, podlaskim, lubelskim i podkarpackim.",
        "id": 3483903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/wojskowe-pojazdy-na-drogach-w-kilku-wojewodztwach-st8629327?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5434243-trwaja-cwiczenia-zelazny-obronca-25-ph8629358/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wojskowe pojazdy na drogach w kilku wojew\u00f3dztwach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:16.795543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:05:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-344280-shutterstock-2518123851-ph8628827/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nadchodzi rewolucja w diagnozowaniu alzheimera? \"U\u017cywaj\u0105c obecnych narz\u0119dzi tracimy pierwszych 10-20 lat choroby\"\" />\n    Proste badanie fal m\u00f3zgowych pozwala wykry\u0107 oznaki pogorszenia pami\u0119ci zwi\u0105zane z rozwojem choroby Alzheimera na wiele lat przed postawieniem diagnozy - wykazali brytyjscy naukowcy. Lekarze chc\u0105 rozpoznawa\u0107 to schorzenie jak najwcze\u015bniej, bo maj\u0105 ju\u017c do dyspozycji leki skutecznie spowalniaj\u0105ce jego post\u0119p. Okazuje si\u0119 te\u017c, \u017ce rozw\u00f3j i przebieg choroby Alzheimera mo\u017ce zale\u017ce\u0107 od tego, jak kom\u00f3rki m\u00f3zgowe odczytuj\u0105 instrukcje zawarte w genomie. Czy u\u0142atwi to opracowywanie kolejnych terapii?",
        "id": 3483904,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/nadchodzi-rewolucja-w-diagnozowaniu-alzheimera-uzywajac-obecnych-narzedzi-tracimy-pierwszych-10-20-lat-choroby-st8629181?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-344280-shutterstock-2518123851-ph8628827/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nadchodzi rewolucja w diagnozowaniu alzheimera? \"U\u017cywaj\u0105c obecnych narz\u0119dzi tracimy pierwszych 10-20 lat choroby\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:16.975172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T10:59:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2937325-niemiecki-kontrwywiad-uznal-afd-za-organizacje-ekstremistyczna-ph8441712/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sze\u015bciu kandydat\u00f3w jednej partii zmar\u0142o tu\u017c przed wyborami\" />\n    Sze\u015bciu kandydat\u00f3w Alternatywy dla Niemiec (AfD) zmar\u0142o w ostatnich tygodniach poprzedzaj\u0105cych wybory lokalne w Nadrenii P\u00f3\u0142nocnej-Westfalii. W sieci mno\u017c\u0105 si\u0119 teorie spiskowe, policja wyklucza jednak udzia\u0142 os\u00f3b trzecich.",
        "id": 3483905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-szesciu-kandydatow-alternatywy-dla-niemiec-afd-zmarlo-tuz-przed-wyborami-lokalnymi-st8628103?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2937325-niemiecki-kontrwywiad-uznal-afd-za-organizacje-ekstremistyczna-ph8441712/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sze\u015bciu kandydat\u00f3w jednej partii zmar\u0142o tu\u017c przed wyborami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:17.146487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T10:57:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4688797-piesek-znajdowal-sie-w-pojemniku-przenosnej-toalety-ph8629308/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto\u015b wrzuci\u0142 psa do toalety. Zwierz\u0119 nie prze\u017cy\u0142o\" />\n    Kierowca odnalaz\u0142 w pojemniku przeno\u015bnej toalety w Pabianicach (woj. \u0142\u00f3dzkie) sze\u015bciomiesi\u0119cznego psa. \u017bywe zwierz\u0119 wydobyli stra\u017cacy i stra\u017cnicy miejscy i przekazali do schroniska. Czworon\u00f3g jednak nie prze\u017cy\u0142.",
        "id": 3483906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/pabianice-pies-wrzucony-do-toalety-nie-przezyl-st8629339?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4688797-piesek-znajdowal-sie-w-pojemniku-przenosnej-toalety-ph8629308/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kto\u015b wrzuci\u0142 psa do toalety. Zwierz\u0119 nie prze\u017cy\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:17.297616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T10:52:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6989577-donald-tusk-ph8629270/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Z podniesion\u0105 g\u0142ow\u0105, nie na kolanach\". Co Tusk poradzi\u0142 Nawrockiemu\" />\n    Jeszcze przed wylotem prezydenta Karola Nawrockiego do Waszyngtonu, premier przekaza\u0142 mu swoje rekomendacje, a tak\u017ce o co\u015b go poprosi\u0142. - W tych sprawach musimy by\u0107 jak jedna pi\u0119\u015b\u0107 - m\u00f3wi\u0142 Tusk.",
        "id": 3483907,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-w-usa-co-donald-tusk-poradzil-prezydentowi-z-podniesiona-glowa-nie-na-kolanach-st8629207?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6989577-donald-tusk-ph8629270/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Z podniesion\u0105 g\u0142ow\u0105, nie na kolanach\". Co Tusk poradzi\u0142 Nawrockiemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:17.414291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T10:49:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rn8nu4-marcin-prokop-dorota-wellman-6142570/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dwa konie, jeden w\u00f3z\". Wellman i Prokop o swoich wpadkach \" />\n    \"Dzie\u0144 Dobry TVN\" \u015bwi\u0119tuje 20. urodziny. O kulisach powstawania programu w TVN24 opowiada\u0142 ciesz\u0105cy si\u0119 wielk\u0105 popularno\u015bci\u0105 duet prowadz\u0105cych. - Jeste\u015bmy jak dwa konie, jeden w\u00f3z - przyzna\u0142a Dorota Wellmann, kt\u00f3ra od lat wraz z Marcinem Prokopem towarzyszy widzom przy porannej kawie. Z okazji jubileuszu wspominali te\u017c swoje wpadki.",
        "id": 3483908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/dzien-dobry-tvn-od-20-lat-na-ekranach-prowadzacy-zdradzaja-co-dzialo-sie-na-planie-st8628679?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rn8nu4-marcin-prokop-dorota-wellman-6142570/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Dwa konie, jeden w\u00f3z\". Wellman i Prokop o swoich wpadkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:17.537992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T10:37:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4919459-ktos-porzucil-odpady-w-woli-duckiej-ph8628773/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto\u015b porzuci\u0142 tony odpad\u00f3w. Trzy zasypane drogi i ogromne koszty sprz\u0105tania\" />\n    Wci\u0105\u017c nie wiadomo, kto wysypa\u0142 g\u00f3r\u0119 \u015bmieci na gminnej drodze w Sobiekursku pod Karczewem. Urz\u0119dnicy nie zlecili jeszcze ich wywozu. Szacuj\u0105, \u017ce koszty tej operacji mog\u0105 wynie\u015b\u0107 kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych. Do podobnych sytuacji dosz\u0142o w pobliskiej Woli Duckiej oraz na obrze\u017cach Mi\u0144ska Mazowieckiego.",
        "id": 3483909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mazowsze-ktos-porzucil-tony-odpadow-trzy-zasypane-drogi-i-ogromne-koszty-sprzatania-st8628747?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4919459-ktos-porzucil-odpady-w-woli-duckiej-ph8628773/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kto\u015b porzuci\u0142 tony odpad\u00f3w. Trzy zasypane drogi i ogromne koszty sprz\u0105tania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:17.656312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T10:36:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2510037-kim-dzong-un-i-wladimir-putin-spotkali-sie-w-pekinie-ph8629192/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spotkanie Kima i Putina w Pekinie. \"B\u0119d\u0119 gotowy zrobi\u0107 wszystko, co mo\u017cliwe, aby pom\u00f3c\"\" />\n    Na marginesie uroczysto\u015bci w Pekinie dosz\u0142o do dwustronnego spotkania W\u0142adimira Putina i Kim Dzong Una. Podczas rozmowy przyw\u00f3dca Korei P\u00f3\u0142nocnej zadeklarowa\u0142 gotowo\u015b\u0107 do wype\u0142nienia \"braterskiego obowi\u0105zku\" wobec Rosji.",
        "id": 3483910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wladimir-putin-i-kim-dzong-un-rozmawiali-w-pekinie-padly-braterskie-deklaracje-st8629220?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2510037-kim-dzong-un-i-wladimir-putin-spotkali-sie-w-pekinie-ph8629192/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Spotkanie Kima i Putina w Pekinie. \"B\u0119d\u0119 gotowy zrobi\u0107 wszystko, co mo\u017cliwe, aby pom\u00f3c\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:17.788241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T10:34:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7yna2v-ministerstwo-zdrowia-7284087/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Do ochrony zdrowia zn\u00f3w b\u0119dzie trzeba dok\u0142ada\u0107? Zwi\u0105zkowcy obawiaj\u0105 si\u0119 o wynagrodzenia\" />\n    - Kwoty na ochron\u0119 zdrowia w ostatnich latach okazywa\u0142y si\u0119 za ma\u0142e i mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107, \u017ce dotacje bud\u017cetowe na zdrowie b\u0119d\u0105 musia\u0142y by\u0107 w 2026 r. zwi\u0119kszone - przewiduje wiceminister zdrowia Wojciech Konieczny. Lekarze obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce pr\u00f3by \u0142atania dziur w bud\u017cecie ochrony zdrowia mog\u0105 si\u0119 odbi\u0107 na wynagrodzeniach. - Strac\u0105 najs\u0142absi, kt\u00f3rzy nie b\u0119d\u0105 w stanie tego oporu ostatecznie wykaza\u0107 - ocenia Sebastian Goncerz, przewodnicz\u0105cy Porozumienia Rezydent\u00f3w.",
        "id": 3483911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/za-malo-pieniedzy-w-ochronie-zdrowia-co-z-wynagrodzeniami-st8629222?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7yna2v-ministerstwo-zdrowia-7284087/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Do ochrony zdrowia zn\u00f3w b\u0119dzie trzeba dok\u0142ada\u0107? Zwi\u0105zkowcy obawiaj\u0105 si\u0119 o wynagrodzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:17.941353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T10:32:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-3262778-zderzenie-pociagu-z-busem-w-zelistrzewie-ph8629424/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie poci\u0105gu z busem w \u017belistrzewie. 300 os\u00f3b ewakuowanych\" />\n    W miejscowo\u015bci \u017belistrzewo w woj. pomorskim w \u015brod\u0119 przed po\u0142udniem dosz\u0142o do zderzenia busa z poci\u0105giem. Ewakuowano 300 pasa\u017cer\u00f3w poci\u0105gu. W wyniku zdarzenia ranny zosta\u0142 kieruj\u0105cy busem. M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 3483912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/zderzenie-pociagu-z-busem-w-zelistrzewie-300-osob-ewakuowanych-st8629238?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-3262778-zderzenie-pociagu-z-busem-w-zelistrzewie-ph8629424/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zderzenie poci\u0105gu z busem w \u017belistrzewie. 300 os\u00f3b ewakuowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:18.081390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T10:29:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4295155-pedzil-z-predkoscia-245-km-h-na-boleslawieckim-odcinku-autostrady-a4-ph8629221/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 do Francji, rozp\u0119dzi\u0142 si\u0119 do 245 kilometr\u00f3w na godzin\u0119\" />\n    Policjanci z Boles\u0142awca, patroluj\u0105c autostrad\u0119 A4 na odcinku w kierunku granicy, zatrzymali kierowc\u0119, kt\u00f3ry jecha\u0142 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 a\u017c 245 kilometr\u00f3w na godzin\u0119.",
        "id": 3483913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/boleslawiec-pedzil-autostrada-a4-z-predkoscia-245-kilometrow-na-godzine-nagranie-st8629191?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4295155-pedzil-z-predkoscia-245-km-h-na-boleslawieckim-odcinku-autostrady-a4-ph8629221/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jecha\u0142 do Francji, rozp\u0119dzi\u0142 si\u0119 do 245 kilometr\u00f3w na godzin\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:18.230388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T10:24:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4214795-zmiany-dla-kierowcow-na-vogla-ph8629012/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Te przej\u015bcia otrzyma\u0142y najni\u017csz\u0105 ocen\u0119 bezpiecze\u0144stwa. Pojawi\u0142y si\u0119 progi\" />\n    Ulica Vogla b\u0119dzie bezpieczniejsza dla pieszych. Zarz\u0105d Dr\u00f3g Miejskich poinformowa\u0142, \u017ce zmian\u0119 przesz\u0142y trzy przej\u015bcia dla pieszych, w tym dwa ocenione w audycie bezpiecze\u0144stwa na zero.",
        "id": 3483914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wilanow/warszawa-zmiany-dla-kierowcow-na-vogla-zyskaja-piesi-st8628961?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4214795-zmiany-dla-kierowcow-na-vogla-ph8629012/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Te przej\u015bcia otrzyma\u0142y najni\u017csz\u0105 ocen\u0119 bezpiecze\u0144stwa. Pojawi\u0142y si\u0119 progi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:18.368705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T10:23:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4785198-pauline-ferrand-prevot-wygrala-tour-de-france-femmes-ph8628660/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Schud\u0142a, by wygra\u0107, posypa\u0142y si\u0119 gromy. A gdyby by\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0105?\" />\n    Pauline Ferrand-Prevot na pocz\u0105tku sierpnia wygra\u0142a wy\u015bcig Tour de France, ale jej sukces zosta\u0142 niemal natychmiast przy\u0107miony dyskusj\u0105 wok\u00f3\u0142 jej sylwetki. Francuzka przed imprez\u0105 zrzuci\u0142a ponad cztery kilogramy. Zarzucono jej brak odpowiedzialno\u015bci za zdrowie w\u0142asne i ewentualnych na\u015bladowczy\u0144. W odpowiedzi krytycy us\u0142yszeli, \u017ce stosuj\u0105 \"podw\u00f3jne standardy\", bo taka praktyka to nic nowego w\u015br\u00f3d m\u0119\u017cczyzn.",
        "id": 3483915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/eurosport/pauline-ferrand-prevot-schudla-by-wygrac-w-kolarstwie-kontrowersje-za-ktore-krytykuje-sie-kobiety-st8628678?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4785198-pauline-ferrand-prevot-wygrala-tour-de-france-femmes-ph8628660/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Schud\u0142a, by wygra\u0107, posypa\u0142y si\u0119 gromy. A gdyby by\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:18.475121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T10:20:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8356767-wulkan-teide-na-teneryfie-ph8629082/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To nie jest improwizacja\". Na Teneryfie dostan\u0105 wa\u017cny alert\" />\n    W\u0142adze hiszpa\u0144skiej Teneryfy og\u0142osi\u0142y, \u017ce przeprowadz\u0105 najwi\u0119ksze w historii \u0107wiczenia na wypadek wybuchu wulkanu Teide znajduj\u0105cego si\u0119 na wyspie. W symulacji wezm\u0105 udzia\u0142 nie tylko mieszka\u0144cy, lecz tak\u017ce naukowcy oraz s\u0142u\u017cby. Ostatnia erupcja wulkanu mia\u0142a miejsce nieco ponad 100 lat temu.",
        "id": 3483916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/teneryfa-wulkan-teide-to-nie-jest-improwizacja-na-teneryfie-dostana-wazny-alert-st8628944?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8356767-wulkan-teide-na-teneryfie-ph8629082/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"To nie jest improwizacja\". Na Teneryfie dostan\u0105 wa\u017cny alert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:18.583616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T10:15:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6627598-patricia-kadgien-i-juan-carlos-cortegoso-przebywaja-obecnie-w-areszcie-domowym-ph8629152/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Areszt domowy dla c\u00f3rki nazisty\" />\n    C\u00f3rka by\u0142ego nazistowskiego urz\u0119dnika i jej m\u0105\u017c zostan\u0105 przes\u0142uchani po tym, jak w domu, w kt\u00f3rym dosz\u0142o do rewizji, nie odnaleziono poszukiwanego arcydzie\u0142a, zrabowanego w czasie II wojny \u015bwiatowej.\u00a0Patricia Kadgien i Juan Carlos Cortegoso przebywaj\u0105 obecnie w areszcie domowym w zwi\u0105zku z podejrzeniami o utrudnianie \u015bledztwa.",
        "id": 3483917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/argentyna-areszt-domowy-dla-corki-nazisty-w-tle-zaginione-arcydzielo-st8628626?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6627598-patricia-kadgien-i-juan-carlos-cortegoso-przebywaja-obecnie-w-areszcie-domowym-ph8629152/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Areszt domowy dla c\u00f3rki nazisty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:08:18.691157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T10:13:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5124503-karol-nawrocki-ph8138166/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Specjalne \u017cyczenie Nawrockiego. Kameralny sparing w hotelu z mistrzem Alabamy\" />\n    Trwaj\u0105ca wizyta Karola Nawrockiego w Stanach Zjednoczonych jest jego pierwsz\u0105 w roli prezydenta, ale nie w og\u00f3le. Odwiedzi\u0142 on USA jeszcze w czasie kampanii wyborczej, a wcze\u015bniej - jako dyrektor Muzeum II Wojny \u015awiatowej - w 2018 roku przebywa\u0142 w Alabamie na kr\u00f3tkim stypendium. Z tym pobytem zwi\u0105zana jest pewna anegdota, w kt\u00f3rej pojawia si\u0119\u00a0lokalny mistrz pi\u0119\u015bciarstwa oraz kameralny sparing hotelowy z udzia\u0142em obecnego prezydenta. Opowiadamy j\u0105 w \"Podca\u015bcie Politycznym\" w TVN24+.",
        "id": 3483918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/specjalne-zyczenie-karola-nawrockiego-i-kameralny-sparing-w-hotelu-z-mistrzem-alabamy-podcast-polityczny-i-anegdota-sprzed-lat-st8628953?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5124503-karol-nawrocki-ph8138166/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Specjalne \u017cyczenie Nawrockiego. Kameralny sparing w hotelu z mistrzem Alabamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T09:01:45.456811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T08:56:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3600629-antoni-macierewicz-ph8171613/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zgubione dowody, nadinterpretacje, utrudnianie \u015bledztwa. Co zarzuc\u0105 Macierewiczowi\" />\n    Spo\u0142ecze\u0144stwu polskiemu nale\u017cy si\u0119 prawda o tym, co wydarzy\u0142o si\u0119 w Smole\u0144sku. R\u00f3wnie\u017c w oparciu o te dokumenty, kt\u00f3re wci\u0105\u017c na bazie prawa lotniczego nie s\u0105 dost\u0119pne dla opinii publicznej - powiedzia\u0142 w TVN24 Piotr \u015awierczek, autor reporta\u017cu \"Prawda i sprawiedliwo\u015b\u0107\". Jego zdaniem to \"paradoks\", \u017ce Antoni Macierewicz \"dostarczy\u0142 dowod\u00f3w na to, \u017ce w Smole\u0144sku wydarzy\u0142 si\u0119 zwyk\u0142y wypadek lotniczy, a my tych dokument\u00f3w dalej nie mamy\".",
        "id": 3483296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zarzuty-dla-antoniego-macierewicza-rozmowa-z-piotrem-swierczkiem-autorem-reportazu-prawda-i-sprawiedliwosc-st8628897?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3600629-antoni-macierewicz-ph8171613/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zgubione dowody, nadinterpretacje, utrudnianie \u015bledztwa. Co zarzuc\u0105 Macierewiczowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T09:01:45.567891+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T08:55:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5329217-gdansk-shutterstock-2671158075-ph8628956/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ceny mieszka\u0144. Jedno miasto wy\u0142ama\u0142o si\u0119 z trendu\" />\n    W sierpniu \u015brednia cena metra kwadratowego mieszka\u0144 w ofercie firm deweloperskich wzros\u0142a miesi\u0105c do miesi\u0105ca jedynie w Tr\u00f3jmie\u015bcie. W pozosta\u0142ych metropoliach ceny by\u0142y stabilne - wynika ze wst\u0119pnych danych BIG DATA RynekPierwotny. pl.",
        "id": 3483297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/ceny-mieszkan-w-sierpniu-st8628946?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5329217-gdansk-shutterstock-2671158075-ph8628956/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ceny mieszka\u0144. Jedno miasto wy\u0142ama\u0142o si\u0119 z trendu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T09:01:45.678161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T08:51:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1868450-smiglowiec-mi-2-baza-w-krzesinach-2015-rok-ph8628821/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wojskowy \u015bmig\u0142owiec l\u0105dowa\u0142 awaryjnie na polu\" />\n    Awaryjne l\u0105dowanie \u015bmig\u0142owca Mi-2 w pobli\u017cu Z\u0142otnik Kujawskich (Kujawsko-Pomorskie). Maszyna l\u0105dowa\u0142a na polu daleko od zabudowa\u0144. Za\u0142odze nic si\u0119 nie sta\u0142o. Przyczyn\u0119 zdarzenia bada Komisja Badania Wypadk\u00f3w Lotniczych Lotnictwa Pa\u0144stwowego.",
        "id": 3483298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/zlotniki-kujawskie-awaryjne-ladowanie-wojskowego-smiglowca-st8628817?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1868450-smiglowiec-mi-2-baza-w-krzesinach-2015-rok-ph8628821/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wojskowy \u015bmig\u0142owiec l\u0105dowa\u0142 awaryjnie na polu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T09:01:45.787278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T08:46:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7573820-wojt-gminy-zgierz-wioleta-glowacka-ph8627347/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zagadka dwukadencyjno\u015bci: czy 1 plus 0,5 r\u00f3wna si\u0119 2? Niekoniecznie\" />\n    W poprzedniej kadencji rz\u0105dzi\u0142a gmin\u0105 przez 2,5 roku po tym, jak jej poprzedniczka zmar\u0142a. Kolejne wybory wygra\u0142a w pierwszej turze. Teraz mieszka\u0144cy zastanawiaj\u0105 si\u0119, czy Wioleta G\u0142owacka, w\u00f3jt gminy Zgierz (woj. \u0142\u00f3dzkie), b\u0119dzie za cztery lata mog\u0142a ubiega\u0107 si\u0119 o reelekcj\u0119 w zwi\u0105zku z obowi\u0105zuj\u0105c\u0105 w samorz\u0105dzie dwukadencyjno\u015bci\u0105. Sama G\u0142owacka jest przekonana, \u017ce rz\u0105dzi dopiero pierwsz\u0105 kadencj\u0119. Wraz z konstytucjonalist\u0105 z Uniwersytetu \u0141\u00f3dzkiego rozwiewamy w\u0105tpliwo\u015bci.",
        "id": 3483299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/gmina-zgierz-rzadzila-2-5-roku-i-wygrala-kolejny-raz-co-z-dwukadencyjnoscia-st8627371?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7573820-wojt-gminy-zgierz-wioleta-glowacka-ph8627347/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zagadka dwukadencyjno\u015bci: czy 1 plus 0,5 r\u00f3wna si\u0119 2? Niekoniecznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:24.917913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:47:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-295492-ciezarowka-stanela-w-ogniu-na-s5-ph8628751/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ci\u0119\u017car\u00f3wka stan\u0119\u0142a w ogniu na S5\" />\n    Na trasie S5 pod Bydgoszcz\u0105 ci\u0119\u017car\u00f3wka stan\u0119\u0142a w ogniu po tym, jak dosz\u0142o do zderzenia z samochodem dostawczym. Kierowca i pasa\u017cer tira zdo\u0142ali si\u0119 ewakuowa\u0107. Pasa\u017cer trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 3482531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/bydgoszcz-ciezarowka-stanela-w-ogniu-na-s5-st8628754?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-295492-ciezarowka-stanela-w-ogniu-na-s5-ph8628751/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wka stan\u0119\u0142a w ogniu na S5",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T09:01:45.340818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:47:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-295492-ciezarowka-stanela-w-ogniu-na-s5-ph8628751/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ci\u0119\u017car\u00f3wka stan\u0119\u0142a w ogniu na S5. Nagranie\" />\n    Na trasie S5 pod Bydgoszcz\u0105 ci\u0119\u017car\u00f3wka stan\u0119\u0142a w ogniu po tym, jak dosz\u0142o do zderzenia z samochodem dostawczym. Kierowca i pasa\u017cer tira zdo\u0142ali si\u0119 ewakuowa\u0107. Pasa\u017cer trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 3483295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/bydgoszcz-ciezarowka-stanela-w-ogniu-na-s5-nagranie-st8628754?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-295492-ciezarowka-stanela-w-ogniu-na-s5-ph8628751/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wka stan\u0119\u0142a w ogniu na S5. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:25.025794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:27:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8730863-sytuacja-baryczna-w-europie-ph8628698/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niespokojny koniec tygodnia. \"Ta pogoda jest nam pisana\"\" />\n    Do Polski zmierza fala gwa\u0142townych burz z opadami deszczu - ostrzegaj\u0105 synoptycy. Wed\u0142ug prognoz mo\u017ce ona dotrze\u0107 do naszego kraju ju\u017c w pi\u0105tek. Do tego czasu w kraju dominowa\u0107 b\u0119dzie letnia i s\u0142oneczna aura. O szczeg\u00f3\u0142ach opowiada\u0142 Tomasz Wasilewski.",
        "id": 3482532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ta-pogoda-jest-nam-pisana-ida-burze-niespokojny-koniec-tygodnia-st8628633?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8730863-sytuacja-baryczna-w-europie-ph8628698/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niespokojny koniec tygodnia. \"Ta pogoda jest nam pisana\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:25.152726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:23:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2585323-krzysztof-gawkowski-ph8628618/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Minister o wprowadzeniu nowego podatku. \"Determinacja jest du\u017ca\"\" />\n    Szef resortu cyfryzacji Krzysztof Gawkowski niezmiennie stoi przy stanowisku, \u017ce w Polsce powinien zosta\u0107 obowi\u0105zywa\u0107 podatek cyfrowy. Jego zdaniem, zamiar wprowadzenia podatku nie powinien powodowa\u0107 napi\u0119\u0107 w relacjach z USA.",
        "id": 3482533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/minister-cyfryzacji-o-nowym-podatku-cyfrowym-determinacja-jest-duza-karpacz-2025-st8628611?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2585323-krzysztof-gawkowski-ph8628618/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Minister o wprowadzeniu nowego podatku. \"Determinacja jest du\u017ca\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:25.266846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:16:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3189927-wypadek-w-miejscowosci-wolka-kozuchowska-ph8628709/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Auto dachowa\u0142o i uderzy\u0142o w drzewo. Cztery osoby ranne\" />\n    W miejscowo\u015bci W\u00f3lka Ko\u017cuchowska pod Bia\u0142obrzegami (Mazowieckie) samoch\u00f3d osoby dachowa\u0142 i uderzy\u0142 w drzewo. Cztery osoby, kt\u00f3re by\u0142y w aucie, zosta\u0142y ranne, w tym jedna ci\u0119\u017cko.",
        "id": 3482534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wolka-kozuchowska-auto-dachowalo-i-uderzylo-w-drzewo-cztery-osoby-ranne-st8628689?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3189927-wypadek-w-miejscowosci-wolka-kozuchowska-ph8628709/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Auto dachowa\u0142o i uderzy\u0142o w drzewo. Cztery osoby ranne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:25.375948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:15:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9768416-tusk-szlapka-nowacka-ph8628706/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Platforma zniknie\". Co przyniesie polityczna jesie\u0144?\" />\n    Jeszcze tej jesieni szyld Platformy Obywatelskiej zniknie z polskiej sceny politycznej. Partia po\u0142\u0105czy si\u0119 z Nowoczesn\u0105 i Inicjatyw\u0105 Polska - ujawnili\u015bmy w \"Podca\u015bcie Politycznym\" w TVN24+. Ma si\u0119 to wydarzy\u0107 pod koniec pa\u017adziernika lub w po\u0142owie listopada. Wiadomo, kto b\u0119dzie wiceprzewodnicz\u0105cymi nowej partii.",
        "id": 3482535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/platforma-zniknie-co-przyniesie-polityczna-jesien-st8628694?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9768416-tusk-szlapka-nowacka-ph8628706/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Platforma zniknie\". Co przyniesie polityczna jesie\u0144?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:25.483591+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T06:49:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3014976-donald-tusk-ph8628667/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"By\u0142o sobie \u017cycie\". Tusk \"poleca pos\u0142om PiS\"\" />\n    Premier Donald Tusk napisa\u0142, \u017ce ogl\u0105da\u0142 z dzie\u0107mi, a tak\u017ce z wnuczkami, znan\u0105 kresk\u00f3wk\u0119 \"By\u0142o sobie \u017cycie\". \"Gor\u0105co polecam pos\u0142om PiS\" - zarekomendowa\u0142. W ostatnich dniach echem w mediach odbi\u0142a si\u0119 niewiedza polityk\u00f3w r\u00f3\u017cnych ugrupowa\u0144, gdy dziennikarka zapyta\u0142a, czym r\u00f3\u017cni si\u0119\u00a0okres od owulacji.",
        "id": 3482536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/bylo-sobie-zycie-premier-donald-tusk-poleca-poslom-pis-st8628648?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3014976-donald-tusk-ph8628667/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"By\u0142o sobie \u017cycie\". Tusk \"poleca pos\u0142om PiS\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:25.591602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T06:42:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2799699-usa-dron-firmy-wing-wspolpracujacej-z-doordash-dostarcza-jedzenie-w-charlotte-ph8627376/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ludzie za tym szalej\u0105. My\u015bl\u0105, \u017ce to jak UFO\". Tak si\u0119 zmienia dostarczanie posi\u0142k\u00f3w\" />\n    Cho\u0107 dostawa ciep\u0142ych posi\u0142k\u00f3w do domu mieszka\u0144com miast wydaje si\u0119 czym\u015b oczywistym, to dla os\u00f3b mieszkaj\u0105cych poza g\u0142\u00f3wnymi o\u015brodkami to wci\u0105\u017c luksus. Tam, gdzie trudno dojecha\u0107 samochodem, \u0142atwiej dotrze\u0107 dronem. Norweska firma testuje dostawy na wyspach.",
        "id": 3482537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/drony-coraz-czesciej-beda-dostarczac-jedzenie-ludzie-za-tym-szaleja-mysla-ze-to-jak-ufo-st8627360?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2799699-usa-dron-firmy-wing-wspolpracujacej-z-doordash-dostarcza-jedzenie-w-charlotte-ph8627376/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Ludzie za tym szalej\u0105. My\u015bl\u0105, \u017ce to jak UFO\". Tak si\u0119 zmienia dostarczanie posi\u0142k\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:25.699937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T06:37:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8308041-2025-09-02t224739z-1-lwd164402092025rp1-rtrwnev-c-1644-usa-trump-venezuela-pentagon-0001-ph8628643/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"\u015amierciono\u015bne uderzenie\" w \u0142\u00f3d\u017a kartelu. Trump pokaza\u0142 nagranie\" />\n    Si\u0142y zbrojne USA przeprowadzi\u0142y atak na \u0142\u00f3d\u017a wenezuelskiego kartelu, transportuj\u0105c\u0105 narkotyki w kierunku USA. W wyniku operacji zgin\u0119\u0142o 11 cz\u0142onk\u00f3w gangu Tren de Aragua - poinformowa\u0142 Donald Trump. Prezydent USA opublikowa\u0142 nagranie z akcji.",
        "id": 3482538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-opublikowal-nagranie-z-ataku-na-lodz-wenezuelskiego-kartelu-w-operacji-zginelo-11-osob-st8628630?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8308041-2025-09-02t224739z-1-lwd164402092025rp1-rtrwnev-c-1644-usa-trump-venezuela-pentagon-0001-ph8628643/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"\u015amierciono\u015bne uderzenie\" w \u0142\u00f3d\u017a kartelu. Trump pokaza\u0142 nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:25.806967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T06:36:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1682904-tragiczny-wypadek-pod-toruniem-ph8628622/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zjecha\u0142 na przeciwleg\u0142y pas, czo\u0142owo zderzy\u0142 si\u0119 z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. Nie \u017cyje\" />\n    \u015amiertelny wypadek na drodze krajowej numer 91 w miejscowo\u015bci Grzywna (Kujawsko-Pomorskie). Kieruj\u0105cy samochodem osobowym z nieznanych przyczyn zjecha\u0142 na przeciwleg\u0142y pas ruchu i czo\u0142owo zderzy\u0142 si\u0119 z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. Zgin\u0105\u0142 na miejscu.",
        "id": 3482539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/grzywna-czolowe-zderzenie-nie-zyje-kierowca-st8628624?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1682904-tragiczny-wypadek-pod-toruniem-ph8628622/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zjecha\u0142 na przeciwleg\u0142y pas, czo\u0142owo zderzy\u0142 si\u0119 z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. Nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:25.914456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T06:24:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1066666-antywojenny-protest-w-izraelu-2-wrzesnia-2025-ph8628616/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Etgar Keret: nigdy wcze\u015bniej tego nie widzia\u0142em i my\u015bl\u0119, \u017ce wkr\u00f3tce zobaczymy to wsz\u0119dzie\" />\n    Uwa\u017cam, \u017ce w niedalekiej przysz\u0142o\u015bci \u015bwiat zdominuje model, w kt\u00f3rym pa\u0144stwa prowadz\u0105 ze sob\u0105 wojn\u0119, b\u0119d\u0105c jednocze\u015bnie w stanie wojny domowej. Dzisiaj tak jest w Izraelu - m\u00f3wi Etgar Keret. Jeden z najwa\u017cniejszych wsp\u00f3\u0142czesnych pisarzy bojkotowany we w\u0142asnym kraju ze wzgl\u0119du na krytykowanie dzia\u0142a\u0144 wojennych prowadzonych przez Tel Awiw wobec Palesty\u0144czyk\u00f3w w Strefie Gazy, odwiedzi\u0142 w\u0142a\u015bnie Polsk\u0119.",
        "id": 3482540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/etgar-keret-nigdy-wczesniej-tego-nie-widzialem-i-mysle-ze-wkrotce-zobaczymy-to-wszedzie-st8628563?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1066666-antywojenny-protest-w-izraelu-2-wrzesnia-2025-ph8628616/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Etgar Keret: nigdy wcze\u015bniej tego nie widzia\u0142em i my\u015bl\u0119, \u017ce wkr\u00f3tce zobaczymy to wsz\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:26.022417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T06:16:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9962524-tragiczny-wypadek-pod-zgierzem-nie-zyje-20-latka-ph8628615/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d uderzy\u0142 w betonowy p\u0142ot. Nie \u017cyje 20-latka\" />\n    Tragiczny wpadek w miejscowo\u015bci Wola Branicka pod Zgierzem (woj. \u0142\u00f3dzkie). Kieruj\u0105cy samochodem osobowym 21-latek zjecha\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w betonowy p\u0142ot. Na miejscu zgin\u0119\u0142a 20-letnia pasa\u017cerka. Okoliczno\u015bci wypadku wyja\u015bnia policja pod nadzorem prokuratury.",
        "id": 3482541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/wola-branicka-samochod-uderzyl-w-plot-nie-zyje-20-latka-st8628639?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9962524-tragiczny-wypadek-pod-zgierzem-nie-zyje-20-latka-ph8628615/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Samoch\u00f3d uderzy\u0142 w betonowy p\u0142ot. Nie \u017cyje 20-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:26.132043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T06:13:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2992302-adam-szlapka-ph8628591/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kulisy spotkania Tusk-Nawrocki. O czym rozmawiali?\" />\n    Jakkolwiek otoczenie prezydenta pr\u00f3buje generowa\u0107 konflikt, to relacje polsko-ameryka\u0144skie\u00a0s\u0105 relacjami wa\u017cnymi - powiedzia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka. By\u0142 pytany mi\u0119dzy innymi, o czym rozmawiali podczas niedawnego spotkania Karol Nawrocki i Donald Tusk.",
        "id": 3482542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kulisy-spotkania-donald-tusk-karol-nawrocki-o-czym-rozmawiali-rzecznik-rzadu-adam-szlapka-w-tvn24-st8628564?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2992302-adam-szlapka-ph8628591/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kulisy spotkania Tusk-Nawrocki. O czym rozmawiali?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:26.239416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T06:06:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1022303-ludzie-ulica-tlum-przechodnie-obywatele-ph8519892/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podr\u00f3\u017c w jedn\u0105 stron\u0119. Coraz cz\u0119\u015bciej wybieraj\u0105 Polsk\u0119 \" />\n    Brytyjczycy, kt\u00f3rzy chc\u0105 zmieni\u0107 miejsce zamieszkania najch\u0119tniej wybieraj\u0105 Australi\u0119, Stany Zjednoczone i Kanad\u0119. Co ciekawe, wielu obywateli Wielkiej Brytanii za cel przeprowadzki obiera tak\u017ce Polsk\u0119. Nasz kraj zaj\u0105\u0142 w zestawieniu 7. miejsce.",
        "id": 3482543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/podroz-w-jedna-strone-brytyjczycy-wybieraja-polske-st8628609?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1022303-ludzie-ulica-tlum-przechodnie-obywatele-ph8519892/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Podr\u00f3\u017c w jedn\u0105 stron\u0119. Coraz cz\u0119\u015bciej wybieraj\u0105 Polsk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:26.346825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T05:56:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6489691-w-wypadku-zgineli-obaj-kierowcy-ph8628562/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragedia na drodze. W czo\u0142owym zderzeniu zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch kierowc\u00f3w\" />\n    Tragiczny wypadek na drodze krajowej numer 16 w pobli\u017cu miejscowo\u015bci Nowe Marcinkowo (Warmi\u0144sko-Mazurskie). W czo\u0142owym zderzeniu dw\u00f3ch samochod\u00f3w osobowych zgin\u0119li kierowcy.",
        "id": 3482544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/nowe-marcinkowo-tragedia-na-drodze-w-wypadku-zgineli-kierowcy-st8628568?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6489691-w-wypadku-zgineli-obaj-kierowcy-ph8628562/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tragedia na drodze. W czo\u0142owym zderzeniu zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch kierowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:26.485065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T05:42:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8755461-zniszczenia-po-nocnych-nawalnicach-ph8628573/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To by\u0142o megauderzenie. Nagle zacz\u0105\u0142em widzie\u0107 lataj\u0105ce p\u0142yty dachowe\"\" />\n    Wtorkowy wiecz\u00f3r przyni\u00f3s\u0142 burze z ulewami w cz\u0119\u015bci kraju. W wojew\u00f3dztwie \u0142\u00f3dzkim wyst\u0105pi\u0142y lokalne podtopienia, a silny wiatr \u0142ama\u0142 ga\u0142\u0119zie i zrywa\u0142 dachy.",
        "id": 3482545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/wieruszow-woj-lodzkie-zalamanie-pogody-to-bylo-15-minut-st8628521?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8755461-zniszczenia-po-nocnych-nawalnicach-ph8628573/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"To by\u0142o megauderzenie. Nagle zacz\u0105\u0142em widzie\u0107 lataj\u0105ce p\u0142yty dachowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:26.592764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T05:17:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7838216-stryker-leonidas-nowoczesny-zwrotny-i-gotowy-do-misji-ph8628460/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Amerykanie przetestowali system Leonidas. W kilka sekund zestrzeli\u0142 49 dron\u00f3w\" />\n    System Leonidas, podczas testu zorganizowanego przez kalifornijsk\u0105 firm\u0119 Epirus w bazie Gwardii Narodowej Indiany w Camp Atterbury, w ci\u0105gu kilku sekund zestrzeli\u0142 r\u00f3j 49 dron\u00f3w. System wykorzystywa\u0142 fale elektromagnetyczne do jednoczesnego wy\u0142\u0105czenia elektroniki pok\u0142adowej wszystkich dron\u00f3w.",
        "id": 3482546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-amerykanski-system-leonidas-zestrzelil-w-ciagu-kilku-sekund-49-dronow-st8628467?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7838216-stryker-leonidas-nowoczesny-zwrotny-i-gotowy-do-misji-ph8628460/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Amerykanie przetestowali system Leonidas. W kilka sekund zestrzeli\u0142 49 dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:26.709765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T05:08:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7915885-policjanci-zatrzymali-do-kontroli-46-letniego-kierowce-porsche-ph8628137/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 porsche, na S7 rozp\u0119dzi\u0142 si\u0119 do 227 kilometr\u00f3w na godzin\u0119\" />\n    Policjanci z podwarszawskiego Piaseczna zatrzymali 46-letniego kierowc\u0119 porsche, kt\u00f3ry drog\u0105 ekspresow\u0105 S7 jecha\u0142 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 227 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. M\u0119\u017cczyzna otrzyma\u0142 mandat i 15 punkt\u00f3w karnych.",
        "id": 3482547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piaseczno-jechal-porsche-on-jechal-227-kilometrow-na-godzine-st8628105?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7915885-policjanci-zatrzymali-do-kontroli-46-letniego-kierowce-porsche-ph8628137/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jecha\u0142 porsche, na S7 rozp\u0119dzi\u0142 si\u0119 do 227 kilometr\u00f3w na godzin\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:01:26.849027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T05:04:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9811090-pieniadze-kalkulator-shutterstock-2633375769-ph8610248/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzi\u015b wa\u017cna decyzja dla kredytobiorc\u00f3w. \"Przestrze\u0144 do dalszego \u0142agodzenia\"\" />\n    W \u015brod\u0119 Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej podejmie decyzj\u0119 w sprawie st\u00f3p procentowych. Ekonomi\u015bci prognozuj\u0105 ich obni\u017ck\u0119 o 0,25 punktu procentowego. Ostatnia obni\u017cka mia\u0142a miejsce w lipcu tego roku.",
        "id": 3482548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/stopy-procentowe-we-wrzesniu-2025-wazna-decyzja-dla-kredytobiorcow-w-srode-st8628519?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9811090-pieniadze-kalkulator-shutterstock-2633375769-ph8610248/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dzi\u015b wa\u017cna decyzja dla kredytobiorc\u00f3w. \"Przestrze\u0144 do dalszego \u0142agodzenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T05:00:00.875398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T04:41:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6515524-policja-w-chicago-ph8628526/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"O\u015bmiu zastrzelonych, ponad 40 rannych. Tragiczny d\u0142ugi weekend w Chicago\" />\n    Osiem os\u00f3b zosta\u0142o zastrzelonych, a ponad 40 rannych od kul w Chicago podczas weekendu \u015awi\u0119ta Pracy. To bilans jednej z najbardziej krwawych serii strzelanin w ostatnich miesi\u0105cach - poda\u0142a lokalna stacja WTTW.",
        "id": 3482252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-tragiczny-bilans-swieta-pracy-w-chicago-ponad-50-postrzelonych-osiem-osob-nie-zyje-st8628520?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6515524-policja-w-chicago-ph8628526/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "O\u015bmiu zastrzelonych, ponad 40 rannych. Tragiczny d\u0142ugi weekend w Chicago",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T05:00:00.984105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T04:33:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1882892-wladimir-putin-ph8623951/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Merz: Putin to zbrodniarz wojenny. Nie ma miejsca na ust\u0119pstwa\" />\n    Kanclerz Niemiec Friedrich Merz stwierdzi\u0142 we wtorek, \u017ce W\u0142adimir Putin \"to zbrodniarz wojenny\". Podkre\u015bli\u0142, \u017ce wobec takich os\u00f3b nie mo\u017cna pozwoli\u0107 sobie na \u017cadn\u0105 uleg\u0142o\u015b\u0107.",
        "id": 3482253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-friedrich-merz-o-wladimirze-putinie-to-zbrodniarz-wojenny-byc-moze-najwiekszy-w-naszych-czasach-st8628479?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1882892-wladimir-putin-ph8623951/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Merz: Putin to zbrodniarz wojenny. Nie ma miejsca na ust\u0119pstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T05:00:01.092608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T04:22:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7408842-burza-ph8577647/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Burze z ulewami. Ostrze\u017cenia IMGW\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed burzami, kt\u00f3rym mog\u0105 towarzyszy\u0107 silne opady deszczu. W cz\u0119\u015bci kraju obowi\u0105zuj\u0105 \u017c\u00f3\u0142te alarmy. Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y.",
        "id": 3482254,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/burze-i-ulewy-ostrzezenia-imgw-na-3-09-st8624894?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7408842-burza-ph8577647/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Burze z ulewami. Ostrze\u017cenia IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:19:20.015959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T04:22:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3346320-mgly-ph6182588/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u017b\u00f3\u0142te alarmy na wschodzie kraju. Tu nale\u017cy zachowa\u0107 ostro\u017cno\u015b\u0107\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia pierwszego stopnia. Obowi\u0105zuj\u0105 alarmy przed g\u0119st\u0105 mg\u0142\u0105, ograniczaj\u0105c\u0105 widzialno\u015b\u0107 poni\u017cej 200 metr\u00f3w. Sprawd\u017a, gdzie nale\u017cy zachowa\u0107 ostro\u017cno\u015b\u0107.",
        "id": 3487985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/burze-geste-mgly-ostrzezenia-imgw-na-3-09-st8624894?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3346320-mgly-ph6182588/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u017b\u00f3\u0142te alarmy na wschodzie kraju. Tu nale\u017cy zachowa\u0107 ostro\u017cno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T05:00:01.213379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T04:18:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8283124-przywodca-chin-xi-jinpingn-prezydent-rosji-wladimir-putin-oraz-przywodca-korei-polnocnej-kim-dzong-un-na-defiladzie-w-pekinie-ph8628494/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Parada w Pekinie, przyjechali dyktatorzy. Trump pozdrowi\u0142 \"spiskuj\u0105cych przeciwko USA\"\" />\n    Podczas wielkiej defilady w Pekinie z okazji 80. rocznicy zako\u0144czenia II wojny \u015bwiatowej na Dalekim Wschodzie, na trybunie honorowej zasiedli W\u0142adimir Putin i Kim Dzong Un. Prezydent USA Donald Trump przekaza\u0142 \"pozdrowienia\" obecnym w Chinach dyktatorom i zarzuci\u0142, \u017ce razem z Xi \"spiskuj\u0105 przeciwko Stanom Zjednoczonym\".",
        "id": 3482255,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/defilada-wojskowa-w-pekinie-wsrod-gosci-putin-i-kim-dzong-un-trump-pozdrowil-spiskujacych-przeciw-usa-st8628493?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8283124-przywodca-chin-xi-jinpingn-prezydent-rosji-wladimir-putin-oraz-przywodca-korei-polnocnej-kim-dzong-un-na-defiladzie-w-pekinie-ph8628494/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Parada w Pekinie, przyjechali dyktatorzy. Trump pozdrowi\u0142 \"spiskuj\u0105cych przeciwko USA\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T03:59:32.717763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T03:52:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2668559-grzegorz-braun-ph8564511/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzisiaj wniosek o uchylenie immunitetu Brauna. Zapowied\u017a ministra\" />\n    Minister sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny Waldemar \u017burek poinformowa\u0142, \u017ce w \u015brod\u0119 zostanie z\u0142o\u017cony wniosek o uchylenie immunitetu europos\u0142owi Grzegorzowi Braunowi w \u015bledztwie dotycz\u0105cym zaprzeczania ludob\u00f3jstwu w KL Auschwitz.",
        "id": 3482011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/waldemar-zurek-w-srode-wniosek-o-uchylenie-immunitetu-grzegorza-brauna-w-sprawie-zaprzeczania-ludobojstwu-w-kl-auschwitz-st8628480?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2668559-grzegorz-braun-ph8564511/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dzisiaj wniosek o uchylenie immunitetu Brauna. Zapowied\u017a ministra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T03:59:32.816518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T03:48:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4869811-siergiej-lawrow-i-jurij-uszakow-ph8628485/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u0141awrow: oczekujemy dalszych rozm\u00f3w z Ukrain\u0105, ale te\u017c uznania \"nowych reali\u00f3w\"\" />\n    Zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 1286 dni temu. Moskwa oczekuje, \u017ce rozmowy z Kijowem b\u0119d\u0105 kontynuowane, ale \"nowe realia terytorialne\" musz\u0105 by\u0107 uznane, a tak\u017ce musi zosta\u0107 sformowany \"nowy system gwarancji bezpiecze\u0144stwa\" - powiedzia\u0142 minister spraw zagranicznych Rosji Siergiej \u0141awrow. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny w Ukrainie.",
        "id": 3482012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-podsumowanie-st8628486?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4869811-siergiej-lawrow-i-jurij-uszakow-ph8628485/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u0141awrow: oczekujemy dalszych rozm\u00f3w z Ukrain\u0105, ale te\u017c uznania \"nowych reali\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T03:59:32.919666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T03:43:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6322390-kongres-usa-w-waszyngtonie-ph8628487/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kongres upubliczni\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 dokument\u00f3w w sprawie Epsteina. \"To nie wystarczy\"\" />\n    Ponad 33 tysi\u0105ce dokument\u00f3w dotycz\u0105cych skazanego za przest\u0119pstwa seksualne Jeffreya Epsteina zosta\u0142y ujawnione przez Komisj\u0119 do spraw nadzoru Izby Reprezentant\u00f3w. Materia\u0142y w sprawie nie\u017cyj\u0105cego ju\u017c finansisty zosta\u0142y przekazane komisji przez Departament Sprawiedliwo\u015bci w sierpniu.",
        "id": 3482013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-kongres-upublicznil-czesc-dokumentow-w-sprawie-przestepstw-seksualnych-epsteina-st8628488?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6322390-kongres-usa-w-waszyngtonie-ph8628487/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kongres upubliczni\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 dokument\u00f3w w sprawie Epsteina. \"To nie wystarczy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T03:59:33.027169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T03:34:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9818057-prezydent-nawrocki-w-usa-ph8628491/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki wyl\u0105dowa\u0142 w Waszyngtonie\" />\n    W nocy z wtorku na \u015brod\u0119 czasu polskiego prezydent Karol Nawrocki wyl\u0105dowa\u0142 w bazie lotniczej Andrews pod Waszyngtonem. Rozpocz\u0105\u0142 pierwsz\u0105 wizyt\u0119 zagraniczn\u0105 swojej prezydentury. W \u015brod\u0119 spotka si\u0119 w Bia\u0142ym Domu z prezydentem USA Donaldem Trumpem.",
        "id": 3482014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-karol-nawrocki-wyladowal-w-waszyngtonie-rozpoczal-pierwsza-wizyte-w-stanach-zjednoczonych-st8628482?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9818057-prezydent-nawrocki-w-usa-ph8628491/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nawrocki wyl\u0105dowa\u0142 w Waszyngtonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T03:59:33.134439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T03:10:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7175810-polskie-mysliwce-maja-pomoc-walczyc-z-isis-ph3039493/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosja atakuje Ukrain\u0119. Polskie samoloty poderwane\" />\n    W zwi\u0105zku z rosyjskimi atakami na terytorium Ukrainy, poderwane zosta\u0142y polskie i sojusznicze statki powietrzne - poinformowa\u0142o w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 Dow\u00f3dztwo Operacyjne Si\u0142 Zbrojnych.",
        "id": 3482015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rosja-atakuje-ukraine-polskie-samoloty-poderwane-st8628483?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7175810-polskie-mysliwce-maja-pomoc-walczyc-z-isis-ph3039493/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rosja atakuje Ukrain\u0119. Polskie samoloty poderwane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T03:59:33.260075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T03:06:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1207951-sikorski-wreczyl-rubio-prezent-ph8628046/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki w Waszyngtonie, Sikorski w Miami, Trump o Putinie\" />\n    Prezydent Karol Nawrocki przylecia\u0142 do Waszyngtonu, gdzie spotka si\u0119 z prezydentem USA Donaldem Trumpem. Wcze\u015bniej wicepremier, szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski spotka\u0142 si\u0119 w Miami z sekretarzem stanu USA Marco Rubio. Trump wyrazi\u0142 niezadowolenie wobec postawy W\u0142adimira Putina. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119 3 wrze\u015bnia.",
        "id": 3482016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-3-wrzesnia-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8628484?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1207951-sikorski-wreczyl-rubio-prezent-ph8628046/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nawrocki w Waszyngtonie, Sikorski w Miami, Trump o Putinie",
        "vote": 0
    }
]