[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T22:51:59.116355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T21:50:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polska #stanyzjednoczone #nawrocki #trump #donaldtrump #polityka #karolnawrocki",
        "id": 3489936,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/ZmjRLNWteBc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/ZmjRLNWteBc/hqdefault.jpg",
        "title": "NAWROCKI NIE UFA PUTINOWI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T22:51:59.263435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T21:30:11+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polska #stanyzjednoczone #nawrocki #trump #donaldtrump #polityka #karolnawrocki",
        "id": 3489937,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/YatfHq0-OpA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/YatfHq0-OpA/hqdefault.jpg",
        "title": "NAWROCKI DZI\u0118KUJE TRUMPOWI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T21:51:37.966985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T21:10:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polska #stanyzjednoczone #nawrocki #trump #donaldtrump #karolnawrocki #polityka #duda #andrzejduda",
        "id": 3489484,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/hiZJ8YDy8Ec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/hiZJ8YDy8Ec/hqdefault.jpg",
        "title": "DONALD TRUMP CHWALI ANDRZEJA DUD\u0118",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T21:51:38.299808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T20:50:01+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polska #stanyzjednoczone #nawrocki #trump #donaldtrump #polityka #g20",
        "id": 3489485,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/Mh5DSlZ9olE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/Mh5DSlZ9olE/hqdefault.jpg",
        "title": "POLSKA ZAPROSZONA DO GRUPY G-20",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T21:51:38.618882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T20:30:13+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polska #stanyzjednoczone #nawrocki #trump #donaldtrump #polityka #karolnawrocki",
        "id": 3489486,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/zti_HafNDgY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/zti_HafNDgY/hqdefault.jpg",
        "title": "TRUMP DOSTANE PYTANIE OD KANA\u0141U ZERO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T20:51:13.084169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T20:10:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polska #stanyzjednoczone #nawrocki #trump #donaldtrump #polityka #karolnawrocki",
        "id": 3489121,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/nqZgbgOC7ro",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/nqZgbgOC7ro/hqdefault.jpg",
        "title": "TRUMP WITA NAWROCKIEGO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T20:51:13.269922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T19:50:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #portugalia #kolejka #tragedia #ch\u0119\u0107 #stra\u017cpo\u017carna",
        "id": 3489122,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/IKn9QF7SFPA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/IKn9QF7SFPA/hqdefault.jpg",
        "title": "WYPADEK KOLEJKI. S\u0104 OFIARY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T19:50:48.142437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T19:34:13+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polska #stanyzjednoczone #nawrocki #trump #donaldtrump #karolnawrocki #polityka #waszyngton",
        "id": 3488646,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/sLBESsw_73o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/sLBESsw_73o/hqdefault.jpg",
        "title": "WI\u0118CEJ AMERYKA\u0143SKICH \u017bO\u0141NIERZY W POLSCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T19:50:48.369775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T19:15:01+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKomisja Europejska zaakceptowa\u0142a ostateczny tekst umowy handlowej z pa\u0144stwami MERCOSUR. Polska protestowa\u0142a przeciwko tej umowie ze wzgl\u0119du na zagro\u017cenie zalania europejskiego rynku towarami rolnymi z Ameryki \u0141aci\u0144skiej, co uderzy w polskich rolnik\u00f3w. Mowa by\u0142a o szukaniu tzw. mniejszo\u015bci blokuj\u0105cej, ale teraz premier Donald Tusk m\u00f3wi, \u017ce takiej mniejszo\u015bci nie ma. Arleta Bojke m\u00f3wi o tym, \u017ce Polska zosta\u0142a sama na polu boju, a przyj\u0119cie tej umowy wydaje si\u0119 by\u0107 przes\u0105dzone.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero.  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Wracasz po urlopie? Z Vikingami b\u0119dzie smacznie i bez stresu! Zgarnij do 28% rabatu na diet\u0119\ud83d\udc4c Z kodem ZERO25 otrzymasz 25% zni\u017ck",
        "id": 3488647,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Che17QKX0uM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/Che17QKX0uM/hqdefault.jpg",
        "title": "UNIA ZAAKCEPTOWA\u0141A UMOW\u0118 Z MERCOSUR. TUSK NIE DA\u0141 RADY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:50:17.995235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T18:27:58+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nWielka awantura w Trybunale Stanu. Dlaczego s\u0119dzia Piotr Andrzejewski po k\u0142\u00f3tni w wielkich nerwach opu\u015bci\u0142 sal\u0119 rozpraw? I w\u0142a\u015bciwie... po co to wszystko? Robert Mazurek wyja\u015bnia bowiem w nowym commentary, dlaczego pr\u00f3ba odebrania immunitetu prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzacie Manowskiej jest skazana na niepowodzenie. Zapraszamy!\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\nRegulamin promocji: https://kuchniavikinga.pl/regulamin-promocji-backtoviking/\n\n\u2694\ufe0f Wracasz po urlopie? Z Vikingami b\u0119dzie smacznie i bez stresu! Zgarnij do 28% rabatu na diet\u0119\ud83d\udc4c Z kodem ZERO25 otrzymasz 25% zni\u017cki! Ma\u0142o? Wpisz: ZERO28 aby otrzyma\u0107 28% przy zam\u00f3wieniu na minimum 20 dni \ud83d\udc49Zam\u00f3w w aplikacji lub na htt",
        "id": 3488159,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=MOUR5RLZc8E",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/MOUR5RLZc8E/hqdefault.jpg",
        "title": "MAZUREK O TRYBUNALE STANU: KRZYKI, \u0141ZY, POLITYKA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T18:50:18.191170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T17:50:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polska #stanyzjednoczone #nawrocki #trump #donaldtrump #karolnawrocki #polityka #waszyngton",
        "id": 3488160,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/VL2vxdBs2Uk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/VL2vxdBs2Uk/hqdefault.jpg",
        "title": "RELACJA ZE SPOTKANIA TRUMP-NAWROCKI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T15:46:20.347297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T15:17:35+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nTomasz Kammel i Agnieszka Ko\u0142odziejska zapraszaj\u0105 na czwartkowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64Mariusz Wlaz\u0142y i Pawe\u0142 Krawczyk\n\ud83d\udc64PigOut i Przemek Corso\n\ud83d\udc64\u0141ukasz Kaca - Nawrocki u Trumpa\n\ud83d\udc64Ewa Nowak - Strefa Piel\u0119gnacji to\u0142pa\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #kammel #ko\u0142odziejska #poranek #kaca #nawrocki #trump #wlaz\u0142y #pi\u0142kar\u0119czna #sport",
        "id": 3486367,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=iycd_12-UWs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/iycd_12-UWs/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 AGNIESZKA KO\u0141ODZIEJSKA & TOMASZ KAMMEL - PORANEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T14:46:01.128648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:30:33+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #duda #andrzejduda #prezydent #polityka #polskapolityka",
        "id": 3485827,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/Q0BhFuBVx24",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/Q0BhFuBVx24/hqdefault.jpg",
        "title": "ANDRZEJ DUDA MA SW\u00d3J PROGRAM W KANALE ZERO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:45:27.778730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T13:05:25+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMinister Sprawiedliwo\u015bci Waldemar \u017burek nie ujawni\u0142 swojego maj\u0105tku \u2013 a jest co ujawnia\u0107, bo po kr\u00f3tkim dziennikarskim \u015bledztwie okaza\u0142o si\u0119, \u017ce ma a\u017c 19 nieruchomo\u015bci. Dlaczego minister ukrywa go? I przy tej okazji dodajmy, \u017ce nie jest jedynym politykiem, kt\u00f3ry zdecydowa\u0142 si\u0119 na taki krok. Komentarz Roberta Mazurka.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\nRegulamin promocji: https://kuchniavikinga.pl/regulamin-promocji-backtoviking/\n\n\ud83d\udcb8\ud83d\ude97 Platforma samochodowa, na kt\u00f3rej wybierzesz i sfinansujesz sw\u00f3j wymarzony samoch\u00f3d. - https://vehis.pl/zobacz/zero3\n\n\ud83d\ude97 Tylko dla widz\u00f3w Kana\u0142u Zero 100 z\u0142 zwrotu za zakup OC na Mubi\u27a1\ufe0f https://bonus.mubi.pl/id-kz-0925-mazurek-02\n\n\u2694\ufe0f Wracasz po u",
        "id": 3485144,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qmDVDo_NQqk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/qmDVDo_NQqk/hqdefault.jpg",
        "title": "MAZUREK: TAJNE DOMY MINISTRA \u017bURKA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T13:45:27.945901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:50:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #trump #donaldtrump #msz #tusk #sikorski #nawrocki #karolnawrocki #stanyzjednoczone",
        "id": 3485145,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/8O1-HQE6JcI",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/8O1-HQE6JcI/hqdefault.jpg",
        "title": "SIKORSKI KPI Z NAWROCKEIGO?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:20:55.041900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T12:01:12+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRekordy w polskim gamingu \u2013 CD Projekt sprzedaje ju\u017c ponad 60 mln kopii \u201eWied\u017amina 3\u201d, a dodatek do Cyberpunka dobija do 10 mln. 11 bit studios \u015bwi\u0119tuje historyczne wyniki po premierze \u201eThe Alters\u201d i rozliczeniach z Microsoftem \u2013 a jesieni\u0105 wchodzi na rynek \u201eFrostpunk 2\u201d na konsole. Gucci wchodzi w kryptop\u0142atno\u015bci \u2013 w USA mo\u017cna ju\u017c p\u0142aci\u0107 w Ethereum i Dogecoinie. Tesla walczy w s\u0105dzie oddalenie wyroku na 242,5 mln USD w sprawie wypadku z Autopilotem. Porsche zmienia kierownictwo \u2013 Oliver Blume zostaje wy\u0142\u0105cznie prezesem VW po presji akcjonariuszy. Nvidia chwali si\u0119 rekordowymi wynikami i planuje ekspansj\u0119 w Chinach \u2013 sprzeda\u017c mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 nawet 5 mld USD. Marvell Technology rozczarowuje prognozami mimo mocnego kwarta\u0142u \u2013 kurs w d\u00f3\u0142 o 18%, a kapitalizacja traci 12 mld USD. PZU pozytywnie zaskakuje wynikami \u2013 zysk netto 1,47 mld z\u0142 w II kwartale i 3,2 mld z\u0142 w p\u00f3\u0142roczu. Co to oznacza dla inwestor\u00f3w? O tym w najnowszym odcinku \u201eRynki ",
        "id": 3484279,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cNcubzcX-Ec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/cNcubzcX-Ec/hqdefault.jpg",
        "title": "\u015aMIERTELNY WYPADEK TESLI. GUCCI IDZIE W KRYPTO, PZU BIJE REKORDY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:20:55.196188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T11:46:57+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #nawrocki #karolnawrocki #polityka #stanyzjednoczone #sikorski #trump #donaldtrump #waszyngton",
        "id": 3484280,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/fdc3YKPHDkQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/fdc3YKPHDkQ/hqdefault.jpg",
        "title": "NAWROCKI I SKORSKI W STANACH ZJEDNOCZNYCH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T12:20:55.342289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T10:41:05+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nJan Rokita w nowym commentary odnosi si\u0119 do spotkania Mentzena z Morawieckim, gdzie jeden z lider\u00f3w Konfederacji dos\u0142ownie odpyta\u0142 przy piwie by\u0142ego premiera z PiS. I jak zauwa\u017ca nasz komentator, by\u0142 to polityczny sp\u00f3r w dobrym znaczeniu tego s\u0142owa. I prognostyk na prawdopodobny przysz\u0142y rz\u0105d. Zapraszamy!\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Wracasz po urlopie? Z Vikingami b\u0119dzie smacznie i bez stresu! Zgarnij do 28% rabatu na diet\u0119\ud83d\udc4c Z kodem ZERO25 otrzymasz 25% zni\u017cki! Ma\u0142o? Wpisz: ZERO28 aby otrzyma\u0107 28% przy zam\u00f3wieniu na minimum 20 dni \ud83d\udc49Zam\u00f3w w aplikacji lub na https://bit.ly/viking283 \n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. htt",
        "id": 3484281,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CWOGcZP8tcQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/CWOGcZP8tcQ/hqdefault.jpg",
        "title": "ROKITA PO PIWIE MENTZENA Z MORAWIECKIM. TO B\u0118DZIE PRZYSZ\u0141Y RZ\u0104D?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T10:42:52.071096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T10:33:56+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #GroundZero #d\u0119bski #anrzejczak #wojna #2wojna\u015bwiatowa #iiwojna\u015bwiatowa #polska",
        "id": 3483461,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/tea7C3qYjtw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/tea7C3qYjtw/hqdefault.jpg",
        "title": "NIEMIECKI PLAN W 1939",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T10:42:52.218308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T09:31:01+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nInicjatywa Deweloperuch maj\u0105ca na celu ujawnienie cen transakcyjnych nieruchomo\u015bci w najwi\u0119kszych miastach zdoby\u0142a poparcie spo\u0142eczne \u2013 na t\u0119 platform\u0119 wp\u0142acono ju\u017c kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych. W zrzutce wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 nawet minister Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz, kt\u00f3ra publicznie pochwali\u0142a si\u0119 wsparciem inicjatywy. Rz\u0105d z kolei proponuje Portal DOM, kt\u00f3ry ma prezentowa\u0107 zbiorcze dane o nieruchomo\u015bciach, jednak projekt ten budzi kontrowersje. O szczeg\u00f3\u0142ach Hubert K\u0142oda.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem przez wakacje! \nZ kodem: ZERO 15% zni\u017cki! \n \ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie prz",
        "id": 3483462,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=foRG7m_V6dE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/foRG7m_V6dE/hqdefault.jpg",
        "title": "\"DEWELOPERUCH\u201d WYPRZEDZI\u0141 RZ\u0104D. UJAWNIAJ\u0104 CENY MIESZKA\u0143",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T10:42:52.364491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T09:30:33+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polska #szko\u0142a #edukacja #edukacjazdrowotna #zdrowie #wolny",
        "id": 3483463,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/kTiZwnpmg2Y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/kTiZwnpmg2Y/hqdefault.jpg",
        "title": "EDUKACJA ZDROWOTNA - KTO POWINIEN TEGO UCZY\u0106?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:21:41.999410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T08:02:41+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPrezydent Karol Nawrocki przylecia\u0142 ju\u017c do Waszyngtonu. Spotka si\u0119 z Donaldem Trumpem w Bia\u0142ym Domu. Prezydent USA podejmie polskiego odpowiednika z honorami, co zapowiada dobre rozmowy. Przyzna\u0142 te\u017c, \u017ce plotki o jego \u015bmierci s\u0105 nieco przesadzone. Wcze\u015bniej wicepremier minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski rozmawia\u0142 z ameryka\u0144skim Sekretarzem Stanu Marco Rubio na Florydzie. Obie wizyty daj\u0105 nadziej\u0119, \u017ce Polska wci\u0105\u017c jest wa\u017cnym partnerem dla Stan\u00f3w Zjednoczonych, cho\u0107 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych nieco wygl\u0105da to na kolejny odcinek wojny polsko-polskiej tyle, \u017ce na wyje\u017adzie... o tych spotkaniach prosto z Waszyngtonu opowiada Joanna Pinkwart.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowa",
        "id": 3482867,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Z-qAHQAjwVI",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/Z-qAHQAjwVI/hqdefault.jpg",
        "title": "NAWROCKI W WASZYNGTONIE, SIKORSKI W MIAMI. CO POLSCY POLITYCY CHC\u0104 UGRA\u0106 W USA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-03T08:21:42.183663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-03T07:30:31+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polska #szko\u0142a #edukacja #edukacjazdrowotna #zdrowie #wolny",
        "id": 3482868,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/fVS4wkKEsJY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/fVS4wkKEsJY/hqdefault.jpg",
        "title": "CZEGO DZIECI MAJ\u0104 SI\u0118 UCZY\u0106 NA EDUKACJI ZDROWOTNEJ?",
        "vote": 0
    }
]