[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T19:47:32.149297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T19:41:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 3896396,
        "language": "pl",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-byly-general-bije-na-alarm-w-sprawie-rosji-drugi-a-nawet-trz,nId,22435239",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 889,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y genera\u0142 bije na alarm w sprawie Rosji. \"Drugi a nawet trzeci front\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T16:50:58.907719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T16:43:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 3894551,
        "language": "pl",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-grzmi-i-zapowiada-potezne-konsekwencje-w-tle-ataki-w-g,nId,22435139",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 889,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja grzmi i zapowiada pot\u0119\u017cne konsekwencje. W tle ataki w g\u0142\u0119bi kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T15:38:10.179733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T15:31:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 3894057,
        "language": "pl",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-superpodatek-wciaz-wisi-nad-polakami-rzad-podpina-sie-pod-su,nId,22435083",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 889,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Superpodatek wci\u0105\u017c wisi nad Polakami. Rz\u0105d podpina si\u0119 pod sukces Czech\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T15:38:10.264804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T15:23:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 3894058,
        "language": "pl",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kontrowersyjna-decyzja-papieza-gest-ustepstwa-wobec-konserwa,nId,22435104",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 889,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersyjna decyzja papie\u017ca. \"Gest ust\u0119pstwa\" wobec konserwatyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T14:07:23.300508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T13:50:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 3893451,
        "language": "pl",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wojenna-sciezka-eksperci-isw-o-medialnym-uderzeniu-w-bialy-d,nId,22435060",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 889,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wojenna \u015bcie\u017cka\". Eksperci ISW o medialnym uderzeniu w Bia\u0142y Dom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T12:53:06.915381+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T12:21:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 3892825,
        "language": "pl",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-wypadek-w-kazaniu-koparka-zderzyla-sie-z-autem-oso,nId,22435009",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 889,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w Kazaniu. Koparka zderzy\u0142a si\u0119 z autem osobowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T11:36:45.392993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T11:30:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 3892306,
        "language": "pl",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dostal-czekolade-i-dzem-prezydent-ekwadoru-probowano-mnie-ot,nId,22434982",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 889,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trucizna w czekoladzie i d\u017cemie. Przyw\u00f3dca mia\u0142 zosta\u0107 otruty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T11:36:45.513975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T11:08:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 3892307,
        "language": "pl",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dotarli-do-zdjec-satelitarnych-bialego-domu-obrazy-sa-szokuj,nId,22434928",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 889,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dotarli do zdj\u0119\u0107 satelitarnych Bia\u0142ego Domu. \"Obrazy s\u0105 szokuj\u0105ce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T10:23:44.393122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T10:11:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 3891764,
        "language": "pl",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-dron-uderzyl-pod-moskwa-rosyjski-general-szuka-wyjasnien,nId,22434917",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 889,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dron uderzy\u0142 pod Moskw\u0105. Rosyjski genera\u0142 szuka wyja\u015bnie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T09:03:57.303110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T08:36:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 3891310,
        "language": "pl",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-orban-torpeduje-ruch-trumpa-pracujemy-nad-obejsciem-sankcji,nId,22434850",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 889,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orban torpeduje ruch Trumpa. \"Pracujemy nad obej\u015bciem sankcji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T07:54:30.501380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T07:41:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 3890988,
        "language": "pl",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szwajcaria-bierze-na-celownik-jedna-grupe-nie-beda-mogli-wyj,nId,22434824",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 889,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szwajcaria bierze na celownik jedn\u0105 grup\u0119. Nie b\u0119d\u0105 mogli wyjecha\u0107 z kraju",
        "vote": 0
    }
]