[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/mikelson_6",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T21:58:42.679412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T21:08:08+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1of9hwr/to_b\u0119dzie_oficjalny_program_pis_500_z\u0142_dla/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/lLI8sZlFG6b4tiM93X0tpPRP5XVbcuNLGodITRB4pPg.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a88aea4df0bd2f586279cb8150da0b2239f63fe3\" alt=\"To b\u0119dzie oficjalny program PiS? 500 z\u0142 dla ka\u017cdego Polaka\" title=\"To b\u0119dzie oficjalny program PiS? 500 z\u0142 dla ka\u017cdego Polaka\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/mikelson_6\"> /u/mikelson_6 </a> <br/> <span><a href=\"https://wpolityce.pl/polityka/744010-to-bedzie-oficjalny-program-pis-500-zl-dla-kazdego-polaka\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1of9hwr/to_b\u0119dzie_oficjalny_program_pis_500_z\u0142_dla/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3897133,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1of9hwr/to_b\u0119dzie_oficjalny_program_pis_500_z\u0142_dla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/lLI8sZlFG6b4tiM93X0tpPRP5XVbcuNLGodITRB4pPg.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a88aea4df0bd2f586279cb8150da0b2239f63fe3",
        "title": "To b\u0119dzie oficjalny program PiS? 500 z\u0142 dla ka\u017cdego Polaka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/nierusek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T21:58:41.671700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T21:03:05+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1of9dk4/puszek_muchy_by_nie_skrzywdzi\u0142/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/w9pt35bdj4xf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=20bac574dcf180ee4061068fab23445f7032dd66\" alt=\"Puszek muchy by nie skrzywdzi\u0142\" title=\"Puszek muchy by nie skrzywdzi\u0142\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/nierusek\"> /u/nierusek </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/w9pt35bdj4xf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1of9dk4/puszek_muchy_by_nie_skrzywdzi\u0142/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3897132,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1of9dk4/puszek_muchy_by_nie_skrzywdzi\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/w9pt35bdj4xf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=20bac574dcf180ee4061068fab23445f7032dd66",
        "title": "Puszek muchy by nie skrzywdzi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/gdziejestluk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T20:41:40.964921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T20:09:41+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1of82bf/piotr_kra\u015bko_rozmowa_z_leszkiem_millerem/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/dW1lOW9hNnk5NHhmMUWQQ6modIVEWph4J8slBdfKTxCTs9YkZ9VySAnN9mhG.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d976681e6babec1cafa38a68f330fb2b27e47281\" alt=\"Piotr Kra\u015bko rozmowa z Leszkiem Millerem\" title=\"Piotr Kra\u015bko rozmowa z Leszkiem Millerem\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/gdziejestluk\"> /u/gdziejestluk </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/riazbx5y94xf1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1of82bf/piotr_kra\u015bko_rozmowa_z_leszkiem_millerem/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3896643,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1of82bf/piotr_kra\u015bko_rozmowa_z_leszkiem_millerem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/dW1lOW9hNnk5NHhmMUWQQ6modIVEWph4J8slBdfKTxCTs9YkZ9VySAnN9mhG.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d976681e6babec1cafa38a68f330fb2b27e47281",
        "title": "Piotr Kra\u015bko rozmowa z Leszkiem Millerem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Exact_Carrot223",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T20:41:40.053347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T19:58:45+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam problem, jak z kim\u015b rozmawiam to strasznie pl\u0105cze mi si\u0119 j\u0119zyk i nie potrafi\u0119 tak szybko formu\u0142owa\u0107 my\u015bli jak niekt\u00f3re osoby. Moje przyjaci\u00f3\u0142ki s\u0105 bardzo otwarte, ekstrawertyczne, gadaj\u0105ce i jak co\u015b opowiadaj\u0105 to dos\u0142ownie bez zaj\u0105kni\u0119cia. A ja zanim dojd\u0119 do ko\u0144ca historii to si\u0119 nam\u0119cz\u0119, strac\u0119 w\u0105tek, zapomn\u0119 m\u0105drych s\u0142\u00f3w i brzmi\u0119 jakbym dopiero co nauczy\u0142a si\u0119 m\u00f3wi\u0107. M\u00f3wi\u0119 normalnie tylko kiedy bardzo si\u0119 skupi\u0119 i poma\u0142u dobior\u0119 s\u0142owa, ale zajmuje mi to wieki i brzmi\u0119 jak debil. Czasami zdarzy si\u0119, \u017ce chc\u0119 co\u015b powiedzie\u0107, a z moich ust wychodzi jaki\u015b be\u0142kot i bli\u017cej nieokre\u015blony zlepek kilku wyraz\u00f3w w jedno. M\u00f3wi\u0119 szybko i niewyra\u017anie, mieszam s\u0142owa, zacinam si\u0119, j\u0105kam... Tak bardzo zazdroszcz\u0119 osobom, kt\u00f3re potrafi\u0105 \u0142adnie i sk\u0142adnie si\u0119 wypowiada\u0107. Przez to prawie w og\u00f3le si\u0119 nie odzywam, wstydz\u0119 si\u0119 odezwa\u0107, gdy s\u0142ucha mnie wi\u0119cej ni\u017c jedna osoba. Mam ma\u0142y zas\u00f3b s\u0142ownictwa, a czytam po kilka ksi\u0105\u017cek w miesi\u0105cu i to nie jakich\u015b pierwszych lep",
        "id": 3896642,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1of7s80/nie_potrafi\u0119_si\u0119_wys\u0142awia\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie potrafi\u0119 si\u0119 wys\u0142awia\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/bluedabad",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T21:58:42.828424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T19:46:47+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czuli\u015bcie, \u017ce si\u0119 o Was troszcz\u0105? Dawali Wam ciep\u0142o?</p> <p>Koniecznie napiszcie przy tym, jakie roczniki reprezentujecie.</p> <p>Dlaczego pytam? Pytam, bo si\u0119 zastanawiam, czy w latach 70. i 80. by\u0142o po prostu popularne...&quot;nie dba\u0107&quot; o dzieci. Nie s\u0105dzicie, \u017ce tak w\u0142a\u015bnie by\u0142o? Z czego w\u0142a\u015bciwie bierze si\u0119 &quot;zimny ch\u00f3w&quot; i dlaczego by\u0142 tak popularny?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/bluedabad\"> /u/bluedabad </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1of7hns/czy_zaznali\u015bcie_czu\u0142o\u015bci_i_troski_ze_strony/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1of7hns/czy_zaznali\u015bcie_czu\u0142o\u015bci_i_troski_ze_strony/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3897134,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1of7hns/czy_zaznali\u015bcie_czu\u0142o\u015bci_i_troski_ze_strony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy zaznali\u015bcie czu\u0142o\u015bci i troski ze strony swoich rodzic\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/redbikini17",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T19:26:45.058652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T18:39:18+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej drodzy fellow Redditorzy, </p> <p>jak cz\u0119sto towarzyszy Wam uczucie takiego przyt\u0142oczenia/przebod\u017acowania... ci\u0119\u017cko mi okre\u015bli\u0107 co mam na my\u015bli. Co\u015b w stylu, \u017ce chcesz co\u015b bardzo zrobi\u0107 jest tyle potencjalnych mo\u017cliwo\u015bci, a Ty finalnie na \u017cadnej z nich si\u0119 nie mo\u017cesz skupi\u0107. Wzrasta w Tobie uczucie takiego niepokoju, napi\u0119cia... \u017ce niby chcesz niby mo\u017cesz, ale nie do ko\u0144ca wiesz co, gdzie, jak. Nie chcesz traci\u0107 czasu na zb\u0119dne rzeczy, szukaj\u0105c z\u0142otego \u015brodka, a tego \u015brodka najprawdopodobniej nie ma. Ogrom wiedzy jest do przystosowania, nie wiadomo od czego dok\u0142adnie zacz\u0105\u0107. Ch\u0119ci s\u0105, ale na tym si\u0119 zazwyczaj ko\u0144czy nie licz\u0105c przepalonego czasu, kt\u00f3ry jest po\u015bwi\u0119cony na coraz to nowsze filmiki/zagadnienia/kana\u0142y na youtube itp. </p> <p>Pytam dlatego bo od d\u0142u\u017cszego czasu towarzyszy mi takie uczucie przebod\u017acowania, ch\u0119ci do dzia\u0142ania, nauki. Ale finalnie nie wychodzi z tego nic, bo najwyra\u017aniej za du\u017co wysi\u0142ku to m\u00f3zg kosztuje i \u0142atwiejsze jest s",
        "id": 3896161,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1of5rmr/jak_cz\u0119sto_czujesz_si\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak cz\u0119sto czujesz si\u0119 przyt\u0142oczony/przebod\u017acowany/przyblokowany jednocze\u015bnie b\u0119d\u0105c zmotywowanym i maj\u0105c ch\u0119ci, ale czujesz, \u017ce ten ca\u0142y czas przepalasz i z tego nic warto\u015bciowego nie ma?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Drakes_Overwatch",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T18:13:45.163036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T16:53:23+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dobry spo\u0142eczno\u015bci,</p> <p>Dzisiaj pad\u0142o na mnie - grubo ponad 10+ lat na rynku pracy i dzisiaj w ko\u0144cu si\u0119 ze mnie ula\u0142o. Na spotkaniu korporacyjnym ju\u017c nie wytrzyma\u0142em i przy prze\u0142o\u017conym powiedzia\u0142em wprost \u017ce chyba mojego koleg\u0119 z zespo\u0142u powali\u0142o i czy to s\u0105 jakie\u015b jaja i czy mnie wkr\u0119caj\u0105. </p> <p>W skr\u00f3cie: mam 15+ projekt\u00f3w do doko\u0144czenia do ko\u0144ca roku. Zapierdalam od rana do nocy i w weekendy bo nie da si\u0119 wyrobi\u0107 inaczej. W zespole mam jednego sta\u017cyst\u0119 do pomocy. Kolega z zespo\u0142u uzna\u0142 \u017ce mnie opierdoli przed prze\u0142o\u017conym \u017ce m\u00f3j sta\u017cysta \u017ale pracuje i \u017ale zarz\u0105dzam jego czasem bo bardziej si\u0119 powinien po\u015bwi\u0119ci\u0107 projektom nad kt\u00f3rymi on pracuje (pomimo tego \u017ce ma osob\u0119 pod sob\u0105 z do\u015bwiadczeniem na full time i o po\u0142ow\u0119 mniej projekt\u00f3w ni\u017c ja). </p> <p>Nie wytrzyma\u0142em, powiedzia\u0142em \u017ce chyba go pogrza\u0142o i wyszed\u0142em z pokoju na inne spotkanie bo inaczej chyba bym wywin\u0105\u0142 sto\u0142em do g\u00f3ry. </p> <p>Puenta? Kolega poskar\u017cy\u0142 si\u0119 do naszego prze\u0142o\u017conego \u017c",
        "id": 3895329,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1of30hn/podzielcie_si\u0119_historiami_kiedy_kurwica_was_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podzielcie si\u0119 historiami kiedy kurwica Was w ko\u0144cu strzeli\u0142a w pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Minimum-Fish2281",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T18:13:45.738358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T16:36:02+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej. Obecnie mieszkam w Warszawie, dosta\u0142em propozycj\u0119 pracy we Wroc\u0142awiu. Warunki finansowe delikatnie lepsze. Z tego co si\u0119 orientuj\u0119, koszty \u017cycia s\u0105 podobne, wi\u0119c pod tym aspektem nie odczuj\u0119 zmiany. </p> <p>Pytanie jest o zwyk\u0142e \u017cycie, czy kto\u015b przeprowadzi\u0142 si\u0119 z Warszawy do Wroc\u0142awia, lub w drug\u0105 stron\u0119 i ma por\u00f3wnanie? Gdzie i dlaczego \u017cyje mu si\u0119 lepiej? Jakie wg Was s\u0105 plusy i minusy obu miast? \u017ba\u0142ujecie przeprowadzki? Jak oceniasz mo\u017cliwo\u015b\u0107 sp\u0119dzenia wolnego czasu, mo\u017cliwo\u015bci kulturalne, komunikacj\u0119 miejsk\u0105 (nie mam samochodu), tereny zielone, rekreacyjne itd? </p> <p>Oczywi\u015bcie by\u0142em wiele razy we Wroc\u0142awiu, ale wiadomo, na weekend, czy kilka dni, wi\u0119c to co innego ni\u017c \u017cycie na co dzie\u0144. </p> <p>Z g\u00f3ry dzi\u0119kuj\u0119 za wszystkie odpowiedzi. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Minimum-Fish2281\"> /u/Minimum-Fish2281 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1of2ka0/przep",
        "id": 3895331,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1of2ka0/przeprowadzka_z_warszawy_do_wroc\u0142awia_czy_s\u0105_tu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeprowadzka z Warszawy do Wroc\u0142awia - czy s\u0105 tu ludzie, kt\u00f3rzy maj\u0105 por\u00f3wnanie \u017cycia w tych dw\u00f3ch miastach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Slayerowek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T18:13:45.517666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T14:43:48+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oezmpt/pies_zaatakowa\u0142_w_lesie_8latka_dziecko_trafi\u0142o_do/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/iFOGUULv79brfP9gq_UTSBut4Rd8hyQlrMDA-A_yXFs.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0632d74ef90187aedee519c646908a6d06ef3c70\" alt=\"Pies zaatakowa\u0142 w lesie 8-latka. Dziecko trafi\u0142o do szpitala\" title=\"Pies zaatakowa\u0142 w lesie 8-latka. Dziecko trafi\u0142o do szpitala\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Slayerowek\"> /u/Slayerowek </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetpoznan/pies-zaatakowal-w-lesie-8-latka-dziecko-trafilo-do-szpitala/njljh8e,79cfc278\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oezmpt/pies_zaatakowa\u0142_w_lesie_8latka_dziecko_trafi\u0142o_do/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3895330,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oezmpt/pies_zaatakowa\u0142_w_lesie_8latka_dziecko_trafi\u0142o_do",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/iFOGUULv79brfP9gq_UTSBut4Rd8hyQlrMDA-A_yXFs.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=0632d74ef90187aedee519c646908a6d06ef3c70",
        "title": "Pies zaatakowa\u0142 w lesie 8-latka. Dziecko trafi\u0142o do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Smallczyk2137",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T14:29:42.446246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T14:08:04+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeypwb/tak_mi_id\u0105_poszukiwania_pracy/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/1PUJjvhUceO3PQFILmoGJ-DQ-lYfxlR1K1wqCkJB_WU.jpg\" alt=\"Tak mi id\u0105 poszukiwania pracy\" title=\"Tak mi id\u0105 poszukiwania pracy\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://preview.redd.it/dr3c1kodh2xf1.png?width=264&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=5bfbba721063d2bdb59571cab8d2193e12f4de20\">https://preview.redd.it/dr3c1kodh2xf1.png?width=264&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=5bfbba721063d2bdb59571cab8d2193e12f4de20</a></p> <p><a href=\"https://preview.redd.it/m7pfq5afh2xf1.png?width=348&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=5e5d0af6c1801737fe8683a6a715d5684f7c8c96\">https://preview.redd.it/m7pfq5afh2xf1.png?width=348&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=5e5d0af6c1801737fe8683a6a715d5684f7c8c96</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Smallczyk2137\"> /u/Smallczyk2137 </a> <",
        "id": 3893614,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeypwb/tak_mi_id\u0105_poszukiwania_pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/1PUJjvhUceO3PQFILmoGJ-DQ-lYfxlR1K1wqCkJB_WU.jpg",
        "title": "Tak mi id\u0105 poszukiwania pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/bonbon131313",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T14:29:42.312965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T13:49:07+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Znajomy mi zasugerowa\u0142 \u017ceby zapyta\u0107 o to was na Reddicie i korzystam z jego konta, z g\u00f3ry dzi\u0119kuj\u0119.</p> <p>Rodzice si\u0119 rozwiedli ju\u017c jakie\u015b 15 lat temu i z tego co wiem to po jaki\u015b 2 miesi\u0105cach ojciec przesta\u0142 p\u0142aci\u0107 alimenty i wychecha\u0142 do Anglii, a mama mimo \u017ce si\u0119 mn\u0105 i rodze\u0144stwem sama zajmowa\u0142a to &quot;nie chcia\u0142a robi\u0107 wi\u0119cej problem\u00f3w&quot; i si\u0119 nigdy do \u017cadnego urz\u0119du nie upomnia\u0142a, \u017ce nie p\u0142aci. Nie ma te\u017c \u017cadnych dokument\u00f3w rozwodowych i nie wie w jakiej kancelarii w og\u00f3le si\u0119 o to ubiega\u0107. </p> <p>Teraz tylko ja w rodzinie pracuje (ojca nie licz\u0119 bo niewiadomo co on tam robi ale podobno wr\u00f3ci\u0142 do Polski) i zaczynam studia, a \u017ce mamy jaki\u015b \u015bmiesznie ma\u0142y przych\u00f3d /osob\u0119 i \u017cyjemy w sporej cz\u0119\u015bci z renty dziadk\u00f3w, stypendium socjalne dla studenta wydawa\u0142o si\u0119 super opcj\u0105. </p> <p>Tutaj pojawia si\u0119 problem bo musz\u0119 udowodni\u0107 nasze przychodz\u0119 i wliczaj\u0105c si\u0119 w to dochody ojca/alimenty ale nie mam jak ich udowodni\u0107. Podczas pr\u00f3b ich dostania ok",
        "id": 3893613,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oey95y/ojciec_nie_p\u0142aci\u0142_aliment\u00f3w_i_teraz_nie_mog\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ojciec nie p\u0142aci\u0142 aliment\u00f3w i teraz nie mog\u0119 dosta\u0107 stypendium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/chicken_constitution",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T19:26:45.396531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T12:17:33+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dzisiejszy makabryczny wypadek pod Tarczynem, kiedy <a href=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/tarczyn-cialo-mezczyzny-lezalo-na-dk7-st8716891\">na drodze le\u017ca\u0142 cz\u0142owiek i prawdopodobnie przejecha\u0142o po nim kilka samochod\u00f3w</a> przypomnia\u0142 mi podobn\u0105 sytuacj\u0119, w kt\u00f3rej znalaz\u0142em si\u0119 wiele lat temu.</p> <p>Jecha\u0142em w nocy drog\u0105 szybkiego ruchu, w pewnym momencie zauwa\u017cy\u0142em, \u017ce samochody przede mn\u0105 ostro zwalniaj\u0105 i co\u015b omijaj\u0105. Zwolni\u0142em, w\u0142\u0105czy\u0142em awaryjne i dojecha\u0142em do tego miejsca, na \u015brodku drogi le\u017ca\u0142o co\u015b... Po chwili dotar\u0142o do mnie, \u017ce to chyba cz\u0142owiek. Zatrzyma\u0142em si\u0119, cofn\u0105\u0142em tak, \u017ceby jak najbardziej go zabezpieczy\u0107, wyj\u0105\u0142em tr\u00f3jk\u0105t, ustawi\u0142em w sporej odleg\u0142o\u015bci za moim samochodem, w mi\u0119dzyczasie machaj\u0105c, \u017ceby zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 kierowc\u00f3w.</p> <p>Mimo tej ca\u0142ej akcji, cia\u0142a na drodze, samochodu blokuj\u0105cego do\u015b\u0107 skutecznie oba pasy dopiero pi\u0105ty (pi razy oko) kierowca zatrzyma\u0142 si\u0119, \u017ceby pom\u00f3c.</p> <p>Podsumowuj\u0105c, \u017cywy cz\u0142owiek le\u017ca\u0142 na te",
        "id": 3896162,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oew5yk/to_jeszcze_znieczulica_czy_co\u015b_gorszego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To jeszcze znieczulica czy co\u015b gorszego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/buhu28",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T13:17:17.937162+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T12:16:42+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oew5c6/nowy_park_narodowy_nie_powstanie_napisali_do/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/ftGvNMTDJcyA6RRWcc57DRsX3Wt1imocrGDRjQAzreU.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8e2ecc6cd443d4c3a6f593fb2b85a16295c5540b\" alt=\"Nowy park narodowy nie powstanie? Napisali do prezydenta. &quot;Bezpowrotnie tracimy&quot;\" title=\"Nowy park narodowy nie powstanie? Napisali do prezydenta. &quot;Bezpowrotnie tracimy&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/buhu28\"> /u/buhu28 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.radiozet.pl/polska/nowy-park-narodowy-nie-powstanie-napisali-do-prezydenta-bezpowrotnie-tracimy\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oew5c6/nowy_park_narodowy_nie_powstanie_napisali_do/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3893012,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oew5c6/nowy_park_narodowy_nie_powstanie_napisali_do",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/ftGvNMTDJcyA6RRWcc57DRsX3Wt1imocrGDRjQAzreU.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8e2ecc6cd443d4c3a6f593fb2b85a16295c5540b",
        "title": "Nowy park narodowy nie powstanie? Napisali do prezydenta. \"Bezpowrotnie tracimy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/szymon362",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T11:59:12.243365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T11:50:21+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oevlpl/uwielbiam_prze\u015bladowania_kierowc\u00f3w/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/simjo8rus1xf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d242d21b9ec0e87446ae785968875a20a5792844\" alt=\"Uwielbiam prze\u015bladowania kierowc\u00f3w\" title=\"Uwielbiam prze\u015bladowania kierowc\u00f3w\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/szymon362\"> /u/szymon362 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/simjo8rus1xf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oevlpl/uwielbiam_prze\u015bladowania_kierowc\u00f3w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3892431,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oevlpl/uwielbiam_prze\u015bladowania_kierowc\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/simjo8rus1xf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d242d21b9ec0e87446ae785968875a20a5792844",
        "title": "Uwielbiam prze\u015bladowania kierowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/RandomDude_e",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T11:59:12.407211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T11:45:13+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeviab/sonda\u017c_pollster_111210/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/jysfdg6yr1xf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f20ebb07a5b84767a2a2489dab0c8436735dac5f\" alt=\"Sonda\u017c Pollster 11-12.10\" title=\"Sonda\u017c Pollster 11-12.10\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/RandomDude_e\"> /u/RandomDude_e </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/jysfdg6yr1xf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeviab/sonda\u017c_pollster_111210/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3892432,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeviab/sonda\u017c_pollster_111210",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/jysfdg6yr1xf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f20ebb07a5b84767a2a2489dab0c8436735dac5f",
        "title": "Sonda\u017c Pollster 11-12.10",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/breslauterrier",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T11:59:13.488449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T11:16:14+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Drodzy moi, </p> <p>Nie zanudzaj\u0105c was przy d\u0142ugim wst\u0119pem, napisz\u0119 wprost: nie mam ju\u017c mocy dalej jecha\u0107 na wysokich obrotach w \u017cyciu zawodowym. </p> <p>Nie mam jakiej\u015b strasznie wymagaj\u0105cej pracy bo od oko\u0142o 20 lat jestem kierownikiem zmiany \u2013 mistrzem zmiany \u2013 liderem zmiany... Zwa\u0142 jak zwa\u0142. </p> <p>Jednak z domu wynios\u0142em co\u015b takiego co dzisiaj pi\u0119knie nazywa si\u0119 wyuczon\u0105 bezradno\u015bci\u0105 oraz strachem przed konfrontacj\u0105. Ca\u0142e zawodowe \u017cycie pracuje w miejscach gdzie obie te rzeczy musz\u0119 codziennie pokonywa\u0107 i nie m\u00f3wi\u0119 te\u017c \u017ce bez sukces\u00f3w bo przecie\u017c nie o to chodzi i nie by\u0142bym tak d\u0142ugo w tym zawodzie. Po prostu przy levelu 46 czuj\u0119 \u017ce to nie t\u0119dy droga i zbyt wiele mnie to kosztuje. </p> <p>Cho\u0107 rady randomowych internaut\u00f3w to niby z\u0142y pomys\u0142 na opieranie na nich swojego \u017cycia ale jednak chcia\u0142bym si\u0119 was poradzi\u0107 \u017ceby zyska\u0107 mo\u017ce jakie\u015b nowe \u015bwiat\u0142o na sw\u00f3j problem. </p> <p>Macie jakie\u015b pomys\u0142y jak mo\u017cna zarobi\u0107 te oko\u0142o 6 do 7000 do r\u0119ki legaln",
        "id": 3892434,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeuyp2/nie_mam_ju\u017c_si\u0142y_d\u0142u\u017cej_jecha\u0107_na_maksymalnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie mam ju\u017c si\u0142y d\u0142u\u017cej jecha\u0107 na maksymalnych obrotach.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Critical-Current636",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T11:59:11.884930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T11:06:09+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeus5n/jaros\u0142aw_kaczy\u0144ski_otworzy\u0142_konwencj\u0119_pis_m\u00f3wi\u0142_o/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/-AOEAnv_0nrmT8gaip9jNt51urMgSAIBVwnl8DeflLc.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d5fecaff42d8fc4e6fc9b625343947e259788183\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski otworzy\u0142 konwencj\u0119 PiS. M\u00f3wi\u0142 o zagro\u017ceniu istnienia kraju. Wskaza\u0142 na Bruksel\u0119 i Berlin\" title=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski otworzy\u0142 konwencj\u0119 PiS. M\u00f3wi\u0142 o zagro\u017ceniu istnienia kraju. Wskaza\u0142 na Bruksel\u0119 i Berlin\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Critical-Current636\"> /u/Critical-Current636 </a> <br/> <span><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaczynski-o-zagrozeniu-istnienia-kraju-wskazal-na-bruksele-i,nId,22434818\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeus5n/jaros\u0142aw_kaczy\u0144ski_otworzy\u0142_konwencj\u0119_pis_m\u00f3wi\u0142_o/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3892430,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeus5n/jaros\u0142aw_kaczy\u0144ski_otworzy\u0142_konwencj\u0119_pis_m\u00f3wi\u0142_o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/-AOEAnv_0nrmT8gaip9jNt51urMgSAIBVwnl8DeflLc.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d5fecaff42d8fc4e6fc9b625343947e259788183",
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski otworzy\u0142 konwencj\u0119 PiS. M\u00f3wi\u0142 o zagro\u017ceniu istnienia kraju. Wskaza\u0142 na Bruksel\u0119 i Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/jazoncq",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T11:59:13.699606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T10:55:49+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeulcl/cha\u0142ka_z_chipsami_polecam/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/dq6bagu4j1xf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c69b0d53ab21c688399e9adbb716ea4f48e30496\" alt=\"Cha\u0142ka z chipsami, polecam!\" title=\"Cha\u0142ka z chipsami, polecam!\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kiedy\u015b czyta\u0142em w\u0105tek o dziwnych kulinarnych po\u0142\u0105czeniach dzisiaj spr\u00f3bowa\u0142em cha\u0142k\u0119 z mas\u0142em i chipsami lays oven baked z tymiankiem. Absolutny hit jak dla mnie! Polecam, \u017canetka leta. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/jazoncq\"> /u/jazoncq </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/dq6bagu4j1xf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeulcl/cha\u0142ka_z_chipsami_polecam/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3892435,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeulcl/cha\u0142ka_z_chipsami_polecam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/dq6bagu4j1xf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c69b0d53ab21c688399e9adbb716ea4f48e30496",
        "title": "Cha\u0142ka z chipsami, polecam!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Ill-Position-7902",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T11:59:13.016183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T10:49:52+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Ill-Position-7902\"> /u/Ill-Position-7902 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.dziennik.pl/polityka/artykuly/10564826,rewolucja-w-800-plus-i-bon-100-tys-zl-za-trzecie-dziecko-mozliwe-juz.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeuhoy/rewolucja_w_800_plus_i_bon_100_tys_z\u0142_za_trzecie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3892433,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeuhoy/rewolucja_w_800_plus_i_bon_100_tys_z\u0142_za_trzecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja w 800 plus i bon 100 tys. z\u0142 za trzecie dziecko. Mo\u017cliwe ju\u017c w 2027?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/conmeonemo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T10:46:21.449582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T10:26:32+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeu3d2/wzrost_\u015brednich_p\u0142ac_19942024_w_oecd_dane_realne/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/pti6n6twd1xf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=44660083b54d9f29e9ad5b89a91db88ef5d1fffe\" alt=\"Wzrost \u015brednich p\u0142ac 1994-2024 w OECD (dane realne)\" title=\"Wzrost \u015brednich p\u0142ac 1994-2024 w OECD (dane realne)\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ukradzione z Xa. Wszystkie dane tutaj: <a href=\"https://www.oecd.org/en/data/indicators/average-annual-wages.html\">https://www.oecd.org/en/data/indicators/average-annual-wages.html</a> </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/conmeonemo\"> /u/conmeonemo </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/pti6n6twd1xf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeu3d2/wzrost_\u015brednich_p\u0142ac_19942024_w_oecd_dane_realne/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3891883,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeu3d2/wzrost_\u015brednich_p\u0142ac_19942024_w_oecd_dane_realne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/pti6n6twd1xf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=44660083b54d9f29e9ad5b89a91db88ef5d1fffe",
        "title": "Wzrost \u015brednich p\u0142ac 1994-2024 w OECD (dane realne)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/mikelson_6",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T10:46:21.176668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T10:06:36+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oetrcn/co_ta_matysiak_wyrabia/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/fiy98ktca1xf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0e30875dd099a8cd8d7f4f54b4f0be22a1772958\" alt=\"Co ta Matysiak wyrabia\" title=\"Co ta Matysiak wyrabia\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Adwokat z Odro Iuris dobrze si\u0119 zgrywa z profilem partii Razem xD</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/mikelson_6\"> /u/mikelson_6 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/fiy98ktca1xf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oetrcn/co_ta_matysiak_wyrabia/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3891881,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oetrcn/co_ta_matysiak_wyrabia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/fiy98ktca1xf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=0e30875dd099a8cd8d7f4f54b4f0be22a1772958",
        "title": "Co ta Matysiak wyrabia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Plum_Tea",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T10:46:21.293227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T09:55:52+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, </p> <p>Kilka razy spotka\u0142am si\u0119 z nieprzychylnym odebraniem faktu, \u017ce nie chc\u0119 si\u0119 dzieli\u0107 jedzeniem z innymi. To znaczy, nie \u017ce w og\u00f3l\u0119 si\u0119 nie dziel\u0119, ale nie chc\u0119 &quot;pr\u00f3bowa\u0107&quot; - je\u015b\u0107/ pi\u0107 z tego samego talerza czy szklanki, po tym gdy kto\u015b inny z tego ju\u017c je, i te\u017c nie daj\u0119 tego zrobi\u0107 z moim jedzeniem. Tzn. robi\u0119 to gdy nikt jeszcze nie zacz\u0105\u0142 je\u015b\u0107 odzielam czyst\u0105 cz\u0119\u015b\u0107, i tak si\u0119 dziel\u0119. Czasami robi\u0119 wyj\u0105tek z osobami, kt\u00f3re znam blisko, np. dam spr\u00f3bowa\u0107 piwa, bo to i tak alkohol, ale og\u00f3lnie tylko dziel\u0119 si\u0119 tak z partnerem. </p> <p>Zosta\u0142am wychowana, \u017ce np picie z tej samej butelki jest niehigieniczne.</p> <p>W szkole wci\u0105\u017c kto\u015b chcia\u0142, \u017ceby mu da\u0107 co\u015b spr\u00f3bowa\u0107, i jako doros\u0142a osoba, teraz sobie po prostu zdecydowa\u0142am, \u017ce tak nie chc\u0119. W szczeg\u00f3lno\u015bci podczas pandemii zda\u0142am sobie spraw\u0119, \u017ce to takie g\u0142upie nie jest, ale dotychczas nie spotka\u0142am \u017cadnej innej osoby, kt\u00f3ra zosta\u0142a tak samo wychowana. </p> <p>No i teraz s\u0105 osoby,",
        "id": 3891882,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oetl01/jedzenie_po_kim\u015b_jakie_macie_zasady_higieny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedzenie \"po kim\u015b\" - jakie macie zasady higieny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/UnholyMeatObelisk7",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T09:25:44.154588+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T09:02:33+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oesry6/przeje\u017cd\u017ca\u0142em_przez_jakie\u015b_miasteczko_podczas/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/fbq8friix0xf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bfabe2d34ebc5d254a313e384e8c7caaf8be7537\" alt=\"Przeje\u017cd\u017ca\u0142em przez jakie\u015b miasteczko podczas do\u017cynek i wpad\u0142em na to cudo.\" title=\"Przeje\u017cd\u017ca\u0142em przez jakie\u015b miasteczko podczas do\u017cynek i wpad\u0142em na to cudo.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/UnholyMeatObelisk7\"> /u/UnholyMeatObelisk7 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/fbq8friix0xf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oesry6/przeje\u017cd\u017ca\u0142em_przez_jakie\u015b_miasteczko_podczas/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3891399,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oesry6/przeje\u017cd\u017ca\u0142em_przez_jakie\u015b_miasteczko_podczas",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/fbq8friix0xf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=bfabe2d34ebc5d254a313e384e8c7caaf8be7537",
        "title": "Przeje\u017cd\u017ca\u0142em przez jakie\u015b miasteczko podczas do\u017cynek i wpad\u0142em na to cudo.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Koziomidlo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T09:25:45.255803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T08:49:32+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeskv9/akt_oskar\u017cenia_wobec_micha\u0142a_wosia_mo\u017ce_upa\u015b\u0107/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/0mrf5g4kw0xf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=47be31452f512a84f3ebaed3b0145259b98e6e09\" alt=\"Akt oskar\u017cenia wobec Micha\u0142a Wosia mo\u017ce upa\u015b\u0107\" title=\"Akt oskar\u017cenia wobec Micha\u0142a Wosia mo\u017ce upa\u015b\u0107\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Koziomidlo\"> /u/Koziomidlo </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/0mrf5g4kw0xf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeskv9/akt_oskar\u017cenia_wobec_micha\u0142a_wosia_mo\u017ce_upa\u015b\u0107/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3891400,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeskv9/akt_oskar\u017cenia_wobec_micha\u0142a_wosia_mo\u017ce_upa\u015b\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/0mrf5g4kw0xf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=47be31452f512a84f3ebaed3b0145259b98e6e09",
        "title": "Akt oskar\u017cenia wobec Micha\u0142a Wosia mo\u017ce upa\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ciapeczko",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T13:17:18.228946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T08:34:54+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Po d\u0142ugiej przerwie wracam do pieczenia chleb\u00f3w \u017cytnich z w\u0142asnego zakwasu.<br/> Nie jestem znawc\u0105 ani specem, chleby mi wychodz\u0105 smaczne, ale wiadomo, warto pr\u00f3bowa\u0107 nowego.</p> <p>Kto ma co\u015b do podpowiedzenia?<br/> Ciekawe dodatki?<br/> Porady co do zakwasu, procesu pieczenia, jak sprawi\u0107 by sk\u00f3rka by\u0142a chrupi\u0105ca, chleb ultra-zdrowy i tak dalej?</p> <p>Podzielmy si\u0119 z\u0142otymi radami. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ciapeczko\"> /u/ciapeczko </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oesd6a/pieczenie_chlebka_porady/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oesd6a/pieczenie_chlebka_porady/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3893013,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oesd6a/pieczenie_chlebka_porady",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pieczenie chlebka - porady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/kocieTexty",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T08:15:23.186189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T08:08:35+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>\u017bona tobi prawko i ma problem ze zmian\u0105 bieg\u00f3w w ruchu miejskim. Sam kurs jest w chooy drogi, a dodatkowe jazdy to dodatkowe obci\u0105\u017cenie. Zastanawiam si\u0119, czy mo\u017cna dokupi\u0107 w zno\u015bnej cenie jaki\u015b zestaw kierownicy, sprz\u0119g\u0142a i dr\u0105\u017cka zmiany bieg\u00f3w do \u0107wiczenia dodatkowego.</p> <p>W okolicy jest umiarkowanie z miejscem do udost\u0119pnienia jej mojego samochodu, poza tym to stare kombi i nie chc\u0119 ryzykowa\u0107 gorszego sp\u0142oszenia.</p> <p>P\u00f3ki co znalaz\u0142em jaki\u015b City Car Driving i zestaw kierowniczy za 650PLN, ma kto\u015b jakie\u015b do\u015bwiadczenia z tym?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/kocieTexty\"> /u/kocieTexty </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeryxv/czy_s\u0105_symulatory_jazdy_do_komputera_kt\u00f3re_mog\u0105/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeryxv/czy_s\u0105_symulatory_jazdy_do_komputera_kt\u00f3re_mog\u0105/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3891091,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeryxv/czy_s\u0105_symulatory_jazdy_do_komputera_kt\u00f3re_mog\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy s\u0105 symulatory jazdy do komputera, kt\u00f3re mog\u0105 pom\u00f3c w nauce jazdy samochodem? Jazdy s\u0105 drogie i chcia\u0142bym ograniczy\u0107 koszta w trwningu zmiany bieg\u00f3w.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Enough_Ad5892",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T08:15:22.063523+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T07:45:04+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W zasadzie to wszystko co jest w tytule. Ten tydzie\u0144 to jest jaka\u015b gehenna. Dzie\u0144 po dniu wydaje si\u0119 gorszy i to serio chyba najgorszy czas jaki mia\u0142em od dawna. Zmar\u0142 kot kt\u00f3ry by\u0142 ze mn\u0105 od dzieciaka, mia\u0142em go 15 lat, dzie\u0144 potem rozsta\u0142em si\u0119 z dziewczyn\u0105, i teraz jeszcze przez zmiany harmonogramu na studiach straci\u0142em godziny pracy kt\u00f3rych potrzebuje \u017ceby mie\u0107 co do miski w\u0142o\u017cy\u0107. Zawsze uwa\u017ca\u0142em si\u0119 za osob\u0119 siln\u0105 psychicznie ale to ju\u017c jest naprawd\u0119 du\u017co, ma kto\u015b jakie\u015b rady jak si\u0119 nie za\u0142ama\u0107 przy tak szalonym nat\u0142oku przykrych spraw?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Enough_Ad5892\"> /u/Enough_Ad5892 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oerly1/kot_zmar\u0142_dziewczyna_odesz\u0142a_straci\u0142em_godziny_w/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oerly1/kot_zmar\u0142_dziewczyna_odesz\u0142a_straci\u0142em_godziny_w/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3891088,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oerly1/kot_zmar\u0142_dziewczyna_odesz\u0142a_straci\u0142em_godziny_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kot zmar\u0142, dziewczyna odesz\u0142a, straci\u0142em godziny w pracy, wszystko w jeden tydzie\u0144.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/NotMuchToB",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T08:15:22.362589+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T07:14:46+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oer5s6/co_to_jest_budowa/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/pbo04e5pf0xf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c542656dc6f088ba7cbd19bdd9895c653866bd73\" alt=\"Co to jest? (Budowa)\" title=\"Co to jest? (Budowa)\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam widok na budow\u0119 nowego osiedla i niedawno na ka\u017cdym z budowanych budynk\u00f3w pojawi\u0142a si\u0119 taka instalacja. Czy kto\u015b si\u0119 orientuje, co mo\u017ce to symbolizowa\u0107?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/NotMuchToB\"> /u/NotMuchToB </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/pbo04e5pf0xf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oer5s6/co_to_jest_budowa/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3891090,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oer5s6/co_to_jest_budowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/pbo04e5pf0xf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c542656dc6f088ba7cbd19bdd9895c653866bd73",
        "title": "Co to jest? (Budowa)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Nirteh",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T08:15:22.187343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T07:06:01+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nie wiem, jak to napisa\u0107, ale czuj\u0119 \u017ce musz\u0119 si\u0119 wy\u017cali\u0107 :( M\u00f3j pies, z kt\u00f3rym by\u0142em prawie 13 lat, dzi\u015b odszed\u0142. Towarzyszy\u0142 mi w ka\u017cdym momencie \u2014 od liceum, przez studia, po pierwsz\u0105 prac\u0119. Zawsze czeka\u0142 pod drzwiami, zawsze merda\u0142 ogonem, nawet jak mia\u0142 ju\u017c siwe uszy i ledwo chodzi\u0142.</p> <p>Dzi\u015b patrzy\u0142em, jak zasypia po raz ostatni. To by\u0142o najtrudniejsze \u201edo zobaczenia\u201d w moim \u017cyciu.</p> <p>W domu jest teraz dziwnie cicho. Miska stoi pusta, koc jeszcze ciep\u0142y. Ci\u0105gle \u0142api\u0119 si\u0119 na tym, \u017ce chc\u0119 go zawo\u0142a\u0107.</p> <p>Nie wiem, czy psy trafiaj\u0105 do nieba, ale je\u015bli tak \u2014 mam nadziej\u0119, \u017ce tam w\u0142a\u015bnie biega, znowu zdrowy i szcz\u0119\u015bliwy. Dzi\u0119kuj\u0119 Ci, przyjacielu. Za wszystko.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Nirteh\"> /u/Nirteh </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oer13c/dzi\u015b_musia\u0142em_po\u017cegna\u0107_mojego_psa_nie_wiem_jak/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit",
        "id": 3891089,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oer13c/dzi\u015b_musia\u0142em_po\u017cegna\u0107_mojego_psa_nie_wiem_jak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b musia\u0142em po\u017cegna\u0107 mojego psa. Nie wiem, jak si\u0119 z tym pogodzi\u0107.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Rub-579",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T07:02:16.938194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T06:58:21+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jest sobie pewna forma kt\u00f3ra \u015bwiadczy pewne us\u0142ugi nazwijmy to \u201cwynajmowania os\u00f3b na godziny\u201d. Cos jak po\u015brednik hydraulik\u00f3w - jak kto\u015b potrzebuje hydraulika to dzwoni do firmy, a firma wysy\u0142a hydraulika. Ci hydraulicy to wolni strzelcy kt\u00f3rzy traktuj\u0105 t\u0105 prac\u0119 jako niewielki dodatkowy zarobek. Roboty wpadaj\u0105 czasem z dwudniowym a czasem bez wyprzedzenia. Wszystko jest na czarno, ale co pojebane to rozliczane blikiem przez w\u0142a\u015bciciela firmy. No i ten m\u00f3j kolega postanowi\u0142 by\u0107 dobroduszny i znajdowa\u0107 osoby do robienia tej roboty jak kogo\u015b brakowa\u0142o na ju\u017c, b\u0119d\u0105c te\u017c po\u015brednikiem w p\u0142atno\u015bciach. Czyli firma wysy\u0142a\u0142a mu hajs blikiem, a on puszcza\u0142 blikiem dalej. Zebra\u0142o si\u0119 tego kilka tysi\u0119cy w ci\u0105gu roku (on na tym nic nie zarabia\u0142) i ostatnio mi powiedzia\u0142 \u017ce co\u015b gdzie\u015b s\u0142ysza\u0142 \u017ce to mo\u017ce by\u0107 nielegalne i \u017ce prosi o rad\u0119. </p> <p>Kolega m\u0142ody i g\u0142upi a ja bym chcia\u0142 pom\u00f3c, co mo\u017cna z tym zrobi\u0107? Dodam \u017ce koledze zale\u017cy bardzo na tym \u017ceby mie\u0107 czysty kr",
        "id": 3890752,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeqwou/m\u00f3j_kolega_potencjalnie_narazi\u0142_si\u0119_skarb\u00f3wce_i",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00f3j kolega potencjalnie narazi\u0142 si\u0119 skarb\u00f3wce i szukam rady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/nekomimi-pm",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T07:02:16.650615+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T06:11:06+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeq6uh/zdj\u0119cie_ci_zrobi\u0142am_i_przerobi\u0142am_na_anime/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/bwuhnqa540xf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f5c26e0a543da632d7fa43f3bfc37de78cef3d71\" alt=\"Zdj\u0119cie Ci zrobi\u0142am i przerobi\u0142am na anime\" title=\"Zdj\u0119cie Ci zrobi\u0142am i przerobi\u0142am na anime\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/nekomimi-pm\"> /u/nekomimi-pm </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/bwuhnqa540xf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeq6uh/zdj\u0119cie_ci_zrobi\u0142am_i_przerobi\u0142am_na_anime/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3890751,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeq6uh/zdj\u0119cie_ci_zrobi\u0142am_i_przerobi\u0142am_na_anime",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/bwuhnqa540xf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f5c26e0a543da632d7fa43f3bfc37de78cef3d71",
        "title": "Zdj\u0119cie Ci zrobi\u0142am i przerobi\u0142am na anime",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Koziomidlo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T05:45:44.663266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T05:39:41+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oepooh/gor\u0105co_wok\u00f3\u0142_misji_ignis_sygnali\u015bci_krytycznie_o/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/t_9b8QyrrtGWmvN5g0jgbpP1F2jU_tYpIJSBuQKZqck.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f414faa1f76a7b8619eff6d568980dea6a3c257f\" alt=\"Gor\u0105co wok\u00f3\u0142 misji Ignis. Sygnali\u015bci krytycznie o Polskiej Agencji Kosmicznej\" title=\"Gor\u0105co wok\u00f3\u0142 misji Ignis. Sygnali\u015bci krytycznie o Polskiej Agencji Kosmicznej\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Koziomidlo\"> /u/Koziomidlo </a> <br/> <span><a href=\"https://tech.wp.pl/goraco-wokol-misji-ignis-sygnalisci-krytycznie-o-polskiej-agencji-kosmicznej,7214105817250400a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oepooh/gor\u0105co_wok\u00f3\u0142_misji_ignis_sygnali\u015bci_krytycznie_o/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3890465,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oepooh/gor\u0105co_wok\u00f3\u0142_misji_ignis_sygnali\u015bci_krytycznie_o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/t_9b8QyrrtGWmvN5g0jgbpP1F2jU_tYpIJSBuQKZqck.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f414faa1f76a7b8619eff6d568980dea6a3c257f",
        "title": "Gor\u0105co wok\u00f3\u0142 misji Ignis. Sygnali\u015bci krytycznie o Polskiej Agencji Kosmicznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Minimum-Fish2281",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T05:45:42.994788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T05:11:28+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, chcia\u0142em si\u0119 pochwali\u0107, \u017ce uda\u0142o mi si\u0119 wytrzyma\u0107 rok bez papierosa. </p> <p>My\u015bla\u0142em nad tym co mi to da\u0142o, jak zmieni\u0142o si\u0119 moje \u017cycie. </p> <p>Fakt ekonomiczny - zaoszcz\u0119dzi\u0142em ok 7000 cebulion\u00f3w. </p> <p>M\u00f3j w\u0119ch i smak wyostrzy\u0142y si\u0119. Wcze\u015bniej wielu rzeczy nie czu\u0142em, a wi\u0119kszo\u015b\u0107 rzeczy smakowa\u0142o nijak. Teraz czuj\u0119 ogromn\u0105 r\u00f3\u017cnic\u0119 w ich odczuwaniu. </p> <p>Na z\u0119bach zbiera si\u0119 du\u017co mniej kamienia, og\u00f3lnie z\u0119by wydaj\u0105 si\u0119 bielsze, nie capi z japy.</p> <p>Moje ubrania, cia\u0142o nie \u015bmierdzi fanami. </p> <p>Nie czuj\u0119 si\u0119 ot\u0119pia\u0142y, a moja kondycja fizyczna jest du\u017co lepsza ni\u017c rok temu. Nie czuj\u0119 zadyszki po wej\u015bciu schodami na czwarte pi\u0119tro. </p> <p>Mam du\u017co lepsze samopoczucie psychiczne ni\u017c wtedy kiedy kopci\u0142em. </p> <p>Og\u00f3lnie polecam! Uwa\u017cam, \u017ce moje \u017cycie zmieni\u0142o si\u0119 na du\u017cy plus. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Minimum-Fish2281\"> /u/Minimum-Fish2281 </a> <br/> <span><a href=\"https://",
        "id": 3890464,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oep88y/chwalipost_rok_bez_papierosa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chwalipost - rok bez papierosa",
        "vote": 0
    }
]