[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T21:05:48.261721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T20:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1a/da/1e/z32351770IHG,Magdalena-Adamowicz--Jacek-Kurski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"\u015awiat potrafi by\u0107 okrutnie bezczelny\" - napisa\u0142a Magdalena Adamowicz, wdowa po zamordowanym prezydencie Gda\u0144ska. W ten spos\u010f\u017c\u02ddb skomentowa\u0142a zapowied\u017a wyst\u0105pienia Jacka Kurskiego jako \"wyzwoliciela medi\u010f\u017c\u02ddw\" i wydarzenie dotycz\u0105ce Paw\u0142a Adamowicza.",
        "id": 3896932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32351712,magdalena-adamowicz-opublikowala-poruszajacy-wpis-swiat-okrutnie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1a/da/1e/z32351770IHG,Magdalena-Adamowicz--Jacek-Kurski.jpg",
        "title": "Magdalena Adamowicz opublikowa\u0142a poruszaj\u0105cy wpis. \"\u015awiat okrutnie bezczelny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T21:05:48.346628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T19:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f5/da/1e/z32350453IHG,Jaroslaw-Kaczynski-na-konwencji-w-Katowicach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski dosta\u0142 list\u0119 z nazwiskami i wie, jak zag\u0142osowali parlamentarzy\u015bci Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w sprawie nowelizacji ustawy o ochronie zwierz\u0105t. Mia\u0142 si\u0119 zirytowa\u0107 zw\u0142aszcza na jednego polityka - poinfomorwa\u0142 \"Newsweek\".",
        "id": 3896933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32351613,kaczynski-wsciekly-po-glosowaniu-media-ujawnily-kulisy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f5/da/1e/z32350453IHG,Jaroslaw-Kaczynski-na-konwencji-w-Katowicach.jpg",
        "title": "Kaczy\u0144ski w\u015bciek\u0142y po g\u0142osowaniu. Media ujawni\u0142y kulisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T18:36:35.112985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T18:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a8/d5/1e/z32331432IHG,Rzecznik-rzadu-Adam-Szlapka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Koniec Nowoczesnej. W pi\u0105tek podj\u0119to decyzj\u0119 o rozwi\u0105zaniu partii. Poinformowa\u0142 o tym Adam Sz\u0142apka.",
        "id": 3895816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32351651,to-koniec-nowoczesnej-partia-zostaje-rozwiazana-ko-to-jest.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a8/d5/1e/z32331432IHG,Rzecznik-rzadu-Adam-Szlapka.jpg",
        "title": "To koniec Nowoczesnej. Partia zostaje rozwi\u0105zana. \"KO to jest dobry projekt dla Polski\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T18:36:35.277005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T17:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/43/1e/1e/z31580227IHG,Lotnisko-Krakow-Balice--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pilne wezwanie do pasa\u017cer\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrzy w ostatnich dniach podr\u010f\u017c\u02dd\u017cowali liniami Wizz Air na trasie Tel Awiw-Krak\u010f\u017c\u02ddw. Jedna z podr\u010f\u017c\u02dd\u017cuj\u0105cych os\u010f\u017c\u02ddb by\u0142a zaka\u017cona odr\u0105, co oznacza, \u017ce mog\u0142a zakazi\u0107 innych.",
        "id": 3895817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32351533,alarm-po-locie-do-krakowa-pasazerowie-mogli-nieswiadomie-zachorowac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/43/1e/1e/z31580227IHG,Lotnisko-Krakow-Balice--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Alarm po locie do Krakowa. Jeden z pasa\u017cer\u010f\u017c\u02ddw zaka\u017cony gro\u017an\u0105 chorob\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T18:36:35.407245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T17:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0c/89/1e/z32019468IHG,Zatrzymanie-CBA---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Europejska postawi\u0142a zarzuty samorz\u0105dowcom z Nowego S\u0105cza - poinformowa\u0142o Polskie Radio. W sprawie aresztowano ju\u017c sze\u015b\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb.",
        "id": 3895818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32351627,media-prokuratura-europejska-postawila-zarzuty-politykom-z.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0c/89/1e/z32019468IHG,Zatrzymanie-CBA---zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Media: Prokuratura Europejska postawi\u0142a zarzuty politykom z Nowego S\u0105cza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T18:36:35.588742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T17:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/63/d9/1e/z32349027IHG,Premier-Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk uderzy\u0142 w Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. \"S\u0105siadka m\u010f\u017c\u02ddwi o takich przypadkach, \u017ce wariat albo ruski agent\" - napisa\u0142 premier.",
        "id": 3895819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32351615,tusk-ostro-o-kaczynskim-wariat-albo-ruski-agent.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/63/d9/1e/z32349027IHG,Premier-Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Tusk ostro o Kaczy\u0144skim. \"Wariat albo ruski agent\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T18:36:35.724549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T17:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ae/97/1e/z32079534IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Paulin\u0119 Matusik reprezentowa\u0142 prawnik powi\u0105zany z Ordo Iuris. To wywo\u0142a\u0142o oburzenie po lewej stronie sceny politycznej. \"Z brunatn\u0105 fal\u0105 si\u0119 walczy, a nie pije z ni\u0105 kaw\u0119\" - napisa\u0142 rzecznik Lewicy.",
        "id": 3895820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32351486,poslanke-razem-reprezentowal-prawnik-z-ordo-iuris-na-lewicy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ae/97/1e/z32079534IHG.jpg",
        "title": "Pos\u0142ank\u0119 Razem reprezentowa\u0142 prawnik z Ordo Iuris. Na lewicy oburzenie. \"Robi kreci\u0105 robot\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Miejski Reporter",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T18:36:35.888077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T17:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/da/1e/z32351566IHG,21-kilometrowy-korek-na-S2--Potezne-utrudnienia-w-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na trasie S2 wyst\u0119puj\u0105 du\u017ce utrudnienia w ruchu w kierunku Wawra. W tunelu Po\u0142udniowej Obwodnicy Warszawy dosz\u0142o do kolizji trzech samochod\u010f\u017c\u02ddw osobowych, bez os\u010f\u017c\u02ddb poszkodowanych. Pojazdy blokuj\u0105 lewy pas. Przejazd oko\u0142o 21-kilometrowego odcinka zajmuje obecnie blisko 50 minut.",
        "id": 3895821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32351534,21-kilometrowy-korek-na-s2-potezne-utrudnienia-w-ruchu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4e/da/1e/z32351566IHG,21-kilometrowy-korek-na-S2--Potezne-utrudnienia-w-.jpg",
        "title": "Gigantyczny korek na obwodnicy Warszawy. Nawet 21 km. Pot\u0119\u017cne utrudnienia w ruchu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T18:36:36.055635+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T16:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c7/da/1e/z32350407IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja odnalaz\u0142a dwoje nastolatk\u010f\u017c\u02ddw z Koluszek, kt\u010f\u017c\u02ddrzy byli poszukiwani od dw\u010f\u017c\u02ddch tygodni. M\u0142odzi ludzie s\u0105 ju\u017c za swoimi rodzicami, a policja zdradzi\u0142a szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y operacji.",
        "id": 3895822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32351416,policja-szukala-nastolatkow-przez-2-tygodnie-odnalezli-sie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c7/da/1e/z32350407IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Policja szuka\u0142a nastolatk\u010f\u017c\u02ddw przez 2 tygodnie. Odnale\u017ali si\u0119 w... Austrii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "mb",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T18:36:36.185699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T16:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f9/51/1c/z29695481IHG,Bronislaw-Wildstein.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dziennikarz Wirtualnej Polski pokaza\u0142 materia\u0142 z konwencji PiS, kt\u010f\u017c\u02ddrego autorem jest Bronis\u0142aw Wildstein. \"Pora\u017caj\u0105ce\" - komentuje tekst Patryk Michalski.",
        "id": 3895823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32351307,dziennikarz-pokazal-material-z-konwencji-pis-autorstwa-wildsteina.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f9/51/1c/z29695481IHG,Bronislaw-Wildstein.jpg",
        "title": "Dziennikarz pokaza\u0142 materia\u0142 z konwencji PiS autorstwa Wildsteina. \"Pora\u017caj\u0105ce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T16:51:42.444636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T15:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/66/da/1e/z32351334IHG,Niepokojace-odkrycie-na-granicy-z-Bialorusia--Tune.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polscy stra\u017cnicy graniczni odkryli podkop na granicy Polski i Bia\u0142orusi. 30-metrowy tunel wykopano pod barier\u0105 i drog\u0105 techniczn\u0105 w jej pobli\u017cu.",
        "id": 3894575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32351148,tunel-mial-30-metrow-i-prowadzil-do-polski-niepokojace-odkrycie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/66/da/1e/z32351334IHG,Niepokojace-odkrycie-na-granicy-z-Bialorusia--Tune.jpg",
        "title": "Tunel mia\u0142 30 metr\u010f\u017c\u02ddw i prowadzi\u0142 do Polski. Niepokoj\u0105ce odkrycie na granicy. Pokazali nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Rawicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T16:51:42.542671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T15:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5b/c2/1e/z32253275IHG,Premier-Donald-Tusk-i-minister-finansow-Andrzej-Do.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na czele nowej formacji powsta\u0142ej z po\u0142\u0105czenia PO, Nowoczesnej oraz Inicjatywy Polska pozostanie premier Donald Tusk - to pewne. Ciekawiej wygl\u0105daj\u0105 przymiarki do obsady innych kluczowych funkcji w ugrupowaniu. Mowa jest m.in. o awansie dla ministr\u010f\u017c\u02ddw: Rados\u0142awa Sikorskiego i Andrzeja Doma\u0144skiego.",
        "id": 3894576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32350936,nowa-partia-nowe-wladze-pierwsze-przymiarki-do-obsady-kluczowych.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5b/c2/1e/z32253275IHG,Premier-Donald-Tusk-i-minister-finansow-Andrzej-Do.jpg",
        "title": "Nowa partia, nowe w\u0142adze. Pierwsze przymiarki do obsady kluczowych funkcji w nowej formacji Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T15:40:17.016275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T14:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ea/73/1e/z31929066IHG,Pozar-kompleksu-handlowego-Marywilska-44-w-Warszaw.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d skaza\u0142 trzy osoby za udzia\u0142 w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej o charakterze sabota\u017cowo-terrorystycznym. Serhij R., Paw\u0142o T. oraz Wladyslaw I. mieli by\u0107 zamieszani m.in. w podpalenie Marywilskiej i sklepu IKEA w Wilnie.",
        "id": 3894081,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32351256,trzy-osoby-skazane-za-sabotaz-byli-zamieszani-w-pozar-marywilskiej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ea/73/1e/z31929066IHG,Pozar-kompleksu-handlowego-Marywilska-44-w-Warszaw.jpg",
        "title": "Po\u017car hali przy Marywilskiej 44. Trzy osoby skazane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T15:40:17.105301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T14:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/01/d2/1e/z32317953IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Kpina z wyborc\u010f\u017c\u02ddw\", \"Nowogrodzka nie uczy si\u0119 na b\u0142\u0119dach\", \"to mi przypomina Orwella\" - pisz\u0105 dziennikarze i politycy o udziale Jacka Kurskiego w panelu po\u015bwi\u0119conym mediom publicznym na konwencji PiS.",
        "id": 3894082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32351002,kurski-na-konwencji-pis-w-sieci-oburzenie-kpina-z-wyborcow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/01/d2/1e/z32317953IHG.jpg",
        "title": "Kurski na konwencji PiS. W sieci oburzenie. \"Kpina z wyborc\u010f\u017c\u02ddw\", \"czerwona kartka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T15:40:17.192198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T14:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/95/da/1e/z32351125IHG,Chorwacja-wraca-do-obowiazku-sluzby-wojskowej--24-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Od 2026 roku s\u0142u\u017cba wojskowa w Chorwacji ponownie b\u0119dzie obowi\u0105zkowa. Decyzj\u0119 w tej sprawie podj\u0105\u0142 parlament.",
        "id": 3894083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32350998,parlament-zdecydowal-chorwacja-przywraca-obowiazkowa-sluzbe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/95/da/1e/z32351125IHG,Chorwacja-wraca-do-obowiazku-sluzby-wojskowej--24-.jpg",
        "title": "Parlament zdecydowa\u0142. Kraj UE przywraca obowi\u0105zkow\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 wojskow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T14:08:46.445032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T13:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/07/d9/1e/z32348423IHG,Grzegorz-Braun.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Koalicja Obywatelska, Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 oraz Konfederacja Wolno\u015b\u0107 i Niepodleg\u0142o\u015b\u0107 - te partie, jak wynika z sonda\u017cu CBOS, mog\u0105 liczy\u0107 na najwy\u017csze poparcie. Niespodziewanie wysoki wynik notuje formacja Grzegorza Brauna.",
        "id": 3893487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32350730,jest-nowy-sondaz-niespodziewanie-wysoki-wynik-partii-grzegorza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/07/d9/1e/z32348423IHG,Grzegorz-Braun.jpg",
        "title": "Jest nowy sonda\u017c. Niespodziewanie wysoki wynik partii Grzegorza Brauna. Sejm bez PSL i Ho\u0142owni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T14:08:46.622096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T12:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d8/cb/1e/z32290776IHG,Dorota-Wysocka-Schnepf-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dorota Wysocka-Schnepf poinformowa\u0142a, \u017ce kieruje pozew przeciwko by\u0142emu ministrowi sprawiedliwo\u015bci. Dziennikarka TVP Info ujawni\u0142a, \u017ce jej matka bardzo prze\u017cy\u0142a wypowied\u017a Zbigniewa Ziobry przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 i w ubieg\u0142\u0105 sobot\u0119 zmar\u0142a.",
        "id": 3893488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32350587,dziennikarka-tvp-info-pozywa-zbigniewa-ziobre-opowiedziala.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d8/cb/1e/z32290776IHG,Dorota-Wysocka-Schnepf-.jpg",
        "title": "Dziennikarka TVP Info pozywa Zbigniewa Ziobr\u0119. Opowiedzia\u0142a szokuj\u0105c\u0105 histori\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T12:54:36.718100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T12:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/91/83/1e/z31996305IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Robi to w nerwach, jest rozdygotany, roztrz\u0119siony. Sam dostarcza materia\u0142u dowodowego prokuraturze. To rzecz nies\u0142ychana, ale typowa dla ludzi, kt\u010f\u017c\u02ddrzy maj\u0105 du\u017co na sumieniu - powiedzia\u0142 Krzysztof Brejza, kt\u010f\u017c\u02ddry poinformowa\u0142, \u017ce sk\u0142ada zawiadomienie ws. Micha\u0142a Wosia. Chodzi o wpis, kt\u010f\u017c\u02ddry zamie\u015bci\u0142 polityk PiS.",
        "id": 3892853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32350520,brejza-sklada-zawiadomienie-wosia-poszlo-o-wpis-zdazylem.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/91/83/1e/z31996305IHG.jpg",
        "title": "Brejza sk\u0142ada zawiadomienie Wosia. Posz\u0142o o wpis. \"Zd\u0105\u017cy\u0142em \u017burkowi zostawi\u0107 12 groszy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T12:54:36.913066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T12:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e3/da/1e/z32350691IHG,Donald-Trump-i-Benjamin-Netanjahu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Izrael podejmuje r\u010f\u017c\u02dd\u017cne pr\u010f\u017c\u02ddby formalnej aneksji Zachodniego Brzegu. W tym samym czasie Donald Trump zapewnia, \u017ce kraj \"nic nie zrobi\" z palesty\u0144skim terytorium. Pojawi\u0142a si\u0119 te\u017c gro\u017aba w kierunku rz\u0105du Benjamina Netanjahu.",
        "id": 3892854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32350657,izrael-chce-dokonac-aneksji-zachodniego-brzegu-trump-jest-wsciekly.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e3/da/1e/z32350691IHG,Donald-Trump-i-Benjamin-Netanjahu.jpg",
        "title": "Izrael chce dokona\u0107 aneksji Zachodniego Brzegu. Trump jest w\u015bciek\u0142y. Grozi Netanjahu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "dbd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T12:54:37.058385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T12:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c3/da/1e/z32350659IHG,Konwencja-Prawa-i-Sprawiedliwosci.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>49 z\u0142 za czapk\u0119, 10 za przypink\u0119, nieca\u0142e 90 z\u0142 za fili\u017cank\u0119 Telewizji Republika - mi\u0119dzy innymi takie gad\u017cety mo\u017cna kupi\u0107 podczas kongresu Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Najbardziej uwag\u0119 przykuwa cena ksi\u0105\u017cki o Jaros\u0142awie Kaczy\u0144skim.",
        "id": 3892855,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32350524,handel-na-konwencji-pis-cena-ksiazki-o-kaczynskim-zwala-z-nog.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c3/da/1e/z32350659IHG,Konwencja-Prawa-i-Sprawiedliwosci.jpg",
        "title": "Handel na konwencji PiS. Cena ksi\u0105\u017cki o Kaczy\u0144skim zwala z n\u010f\u017c\u02ddg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T12:54:37.182133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T11:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1f/d9/1e/z32349983IHG,Deszcz-w-Zakopanem.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 w pi\u0105tek ostrze\u017cenia pierwszego i drugiego stopnia przed ulewami na po\u0142udniu Polski. Alert RCB trafi\u0142 do mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw z okolic Tatr. S\u0142u\u017cby apeluj\u0105 o ostro\u017cno\u015b\u0107 i s\u0142uchanie komunikat\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3892856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pogoda-i-klimat/7,198071,32350176,alert-rcb-i-ostrzezenia-imgw-uwaga-na-intensywne-opady-i-podtopienia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1f/d9/1e/z32349983IHG,Deszcz-w-Zakopanem.jpg",
        "title": "Alert RCB i ostrze\u017cenia IMGW. Uwaga na intensywne opady i podtopienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T12:54:37.295403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T11:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f5/da/1e/z32350453IHG,Jaroslaw-Kaczynski-na-konwencji-w-Katowicach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Niemcy chc\u0105 nam zabra\u0107 pa\u0144stwo. Francuzi razem z nimi, nie wiem dlaczego, ale tak. Biurokracja europejska pali si\u0119 a\u017c do tego. Amerykanie nie - powiedzia\u0142 na otwarciu konwencji My\u015bl\u0105c Polska Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.",
        "id": 3892857,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32350014,kaczynski-o-planach-berlina-niemcy-chca-nam-zabrac-panstwo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f5/da/1e/z32350453IHG,Jaroslaw-Kaczynski-na-konwencji-w-Katowicach.jpg",
        "title": "Kaczy\u0144ski o \"planach Berlina\": Niemcy chc\u0105 nam zabra\u0107 pa\u0144stwo. Francuzi razem z nimi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T11:38:30.691060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T10:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369IHG,-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Obywatel Bia\u0142orusi, Eryk Piatrou, jest poszukiwany listem go\u0144czym - poinformowa\u0142a Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie. M\u0119\u017cczyzna jest podejrzany o zab\u010f\u017c\u02ddjstwo m\u0142odej kobiety, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o w pa\u017adzierniku 2023 roku.",
        "id": 3892334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32350343,warszawa-bialorusin-podejrzany-o-morderstwo-wystawiono-list.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369IHG,-.jpg",
        "title": "Warszawa. Bia\u0142orusin podejrzany o morderstwo. Wystawiono list go\u0144czy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Maciek Kucharczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T10:25:21.266038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T10:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6f/d9/1e/z32348015IHG,Szwedzki-samolot-wielozadaniowy-Gripen-w-nowej-wer.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szwecja i Ukraina podpisa\u0142y porozumienie o zamiarze uzbrojenia ukrai\u0144skiego lotnictwa w ponad setk\u0119 szwedzkich my\u015bliwc\u010f\u017c\u02ddw Gripen. By\u0142oby to jego ogromne wzmocnienie, a dla Szwed\u010f\u017c\u02ddw ogromny sukces gospodarczy. Na razie jednak to nic pewnego, cho\u0107 co interesuj\u0105ce - za wszystko mog\u0105 zap\u0142aci\u0107 Rosjanie.",
        "id": 3891792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198077,32347969,szwedzi-chca-uzbroic-ukraine-w-ponad-setke-gripenow-wielki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6f/d9/1e/z32348015IHG,Szwedzki-samolot-wielozadaniowy-Gripen-w-nowej-wer.jpg",
        "title": "Szwedzi chc\u0105 uzbroi\u0107 Ukrain\u0119 w ponad setk\u0119 Gripen\u010f\u017c\u02ddw. Wielki kontrakt, za kt\u010f\u017c\u02ddry mo\u017ce p\u0142aci\u0107 Rosja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T09:05:21.766870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T08:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/44/d8/1e/z32344388IHG,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W pi\u0105tek 24 pa\u017adziernika w S\u0105dzie Okr\u0119gowym w Warszawie odb\u0119dzie si\u0119 proces przeciwko by\u0142emu prezydentowi Andrzejowi Dudzie. Sprawa dotyczy jego wypowiedzi z 2023 roku, w kt\u010f\u017c\u02ddrej broni\u0142 has\u0142a \"tylko \u015bwinie siedz\u0105 w kinie\" w odniesieniu do widz\u010f\u017c\u02ddw filmu \"Zielona granica\".",
        "id": 3891328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32349849,andrzej-duda-przed-sadem-poszlo-o-ostre-komentarze-do-filmu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/44/d8/1e/z32344388IHG,Andrzej-Duda.jpg",
        "title": "Andrzej Duda przed s\u0105dem. Posz\u0142o o ostre komentarze do filmu. Rusza proces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T09:05:21.900007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T08:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/34/d9/1e/z32349748IHG,Zandarmeria-Wojskowa---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiadomo, co by\u0142o przyczyn\u0105 upadku drona w Inowroc\u0142awiu. Bezza\u0142ogowiec uszkodzi\u0142 samoch\u010f\u017c\u02ddd Poczty Polskiej. G\u0142os w sprawie zaj\u0105\u0142 przedstawiciel \u017bandarmerii Wojskowej.",
        "id": 3891329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32349648,juz-wiadomo-dlaczego-w-inowroclawiu-spadl-dron-zandarmeria.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/34/d9/1e/z32349748IHG,Zandarmeria-Wojskowa---zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Ju\u017c wiadomo, dlaczego w Inowroc\u0142awiu spad\u0142 dron. \u017bandarmeria Wojskowa zabra\u0142a g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T07:56:00.159372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T07:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d2/d7/1e/z32339666IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>47-letni stra\u017cak zawodowy z Kolbuszowej us\u0142ysza\u0142 zarzuty zwi\u0105zane ze spowodowaniem wypadku drogowego i ucieczk\u0105 z miejsca zdarzenia. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 potr\u0105ci\u0107 50-latk\u0119 w Mielcu (wojew\u010f\u017c\u02dddztwo podkarpackie).",
        "id": 3891010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32349416,mial-potracic-50-latke-i-zbiec-z-miejsca-zdarzenia-prokuratura.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d2/d7/1e/z32339666IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Mia\u0142 potr\u0105ci\u0107 50-latk\u0119 i zbiec z miejsca zdarzenia. Prokuratura: Zarzuty dla stra\u017caka z Kolbuszowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T07:56:00.239123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T07:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/45/d4/1e/z32325701IHG,Zegarek-zmiana-czasu-zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nadchodzi zmiana czasu z letniego na zimowy. Kiedy dok\u0142adnie przyjdzie nam przestawi\u0107 zegarki? Czy to ju\u017c ostatni raz?",
        "id": 3891011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32349516,zmiana-czasu-na-zimowy-2025-kiedy-przestawiamy-zegarki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/45/d4/1e/z32325701IHG,Zegarek-zmiana-czasu-zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Zmiana czasu na zimowy 2025. Kiedy przestawiamy zegarki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T07:56:00.316600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T07:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/79/d9/1e/z32349561IHG,Jacek-Kurski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pojawiaj\u0105 si\u0119 doniesienia o zgrzytach mi\u0119dzy frakcjami PiS na tle konwencji programowej. Ponadto cz\u0119\u015b\u0107 dzia\u0142aczy krytycznie odnosi si\u0119 do udzia\u0142u Jacka Kurskiego w wydarzeniu. - Prezes og\u010f\u017c\u02ddlnie jest niezadowolony - powiedzia\u0142 Interii jeden z polityk\u010f\u017c\u02ddw PiS.",
        "id": 3891012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32349388,kurski-ziobro-i-zgrzyty-wokol-konwencji-pis-prezes-ogolnie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/79/d9/1e/z32349561IHG,Jacek-Kurski.jpg",
        "title": "Kurski, Ziobro i zgrzyty wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 konwencji PiS. \"Prezes og\u010f\u017c\u02ddlnie jest niezadowolony\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T07:56:00.395039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T07:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/06/d9/1e/z32348422IHG,Slawomir-Zawislak--Roman-Fritz--Grzegorz-Braun-i-W.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dotarli\u015bmy do nagrania z zamkni\u0119tego spotkania dzia\u0142aczy partii Grzegorza Brauna, w kt\u010f\u017c\u02ddrym uczestniczyli sympatycy mieszkaj\u0105cy za granic\u0105. W trakcie spotkania omawiana by\u0142a kwestia sk\u0142adek cz\u0142onkowskich. Prawo zabrania przekazywania partii politycznej \u015brodk\u010f\u017c\u02ddw z zagranicznych kont. Rozwi\u0105zaniem \"rekomendowanym\" przez skarbniczk\u0119 partii s\u0105 przelewy na zwi\u0105zan\u0105 z Braunem fundacj\u0119 Pobudka. - Nie ma \u017cadnej decyzji tego typu, musz\u0119 to zdementowa\u0107 - przekonuje pytany o spraw\u0119 pose\u0142 Korony Roman Fritz.",
        "id": 3891013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32347660,wiemy-co-sie-dzialo-na-zamknietych-obradach-partii-brauna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/06/d9/1e/z32348422IHG,Slawomir-Zawislak--Roman-Fritz--Grzegorz-Braun-i-W.jpg",
        "title": "Wiemy, co si\u0119 dzia\u0142o na zamkni\u0119tych obradach partii Brauna. Temat: pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T07:56:00.473411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T06:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ab/d9/1e/z32349355IHG,Alexander-Stubb--prezydent-Finlandii.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent Finlandii, Alexander Stubb, z zadowoleniem przyj\u0105\u0142 na\u0142o\u017cenie przez Stany Zjednoczone nowych sankcji na Rosj\u0119. Wed\u0142ug niego jest to krok w dobr\u0105 w stron\u0119 w kwestii relacji z Moskw\u0105.",
        "id": 3891014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32349274,prezydent-finlandii-trump-wybral-teraz-metode-kija-nie-jest.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ab/d9/1e/z32349355IHG,Alexander-Stubb--prezydent-Finlandii.jpg",
        "title": "Prezydent Finlandii: Trump wybra\u0142 teraz metod\u0119 kija. \"Nie jest zadowolony z Putina\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Artur Siekaczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T06:38:56.986412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T06:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8d/d9/1e/z32349069IHG,Premier-Donald-Tusk-w-Brukseli--23-pazdziernika-20.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Premier Donald Tusk ostro zareagowa\u0142 na doniesienia o inwigilacji jego c\u010f\u017c\u02ddrki przy u\u017cyciu systemu Pegasus. Zapowiedzia\u0142, \u017ce sprawy nie zostawi bez konsekwencji i nazwa\u0142 dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb \"gwa\u0142c\u0105cymi prawo i przyzwoito\u015b\u0107\".",
        "id": 3890690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32349279,tusk-o-podsluchach-jego-rodziny-to-swinstwo-ja-tego-nie-odpuszcze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/8d/d9/1e/z32349069IHG,Premier-Donald-Tusk-w-Brukseli--23-pazdziernika-20.jpg",
        "title": "Tusk o pods\u0142uchach jego rodziny: To \u015bwi\u0144stwo. Ja tego nie odpuszcz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T06:38:57.077198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T06:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6c/d9/1e/z32349292IHG,W-Inowroclawiu-spadl-dron.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polska Grupa Zbrojeniowa opublikowa\u0142a komunikat w sprawie czwartkowego incydentu z udzia\u0142em drona. Jak podkre\u015blono, w wyniku upadku bezza\u0142ogowca nikt nie ucierpia\u0142.",
        "id": 3890691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32349263,szczegoly-ws-drona-w-inowroclawiu-polska-grupa-zbrojeniowa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6c/d9/1e/z32349292IHG,W-Inowroclawiu-spadl-dron.jpg",
        "title": "Szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y ws. drona w Inowroc\u0142awiu. Polska Grupa Zbrojeniowa wyda\u0142a komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T06:38:57.175928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T05:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/43/d9/1e/z32349251IHG,Michael-Smuss.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Izraelu zmar\u0142 Michael Smuss, ostatni ocala\u0142y z powstania w getcie warszawskim. Mia\u0142 99 lat. Informacj\u0119 o jego \u015bmierci przekaza\u0142 ambasador Niemiec w Izraelu.",
        "id": 3890692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32349224,nie-zyje-michael-smuss-ostatni-powstaniec-getta-warszawskiego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/43/d9/1e/z32349251IHG,Michael-Smuss.jpg",
        "title": "Nie \u017cyje Michael Smuss. Ostatni powstaniec getta warszawskiego odszed\u0142 w wieku 99 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T05:26:01.941640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T04:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fe/d9/1e/z32347646IHG,Hind-Rajab--W-tle--Beni-Aharon--Sean-Glass.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u015aledztwo dziennikarskie wskazuje nazwiska dow\u010f\u017c\u02dddc\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrzy mieli podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 o ostrzelaniu samochodu, w kt\u010f\u017c\u02ddrym zgin\u0119\u0142a Hind Rajab oraz ataku na karetk\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddra przyjecha\u0142a ratowa\u0107 6-latk\u0119. Bezpo\u015brednim odpowiedzialnym - jak wynika z aktu oskar\u017cenia - ma by\u0107 mjr Sean Glass, dow\u010f\u017c\u02dddca kompanii nazywanej \"Imperium Wampir\u010f\u017c\u02ddw\". - To on wyda\u0142 rozkaz, by strzela\u0107 - twierdzi fundacja, kt\u010f\u017c\u02ddra nosi imi\u0119 Hind Rajab.",
        "id": 3890420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32347518,w-strone-6-latki-oddano-335-strzalow-strzelac-mieli-zolnierze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fe/d9/1e/z32347646IHG,Hind-Rajab--W-tle--Beni-Aharon--Sean-Glass.jpg",
        "title": "W stron\u0119 6-latki oddano 335 strza\u0142\u010f\u017c\u02ddw. Strzela\u0107 mieli \u017co\u0142nierze \"Imperium Wampir\u010f\u017c\u02ddw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T04:12:07.348832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T04:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/d9/1e/z32349006IHG,Wszystkich-Swietych--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jakiej pogody mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 1 listopada? Synoptycy przedstawili ju\u017c pierwsze prognozy. Jak si\u0119 okazuje, we Wszystkich \u015awi\u0119tych, mo\u017cemy liczy\u0107 na wysok\u0105 temperatur\u0119.",
        "id": 3890121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pogoda-i-klimat/7,198071,32348921,zwrot-w-pogodzie-na-wszystkich-swietych-temperatura-znacznie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4e/d9/1e/z32349006IHG,Wszystkich-Swietych--zdj--ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Zwrot w pogodzie na Wszystkich \u015awi\u0119tych. Temperatura znacznie podskoczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T04:12:07.472469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T04:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1d/52/1e/z31794205IHG,Zatrzymanie-przez-policje--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do S\u0105du Okr\u0119gowego w Bydgoszczy trafi\u0142 akt oskar\u017cenia Prokuratury Okr\u0119gowej w Bydgoszczy przeciwko Adrianowi W. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzut w sprawie sprzed 24 lat. O co dok\u0142adnie chodzi?",
        "id": 3890122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32348797,przelom-w-sprawie-sprzed-24-lat-adrian-w-zabil-karoline-odbywa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1d/52/1e/z31794205IHG,Zatrzymanie-przez-policje--zdj--ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Prze\u0142om w sprawie sprzed 24 lat. Adrian W. zabi\u0142 Karolin\u0119? \"Odbywa kar\u0119 za podobne przest\u0119pstwo\"",
        "vote": 0
    }
]