[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T23:31:33.824669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T23:31:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 3897742,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wideo/alkohol-prawda-i-odkupienie-lot-z-denzelem-washingtonem-w-podcascie-film-na-weekend,3299030",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deon.pl/themes/deon/images/logo.png",
        "title": "Alkohol, prawda i odkupienie. \"Lot\" z Denzelem Washingtonem w podca\u015bcie Film na weekend",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T22:20:18.683778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T22:20:18+00:00",
        "description": "Nie odk\u0142adaj wszystkiego na p\u00f3\u017aniej. Fot. Depositphotos",
        "id": 3897369,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/cierpliwosc-swiata-tez-ma-swoje-granice-nie-wszystko-mozna-odkladac-w-nieskonczonosc,3296273",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/28/254733f81ff3174a2b0389bcb56ebe7a/jpg/deon/feed/Depositphotos_140144908_XL.webp",
        "title": "Cierpliwo\u015b\u0107 \u015bwiata te\u017c ma swoje granice. Nie wszystko mo\u017cna odk\u0142ada\u0107 w niesko\u0144czono\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T15:48:15.840266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T15:48:15+00:00",
        "description": "Mo\u017cna naprawd\u0119 modli\u0107 si\u0119 o wszystko, ale jednocze\u015bnie trzeba prosi\u0107, by sta\u0142o si\u0119 to, czego Pan B\u00f3g chce. Fot. Kian Mousazadeh / Unsplash",
        "id": 3894137,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/ks-jan-twardowski-o-tym-jak-sie-modlic-zeby-naprawde-zostac-wysluchanym,3299150",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/24/5404b0ae16b26cb5b3def81f9e068fec/jpg/deon/feed/modlitwa%20(10).webp",
        "title": "Ks. Jan Twardowski o tym, jak si\u0119 modli\u0107, \u017ceby naprawd\u0119 zosta\u0107 wys\u0142uchanym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T14:14:13.162690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T14:14:12+00:00",
        "description": "Bp Robert Prevost w Peru (Fot. Vatican News)",
        "id": 3893535,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-leon-xiv-zna-sie-na-koniach-bialy-proton-jest-juz-w-castel-gandolfo,3299066",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/24/6ad10394fb0bb9757d500d6c2c46d035/jpeg/deon/feed/Pope%202.webp",
        "title": "Papie\u017c Leon XIV zna si\u0119 na koniach. Bia\u0142y Proton jest ju\u017c w Castel Gandolfo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T14:14:13.269231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T14:14:12+00:00",
        "description": "Fot. Vatican News",
        "id": 3893536,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-spotkal-sie-z-jezuitami-musicie-mowic-jezykiem-zrozumialym-dla-mlodych,3299036",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/24/7f67ec10faa25aa5e0ac84ee26536f36/jpeg/deon/feed/audiencja%20dla%20Towarzystwa%20Jezusowego.webp",
        "title": "Papie\u017c spotka\u0142 si\u0119 z jezuitami. \u201eMusicie m\u00f3wi\u0107 j\u0119zykiem zrozumia\u0142ym dla m\u0142odych\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T13:00:21.724317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T13:00:21+00:00",
        "description": "Fot. Jametlene Reskp / Unsplash",
        "id": 3892899,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/ks-krzysztof-grzywocz-o-tym-co-robi-z-nami-grzech-nasze-serca-zamieniaja-sie-w-pieklo-pelne-plomieni,3298883",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/24/a36fd8ba9575ed4e71ebeecd588c551d/jpg/deon/feed/grzech.webp",
        "title": "Ks. Krzysztof Grzywocz o tym, co robi z nami grzech: nasze serca zamieniaj\u0105 si\u0119 w piek\u0142o pe\u0142ne p\u0142omieni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T13:00:21.817664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T13:00:21+00:00",
        "description": "Banknot o nominale 19 z\u0142 jest jednym z najrzadszych banknot\u00f3w w Polsce (fot. depositphotos.com / nbp.pl)",
        "id": 3892900,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/posiadasz-ten-bardzo-rzadki-banknot-warty-jest-ponad-88-razy-wiecej-niz-jego-nominal,3298799",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/24/7bdac845c36e395b662d94e2769a8079/png/deon/feed/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(55).webp",
        "title": "Posiadasz ten bardzo rzadki banknot? Warty jest ponad 88 razy wi\u0119cej ni\u017c jego nomina\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T11:44:49.207161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T11:44:48+00:00",
        "description": "Jezus \u05d9\u05e9\u05d5\u05e2 (Fot. Youtueb/Teoba\u0144kologia)",
        "id": 3892394,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/co-to-znaczy-ze-chrzescijanstwo-ma-zydowskie-korzenie,3298538",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2022/7/22/3611851cabed184f82967924b14f0677/jpg/deon/feed/Jezus.webp",
        "title": "Co to znaczy, \u017ce chrze\u015bcija\u0144stwo ma \u017cydowskie korzenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T11:44:49.063789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T11:44:48+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV wyrazi\u0142 zgod\u0119 na beatyfikacj\u0119 dziewi\u0119ciu polskich ksi\u0119\u017cy (fot. Grzegorz Ga\u0142\u0105zka / Vatican Media)",
        "id": 3892393,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/pilne-bedzie-beatyfikacja-dziewieciu-polskich-ksiezy-leon-xiv-dal-zielone-swiatlo,3298541",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/24/c3de62c30ec7126e068c6eb909e8de11/png/deon/feed/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(54).webp",
        "title": "[PILNE] B\u0119dzie beatyfikacja dziewi\u0119ciu polskich ksi\u0119\u017cy. Leon XIV da\u0142 zielone \u015bwiat\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T11:44:48.920979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T11:44:48+00:00",
        "description": "Fot. Godsplaining | Catholic Podcast / YouTube",
        "id": 3892392,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/znany-trener-przed-kazdym-meczem-odmawia-rozaniec-zrobiony-z-wyjatkowego-materialu-wkrotce-zostanie-diakonem,3298556",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/24/d3571a93c6e090bfd72b5beb367e781d/png/deon/feed/image.webp",
        "title": "Znany trener przed ka\u017cdym meczem odmawia r\u00f3\u017caniec zrobiony z wyj\u0105tkowego materia\u0142u. Wkr\u00f3tce zostanie diakonem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Piotr Kosiarski, Tomasz Kopa\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T10:31:11.322071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T10:31:10+00:00",
        "description": "Zapraszamy na drugi odcinek podcastu Film na weekend. Fot. DEON.pl",
        "id": 3891834,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/alkohol-prawda-i-odkupienie-lot-z-denzelem-washingtonem-w-podcascie-film-na-weekend,3298373",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/24/fa497066315e5ab37b3a1c6747f3f659/png/deon/feed/fnw%202.webp",
        "title": "Alkohol, prawda i odkupienie. \"Lot\" z Denzelem Washingtonem w podca\u015bcie Film na weekend",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T10:31:11.566617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T10:31:10+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos.com",
        "id": 3891835,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/dron-spadl-w-inowroclawiu-uszkadzajac-samochod-znamy-nowe-ustalenia-sluzb,3298313",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/24/0e07f719fed7d6bd32697743ae6b56a5/jpg/deon/feed/Depositphotos_787693134_XL.webp",
        "title": "Dron spad\u0142 w Inowroc\u0142awiu uszkadzaj\u0105c samoch\u00f3d. Znamy nowe ustalenia s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T10:31:10.926677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T10:31:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 3891832,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/teologia-wyzwolenia-to-nie-lewackie-antychrzescijanstwo-to-realizm-ewangelii,3298481",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/24/10ba7cb649d19b5d660f408d1f8e6244/jpeg/deon/feed/F1528893-5D84-4488-87C4-732BE82271B5.webp",
        "title": "Teologia wyzwolenia to nie \u201elewackie antychrze\u015bcija\u0144stwo\u201d. To realizm Ewangelii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T10:31:11.135727+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T10:31:10+00:00",
        "description": "Kr\u00f3l Karol III (fot. Vatican Media)",
        "id": 3891833,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/wielkie-wyroznienie-dla-krola-karola-w-bazylice-sw-pawla-za-murami-aprobowal-sam-papiez,3298460",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/24/74da6f26fb9861b08000899f7f3cc748/jpeg/deon/feed/krol%20karol.webp",
        "title": "Wielkie wyr\u00f3\u017cnienie dla kr\u00f3la Karola w Bazylice \u015bw. Paw\u0142a za Murami. Aprobowa\u0142 sam papie\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T09:10:53.632388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T09:10:53+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 3891350,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci-z-polski/nie-pamietala-kim-jest-policja-ustalila-tozsamosc-kobiety-odnalezionej-w-kosciele,3298352",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/24/0741aba6a1e0586f46ba59093885c981/jpg/deon/feed/Depositphotos_179213404_XL.webp",
        "title": "Nie pami\u0119ta\u0142a kim jest. Policja ustali\u0142a to\u017csamo\u015b\u0107 kobiety odnalezionej w ko\u015bciele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech \u017bmudzi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T08:01:01.924931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T08:01:01+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos.com",
        "id": 3891041,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/komentarze/czy-tozsamosc-narodowa-mozna-sobie-wymyslic,3298253",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/24/78d9aeca64ab1cec1a21af3e16a63b99/jpg/deon/feed/Depositphotos_225239796_XL.webp",
        "title": "Czy to\u017csamo\u015b\u0107 narodow\u0105 mo\u017cna sobie wymy\u015bli\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-24T08:01:01.743104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-24T08:01:01+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV (fot. Grzegorz Ga\u0142\u0105zka)",
        "id": 3891040,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/papiez-mowi-wprost-kosciol-nie-bedzie-tolerowal-zadnej-formy-naduzyc,3298277",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/24/87b7eabd34d2f5514a7c198c110c1a5f/jpg/deon/feed/IMG_9433.webp",
        "title": "Papie\u017c m\u00f3wi wprost: Ko\u015bci\u00f3\u0142 nie b\u0119dzie tolerowa\u0142 \u017cadnej formy nadu\u017cy\u0107",
        "vote": 0
    }
]