[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T21:47:13+00:00",
        "description": "Chodzi o pogorzelc\u00f3w z miejscowo\u015bci Orchowo (powiat s\u0142upecki, woj. wielkopolskie).",
        "id": 2194457,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160537-gmina_apeluje_o_pomoc_pogorzelcom_wiekszosc_pomieszczen_w_ich_domu_strawil_ogien?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gmina apeluje o pomoc pogorzelcom. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 pomieszcze\u0144 w ich domu strawi\u0142 ogie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T21:47:13+00:00",
        "description": "Mieszkanka Wildy by\u0142a zdziwiona, gdy jej oczom ukaza\u0142 si\u0119 widok zastawionego niemal ca\u0142ego chodnika.",
        "id": 2194458,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160536-co_za_fleja_zostawila_taka_gemele_znowu_chodnik_zawalony_gabarytami?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Co za fleja zostawi\u0142a tak\u0105 gemel\u0119&quot;? Znowu chodnik zawalony gabarytami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T20:41:44+00:00",
        "description": "We wtorek w Gnie\u017anie.",
        "id": 2193942,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160532-radiowoz_policyjny_zderzyl_sie_z_samochodem_osobowym?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radiow\u00f3z policyjny zderzy\u0142 si\u0119 z samochodem osobowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T20:41:44+00:00",
        "description": "Radny w Swarz\u0119dzu chce usuni\u0119cia wy\u017cej wspomnianej nazwy ulicy",
        "id": 2193940,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160534-radny_zlozyl_wniosek_o_wymazanie_z_przestrzeni_publicznej_nazwy_ulicy_rosyjska_to_ze_wzgledu_na_ukraine_ktora_zostala_zaatakowana_przez_rosje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radny z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o wymazanie z przestrzeni publicznej nazwy ulicy &quot;Rosyjska&quot;. To ze wzgl\u0119du na Ukrain\u0119, kt\u00f3ra zosta\u0142a zaatakowana przez Rosj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T20:41:44+00:00",
        "description": "Chodzi o Mi\u0119dzych\u00f3d, kt\u00f3ry znajduje si\u0119 na zachodniej cz\u0119\u015bci Wielkopolski.",
        "id": 2193941,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160533-w_jednym_z_wielkopolskich_miast_opustoszaly_lokale_uslugowe_to_nie_do_konca_normalna_sytuacja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W jednym z wielkopolskich miast opustosza\u0142y lokale us\u0142ugowe. &quot;To nie do ko\u0144ca normalna sytuacja&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T20:41:44+00:00",
        "description": "Mieszkaniec Poznania zaapelowa\u0142 w Internecie do w\u0142a\u015bcicieli czworonog\u00f3w.",
        "id": 2193939,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160535-znowu_rozsypali_trutki_na_szczury_uwazajcie_na_swoje_psy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znowu rozsypali trutki na szczury. &quot;Uwa\u017cajcie na swoje psy!&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T19:36:18+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o na terenie Jarocina.",
        "id": 2193128,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160531-jeden_skakal_po_masce_samochodu_drugi_oderwal_lusterko_nadmiar_energii_wyladowali_na_zaparkowanych_samochodach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden skaka\u0142 po masce samochodu, drugi oderwa\u0142 lusterko. &quot;Nadmiar energii wy\u0142adowali na zaparkowanych samochodach&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T19:36:18+00:00",
        "description": "Chodzi o teren przy pasa\u017cu handlowym przy ul. Opie\u0144skiego.",
        "id": 2193129,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160530-mieszkancy_protestowali_przeciwko_budowie_osiedla_na_terenie_kauflandu_nie_chca_zageszczenia_mamy_tutaj_standardy_chinskie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy protestowali przeciwko budowie osiedla na terenie Kauflandu. Nie chc\u0105 zag\u0119szczenia. &quot;Mamy tutaj standardy chi\u0144skie&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T19:02:00+00:00",
        "description": "We wtorek poci\u0105g relacji K\u0119pno-Pozna\u0144 potr\u0105ci\u0142 42-letni\u0105 mieszkank\u0119 Ostr\u00f3wca.",
        "id": 2193130,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160529-kobieta_potracona_przez_pociag_ladowal_smiglowiec_lpr_poszkodowana_trafila_do_szpitala_z_licznymi_obrazeniami?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobieta potr\u0105cona przez poci\u0105g. L\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR. Poszkodowana trafi\u0142a do szpitala z licznymi obra\u017ceniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T17:41:36+00:00",
        "description": "Do oszustwa dosz\u0142o na terenie Gniezna.",
        "id": 2192410,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160528-zatrzymali_18_latka_ktory_udawal_policjanta_wyludzil_od_seniorki_16_tysiecy_zlotych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrzymali 18-latka, kt\u00f3ry udawa\u0142 policjanta. Wy\u0142udzi\u0142 od seniorki 16 tysi\u0119cy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T17:41:00+00:00",
        "description": "Wracamy do sprawy z Krotoszyna.",
        "id": 2192411,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160527-chciala_tylko_uspokoic_konkubenta_zabila_go_jednym_ciosem_noza_jest_wyrok_w_sprawie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcia\u0142a &quot;tylko uspokoi\u0107&quot; konkubenta. Zabi\u0142a go jednym ciosem no\u017ca. Jest wyrok w sprawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T16:35:32+00:00",
        "description": "Chodzi o gmin\u0119 Rakoniewice (w powiecie grodziskim).",
        "id": 2190968,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160525-piec_nowych_ognisk_ptasiej_grypy_jedno_w_wielkopolsce?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119\u0107 nowych ognisk ptasiej grypy. Jedno w Wielkopolsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T16:26:00+00:00",
        "description": "&quot;Po-Dzielnia&quot; dzia\u0142aj\u0105ca przy ul. G\u0142ogowskiej 27, to miejsce, gdzie mo\u017cna odda\u0107 odzie\u017c lub zabra\u0107.",
        "id": 2190969,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160523-coraz_wiecej_osob_korzysta_z_poznanskiej_po_dzielni_dla_jednego_z_potrzebujacych_zabraklo_ubran?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej os\u00f3b korzysta z pozna\u0144skiej &quot;Po-Dzielni&quot;. Dla jednego z potrzebuj\u0105cych zabrak\u0142o ubra\u0144?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T15:55:00+00:00",
        "description": "We wtorek po godzinie 22:00 pod wiaduktem kolejowym na ulicy Ko\u015bcielnej.",
        "id": 2190970,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160522-uwaga_awaryjna_zmiana_trasy_autobusow_we_wtorek_w_nocy_rozpoczna_sie_roboty_drogowe?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwaga! Awaryjna zmiana trasy autobus\u00f3w we wtorek w nocy. Rozpoczn\u0105 si\u0119 roboty drogowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T14:56:00+00:00",
        "description": "Chodzi o radn\u0105 z Leszna.",
        "id": 2190971,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160520-miejska_radna_wpadla_podczas_kontroli_trzezwosci_twierdzi_ze_to_przez_herbate_z_amolem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miejska radna wpad\u0142a podczas kontroli trze\u017awo\u015bci. Twierdzi, \u017ce to przez herbat\u0119 z amolem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T14:53:00+00:00",
        "description": "Ryanair og\u0142osi\u0142 rozk\u0142ad lot\u00f3w na sezon letni.",
        "id": 2190972,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160514-z_poznania_znowu_polecimy_do_jordanii_dobrych_informacji_jest_wiecej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z Poznania znowu polecimy do Jordanii. Dobrych informacji jest wi\u0119cej!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T14:43:00+00:00",
        "description": "Obiekt powstaje przy Szpitalu Wojew\u00f3dzkim.",
        "id": 2190973,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160519-nowy_poznanski_sor_coraz_blizej_wmurowano_kamien_wegielny_poswiecono_plac_budowy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy pozna\u0144ski SOR coraz bli\u017cej. Wmurowano kamie\u0144 w\u0119gielny, po\u015bwi\u0119cono plac budowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T14:38:00+00:00",
        "description": "Wyniki rankingu zaprezentowano we wtorek.",
        "id": 2190974,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160513-poznan_znowu_najlepszym_miastem_do_zycia_w_polsce_jaskowiak_od_lat_pracujemy_nad_komfortem_zycia_poznanianek_i_poznaniakow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144 znowu najlepszym miastem do \u017cycia w Polsce. Ja\u015bkowiak: &quot;Od lat pracujemy nad komfortem \u017cycia poznanianek i poznaniak\u00f3w&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T14:32:00+00:00",
        "description": "Nie by\u0142o to m\u0105dre posuni\u0119cie.",
        "id": 2190975,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160518-pod_wplywem_alkoholu_przyjechal_na_komende_na_umowione_spotkanie_z_policjantami_autem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pod wp\u0142ywem alkoholu przyjecha\u0142 na komend\u0119 na um\u00f3wione spotkanie z policjantami. Autem!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T14:24:00+00:00",
        "description": "Znowu pojawi si\u0119 g\u0119sta mg\u0142a.",
        "id": 2190976,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160512-znowu_ostrzezenie_meteo_tym_razem_takze_dla_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znowu ostrze\u017cenie meteo, tym razem tak\u017ce dla Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T14:10:00+00:00",
        "description": "O sprawie m\u00f3wiono w trakcie konferencji zorganizowanej przez UAM.",
        "id": 2190977,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160511-wraca_temat_platnego_parkowania_na_kampusach_uniwersyteckich_najpierw_ma_sie_odbyc_pilotaz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca temat p\u0142atnego parkowania na kampusach uniwersyteckich. Najpierw ma si\u0119 odby\u0107 pilota\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T14:04:00+00:00",
        "description": "Nieko\u0144cz\u0105ca si\u0119 historia kierowcy z Pobiedzisk.",
        "id": 2190978,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160517-jezdzil_po_zamarznietym_jeziorze_autem_teraz_ma_problem_z_zabraniem_go_na_staly_lad_dla_innych_taka_eskapada_zakonczyla_sie_tragicznie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Je\u017adzi\u0142 po zamarzni\u0119tym jeziorze autem, teraz ma problem z zabraniem go na sta\u0142y l\u0105d. Dla innych taka eskapada zako\u0144czy\u0142a si\u0119 tragicznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T13:55:00+00:00",
        "description": "Prace na Al. Solidarno\u015bci zaczn\u0105 si\u0119 w sobot\u0119, 1 marca.",
        "id": 2190979,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160510-w_weekend_rusza_remont_torowiska_na_przejezdzie_przez_wazna_ulice_beda_utrudnienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W weekend rusza remont torowiska na przeje\u017adzie przez wa\u017cn\u0105 ulic\u0119. B\u0119d\u0105 utrudnienia!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T13:45:00+00:00",
        "description": "Na ulicy Nad Wierzbakiem.",
        "id": 2190980,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160516-kolejny_etap_prac_przy_remoncie_przejazdu_tramwajowego_zmiany_w_organizacji_ruchu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny etap prac przy remoncie przejazdu tramwajowego. Zmiany w organizacji ruchu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T13:34:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o przy MTP.",
        "id": 2190981,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160515-tramwaje_stoja_w_centrum_poznania_przez_awarie_osemki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tramwaje stoj\u0105 w centrum Poznania. Przez awari\u0119 &quot;\u00f3semki&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T13:24:00+00:00",
        "description": "Chodzi o spraw\u0119 z ulicy Krzesiny.",
        "id": 2190982,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160508-porazka_mieszkancow_w_walce_o_150_letnie_drzewa_przy_poznanskiej_ulicy_wlasnie_wycieto_9_z_nich?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pora\u017cka mieszka\u0144c\u00f3w w walce o 150-letnie drzewa przy pozna\u0144skiej ulicy. W\u0142a\u015bnie wyci\u0119to 9 z nich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T12:52:00+00:00",
        "description": "Miasto w najbli\u017cszym czasie ma sporo plan\u00f3w zwi\u0105zanych z torowiskami.",
        "id": 2190983,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160506-nowe_inwestycje_w_trasy_tramwajowe_w_poznaniu_bedzie_dyskusja_o_jednej_z_nich?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe inwestycje w trasy tramwajowe w Poznaniu? B\u0119dzie dyskusja o jednej z nich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T12:18:00+00:00",
        "description": "W tej sprawie napisa\u0142a do nas mieszkanka osiedla Wichrowe Wzg\u00f3rze.",
        "id": 2190984,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160507-kolejna_wycinka_w_poznaniu_pod_topor_ma_isc_kilkadziesiat_drzew_czy_tej_inwestycji_nie_da_sie_zrealizowac_bez_takiego_kataklizmu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna wycinka w Poznaniu? Pod top\u00f3r ma i\u015b\u0107 kilkadziesi\u0105t drzew. &quot;Czy tej inwestycji nie da si\u0119 zrealizowa\u0107 bez takiego kataklizmu?&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T11:41:00+00:00",
        "description": "Cena jest wysoka, ale sk\u0142adniki swoje kosztuj\u0105.",
        "id": 2190985,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160509-tak_wyglada_najdrozszy_paczek_w_poznaniu_ile_kosztuje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak wygl\u0105da najdro\u017cszy p\u0105czek w Poznaniu. Ile kosztuje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T11:06:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w Lesznie.",
        "id": 2190986,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160505-psy_pogryzly_innego_czworonoga_wlasciciel_ukarany_mandatem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psy pogryz\u0142y innego czworonoga. W\u0142a\u015bciciel ukarany mandatem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T10:31:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w kwietniu ubieg\u0142ego roku w Ostrowie Wielkopolskim.",
        "id": 2190987,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160504-strazak_zmarl_w_trakcie_cwiczen_jest_decyzja_prokuratury?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stra\u017cak zmar\u0142 w trakcie \u0107wicze\u0144. Jest decyzja prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T06:29:52+00:00",
        "description": "Do kolizji dosz\u0142o na skrzy\u017cowaniu Al. Solidarno\u015bci i ulicy Witosa.",
        "id": 2188818,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160498-duze_korki_przy_poznanskim_skrzyzowaniu_po_zderzeniu_aut?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce korki przy pozna\u0144skim skrzy\u017cowaniu. Po zderzeniu aut",
        "vote": 0
    }
]