[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T19:42:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7855244-anna-maria-zukowska-krzysztof-bosak-ph8322977/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki, kt\u00f3ry \"b\u0119dzie liczy\u0142\" na Mentzena i \"nierozs\u0105dne podej\u015bcie\" Trzaskowskiego. Co z tego wyjdzie?\u00a0\" />\n    Nasz kandydat ro\u015bnie w sonda\u017cach. Jak tak dalej p\u00f3jdzie, b\u0119dziemy mie\u0107 w drugiej turze S\u0142awomira Mentzena i to on wygra z Rafa\u0142em Trzaskowskim - m\u00f3wi\u0142 w \"Kropce nad i\" wicemarsza\u0142ek Sejmu Krzysztof Bosak\u00a0(Konfederacja). Anna Maria \u017bukowska (Lewica)\u00a0oceni\u0142a za\u015b, \u017ce \"narracja Konfederacji jest podnoszona\" te\u017c przez kandydata KO Rafa\u0142a Trzaskowskiego. - Nie uwa\u017cam, \u017ce to jest rozs\u0105dne podej\u015bcie, bo widoczne jest ryzyko, o kt\u00f3rym powiedzia\u0142 pan wicemarsza\u0142ek - doda\u0142a.",
        "id": 2193523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kampania-wyborcza-2025-nawrocki-ktory-bedzie-liczyl-na-mentzena-i-nierozsadne-podejscie-trzaskowskiego-co-z-tego-wyjdzie-bosak-i-zukowska-komentuja-st8322861?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki, kt\u00f3ry \"b\u0119dzie liczy\u0142\" na Mentzena i \"nierozs\u0105dne podej\u015bcie\" Trzaskowskiego. Co z tego wyjdzie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T19:42:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8187343-trump-zal-16-ph8323012/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukraina i USA krok od porozumienia? \"Financial Times\": Waszyngton zrezygnowa\u0142 z najsurowszych \u017c\u0105da\u0144\" />\n    Ukraina i Stany Zjednoczone mog\u0105 podpisa\u0107 umow\u0119 o minera\u0142ach ziem rzadkich, na kt\u00f3rej bardzo zale\u017cy administracji Donalda Trumpa - poda\u0142 dziennik \"Financial Times\". Wed\u0142ug jego \u017ar\u00f3de\u0142 w Kijowie, Amerykanie zrezygnowali z najsurowszych \u017c\u0105da\u0144 i Ukraina jest w stanie zaakceptowa\u0107 inne przedstawione przez nich warunki.",
        "id": 2193524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-i-usa-maja-porozumienie-w-sprawie-umowy-o-mineralach-ziem-rzadkich-waszyngton-zrezygnowal-z-najsurowszych-zadan-financial-times-st8323010?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina i USA krok od porozumienia? \"Financial Times\": Waszyngton zrezygnowa\u0142 z najsurowszych \u017c\u0105da\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T18:24:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1318179-pilne-ph7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy komunikat o stanie zdrowia papie\u017ca\" />\n    Papie\u017c Franciszek pozostaje w stanie krytycznym - poda\u0142 Watykan we wtorek wieczorem.",
        "id": 2192758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/stan-papieza-franciszka-nowy-komunikat-watykanu-st8322884?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy komunikat o stanie zdrowia papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T18:16:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4668080-samolot-16-ph8322870/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niebezpieczny incydent na lotnisku w Chicago\u00a0\" />\n    Niebezpieczny incydent na lotnisku w Chicago. Samolot pasa\u017cerski linii Southwest niemal zderzy\u0142 si\u0119 z prywatnym odrzutowcem na p\u0142ycie lotniska, gdy podchodzi\u0142 do l\u0105dowania. Piloci byli zmuszeni poderwa\u0107 maszyn\u0119.",
        "id": 2192759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niebezpieczny-incydent-na-lotnisku-w-chicago-samoloty-niemal-zderzyly-sie-na-plycie-st8322851?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczny incydent na lotnisku w Chicago",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T18:09:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8210645-shutterstock-1093547795-ph8322669/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tysi\u0105ce os\u00f3b strac\u0105 prac\u0119. Jeden pow\u00f3d\" />\n    Najwi\u0119kszy singapurski bank DBS zamierza zredukowa\u0107 zatrudnienie o oko\u0142o cztery tysi\u0105ce pracownik\u00f3w. Ma to zwi\u0105zek z faktem, \u017ce sztuczna inteligencja przejmuje coraz wi\u0119cej obowi\u0105zk\u00f3w wykonywanych do tej pory przez ludzi - informuje portal stacji BBC.",
        "id": 2192760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/tysiace-osob-straca-prace-jeden-powod-st8322597?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce os\u00f3b strac\u0105 prac\u0119. Jeden pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T18:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8006549-mgly-noc-ph8322816/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - \u015broda, 26.02. Kolejna mglista noc w niekt\u00f3rych regionach \" />\n    Pogoda na jutro, czyli na \u015brod\u0119, 26.02. Przed nami kolejna mglista noc. \u015aroda zapowiada si\u0119 pochmurno, chwilami mog\u0105 pojawia\u0107 si\u0119 opady deszczu. Na termometrach zobaczymy maksymalnie 10 stopni Celsjusza.",
        "id": 2192761,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sroda-26-02-kolejna-mglista-noc-w-niektorych-regionach-st8322739?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - \u015broda, 26.02. Kolejna mglista noc w niekt\u00f3rych regionach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T17:54:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1940066-zderzenie-na-wale-miedzeszynskim-ph8322804/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Autem dostawczym uderzy\u0142 w SUV-a, zepchn\u0105\u0142 go na bariery\" />\n    Kolizja na Wale Miedzeszy\u0144skim. Kierowca auta dostawczego uderzy\u0142 w SUV-a, spychaj\u0105c go na bariery energoch\u0142onne. Z naszych ustale\u0144 wynika, \u017ce nie ma os\u00f3b rannych.",
        "id": 2192762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-kolizja-na-wale-miedzeszynskim-st8322812?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autem dostawczym uderzy\u0142 w SUV-a, zepchn\u0105\u0142 go na bariery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T17:15:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3905331-shutterstock-2125501211-1-ph8322789/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Sytuacja bezpiecze\u0144stwa w Europie jest trudna\". Dania i Norwegia reaguj\u0105 \" />\n    Norwegia i Dania zacie\u015bni\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 w dziedzinie obronno\u015bci - poinformowa\u0142y kraje we wsp\u00f3lnym o\u015bwiadczeniu. \"Uznajemy potrzeb\u0119 przyj\u0119cia przez Europ\u0119 wi\u0119kszej odpowiedzialno\u015bci za europejsk\u0105 obronno\u015b\u0107. To czas odwa\u017cnych wybor\u00f3w i zwi\u0119kszonej wsp\u00f3\u0142pracy\" - podkre\u015blono. Jak pisze du\u0144ski dziennik \"Berlingske\", porozumienie \"ma wzmocni\u0107 potencja\u0142 militarny pa\u0144stw nordyckich i przyspieszy\u0107 proces zbroje\u0144\".",
        "id": 2192066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/dania-i-norwegia-zaciesniaja-wspolprace-obronna-sytuacja-bezpieczenstwa-w-europie-jest-trudna-st8322760?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Sytuacja bezpiecze\u0144stwa w Europie jest trudna\". Dania i Norwegia reaguj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T16:59:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5464474-zatrzymanie-rafala-z-o-pseudonimie-kojot-ph8322748/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znikn\u0105\u0142 po zab\u00f3jstwie biznesmena, \"Kojot\" ukrywa\u0142 si\u0119 prawie 22 lata\u00a0\" />\n    Rafa\u0142 Z., pseudonim Kojot ukrywa\u0142 si\u0119 blisko 22 lata. Jest podejrzany o zab\u00f3jstwo, sutenerstwo, handel narkotykami i materia\u0142ami wybuchowymi. Dzi\u0119ki dzia\u0142aniom dolno\u015bl\u0105skich \"\u0142owc\u00f3w g\u0142\u00f3w\" i europejskiej wsp\u00f3\u0142pracy w ramach policyjnej sieci ENFAST m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany w Madrycie.",
        "id": 2192067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/zniknal-po-zabojstwie-biznesmena-kojot-ukrywal-sie-prawie-22-lata-st8322722?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znikn\u0105\u0142 po zab\u00f3jstwie biznesmena, \"Kojot\" ukrywa\u0142 si\u0119 prawie 22 lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T16:59:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4612551-agnieszka-wozniak-starak-i-jan-pirowski-w-programie-mam-talent-ph8322684/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Startuje wiosenna ram\u00f3wka TVN. Co warto obejrze\u0107\" />\n    Prze\u0142om lutego i marca to okres obfituj\u0105cy w premiery na antenie TVN. Kiedy ogl\u0105da\u0107 premierowe odcinki znanych program\u00f3w i nowo\u015bci w ram\u00f3wce? Przedstawiamy najciekawsze tytu\u0142y.",
        "id": 2192068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/wiosenna-ramowka-tvn-nowosci-seriale-i-popularne-programy-ktore-powracaja-st8322614?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startuje wiosenna ram\u00f3wka TVN. Co warto obejrze\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T16:45:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7662265-pap-20250220-3ku-1-ph8322733/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rzucili papierami, rezygnuj\u0105 z pracy u Muska\" />\n    We wtorek ponad 20 pracownik\u00f3w zrezygnowa\u0142o z pracy w Departamencie Wydajno\u015bci Pa\u0144stwa (DOGE) kierowanym przez Elona Muska - poda\u0142 Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje agencji AP.",
        "id": 2192069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/doge-rzucili-papierami-rezygnuja-z-pracy-u-muska-st8322749?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzucili papierami, rezygnuj\u0105 z pracy u Muska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T16:45:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6855189-mikroskop-badania-choroby-ph8211851/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wi\u0119kszo\u015b\u0107 umiera w dwie doby od objaw\u00f3w. Nie wiedz\u0105, co to za choroba\" />\n    \u015awiatowa Organizacja Zdrowia uwa\u017cnie przygl\u0105da si\u0119 sytuacji w Demokratycznej Republice Konga, gdzie w skutek nieznanej choroby zmar\u0142o ponad 50 os\u00f3b. Niepok\u00f3j w\u015br\u00f3d naukowc\u00f3w wzbudza fakt, \u017ce w wi\u0119kszo\u015bci przypadk\u00f3w zgon nast\u0105pi\u0142 po oko\u0142o 48 godzinach od wyst\u0105pienia objaw\u00f3w. Miejscowi lekarze podejrzewaj\u0105, \u017ce \u017ar\u00f3d\u0142o choroby mo\u017ce by\u0107 odzwierz\u0119ce.",
        "id": 2192070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/nieznana-choroba-wiekszosc-umiera-w-dwie-doby-od-pierwszych-objawow-who-to-sprawdza-st8322680?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 umiera w dwie doby od objaw\u00f3w. Nie wiedz\u0105, co to za choroba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T16:44:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4738766-czolgi-leopard-1a5-przygotowane-do-transportu-do-ukrainy-luty-2024-ph8322256/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pomoc dla Ukrainy. Ile przekaza\u0142a Europa, ile USA\" />\n    Po trzech latach wojny coraz g\u0142o\u015bniejsza staje si\u0119 dyskusja o tym, kt\u00f3ry kraj i ile \u015brodk\u00f3w przekaza\u0142 na pomoc walcz\u0105cej Ukrainie. Publiczn\u0105 \"licytacj\u0119\" zacz\u0105\u0142 prezydent USA, jednak dane pokazuj\u0105, \u017ce warto\u015b\u0107 pomocy z ca\u0142ej Europa by\u0142a wy\u017csza.",
        "id": 2192071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/pomoc-dla-ukrainy-ile-przekazala-europa-ile-usa-st8320365?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomoc dla Ukrainy. Ile przekaza\u0142a Europa, ile USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T16:41:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1806294-rolnik-znalazl-i-przekazal-do-urzedu-ochrony-zabytkow-naszyjnik-z-brazu-wykonany-2-5-tysiaca-lat-temu-ph8322753/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rolnik znalaz\u0142 na pastwisku naszyjnik sprzed 2,5 tysi\u0105ca lat\" />\n    Rolnik z okolic mazurskiej wsi Bartosze podczas prac na pastwisku znalaz\u0142 i przekaza\u0142 do urz\u0119du ochrony zabytk\u00f3w naszyjnik z br\u0105zu wykonany 2,5 tysi\u0105ca lat temu. Artefakt - po przeprowadzeniu specjalistycznych bada\u0144 - trafi do jednego z muze\u00f3w w regionie.",
        "id": 2192072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/bartosze-rolnik-znalazl-naszyjnik-z-epoki-brazu-st8322752?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rolnik znalaz\u0142 na pastwisku naszyjnik sprzed 2,5 tysi\u0105ca lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T16:40:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-634930-jarecki-ph8322706/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odebra\u0142 telefon od rzekomego pracownika banku. W kilka godzin straci\u0142 oszcz\u0119dno\u015bci ca\u0142ego \u017cycia \" />\n    Ponad 380 tysi\u0119cy z\u0142otych przekaza\u0142 oszustom mieszkaniec wojew\u00f3dztwa \u015bwi\u0119tokrzyskiego. Odebra\u0142 telefon, rzekomo od pracownika banku, z informacj\u0105, \u017ce jego dane mia\u0142y zosta\u0107 wykradzione. Niestety, wpad\u0142 w pu\u0142apk\u0119 zastawion\u0105 przez przest\u0119pc\u00f3w i wykona\u0142 podawane przez nich polecenia. W sprawie zatrzymano ju\u017c osiem os\u00f3b - policja nie wyklucza, \u017ce zatrzyma\u0144 b\u0119dzie wi\u0119cej. Oszustwo metod\u0105 \"na pracownika banku\" to spos\u00f3b znany od dawna, ale nadal skuteczny.",
        "id": 2192073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/odebral-telefon-od-rzekomego-pracownika-banku-w-kilka-godzin-stracil-oszczednosci-calego-zycia-st8322681?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odebra\u0142 telefon od rzekomego pracownika banku. W kilka godzin straci\u0142 oszcz\u0119dno\u015bci ca\u0142ego \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T16:08:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4350392-budynek-sejmu-rp-ph8322720/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alkomaty w parlamencie? Kidawa-B\u0142o\u0144ska: problem jest du\u017cy\" />\n    Problem z nadu\u017cywaniem alkoholu na terenie Sejmu i Senatu jest du\u017cy - przyzna\u0142a w rozmowie z Radiem Zet marsza\u0142kini Senatu Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska. Pytana o to, czy pos\u0142\u00f3w i senator\u00f3w nale\u017cy bada\u0107 alkomatem odpar\u0142a, \u017ce powinni oni podlega\u0107 takim samym zasadom jak inne grupy zawodowe. - Je\u017celi widzimy na sali plenarnej czy w miejscu pracy, \u017ce kto\u015b mo\u017ce by\u0107 pod wp\u0142ywem alkoholu, to w takiej sytuacji kontrola. Nie na zasadzie, \u017ce ka\u017cdy, kto wchodzi do pracy, jest kontrolowany - wyja\u015bni\u0142a.",
        "id": 2189475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/malgorzata-kidawa-blonska-problem-z-naduzywaniem-alkoholu-na-terenie-sejmu-i-senatu-jest-duzy-st8322389?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alkomaty w parlamencie? Kidawa-B\u0142o\u0144ska: problem jest du\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T16:03:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3460425-rose-girone-ph8322687/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmar\u0142a Rose Girone. Uznawana za najstarsz\u0105 na \u015bwiecie ocala\u0142\u0105 z Holokaustu\" />\n    W Nowym Jorku w poniedzia\u0142ek zmar\u0142a Rose Girone, uznawana za najstarsz\u0105 na \u015bwiecie ocala\u0142\u0105 z Holokaustu - poda\u0142a \u017bydowska Agencja Telegraficzna z siedzib\u0105 w Nowym Jorku. W styczniu sko\u0144czy\u0142a 113 lat. Urodzi\u0142a si\u0119 na terytorium obecnej Ukrainy, a przed wybuchem II wojny \u015bwiatowej uciek\u0142a z Niemiec do Chin. - By\u0142a siln\u0105, odporn\u0105 kobiet\u0105 - wspomina jej c\u00f3rka.",
        "id": 2189476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zmarla-rose-girone-uznawana-za-najstarsza-na-swiecie-ocalala-z-holokaustu-st8322648?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142a Rose Girone. Uznawana za najstarsz\u0105 na \u015bwiecie ocala\u0142\u0105 z Holokaustu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T15:32:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2866610-nie-jest-prawda-ze-glosowanie-przeciwko-uchwale-slawomira-mentzena-juz-sie-odbylo-ph8322128/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Projekt uchwa\u0142y\u00a0o wys\u0142aniu wojska na Ukrain\u0119. Konfederacja manipuluje\" />\n    Czternastu pos\u0142\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci mia\u0142o zag\u0142osowa\u0107 \"przeciwko uchwale S\u0142awomira Mentzena zobowi\u0105zuj\u0105cej rz\u0105d do niewysy\u0142ania polskich \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119\" - informuje Konfederacja na swoich profilach. Manipuluje.",
        "id": 2189477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/projekt-uchwaly-mentzena-o-wyslaniu-wojska-na-ukraine-konfederacja-manipuluje-st8320518?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Projekt uchwa\u0142y\u00a0o wys\u0142aniu wojska na Ukrain\u0119. Konfederacja manipuluje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T15:31:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3349767-gruzja-pod-sniegiem-ph8322582/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015anieg odci\u0105\u0142 ich od \u015bwiata. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne\" />\n    Kilkudniowe opady \u015bniegu sparali\u017cowa\u0142y zachodnie regiony Gruzji. Niekt\u00f3re miejscowo\u015bci s\u0105 odci\u0119te od \u015bwiata i nie maj\u0105 dost\u0119pu do wody, gazu i pr\u0105du. Pojawiaj\u0105 si\u0119 tak\u017ce informacje o ofiarach \u015bmiertelnych. W akcj\u0119 ratunkow\u0105 zosta\u0142o zaanga\u017cowane wojsko.",
        "id": 2189478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/atak-zimy-w-gruzji-snieg-odcial-ich-od-swiata-sa-ofiary-smiertelne-st8322465?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015anieg odci\u0105\u0142 ich od \u015bwiata. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T15:26:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9659656-falszywa-prokuratorka-trafila-do-aresztu-ph8322643/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Prokuratorka\" trafi\u0142a do aresztu\" />\n    S\u0105d zdecydowa\u0142 o tymczasowym areszcie dla 35-latniej kobiety, kt\u00f3ra podawa\u0142a si\u0119 za prokuratork\u0119 i odbiera\u0142a pieni\u0105dze od oszukanych senior\u00f3w. Podejrzanej grozi do o\u015bmiu lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2189479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/ozimek-falszywa-prokuratorka-trafila-do-aresztu-st8322650?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Prokuratorka\" trafi\u0142a do aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T15:23:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6635918-seniorzy-ph7427602/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wdarli si\u0119 do mieszkania, pobili 82-latka i zabrali mu pieni\u0105dze\" />\n    Szczeci\u0144ska prokuratura skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko Paw\u0142owi S. i Miros\u0142awowi Ch., kt\u00f3rym przedstawiono zarzuty pobicia i dokonania rozboju na 82-latku. Po napadzie wyjechali na \u015al\u0105sk.",
        "id": 2189480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-pobili-i-uzyli-wobec-82-latka-gazu-pieprzowego-st8319844?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wdarli si\u0119 do mieszkania, pobili 82-latka i zabrali mu pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T15:18:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3649230-zamaskowany-agresor-zaatakowal-ekspedientke-ph8322482/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamaskowany agresor grozi\u0142 ekspedientce, p\u00f3\u017aniej wskoczy\u0142 do autobusu\" />\n    Stra\u017cnicy miejscy zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry zaatakowa\u0142 bez powodu ekspedientk\u0119 osiedlowego sklepu i grozi\u0142 jej. Zamaskowany napastnik pr\u00f3bowa\u0142 uciec, wskakuj\u0105c do autobusu miejskiego. Przejecha\u0142 kilka przystank\u00f3w.",
        "id": 2189481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-szarpal-ekspedientke-grozil-smiercia-st8322517?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamaskowany agresor grozi\u0142 ekspedientce, p\u00f3\u017aniej wskoczy\u0142 do autobusu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T15:17:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4147804-marcin-romanowski-ph8269947/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Interpol z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o dodatkowe informacje w sprawie Romanowskiego\" />\n    Sekretariat Generalny Interpolu zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do polskiej prokuratury w sprawie Marcina Romanowskiego - poinformowa\u0142a rzeczniczka Prokuratora Generalnego Anna Adamiak. Chodzi o wniosek dotycz\u0105cy przekazania dodatkowych informacji o by\u0142ym wiceministrze sprawiedliwo\u015bci i po\u015ble PiS, kt\u00f3ry podejrzany jest w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 2189482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/interpol-zlozyl-wniosek-o-dodatkowe-informacje-w-sprawie-marcina-romanowskiego-st8322587?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Interpol z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o dodatkowe informacje w sprawie Romanowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T15:15:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5758370-syn-stracil-smartfona-ojciec-ruszyl-na-poszukiwania-zdj-ilustracyjne-ph6166991/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najwi\u0119kszy bank w Polsce ostrzega. \"Mo\u017cesz straci\u0107 pieni\u0105dze\"\" />\n    PKO BP wystosowa\u0142 komunikat skierowany do klient\u00f3w, w kt\u00f3rym ostrzega przed oszustami podszywaj\u0105cymi si\u0119 pod bank. Wysy\u0142aj\u0105 oni fa\u0142szywe e-maile z tematem \"potwierdzenie przelewu\".",
        "id": 2189483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/najwiekszy-bank-w-polsce-ostrzega-mozesz-stracic-pieniadze-st8322577?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119kszy bank w Polsce ostrzega. \"Mo\u017cesz straci\u0107 pieni\u0105dze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T15:14:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3899455-zatrzymano-dwoch-mezczyzn-podejrzanych-o-serie-kradziezy-bizuterii-ph8322626/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obrabowane sklepy jubilerskie w czterech wojew\u00f3dztwach\" />\n    Opolski s\u0105d zdecydowa\u0142 o trzymiesi\u0119cznym areszcie dla dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, podejrzanych o seri\u0119 kradzie\u017cy bi\u017cuterii w sklepach jubilerskich na terenie czterech wojew\u00f3dztw.",
        "id": 2189484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/kedzierzyn-kozle-seria-zuchwalych-kradziezy-u-jubilerow-dwie-osoby-z-zarzutami-st8322621?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obrabowane sklepy jubilerskie w czterech wojew\u00f3dztwach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T15:06:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8494702-mezczyzna-byl-poszukiwany-przez-policje-ph8322612/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po nocnym spacerze z kos\u0105 trafi\u0142 do wi\u0119zienia\" />\n    Do wi\u0119zienia trafi\u0142 27-latek, kt\u00f3ry w nocy chodzi\u0142 z kos\u0105 po z posesji. Jeden z mieszka\u0144c\u00f3w powiadomi\u0142 o tym policj\u0119. Po wylegitymowania 27-latka okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jest on poszukiwany.",
        "id": 2189486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/ryki-policjanci-zatrzymali-poszukiwanego-mezczyzne-st8322589?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po nocnym spacerze z kos\u0105 trafi\u0142 do wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T15:04:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1461550-kim-kardashian-ph8322370/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kim Kardashian pozwana. Przez zdj\u0119cie na Instagramie\u00a0\" />\n    Kim Kardashian zosta\u0142a pozwana w zwi\u0105zku z rzekomym znies\u0142awieniem. W usuni\u0119tym ju\u017c wpisie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych\u00a0gwiazda chcia\u0142a zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na histori\u0119 Ivana Cantu, Teksa\u0144czyka skazanego na kar\u0119 \u015bmierci za podw\u00f3jne morderstwo. Celebrytka u\u017cy\u0142a przy tym jednak zdj\u0119cia innego m\u0119\u017cczyzny o tym samym\u00a0imieniu i nazwisku. Cantu zarzuca jej, \u017ce narazi\u0142a go na \"utrat\u0119 reputacji\" i domaga si\u0119 odszkodowania.",
        "id": 2189487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/kim-kardashian-pozwana-przez-zdjecie-na-instagramie-st8322559?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Kardashian pozwana. Przez zdj\u0119cie na Instagramie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T14:59:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3338726-bp-kazimierz-romaniuk-ph8322606/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powstaniec, biskup, t\u0142umacz Biblii. Kazimierz Romaniuk nie \u017cyje\" />\n    W wieku 97 lat zmar\u0142 Kazimierz Romaniuk, by\u0142y biskup diecezji warszawsko-praskiej. Hierarcha dokona\u0142 pierwszego od 400 lat przek\u0142adu Biblii z j\u0119zyk\u00f3w oryginalnych na j\u0119zyk polski. Walczy\u0142 w Powstaniu Warszawskim.",
        "id": 2189488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-zmarl-biskup-kazimierz-romaniuk-st8322576?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powstaniec, biskup, t\u0142umacz Biblii. Kazimierz Romaniuk nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T14:47:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2852620-policja-zatrzymala-dwoch-podejrzanych-o-wytwarzanie-materialow-wybuchowych-ph8322540/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybuch na przystanku autobusowym, dwie osoby zatrzymane\" />\n    Policjanci zatrzymali dw\u00f3ch mieszka\u0144c\u00f3w powiatu \u015bwidnickiego w wieku 34 i 40 lat. S\u0105 podejrzani o wytwarzanie materia\u0142\u00f3w wybuchowych oraz pos\u0142ugiwanie si\u0119 nimi. Chodzi mi\u0119dzy innymi o wybuch na przystanku autobusowym.",
        "id": 2189490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/swidnica-wybuch-na-przystanku-autobusowym-dwie-osoby-zatrzymane-st8322548?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch na przystanku autobusowym, dwie osoby zatrzymane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T14:45:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4922178-bogdan-swieczkowski-ph8294523/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zawiadomienie \u015awi\u0119czkowskiego trafi\u0142o do warszawskiej prokuratury\" />\n    Prokurator krajowy Dariusz Korneluk przekaza\u0142 zawiadomienie Bogdana \u015awi\u0119czkowskiego, prezesa kwestionowanego w obecnym kszta\u0142cie Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, o podejrzeniu zamachu stanu do Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie celem jego rozpoznania - poinformowa\u0142a rzeczniczka Prokuratora Generalnego Anna Adamiak.",
        "id": 2189491,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zawiadomienie-prezesa-tk-bogdana-swieczkowskiego-o-zamachu-stanu-trafilo-do-prokuratury-st8322511?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawiadomienie \u015awi\u0119czkowskiego trafi\u0142o do warszawskiej prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T14:29:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fnxiax-wanna-5066324/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u00f3\u0142toraroczne dziecko straci\u0142o przytomno\u015b\u0107 po k\u0105pieli \" />\n    Dziewczynka straci\u0142a przytomno\u015b\u0107 po k\u0105pieli. Jej mama zaalarmowa\u0142a s\u0142u\u017cby. Stra\u017cacy w mieszkaniu wykryli znacznie podwy\u017cszony poziom tlenku w\u0119gla. Dziecko trafi\u0142o do szpitala, nie zagra\u017ca mu niebezpiecze\u0144stwo.",
        "id": 2189492,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/zawiercie-poltoraroczne-dziecko-po-kapieli-stracilo-przytomnosc-st8322478?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00f3\u0142toraroczne dziecko straci\u0142o przytomno\u015b\u0107 po k\u0105pieli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T14:19:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9484604-opady-sniegu-mokrego-sniegu-i-deszczu-ze-sniegiem-ph8322457/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiosna meteorologiczna nadejdzie w towarzystwie opad\u00f3w mokrego \u015bniegu\" />\n    W tym tygodniu rozpoczyna si\u0119 meteorologiczna wiosna. Mo\u017cemy jednak spodziewa\u0107 si\u0119, \u017ce zima jeszcze nie da za wygran\u0105. Czekaj\u0105 nas dni z opadami - najpierw deszczu, a potem deszczu ze \u015bniegiem i mokrego \u015bniegu. Temperatura nie powinna jednak spada\u0107 poni\u017cej 3 stopni Celsjusza.",
        "id": 2189493,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-pierwszy-dzien-meteorologicznej-wiosny-pojawia-sie-opady-mokrego-sniegu-st8322439?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiosna meteorologiczna nadejdzie w towarzystwie opad\u00f3w mokrego \u015bniegu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T14:19:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1675836-donald-tusk-ph8322483/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk: otrzyma\u0142em szczeg\u00f3\u0142owe informacje, czas na deportacj\u0119\" />\n    \"Otrzyma\u0142em szczeg\u00f3\u0142owe informacje od szefa MSWiA o zdecydowanych dzia\u0142aniach s\u0142u\u017cb wobec zagranicznych gang\u00f3w. Dokonano licznych zatrzyma\u0144. Czas na deportacj\u0119\" - poinformowa\u0142 premier Donad Tusk. Wcze\u015bniej tego dnia minister Tomasz Siemoniak m\u00f3wi\u0142, \u017ce \"zagraniczne gangi pr\u00f3buj\u0105 wej\u015b\u0107 do Polski, opanowywa\u0107 r\u00f3\u017cne rodzaje przest\u0119pczo\u015bci\".",
        "id": 2189494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-o-zagranicznych-gangach-dokonano-licznych-zatrzyman-czas-na-deportacje-st8322477?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk: otrzyma\u0142em szczeg\u00f3\u0142owe informacje, czas na deportacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T14:17:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9573849-shutterstock-1347678662-ph8322470/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powstanie nowy instytut. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 rozporz\u0105dzenie \" />\n    Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a rozporz\u0105dzenie w sprawie utworzenia Instytutu Badawczego IDEAS - poinformowa\u0142o Ministerstwo Cyfryzacji (MC) we wtorek. Wskazano przy tym, \u017ce nadz\u00f3r nad jednostk\u0105 sprawowa\u0107 b\u0119d\u0105 wsp\u00f3lnie resort cyfryzacji i Ministerstwo Obrony Narodowej, a na jej czele stanie profesor Piotr Sankowski.",
        "id": 2189495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/instytut-ideas-nowa-jednostka-naukowa-powolana-przez-rzad-st8322331?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powstanie nowy instytut. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 rozporz\u0105dzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T14:15:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6135667-baza-okretow-podwodnych-w-balaklawie-ph8322436/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosjanie wracaj\u0105 do zimnowojennej bazy okr\u0119t\u00f3w podwodnych\u00a0\" />\n    Proukrai\u0144scy aktywi\u015bci twierdz\u0105, \u017ce Rosja przywraca do s\u0142u\u017cby radzieck\u0105 baz\u0119 okr\u0119t\u00f3w podwodnych w Ba\u0142ak\u0142awie na Krymie, znan\u0105 kiedy\u015b jako \"obiekt 825 GTS\" - poinformowa\u0142 we wtorek portal Radia Wolna Europa (RWE). Ma o tym \u015bwiadczy\u0107 zamontowanie barier chroni\u0105cych baz\u0119 przed dronami morskimi.",
        "id": 2189496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/krym-rosjanie-wracaja-do-bazy-okretow-podwodnych-w-balaklawie-st8322390?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie wracaj\u0105 do zimnowojennej bazy okr\u0119t\u00f3w podwodnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T14:14:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2673915-dom-w-ktorym-40-latek-uwiezil-27-latke-ph8322116/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Podesz\u0142am do okna i zobaczy\u0142am kobiet\u0119 z \u0142a\u0144cuchem na szyi\". 27-latka prze\u017cy\u0142a piek\u0142o\" />\n    Czeskie media opisuj\u0105 histori\u0119 27-letniej kobiety, kt\u00f3ra przez trzy miesi\u0105ce mia\u0142a by\u0107 wi\u0119ziona w piwnicy domu w miejscowo\u015bci Si\u0159em na zachodzie Czech. Policja poinformowa\u0142a o zatrzymaniu 40-latka, kt\u00f3remu postawiono zarzuty pozbawienia wolno\u015bci, gwa\u0142tu i szanta\u017cu. Grozi mu do 12 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2189497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/czechy-27-latka-przez-trzy-miesiace-byla-wieziona-w-piwnicy-uciekla-przez-okno-z-lancuchem-na-szyi-st8322083?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Podesz\u0142am do okna i zobaczy\u0142am kobiet\u0119 z \u0142a\u0144cuchem na szyi\". 27-latka prze\u017cy\u0142a piek\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T14:11:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8110161-do-auta-przyczepiony-byl-przedmiot-nieznanego-pochodzenia-ph8308928/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tajemniczy pakunek pod autem. Zg\u0142aszaj\u0105ca po kilku dniach us\u0142ysza\u0142a zarzuty. \"W innej sprawie\"\" />\n    Ponad tydzie\u0144 temu policja dosta\u0142a zg\u0142oszenie o nieznanym przedmiocie, kt\u00f3ry znajduje si\u0119 pod samochodem stoj\u0105cym na jednym z parking\u00f3w w \u0141om\u017cy (Podlaskie). Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nie by\u0142o tam \u017cadnych materia\u0142\u00f3w wybuchowych. Teraz kobieta, kt\u00f3ra wezwa\u0142a wtedy s\u0142u\u017cby, zosta\u0142a zatrzymana przez policj\u0119. W innej sprawie.",
        "id": 2189498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/lomza-wezwala-policje-bo-sadzila-ze-pod-autem-jest-bomba-teraz-sama-zostala-zatrzymana-w-innej-sprawie-st8322381?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemniczy pakunek pod autem. Zg\u0142aszaj\u0105ca po kilku dniach us\u0142ysza\u0142a zarzuty. \"W innej sprawie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T13:46:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9729357-cialo-mezczyzny-znaleziono-w-studni-w-powiecie-wegrowskim-zdjecie-ilustracyjne-ph8296524/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cia\u0142o kobiety w mieszkaniu, policja nie wyklucza zab\u00f3jstwa\" />\n    W jednym z mieszka\u0144 w Bornem Sulinowie (woj. zachodniopomorskie) znaleziono cia\u0142o kobiety. Policja nie wyklucza udzia\u0142u os\u00f3b trzecich w jej \u015bmierci.",
        "id": 2189499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/borne-sulinowo-w-mieszkaniu-znaleziono-cialo-kobiety-st8322412?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cia\u0142o kobiety w mieszkaniu, policja nie wyklucza zab\u00f3jstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T13:42:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8097104-strazacy-wciagneli-auto-na-brzeg-ph8317852/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Auto na zamarzni\u0119tym jeziorze. W\u0142a\u015bciciel z zarzutem\" />\n    46-latek, kt\u00f3rego auto znaleziono w weekend na oblodzonym jeziorze Lednica w pobli\u017cu Gniezna, us\u0142ysza\u0142 zarzut. Wed\u0142ug ustale\u0144 policji to w\u0142a\u015bnie on mia\u0142 wjecha\u0107 samochodem na l\u00f3d.",
        "id": 2189500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/auto-na-zamarznietej-tafli-jeziora-lednica-w-poblizu-gniezna-wlasciciel-z-zarzutem-st8321523?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto na zamarzni\u0119tym jeziorze. W\u0142a\u015bciciel z zarzutem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T11:16:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5276982-tusk-ph8321999/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier ma kontuzj\u0119. CIR nie podaje jak\u0105\" />\n    Premier Donald Tusk ma kontuzj\u0119 nogi. Przekaza\u0142, \u017ce \"przez kilka dni b\u0119dzie mu towarzyszy\u0142a orteza i kule\".\u00a0- Oczywi\u015bcie na zwolnienie nie p\u00f3jd\u0119, chocia\u017c pewnie niekt\u00f3rzy by chcieli - \u017cartowa\u0142 szef rz\u0105du na zamieszczonym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych nagraniu.",
        "id": 2189485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/premier-donald-tusk-ma-kontuzje-cir-nie-podaje-jaka-st8321991?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier ma kontuzj\u0119. CIR nie podaje jak\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-25T08:29:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5375759-shutterstock-624497975-ph7763699/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z\u0142oty testuje nowe poziomy\" />\n    Z\u0142oty w trakcie wtorkowej sesji wspi\u0105\u0142 si\u0119 na nowe 8-letnie maksima wzgl\u0119dem euro, kt\u00f3re kosztowa\u0142o nawet 4,131 z\u0142otego. P\u00f3\u017aniej nasza waluta odda\u0142a niemal ca\u0142o\u015b\u0107 zysk\u00f3w i pod koniec sesji euro kwotowane jest nieco powy\u017cej 4,14 z\u0142otego.",
        "id": 2189489,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/zloty-sie-umacnia-kurs-dolara-i-euro-ponownie-w-dol-st8321556?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty testuje nowe poziomy",
        "vote": 0
    }
]