[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:24:10+00:00",
        "description": "W 2024 roku polskie koleje obs\u0142u\u017cy\u0142y ponad 407,5 miliona pasa\u017cer\u00f3w, najwi\u0119cej po 1997 roku. Najlepszym miesi\u0105cem by\u0142 pa\u017adziernik, kiedy poci\u0105gami podr\u00f3\u017cowa\u0142o 36,6 miliona os\u00f3b, a najgorszym stycze\u0144 z wynikiem 31,5 miliona.",
        "id": 2013823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/kolej/art41753731-kolej-policzyla-pasazerow-najlepszy-wynik-od-27-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 373,
        "source_url": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolej policzy\u0142a pasa\u017cer\u00f3w. Najlepszy wynik od 27 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:56:21+00:00",
        "description": "W 2024 roku polskie koleje obs\u0142u\u017cy\u0142y ponad 407,5 miliona pasa\u017cer\u00f3w, najwi\u0119cej po 1997 roku. Najlepszym miesi\u0105cem by\u0142 pa\u017adziernik, kiedy poci\u0105gami podr\u00f3\u017cowa\u0142o 36,6 miliona os\u00f3b, a najgorszym stycze\u0144 z wynikiem 31,5 miliona.",
        "id": 2013289,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/kolej/art41753731-kolej-policzyla-ubieglorocznych-pasazerow-najlepszy-wynik-od-27-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 373,
        "source_url": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolej policzy\u0142a ubieg\u0142orocznych pasa\u017cer\u00f3w. Najlepszy wynik od 27 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T12:22:27+00:00",
        "description": "6,6 miliona turyst\u00f3w odwiedzi\u0142o w zesz\u0142ym roku S\u0142oweni\u0119. To rekordowy wynik, kt\u00f3ry prze\u0142o\u017cy\u0142 si\u0119 na 16,9 miliona wykupionych nocleg\u00f3w. Najwi\u0119cej go\u015bci przyjecha\u0142o z Niemiec, ale Polska zanotowa\u0142a imponuj\u0105cy wzrost w liczbie podr\u00f3\u017cnych.",
        "id": 2011675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art41752851-slowenia-zaliczyla-turystyczny-rekord-czesciowo-dzieki-polakom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 373,
        "source_url": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142owenia zaliczy\u0142a turystyczny rekord. Cz\u0119\u015bciowo dzi\u0119ki Polakom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T05:50:58+00:00",
        "description": "Sztuczne rafy koralowe zajmuj\u0105ce powierzchni\u0119 ponad 60 tysi\u0119cy metr\u00f3w kwadratowych, 37 specjalnie zaprojektowanych siedlisk i dwa zatopione okr\u0119ty wojenne \u2013 w tym roku na Krecie otwarty zostanie park nurkowy.",
        "id": 2010016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art41748831-zatopione-okrety-i-sztuczne-rafy-nowa-atrakcja-dla-milosnikow-nurkowania-z-europy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 373,
        "source_url": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatopione okr\u0119ty i sztuczne rafy - nowa atrakcja dla mi\u0142o\u015bnik\u00f3w nurkowania z Europy",
        "vote": 0
    }
]