[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T22:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4a/31/1e/z31660362M,Zwierzeta.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Komu z was uda si\u0119 zdoby\u0107 komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw w naszym zwierz\u0119cym quizie wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej? Nie ukrywamy, \u017ce na wszystkie pytania b\u0119d\u0105 w stanie odpowiedzie\u0107 tylko prawdziwi mi\u0142o\u015bnicy zwierzak\u010f\u017c\u02ddw. Jeste\u015bcie nimi? Przekonajmy si\u0119!",
        "id": 2016461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24777,zwierzecy-quiz-wiedzy-ogolnej-11-11-zarezerwowane-tylko-dla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwierz\u0119cy quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej. 11/11 tylko dla mi\u0142o\u015bnik\u010f\u017c\u02ddw zwierz\u0105t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T22:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/31/1e/z31660366M,Smiertelny-wypadek-na-drodze-krajowej-nr-32.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a trzy osoby zosta\u0142y ranne w wypadku z udzia\u0142em trzech samochod\u010f\u017c\u02ddw w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie lubuskim. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd poszkodowanych jest dwoje dzieci.",
        "id": 2016081,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31660332,tragiczny-wypadek-w-lubuskiem-nie-zyje-kobieta-dwoje-dzieci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w Lubuskiem. Nie \u017cyje kobieta. Dwoje dzieci jest w ci\u0119\u017ckim stanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T20:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b7/31/1e/z31660215M,Strefa-Gazy-27-stycznia-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Izrael wyrazi\u0142 zgod\u0119 na ewakuacj\u0119 ze Strefy Gazy mi\u0119dzy innymi 50 pacjent\u010f\u017c\u02ddw wymagaj\u0105cych pomocy medycznej. Liczba os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre mog\u0105 umrze\u0107 z powodu kryzysu ochrony zdrowia, jest jednak o wiele wi\u0119ksza.",
        "id": 2015692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31660178,ogromny-kryzys-w-strefie-gazy-izrael-otworzy-przejscie-graniczne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromny kryzys w Strefie Gazy. Izrael otworzy przej\u015bcie graniczne w Rafah dla Palesty\u0144czyk\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T20:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/62/31/1e/z31660130M,Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>-&nbsp;Rano mieli\u015bmy do czynienia z cyrkiem - stwierdzi\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski, komentuj\u0105c zamieszanie wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 Zbigniewa Ziobry. -&nbsp;Ja takiej bezczelno\u015bci nie widzia\u0142em, jak \u017cyj\u0119 - doda\u0142.",
        "id": 2015693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31660149,trzaskowski-oburzony-zachowaniem-ziobry-uciekaja-na-bialorus.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski oburzony zachowaniem Ziobry. \"Uciekaj\u0105 na Bia\u0142oru\u015b albo do Budapesztu, robi\u0105 cyrki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6e/31/1e/z31660142M,Chemia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pami\u0119tasz jeszcze chemi\u0119 z czas\u010f\u017c\u02ddw szko\u0142y? Je\u015bli nie, mo\u017cesz mie\u0107 trudno, aby w naszym quizie zdoby\u0107 komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw. Pytamy tylko o symbole chemiczne pierwiastk\u010f\u017c\u02ddw, ale nie ka\u017cdy odpowie na wszystkie pytania!",
        "id": 2015309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24774,nie-miales-piatki-z-chemii-nawet-nie-probuj-rozwiazywac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie mia\u0142e\u015b pi\u0105tki z chemii? Nawet nie pr\u010f\u017c\u02ddbuj rozwi\u0105zywa\u0107 tego quizu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/39/31/1e/z31659833M,Zbigniew-Ziobro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>-&nbsp;Dok\u0142adnie wiedzieli\u015bmy: pan Zbigniew Ziobro nie stawia si\u0119 na godz. 10:30, nie b\u0119dziemy dawa\u0107 wodzi\u0107 si\u0119 za nos i nie b\u0119dziemy gra\u0107 w jego gr\u0119 - oznajmi\u0142a szefowa komisji ds. Pegasusa. Co jeszcze powiedzia\u0142a Magdalena Sroka?",
        "id": 2015310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31660120,szefowa-komisji-ds-pegasusa-o-ziobrze-nie-bedziemy-dawac-wodzic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szefowa komisji ds. Pegasusa o Ziobrze: Nie b\u0119dziemy dawa\u0107 wodzi\u0107 si\u0119 za nos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/11/c0/1d/z31198737M,Areszt--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>28-letni osadzony uciek\u0142 z francuskiego wi\u0119zienia podczas wycieczki do muzeum antropologicznego Musee de l'Homme w Pary\u017cu. M\u0119\u017cczyzna jest nadal poszukiwany w zwi\u0105zku z pope\u0142nionym przest\u0119pstwem.",
        "id": 2015311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31660097,trwaja-poszukiwania-francuskiego-wieznia-w-ucieczce-pomogla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwaj\u0105 poszukiwania francuskiego wi\u0119\u017ania. W ucieczce pomog\u0142a mu wycieczka do muzeum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/18/31/1e/z31660056M,Wojna-w-Ukrainie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u017bo\u0142nierze z Korei P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnej s\u0105 wycofywani z pierwszej linii frontu w rosyjskim obwodzie kurskim. Zostali tam przys\u0142ani jesieni\u0105 zesz\u0142ego roku i od tego czasu ponie\u015bli liczne straty.&nbsp;Co si\u0119 sta\u0142o?",
        "id": 2014800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31659988,zolnierze-kima-znikneli-z-obwodu-kurskiego-co-sie-stalo-glos.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierze Kima znikn\u0119li z obwodu kurskiego. Co si\u0119 sta\u0142o? G\u0142os zabra\u0142&nbsp;ukrai\u0144ski wojskowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/23/31/1e/z31660067M,Friedrich-Merz--przewodniczacy-niemieckiej-Unii-Ch.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Niemiecki parlament odrzuci\u0142 projekt ustawy chadek\u010f\u017c\u02ddw, zak\u0142adaj\u0105cy ograniczenie imigracji. Podczas pi\u0105tkowego posiedzenia Bundestagu odby\u0142a si\u0119 burzliwa debata. Obrady zosta\u0142y przerwane na kilka godzin.",
        "id": 2014801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31660051,porazka-niemieckich-chadekow-bundestag-odrzucil-ustawe-o-ograniczeniu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pora\u017cka niemieckich chadek\u010f\u017c\u02ddw. Bundestag odrzuci\u0142 ustaw\u0119 o ograniczeniu imigracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/31/1e/z31660035M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polskie instytucje publiczne, zw\u0142aszcza szko\u0142y zmagaj\u0105 si\u0119 w ostatnim czasie z fa\u0142szywymi alarmami bombowymi. Uwag\u0119 zwraca fakt, \u017ce przypominaj\u0105 one problem, kt\u010f\u017c\u02ddry zd\u0105\u017cy\u0142 ju\u017c pojawi\u0107 si\u0119 w innych krajach, gdzie podejrzenia padaj\u0105 na Rosj\u0119. Zapytali\u015bmy wi\u0119c policjant\u010f\u017c\u02ddw, jak wygl\u0105da sytuacja.",
        "id": 2014802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31659733,fala-alarmow-bombowych-w-polsce-czy-jestesmy-kolejnym-krajem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala alarm\u010f\u017c\u02ddw bombowych w Polsce. Czy jeste\u015bmy kolejnym krajem na celowniku Rosji? \"Mamy teori\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6a/31/1e/z31659370M,Zagadka-kryminalna.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Lubisz bawi\u0107 si\u0119 w detektywa? Rozwi\u0105\u017c t\u0119 szybk\u0105 zagadk\u0119 kryminaln\u0105! Wystarczy odrobina logicznego my\u015blenia, \u017ceby j\u0105 rozwik\u0142a\u0107. Uda ci si\u0119 odgadn\u0105\u0107, kto jest morderc\u0105? Przeczytaj uwa\u017cnie tekst, a nast\u0119pnie wska\u017c winnego. Powodzenia!",
        "id": 2014292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24765,rozwiaz-szybka-zagadke-kryminalna-na-logiczne-myslenie-uda.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szybka zagadka na logiczne my\u015blenie. Odgadniesz, kto jest morderc\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/54/31/1e/z31659348M,Eksperymentalny-amerykanski-bezzalogowy-skrzydlowy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Teoretycznie fantastyka naukowa, ale jednak bardzo realna. Ameryka\u0144skie wojsko opublikowa\u0142o film, w kt\u010f\u017c\u02ddrym pokazuje, jak jego zdaniem b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142a wojna w 2043 roku. Cho\u0107 nie ma mowy z kim i gdzie, to jest to ewidentne.",
        "id": 2014293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31659312,tak-wojsko-usa-widzi-bitwe-z-chinami-w-2043-roku-ujawniono.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak wojsko USA widzi bitw\u0119 z Chinami w 2043 roku. Ujawniono film, du\u017co si\u0119 dzieje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6d/31/1e/z31659885M,Posel-PiS-Zbigniew-Ziobro-przed-siedziba-TV-Republ.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pose\u0142 PiS Zbigniew Ziobro przekonywa\u0142, \u017ce Stra\u017c Marsza\u0142kowska zatrzyma\u0142a go i uniemo\u017cliwi\u0142a mu wej\u015bcie na obrady komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. Na o\u015bwiadczenie polityka odpowiedzia\u0142a Kancelaria Sejmu.",
        "id": 2014294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31659879,kancelaria-sejmu-odpowiada-ziobrze-ws-doprowadzenia-na-komisje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kancelaria Sejmu odpowiada Ziobrze ws. doprowadzenia na komisj\u0119. \"Zgodnie z procedurami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3b/31/1e/z31659835M,Zbigniew-Ziobro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Zbigniew Ziobro&nbsp;walczy dramatycznie o polityczne prze\u017cycie i to nie on mo\u017ce re\u017cyserowa\u0107, jak ta walka b\u0119dzie przebiega\u0107 - stwierdzi\u0142 prof. Rafa\u0142 Chwedoruk. Eksperci ocenili pi\u0105tkowe zamieszanie z politykiem PiS w roli g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnej. Co powiedzieli?",
        "id": 2013807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31659719,dramatycznie-walczy-nbsp-o-polityczne-przezycie-eksperci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ani szeryf, ani mi\u0119kiszon. Jedna wielka dziecinada\". Eksperci o zamieszaniu wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 Ziobry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0e/2d/1e/z31642638M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>72-letnia kobieta zosta\u0142a raniona no\u017cem w jednym z salon\u010f\u017c\u02ddw fryzjerskich w Andrychowie. Policjanci natychmiast podj\u0119li dzia\u0142ania i szybko zatrzymali 26-latka, kt\u010f\u017c\u02ddry okaza\u0142 si\u0119 by\u0107 wnukiem poszkodowanej.",
        "id": 2013269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31659690,atak-nozownika-w-salonie-fryzjerskim-w-andrychowie-policja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cownika w salonie fryzjerskim w Andrychowie. Policja szybko ustali\u0142 sprawc\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/15/2e/1e/z31647765M,Poszukiwany-Dawid-Zlotkowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura wnioskuje o Europejski Nakaz Aresztowania dla Dawida Z\u0142otkowskiego. \u015aledczy maj\u0105 bowiem podejrzenia, gdzie mo\u017ce si\u0119 ukrywa\u0107.",
        "id": 2013270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31659602,probowal-wjechac-w-pieszych-wiadomo-gdzie-moze-sie-ukrywac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0142 wjecha\u0107 w pieszych. Wiadomo, gdzie mo\u017ce si\u0119 ukrywa\u0107. Jest wniosek o ENA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/68/31/1e/z31659624M,Statek-Silver-Dania-w-porcie-Troms---31-stycznia-2.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Norweskie s\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y na Morzu Ba\u0142tyckim statek towarowy Silver Dania, p\u0142ywaj\u0105cy z rosyjsk\u0105 za\u0142og\u0105. Jednostka mog\u0142a by\u0107 zamieszana w uszkodzenie podmorskiego kabla, \u0142\u0105cz\u0105cego \u0141otw\u0119 ze Szwecj\u0105.",
        "id": 2013271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31659510,uszkodzony-kabel-na-dnie-baltyku-norwegowie-zatrzymali-statek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uszkodzony kabel na dnie Ba\u0142tyku. Norwegowie zatrzymali statek z rosyjsk\u0105 za\u0142og\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/67/2f/1e/z31652711M,Zniszczony-przez-powodz-dom-w-Radochowie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Us\u0142ysza\u0142am: no gdzie pani\u0105 zala\u0142o! Przecie\u017c pani za tam\u0105 mieszka. No wi\u0119c ja panu poka\u017c\u0119, jak nas zala\u0142o, bo tego opisa\u0107 si\u0119 nie da - Katarzyna Jaworska wyci\u0105ga telefon i pokazuje nagranie. Wielu mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw Kotliny K\u0142odzkiej cztery miesi\u0105ce po powodzi \u017cyje w niepewno\u015bci: czy rusza\u0107 z remontem lub odbudow\u0105 w \"czerwonej strefie\", lub tam, gdzie mog\u0105 zosta\u0107 zaplanowane nowe zbiorniki?",
        "id": 2013272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,174372,31650478,spia-na-paletach-w-golych-murach-po-4-miesiacach-jedni-powodzianie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u015api\u0105 na paletach, w go\u0142ych murach\". Po 4 miesi\u0105cach jedni powodzianie odbudowuj\u0105, inni czekaj\u0105 w niepewno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/23/31/1e/z31659555M,Dziennikarz-TVN-Sebastian-Napieraj-osaczony-przez-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po zatrzymaniu Zbigniewa Ziobry dziennikarz TVN24 Sebastian Napieraj zosta\u0142 osaczony przez pracownik\u010f\u017c\u02ddw TV Republika. Wykrzykiwali oni pytania dotycz\u0105ce mi\u0119dzy innymi pieni\u0119dzy i \"komunizmu\", na kt\u010f\u017c\u02ddre dziennikarz kr\u010f\u017c\u02ddtko, ale dosadnie odpowiedzia\u0142.",
        "id": 2012579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31659356,dziennikarz-tvn-osaczony-przez-pracownikow-tv-republika-musialem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennikarz TVN osaczony przez pracownik\u010f\u017c\u02ddw TV Republika. \"Musia\u0142em ich wyja\u015bni\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/de/22/1c/z29502430M,Horoskop-miesieczny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop miesi\u0119czny - luty 2025 r. Nadchodz\u0105ce dni przynios\u0105 wiele zmian w \u017cyciu wszystkich znak\u010f\u017c\u02ddw zodiaku. Wiele z nich zostanie wystawionych na pr\u010f\u017c\u02ddb\u0119. Co dok\u0142adnie si\u0119 wydarzy w tym miesi\u0105cu?",
        "id": 2012580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31637115,horoskop-miesieczny-luty-2025-baran-byk-bliznieta-rak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskop miesi\u0119czny - luty 2025 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/79/e5/1c/z30300025M,Swistaki--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dzie\u0144 \u015awistaka obchodzony jest w USA i Kanadzie od ponad 100 lat, a zwierz\u0119 raz w roku ma przepowiada\u0107 pogod\u0119. Organizacja PETA jest przeciwna wykorzystywaniu ssaka i proponuje zamian\u0119 go na wega\u0144ski tort.",
        "id": 2012581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31657632,dzien-swistaka-bez-swistaka-chca-podmienic-go-na-tort.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzie\u0144 \u015awistaka bez \u015bwistaka? Chc\u0105 podmieni\u0107 go na tort",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/79/31/1e/z31659385M,Kobieta-i-mezczyzna--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Znacznie wi\u0119cej kobiet ni\u017c m\u0119\u017cczyzn ma w Polsce wy\u017csze wykszta\u0142cenie. Zdaniem eksperta ma to wp\u0142yw na ni\u017csz\u0105 demografi\u0119, poniewa\u017c \"kobiety podci\u0105gn\u0119\u0142y swoje naturalne oczekiwania na wy\u017cszy poziom\".",
        "id": 2012582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31659023,polki-nie-chca-sie-wiazac-z-facetami-o-nizszym-statusie-nbsp-podciagnely.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polki nie chc\u0105 si\u0119 wi\u0105za\u0107 z facetami o ni\u017cszym statusie.&nbsp;\"Podci\u0105gn\u0119\u0142y oczekiwania na wy\u017cszy poziom\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/be/30/1e/z31655870M,Quiz-ortograficzny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pora na nowy quiz j\u0119zykowy! Tym razem wystarczy nam 10 pyta\u0144, by oceni\u0107, czy kaleczysz j\u0119zyk polski. Ten test to nie przelewki, o czym \u015bwiadczy \u015brednia 6/10. Pobijesz ten wynik? Trzymamy kciuki!",
        "id": 2012583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,7917,kaleczysz-jezyk-polski-oceni-to-ten-quiz-wiedzy-zaliczamy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaleczysz j\u0119zyk polski? Oceni to ten quiz! Zaliczamy powy\u017cej 8/10",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/31/1e/z31659145M,Egzamin-osmoklasisty--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Egzamin \u010f\u017c\u02ddsmoklasisty 2025 uczniowie b\u0119d\u0105 pisa\u0107 na nowych zasadach. MEN wyda\u0142o wa\u017cny komunikat ws. zmiany czasu trwania testu. Ile b\u0119dzie trwa\u0142 egzamin z matematyki, polskiego i j\u0119zyka obcego?",
        "id": 2012584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31659048,egzamin-osmoklasisty-ze-zmianami-men-wprowadza-nowe-zasady.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egzamin \u010f\u017c\u02ddsmoklasisty ze zmianami. MEN wprowadza nowe zasady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b8/2e/1e/z31649464M,Stoisko-z-zabawkami.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na stoiskach z pami\u0105tkami coraz cz\u0119\u015bciej g\u0119\u015b Pip\u0119 zacz\u0119\u0142o zast\u0119powa\u0107 inne zwierz\u0119. W Zakopanem zacz\u0119\u0142y pojawia\u0107&nbsp;si\u0119 s\u0142ynne kapibary. Ile zap\u0142acimy za takie maskotki?",
        "id": 2012585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31657630,pluszowe-gesi-to-juz-przezytek-jest-nowa-moda-w-zakopanem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pluszowe g\u0119si to ju\u017c prze\u017cytek, jest nowa moda. W Zakopanem sza\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/31/1e/z31659086M,Spiecie-Dariusza-Mateckiego-z-dziennikarzem-w-tle-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W trakcie oczekiwania na pojawienie si\u0119 Zbigniewa Ziobry w Sejmie dosz\u0142o do awantury z udzia\u0142em Dariusza Mateckiego i Wojciecha Czuchnowskiego. Dziennikarz wyrwa\u0142 pos\u0142owi telefon z r\u0119ki, gdy ten zacz\u0105\u0142 go nagrywa\u0107. Co si\u0119 sta\u0142o?",
        "id": 2012586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31658824,matecki-starl-sie-z-dziennikarzem-jestes-wariatem-posel.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matecki star\u0142 si\u0119 z dziennikarzem. \"Jeste\u015b wariatem\". Pose\u0142 zapowiada pozew",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b1/31/1e/z31658929M,Alaksandr-Lukaszenka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bia\u0142oru\u015b zdecydowa\u0142a o wzmocnieniu ochrony swoich granic. \"Rozpocz\u0119to tworzenie jednostki zaawansowanej technologicznie na polskim odcinku granicy\" - poinformowano. Przedstawiciel&nbsp;bia\u0142oruskich s\u0142u\u017cb przekaza\u0142, \u017ce na granicy nie ma \"\u017cadnych gwa\u0142townych zmian\", \"ale napi\u0119cia pozostaj\u0105\".",
        "id": 2012587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31658513,lukaszenka-podjal-decyzje-ws-granicy-z-polska-pojawi-sie-tam.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukaszenka podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. granicy z Polsk\u0105. Pojawi si\u0119 tam \"zaawansowana jednostka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bc/31/1e/z31659196M,Roman-Giertych.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Cz\u0142onkowie komisji ds. Pegasusa nie przes\u0142uchali w pi\u0105tek Zbigniewa Ziobry, cho\u0107 ten ostatecznie pojawi\u0142 si\u0119 w Sejmie. Decyzj\u0119 argumentowali sp\u010f\u017c\u02dd\u017anieniem polityka. Dziennikarze zwracaj\u0105 uwag\u0119, \u017ce sprawa ostatecznie \"obr\u010f\u017c\u02ddci si\u0119 przeciwko\" rz\u0105dz\u0105cym.",
        "id": 2012588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31658659,komisja-ds-pegasusa-w-ogniu-krytyki-lawina-komentarzy-idiotyczna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja ds. Pegasusa w ogniu krytyki.&nbsp;Giertych odpali\u0142 seri\u0119 \"\u017cart\u010f\u017c\u02ddw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/65/30/1e/z31654245M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura ma wst\u0119pne wyniki sekcji zw\u0142ok kobiety, kt\u010f\u017c\u02ddrej cia\u0142o odnaleziono w windzie w jednym z krakowskich blok\u010f\u017c\u02ddw. Co ju\u017c wiedz\u0105 \u015bledczy?",
        "id": 2012589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31659195,cialo-kobiety-w-windzie-prokuratura-podala-nowe-informacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cia\u0142o kobiety w windzie. Prokuratura poda\u0142a nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e2/31/1e/z31658978M,Quiz-historyczny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Historia to tw\u010f\u017c\u02ddj konik? Zatem \u015bwietnie si\u0119 sk\u0142ada! Tym razem quiz historyczny sprawdzi, ile wydarze\u0144 z lat 80. jeszcze pami\u0119tasz. Do zdobycia 11 punkt\u010f\u017c\u02ddw, ale to trudne zadanie. Podo\u0142asz mu? \u017byczymy powodzenia!",
        "id": 2012156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24762,trudny-quiz-historyczny-dla-wybitnych-ile-wydarzen-z-lat-80.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz historyczny dla wybitnych. Ile wydarze\u0144 z lat 80. pami\u0119tasz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T12:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ca/21/1e/z31595722M,Wirus--choroba--szpital--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Polsce stale ro\u015bnie liczba zachorowa\u0144 na gryp\u0119. Eksperci ostrzegaj\u0105 jednak, \u017ce szczyt zachorowa\u0144 dopiero si\u0119 zbli\u017ca. - Oko\u0142o 90 proc. pacjent\u010f\u017c\u02ddw stanowi\u0105 dzieci z gryp\u0105 - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o sytuacji w&nbsp;Klinice Pediatrii z Oddzia\u0142em Obserwacyjnym na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym prof. Ernest Kuchar.",
        "id": 2012157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31658137,grypa-nie-odpuszcza-szczyt-fali-zachorowan-dopiero-przed-nami-nbsp-co.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grypa nie odpuszcza. Szczyt fali zachorowa\u0144 dopiero przed nami.&nbsp;\"Co drugi test jest pozytywny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T12:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a0/30/1e/z31656608M,Ile-zarabiaja-Ukraincy-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pensje w Ukrainie w 2025 roku wzros\u0142y, ale nie wszyscy to odczuwaj\u0105. Pracownicy bran\u017cy IT czy zarz\u0105dcy nieruchomo\u015bci mog\u0105 liczy\u0107 na wynagrodzenia przekraczaj\u0105ce 100 tys. hrywien, podczas gdy bibliotekarze czy portierzy dostaj\u0105 nieca\u0142e 10 tys. Zapytali\u015bmy Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw, ile zarabiaj\u0105, na co wydaj\u0105 pieni\u0105dze i jak radz\u0105 sobie z rosn\u0105cymi cenami.",
        "id": 2012158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31656496,ukraincy-o-swoich-pensjach-i-wydatkach-pracujemy-na-kilku.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy o swoich pensjach i wydatkach. \"Pracujemy na kilku etatach, ale to wci\u0105\u017c za ma\u0142o\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T11:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6c/03/1e/z31472236M,Zbigniew-Ziobro--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zbigniew Ziobro jest po dw\u010f\u017c\u02ddch operacjach zwi\u0105zanych z \u017co\u0142\u0105dkiem i prze\u0142ykiem. Polityk PiS musi nadal&nbsp;przechodzi\u0107 rehabilitacj\u0119. Co jeszcze wiadomo o jego stanie zdrowia?",
        "id": 2011658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31658251,jaki-jest-stan-zdrowia-zbigniewa-ziobry-przeszedl-powazne-operacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaki jest stan zdrowia Zbigniewa Ziobry? Przeszed\u0142 powa\u017cne operacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T11:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/31/1e/z31658574M,Janusz-Palikot.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Janusz Palikot przekaza\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce trafi\u0142 do&nbsp;szpitala po tym, jak lekarz rodzinny wezwa\u0142 do niego pogotowie ratunkowe.&nbsp;Jaki by\u0142 pow\u010f\u017c\u02ddd?",
        "id": 2011659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31658440,janusz-palikot-trafil-do-szpitala-lekarz-rodzinny-wezwal-karetke.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Janusz Palikot trafi\u0142 do szpitala. \"Lekarz wezwa\u0142 karetk\u0119\".&nbsp;Opublikowa\u0142 zdj\u0119cie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T11:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1f/31/1e/z31658783M,Zbigniew-Ziobro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zbigniew Ziobro mia\u0142 w pi\u0105tek zosta\u0107 doprowadzony na przes\u0142uchanie komisji ds. Pegasusa. Nie zjawi\u0142 si\u0119 o czasie, a ta zamkn\u0119\u0142a obrady i przeg\u0142osowa\u0142a wniosek o jego aresztowanie. Polityk zorganizowa\u0142 w Sejmie briefing prasowy, na kt\u010f\u017c\u02ddry przyni\u010f\u017c\u02dds\u0142 specjalne plansze. Co m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142?",
        "id": 2011660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31658560,donald-tusk-okazal-sie-byc-zgniecionym-nalesnikiem-ziobro.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Donald Tusk okaza\u0142 si\u0119 by\u0107 zgniecionym nale\u015bnikiem\". Ziobro zabra\u0142 g\u0142os po nieudanym przes\u0142uchaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T10:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/eb/30/1e/z31657707M,Urzednicy-zapukaja-do-drzwi--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mieszka\u0144cy miasta Tczew mog\u0105 spodziewa\u0107 si\u0119 wizyty urz\u0119dnika. Nie b\u0119dzie to jednak kontrola, a dor\u0119czenie decyzji podatkowej. Co jeszcze wiadomo?",
        "id": 2011220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31657629,urzednicy-zapukaja-do-drzwi-rozpocznie-sie-31-stycznia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urz\u0119dnicy zapukaj\u0105 do drzwi. Rozpocznie si\u0119 31 stycznia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T10:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/97/8e/1d/z30994327M,Horoskop-na-weekend--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop na weekend 1-2 lutego 2025 r. Nowy miesi\u0105c roku rozpocznie si\u0119 fantastycznie w \u017cyciu wielu znak\u010f\u017c\u02ddw zodiaku. Szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie zadowolone mog\u0105 by\u0107 Skorpiony, Kozioro\u017cce i Ryby. Co dok\u0142adnie przyniesie los?",
        "id": 2011221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31636822,horoskop-na-weekend-1-2-lutego-2025-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskop na weekend 1-2 lutego 2025 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T09:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/82/1b/z28845911M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Komisja \u015bledcza ds. Pegasusa mia\u0142a w pi\u0105tek (31 stycznia) przes\u0142ucha\u0107 Zbigniewa Ziobry. Kiedy ten nie zjawi\u0142 si\u0119 po 10:30, pos\u0142owie rozpocz\u0119li g\u0142osowanie nad wnioskiem o jego aresztowanie.",
        "id": 2010926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31658226,areszt-dla-zbigniewa-ziobry-komisja-przeglosowala-wniosek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Areszt dla Zbigniewa Ziobry. Komisja przeg\u0142osowa\u0142a wniosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T09:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5b/30/1e/z31657819M,Przemyslaw-Wojciechowski-nie-zyje.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przemys\u0142aw Wojciechowski nie \u017cyje. 52-letni dziennikarz by\u0142 zwi\u0105zany w przesz\u0142o\u015bci z TVP i TVN. Wielokrotnie nagradzano go za prac\u0119 m.in.&nbsp;nagrod\u0105 Grand Press.",
        "id": 2010927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31657746,nie-zyje-znany-dziennikarz-byl-zwiazany-z-nbsp-tvp-i-tvn.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje znany dziennikarz. By\u0142 zwi\u0105zany z&nbsp;TVP i TVN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T09:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/78/30/1e/z31655288M,Zbigniew-Ziobro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sejmowa komisja \u015bledcza do spraw Pegasusa ma w pi\u0105tek przes\u0142ucha\u0107 by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci Zbigniewa Ziobr\u0119. Polityk ma zosta\u0107 doprowadzony przed komisj\u0119, poniewa\u017c wcze\u015bniej kilkukrotnie nie stawia\u0142 si\u0119 na posiedzeniach. Co wiadomo na temat maj\u0105tku polityka?",
        "id": 2010928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31657675,taki-majatek-ma-zbigniew-ziobro-bron-warta-krocie-a-to-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taki maj\u0105tek ma Zbigniew Ziobro. Bro\u0144 warta krocie, a to nie wszystko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T09:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/30/1e/z31657767M,Bartosz-Kramek--Patryk-Jaki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wszcz\u0119to \u015bledztwo w zwi\u0105zku z&nbsp;wyciekiem&nbsp;akt z Prokuratury Regionalnej w Lublinie, kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 w przesz\u0142o\u015bci kierowa\u0142 Jerzy Ziarkiewicz - ustali\u0142a \"Gazeta Wyborcza\". O co chodzi?",
        "id": 2010929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31657563,jest-sledztwo-ws-wycieku-akt-z-prokuratury-jaki-jak-gdyby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest \u015bledztwo ws. wycieku akt z prokuratury. \"Jaki jak gdyby nigdy nic uzyska\u0142 dost\u0119p\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T09:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/aa/30/1e/z31657898M,Policja-przed-domem-Zbigniewa-Ziobry.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zbigniew Ziobro ma zosta\u0107 doprowadzony na posiedzenie komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. Policja nie zasta\u0142a go jednak w domu. Wiceszef MSWiA zapewnia, \u017ce s\u0142u\u017cby maj\u0105 w zanadrzu \"jeden przepis\", kt\u010f\u017c\u02ddry mo\u017ce pom\u010f\u017c\u02ddc. Jaki?",
        "id": 2010930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31657702,policja-szuka-zbigniewa-ziobry-jest-plan-b-wiceszef-mswia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja szuka Zbigniewa Ziobry. Jest plan B. Wiceszef MSWiA: Mo\u017cliwe aresztowanie na 30 dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T09:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4a/30/1e/z31654218M,Zbrodnia-i-kara--quiz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Zbrodnia i kara\" to jedna z najwa\u017cniejszych powie\u015bci Dostojewskiego, a zarazem lektura szkolna. Pami\u0119tasz, co spotka\u0142o Raskolnikowa? Jak potoczy\u0142y si\u0119 jego dzieje? Na dobry rezultat mog\u0105 liczy\u0107 tylko pilni czytelnicy!",
        "id": 2010931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24729,raskolnikow-alona-lizawieta-katorga-quiz-wiedzy-z-lektury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raskolnikow, Alona, Lizawieta, katorga. Quiz z lektury \"Zbrodnia i kara\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T08:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>AKTUALIZACJA: Po godzinie 10:30 Zbigniew Ziobro zosta\u0142 zatrzymany w siedzibie TV Republika. Polityk godzin\u0119 wcze\u015bniej pojawi\u0142 si\u0119 na antenie stacji. Od rana policja pr\u010f\u017c\u02ddbuje zatrzyma\u0107 polityka, aby doprowadzi\u0107 go na przes\u0142uchanie przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa.",
        "id": 2010932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31657912,policja-szuka-zbigniewa-ziobry-a-ten-nbsp-pojawil-sie-w-studiu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja szuka\u0142a Zbigniewa Ziobry. Zosta\u0142 zatrzymany w Telewizji Republika. W ostatnich sekundach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T08:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e6/30/1d/z30607334M,Pogoda--Oblodzenie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W ostatnich dniach w wielu miejscach w Polsce utrzymywa\u0142a si\u0119 dodatnia temperatura. Ten trend si\u0119 jednak odwr\u010f\u017c\u02ddci i b\u0119dzie coraz ch\u0142odniej. Synoptycy ostrzegaj\u0105 te\u017c przed mo\u017cliwym oblodzeniem na drogach w prawie ca\u0142ym kraju.",
        "id": 2010640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31657559,lod-skuje-drogi-w-niemal-calej-polsce-zima-wroci-z-impetem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L\u010f\u017c\u02ddd skuje drogi w niemal ca\u0142ej Polsce. Zima wr\u010f\u017c\u02ddci z impetem? IMGW ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T08:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8a/30/1e/z31657610M,Zbigniew-Ziobro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zbigniew Ziobro, kt\u010f\u017c\u02ddry od rana jest nieuchwytny przez policj\u0119, opublikowa\u0142 wpis w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, w kt\u010f\u017c\u02ddrym zapowiedzia\u0142 zawiadomienie do prokuratury. O co dok\u0142adnie chodzi?",
        "id": 2010641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31657760,polska-pyta-gdzie-jest-ziobro-polityk-opublikowal-wpis-ale.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska pyta: Gdzie jest Ziobro? Polityk opublikowa\u0142 wpis. \"Skieruj\u0119 zawiadomienie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T07:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ad/30/1e/z31657901M,Zbigniew-Ziobro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policji do tej pory nie uda\u0142o si\u0119 doprowadzi\u0107 Zbigniewa Ziobry na przes\u0142uchanie z uwagi na jego nieobecno\u015b\u0107 w domu. W sieci trwa dyskusja. G\u0142os zabra\u0142 tak\u017ce Marcin Romanowski, kt\u010f\u017c\u02ddry przebywa na W\u0119grzech.",
        "id": 2010642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31657599,przesluchanie-zbigniewa-ziobry-gdzie-jest-polityk-pis-uciekl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przes\u0142uchanie Zbigniewa Ziobry. Gdzie jest polityk PiS? \"Uciek\u0142. Co za tch\u010f\u017c\u02ddrz\" [KOMENTARZE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T07:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a4/30/1e/z31657636M,Wieza-kontroli-lotow-lotniska-Ronalda-Reagana-w-Ar.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug ustale\u0144 medialnych w pobli\u017cu lotniska w Waszyngtonie dzie\u0144 przed katastrof\u0105 niemal dosz\u0142o do podobnego zdarzenia.&nbsp;Samolot Republic Airways 4514 mia\u0142 wykona\u0107 dwie pr\u010f\u017c\u02ddby l\u0105dowania, aby unikn\u0105\u0107 kolizji ze \u015bmig\u0142owcem. Potwierdzeniem tego zdarzenia&nbsp;ma by\u0107 nagranie z wie\u017cy kontroli lot\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2010643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31657539,szokujace-ustalenia-mediow-ws-katastrofy-w-waszyngtonie-wiadomo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce ustalenia medi\u010f\u017c\u02ddw ws. katastrofy w Waszyngtonie. Wiadomo, co dzia\u0142o si\u0119 dzie\u0144 wcze\u015bniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T07:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7d/30/1e/z31657597M,Warszawa--Bialoleka--strzelanina.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Warszawie&nbsp;ostrzelano nieoznakowany radiow\u010f\u017c\u02ddz, a napastnicy zacz\u0119li ucieka\u0107. Ulicami stolicy rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 po\u015bcig. Zatrzymano trzy osoby. Jakie s\u0105 szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y strzelaniny?",
        "id": 2010644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31657542,strzelanina-i-poscig-w-warszawie-napastnicy-zatrzymani-z-maczeta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina i po\u015bcig w Warszawie. Napastnicy zatrzymani z maczet\u0105, siekier\u0105 i pistoletem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T05:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/08/30/1e/z31655944M,Katastrofa-lotnicza-w-USA.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa badanie okoliczno\u015bci katastrofy lotniczej pod&nbsp;Waszyngtonem. Potwierdzono, \u017ce znaleziono czarne skrzynki, kt\u010f\u017c\u02ddre teraz zostan\u0105 przeanalizowane. Co jeszcze wiadomo o sprawie?",
        "id": 2010226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31657497,katastrofa-lotnicza-w-usa-odnaleziono-czarne-skrzynki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa lotnicza w USA. Odnaleziono czarne skrzynki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T05:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/47/30/1e/z31657543M,Policja-przed-domem-Zbigniewa-Ziobry-w-Jeruzalu--3.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zbigniew Ziobro mia\u0142 zosta\u0107 w pi\u0105tek zatrzymany i przymusowo doprowadzony na posiedzenie komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. Po&nbsp;godz. 6 policja&nbsp;podj\u0119\u0142a pr\u010f\u017c\u02ddb\u0119 zatrzymania polityka.&nbsp;Jest&nbsp;jednak pewien problem.",
        "id": 2010227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31657498,policja-zapukala-do-domu-zbigniewa-ziobry-jest-komunikat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja zapuka\u0142a do domu Zbigniewa Ziobry. Jest komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T05:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a0/30/1e/z31657376M,Ramzan-Kadyrow--przywodca-Czeczeni.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kadyrowcy przymuszaj\u0105&nbsp;homoseksualnych m\u0119\u017cczyzn z Czeczenii do udzia\u0142u w wojnie w Ukrainie - alarmuj\u0105 organizacje chroni\u0105ce praw cz\u0142owieka. M\u0119\u017cczyzn wysy\u0142anych na front&nbsp;czeka - jak m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 aktywi\u015bci - \"de facto seksualna niewola\".",
        "id": 2009997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31657329,sluzby-kadyrowa-poluja-na-gejow-i-wysylaja-ich-nbsp-na-front.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142u\u017cby Kadyrowa poluj\u0105 na gej\u010f\u017c\u02ddw i wysy\u0142aj\u0105 ich&nbsp;na front. \"S\u0105 maltretowani i gwa\u0142ceni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T05:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/72/30/1e/z31655282M,USA--Katastrofa-lotnicza-pod-Waszyngtonem--Samolot.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na pok\u0142adzie samolotu, kt\u010f\u017c\u02ddry rozbi\u0142 si\u0119 w Waszyngtonie, by\u0142a najprawdodobniej Polka - Justyna Magdalena Beyer oraz jej c\u010f\u017c\u02ddrka Bella. Informacje te potwierdzi\u0142a siostra kobiety w rozmowie z NBC News. Co wiadomo?",
        "id": 2009998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31657490,media-w-katastrofie-samolotu-w-waszyngtonie-zginela-polka-i.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: W katastrofie samolotu w Waszyngtonie zgin\u0119\u0142a Polka i jej c\u010f\u017c\u02ddrka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T05:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/28/1e/z31624014M,Prezes-PiS-Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Kaczy\u0144ski straci\u0142 w\u0142adz\u0119, ale trzeci raz z rz\u0119du wygra\u0142 wybory. To wyczyn niezwyk\u0142y. Od dw\u010f\u017c\u02ddch dekad stanowi centrum polskiej polityki. On jest s\u0142o\u0144cem, reszta to planety. I po 2023 roku nic si\u0119 nie zmieni\u0142o, tak naprawd\u0119 istnieje tylko on. Nawet Tusk, cho\u0107 utalentowany, jest zaledwie anty-Kaczy\u0144skim, jest satelit\u0105 - m\u010f\u017c\u02ddwi Robert Krasowski, autor \"Klucza do Kaczy\u0144skiego\", w rozmowie z Gazeta.pl.",
        "id": 2009999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31649902,krasowski-kaczynski-jest-chuliganem-ale-nigdy-nie-wyciagnal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krasowski: \"Kaczy\u0144ski jest chuliganem, ale nigdy nie wyci\u0105gn\u0105\u0142 broni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T04:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fa/30/1e/z31657210M,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosjanie chc\u0105 zmobilizowa\u0107 do szereg\u010f\u017c\u02ddw swojej armii 280 tysi\u0119cy nowych \u017co\u0142nierzy. Takie dane przekaza\u0142 ukrai\u0144ski wywiad wojskowy. Po\u0142ow\u0119 naboru maj\u0105 stanowi\u0107 wi\u0119\u017aniowie.",
        "id": 2010000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31657154,niepokojace-plany-kremla-rosjanie-wysla-do-ukrainy-specjalny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce plany Kremla. Rosjanie wy\u015bl\u0105 do Ukrainy \"specjalny kontyngent\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T04:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c1/24/1e/z31607233M,Poszukiwania-Karoliny-Wrobel.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ojciec Patryka B. ujawni\u0142 w rozmowie z \"Faktem\", \u017ce Karolina Wr\u010f\u017c\u02ddbel \"wpad\u0142a w oko\" jego synowi. M\u0119\u017cczyzna nie wierzy jednak, \u017ce m\u010f\u017c\u02ddg\u0142by on zrobi\u0107 jej krzywd\u0119. W zwi\u0105zku z tym pan Jaros\u0142aw przedstawi\u0142 swoj\u0105 wersj\u0119 wydarze\u0144 i opowiedzia\u0142 o trudnych historiach rodziny. - La\u0142a si\u0119 krew - przyzna\u0142.",
        "id": 2010001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31657227,karolina-wrobel-wpadla-w-oko-patrykowi-b-ojciec-podejrzanego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karolina Wr\u010f\u017c\u02ddbel \"wpad\u0142a w oko\" Patrykowi B. Ojciec podejrzanego ujawni\u0142 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T03:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/af/30/1e/z31655087M,Horoskop-dzienny---piatek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny - pi\u0105tek 31 stycznia 2025. Ostatni dzie\u0144 pierwszego miesi\u0105ca w tym roku oka\u017ce si\u0119 wyj\u0105tkowy dla wszystkich znak\u010f\u017c\u02ddw zodiaku. Co dok\u0142adnie si\u0119 wydarzy? Sprawd\u017amy.",
        "id": 2009803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31636535,horoskop-dzienny-piatek-31-stycznia-2025-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskop dzienny - pi\u0105tek 31 stycznia 2025 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]",
        "vote": 0
    }
]