[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T12:52:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4a8b681b-8f12-4bc0-a34d-d4616cc799f2\" width=\"308\" /> Firma Conotoxia Ltd., sp\u00f3\u0142ka z grupy kapita\u0142owej b\u0119d\u0105cej w\u0142a\u015bcicielem marki Cinkciarz.pl, poinformowa\u0142a o zako\u0144czeniu dzia\u0142alno\u015bci polskiego oddzia\u0142u platformy inwestycyjnej w Polsce invest.cinkciarz. Zgodnie z komunikatem rozes\u0142anym do klient\u00f3w, proces zamkni\u0119cia oddzia\u0142u rozpocznie si\u0119 31 stycznia 2025 roku.",
        "id": 2012007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/conotoxia-ltd-wlasciciel-cinkciarz-pl-podjal-wazna-decyzje-kluczowa-zmiana-7120177023568704a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conotoxia Ltd., powi\u0105zana z Cinkciarz.pl, podj\u0119\u0142a wa\u017cn\u0105 decyzj\u0119. Kluczowa zmiana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T12:52:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3f1cf549-119e-4333-a5d1-08b3ce773b49\" width=\"308\" /> \"Niekt\u00f3rzy m\u00f3wi\u0105, \u017ce dwa razy nie wchodzi si\u0119 do tej samej rzeki, ale ta rzeka si\u0119 zmieni\u0142a, bo PZU si\u0119 zmieni\u0142o. Wchodz\u0119 do PZU, kt\u00f3re jest inne, ale po to aby PZU by\u0142o niekwestionowanym liderem, zachowywa\u0142o si\u0119 jak lider, ustala\u0142o standardy\" - napisa\u0142 w li\u015bcie do pracownik\u00f3w, do kt\u00f3rego dotar\u0142 money.pl,  p.o. prezesa PZU Andrzeja Klesyk.",
        "id": 2012006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nowy-prezes-pzu-napisal-list-do-pracownikow-wiem-ze-to-dla-was-nielatwy-czas-7120174418877216a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy prezes PZU napisa\u0142 list do pracownik\u00f3w. \"Wiem, \u017ce to dla Was nie\u0142atwy czas\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T12:52:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/257fecea-f70e-44c5-8d05-fba65c98e357\" width=\"308\" /> Radomscy \u015bledczy skierowali do s\u0105du akt oskar\u017cenia wobec pi\u0119ciu os\u00f3b, kt\u00f3rych prokuratorzy podejrzewaj\u0105 o oszustwa podatkowe, a tak\u017ce wystawianie faktur VAT, po\u015bwiadczaj\u0105cych nieprawd\u0119 - poinformowa\u0142a Prokuratura Okr\u0119gowa w Radomiu. W\u015br\u00f3d nich jest ojciec ksi\u0119dza Micha\u0142a Olszewskiego.",
        "id": 2012005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/oszustwa-podatkowe-jest-akt-oskarzenia-wobec-pieciu-osob-w-tym-ojca-ksiedza-olszewskiego-7120182924765984a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oszustwa podatkowe. Jest akt oskar\u017cenia wobec pi\u0119ciu os\u00f3b, w tym ojca ksi\u0119dza Olszewskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T11:47:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ba90ca8b-08de-410c-8680-fc717b3b5222\" width=\"308\" /> Na przedmie\u015bciach stolicy Chin, Pekinu, powstaje ogromny kompleks wojskowy, kt\u00f3ry zdaniem wywiadu USA ma s\u0142u\u017cy\u0107 jako centrum dowodzenia na czas wojny i ma by\u0107 10 razy wi\u0119kszy od Pentagonu \u2013 ujawni\u0142 dziennik \"Financial Times\".",
        "id": 2011535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/media-chiny-buduja-giganta-ma-byc-10-razy-wiekszy-od-pentagonu-7120164939082560a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Chiny buduj\u0105 giganta. Ma by\u0107 10 razy wi\u0119kszy od Pentagonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T10:42:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/47f8253f-611c-4dec-8218-1b0ee2288ea3\" width=\"308\" /> W ostatnim czasie pojawi\u0142y si\u0119 informacje dotycz\u0105ce upadku niemieckiej firmy Voit Automotive GmbH, kt\u00f3ra specjalizuje si\u0119 produkcji cz\u0119\u015bci samochodowych. Przedsi\u0119biorstwo ma tak\u017ce produkcj\u0119 w Polsce, gdzie zatrudnia ok. 300 os\u00f3b. Prezes sp\u00f3\u0142ki Voit Polska w o\u015bwiadczeniu przes\u0142anym money.pl wyja\u015bni\u0142, co dalej.",
        "id": 2011108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/niemiecki-gigant-w-restrukturyzacji-wiemy-co-z-polskim-oddzialem-7119523321215776a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki gigant w restrukturyzacji. Wiemy, co z polskim oddzia\u0142em",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T09:37:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5c90027c-4e0a-4ff9-99b1-447e97d1b337\" width=\"308\" /> W trzecim kwartale 2024 roku sytuacja finansowa polskich przedsi\u0119biorstw uleg\u0142a pogorszeniu. Narodowy Bank Polski w swojej najnowszej analizie wskazuje na spadek wyniku finansowego brutto sektora przedsi\u0119biorstw niefinansowych oraz pogorszenie wi\u0119kszo\u015bci wska\u017anik\u00f3w efektywno\u015bci.",
        "id": 2010807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pogorszenie-kondycji-firm-w-polsce-nbp-pokazal-nowa-analize-7120138309282592a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogorszenie kondycji firm w Polsce. NBP pokaza\u0142 now\u0105 analiz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T09:37:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/abf44187-4a4f-4739-a93d-3ad5fdc4f93a\" width=\"308\" /> Grupa pos\u0142\u00f3w Koalicji Obywatelskiej napisa\u0142a interpelacj\u0119 do Ministerstwa Pracy, Rodziny i Polityki Spo\u0142ecznej. Parlamentarzy\u015bci uwa\u017caj\u0105, \u017ce stra\u017cnicy miejscy zas\u0142uguj\u0105 na dodatkowy przywilej - obni\u017cenie granicy wieku emerytalnego. Ministerstwo ju\u017c odpowiedzia\u0142o.",
        "id": 2010808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/wczesniejsza-emerytura-dla-kolejnej-grupy-oto-propozycja-poslow-ko-7120128391764768a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wcze\u015bniejsza emerytura dla kolejnej grupy? Oto propozycja pos\u0142\u00f3w KO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T07:27:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6d4293b1-488e-4733-9034-325f2678bfb3\" width=\"308\" /> Do 31 stycznia osoby prowadz\u0105ce dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 na mniejsz\u0105 skal\u0119 maj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zg\u0142oszenia si\u0119 do Ma\u0142ego ZUS plus, co pozwoli im na op\u0142acanie ni\u017cszych sk\u0142adek na ubezpieczenia spo\u0142eczne. Z ulgi tej skorzysta\u0142o do tej pory 194,4 tys. os\u00f3b.",
        "id": 2010389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nizsze-skladki-zus-to-juz-ostatni-moment-na-zgloszenie-7120095692286752a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ni\u017csze sk\u0142adki ZUS. To ju\u017c ostatni moment na zg\u0142oszenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T07:18:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c9338022-65da-4b18-a717-b2bb71920528\" width=\"308\" /> Zapowiedzi wprowadzania przez USA ce\u0142 na import z wielu pa\u0144stw wystarczy\u0142y, by w ci\u0105gu kwarta\u0142u indeks optymizmu przedsi\u0119biorc\u00f3w spad\u0142 na \u015bwiecie a\u017c o 20 punkt\u00f3w procentowych - informuje pi\u0105tkowa \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 2010390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/biznes-boi-sie-trumpa-a-ten-spelnia-swoje-zapowiedzi-7120091285748512a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biznes boi si\u0119 Trumpa, a ten spe\u0142nia swoje zapowiedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:22:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 31.01.2025. W pi\u0105tek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.0493 z\u0142.",
        "id": 2010181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-31-01-2025-7120090074934080a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 31.01.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:22:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 31.01.2025. W pi\u0105tek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2063 z\u0142.",
        "id": 2010182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-31-01-2025-7120090074868544a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 31.01.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:22:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 31.01.2025. W pi\u0105tek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.4489 z\u0142.",
        "id": 2010183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-31-01-2025-7120090071518016a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 31.01.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:22:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 31.01.2025. W pi\u0105tek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0289 z\u0142.",
        "id": 2010180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-31-01-2025-7120090075052864a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 31.01.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:22:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9e4863e6-10b8-4d77-af90-64309d25bdc0\" width=\"308\" /> Odnaleziono drug\u0105 czarn\u0105 skrzynk\u0119 samolotu pasa\u017cerskiego Bombardier CRJ-700, kt\u00f3ry w \u015brod\u0119 zderzy\u0142 si\u0119 z wojskowym \u015bmig\u0142owcem w pobli\u017cu lotniska w Waszyngtonie i wpad\u0142 do rzeki Potomak - poda\u0142y w czwartek ameryka\u0144skie media.",
        "id": 2010179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/katastrofa-samolotu-w-waszyngtonie-znaleziono-druga-czarna-skrzynke-7120087582456640a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Waszyngtonie. Znaleziono drug\u0105 czarn\u0105 skrzynk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:22:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e86c0d27-8794-4b87-9831-c4301e584423\" width=\"308\" /> Rada Czeskiego Banku Narodowego (CNB) zdecydowa\u0142a na posiedzeniu w czwartek, \u017ce teraz nie b\u0119dzie inwestowa\u0107 w bitcoiny i nie wprowadzi \u017c\u0105dnych zmian w systemie rezerw walutowych. Z propozycj\u0105 zainwestowania w bitcoiny wyst\u0105pi\u0142 w \u015brod\u0119 prezes CNB Alesz Michl.",
        "id": 2010184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/bank-centralny-w-czechach-podjal-decyzje-bitcoiny-musza-poczekac-7120078687886144a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bank centralny w Czechach podj\u0105\u0142 decyzj\u0119. Bitcoiny musz\u0105 poczeka\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T05:16:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/58f578b0-5c1e-4aba-a02f-f8d3ff4e62cd\" width=\"308\" /> Si\u0142a nabywcza dochod\u00f3w gospodarstw domowych w Polsce jest najwy\u017csza w historii. Rekordowy jest te\u017c realny poziom konsumpcji, ostatecznej miary materialnego dobrobytu. Mimo to, nastroje spo\u0142eczne s\u0105 du\u017co s\u0142absze ni\u017c w przesz\u0142o\u015bci w podobnych okoliczno\u015bciach. Pami\u0119\u0107 o zawirowaniach z minionych lat przys\u0142ania fakty.",
        "id": 2009934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/blizny-po-kryzysie-dlaczego-polacy-nie-widza-ze-zyje-im-sie-lepiej-analiza-7119536568245056a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blizny po kryzysie. Dlaczego Polacy nie widz\u0105, \u017ce \u017cyje im si\u0119 lepiej? [ANALIZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T05:16:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2f564d4e-425f-4981-99df-f99827253cac\" width=\"308\" /> Prezydent USA Donald Trump potwierdzi\u0142 swoje wcze\u015bniejsze zapowiedzi, \u017ce w sobot\u0119 og\u0142osi na\u0142o\u017cenie 25-procentowych ce\u0142 na produkty z Meksyku i Kanady. Stwierdzi\u0142 jednak, \u017ce nie jest pewny, czy c\u0142a obejm\u0105 r\u00f3wnie\u017c import ropy naftowej.",
        "id": 2009933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/trump-sie-nie-cofa-nalozy-25-procentowe-cla-na-produkty-z-dwoch-krajow-7120073425275712a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump si\u0119 nie cofa. Na\u0142o\u017cy 25-procentowe c\u0142a na produkty z dw\u00f3ch kraj\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T05:16:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d10033e4-95f0-4a0e-9d01-04cc2df1c7f7\" width=\"308\" /> Rada nadzorcza og\u0142osi\u0142a post\u0119powanie kwalifikacyjne na prezesa najwi\u0119kszego ubezpieczyciela. Pe\u0142ni\u0105cy od kilku dni obowi\u0105zki szefa PZU Andrzej Klesyk ju\u017c robi porz\u0105dki \u2013 czytamy w pi\u0105tkowym wydaniu \"Pulsu Biznesu\".",
        "id": 2009932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zmiana-u-giganta-ruszyl-konkurs-na-prezesa-pzu-7120076015971104a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana u giganta. Ruszy\u0142 konkurs na prezesa PZU",
        "vote": 0
    }
]