[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T20:16:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/3f27c7a0e5fbb3-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzeczniczka Bia\u0142ego Domu Karoline Leavitt potwierdzi\u0142a w pi\u0105tek, \u017ce prezydent Donald Trump og\u0142osi w sobot\u0119 c\u0142a w wys. 25 proc. na towary z Meksyku i Kanady, zapowiedzia\u0142a te\u017c 10-procentowe c\u0142a na towary z Chin. Doda\u0142a, \u017ce prezydent nie podj\u0105\u0142 jeszcze decyzji ws. ce\u0142 na import z UE.</p>",
        "id": 2015330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bialy-Dom-zapowiada-cla-na-Chiny-oraz-Meksyk-i-Kanade-Ws-UE-Trump-jeszcze-nie-zdecydowal-8885744.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142y Dom zapowiada c\u0142a na Chiny oraz Meksyk i Kanad\u0119. Ws. UE Trump jeszcze nie zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:11:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/96133a4cb768ce-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pierwsze decyzje nowego prezydenta USA Donalda Trumpa to dobry znak dla biznesu - pisze w pi\u0105tek w \"Financial Times\" Michael Strain, dyrektor dzia\u0142u ekonomicznego w konserwatywnym think tanku American Enterprise Institute.</p>",
        "id": 2014834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/FT-swiat-biznesu-ozywiony-powrotem-Trumpa-Jego-podejscie-do-AI-jest-madre-8885730.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"FT\": \u015bwiat biznesu o\u017cywiony powrotem Trumpa. Jego \"podej\u015bcie do AI jest m\u0105dre\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:11:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/e84db3c9e9fa9c-948-568-487-255-2115-1268.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sekretarz stanu USA Marco Rubio poruszy podczas swojej pierwszej wizyty zagranicznej temat chi\u0144skiej kontroli nad Kana\u0142em Panamskim i przeka\u017ce, \u017ce obecny stan jest nie do zaakceptowania dla Stan\u00f3w Zjednoczonych - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek specjalny wys\u0142annik ds. Ameryki \u0141aci\u0144skiej Mauricio Claver-Carone.</p>",
        "id": 2014833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sekretarz-stanu-USA-wysle-sygnal-ze-Kanal-Panamski-nie-moze-byc-pod-kontrola-Chin-8885725.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz stanu USA wy\u015ble sygna\u0142, \u017ce Kana\u0142 Panamski nie mo\u017ce by\u0107 pod kontrol\u0105 Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T19:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/1a1e3276d5f65f-948-568-0-8-1707-1024.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kanada jest gotowa do celowej, energicznej, lecz rozs\u0105dnej i niezw\u0142ocznej odpowiedzi na c\u0142a, je\u015bli Stany Zjednoczone je wprowadz\u0105 na import z Kanady \u2013 poinformowa\u0142 w pi\u0105tek premier Kanady Justin Trudeau.</p>",
        "id": 2014836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trudeau-Kanada-niezwlocznie-zareaguje-na-amerykanskie-cla-8885710.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudeau: Kanada niezw\u0142ocznie zareaguje na ameryka\u0144skie c\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/804b2ae41a8371-945-560-0-315-4481-2688.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Krajowa Administracja Skarbowa obj\u0119\u0142a audytem 111 podmiot\u00f3w, a \u0142\u0105czna kwota badanych \u015brodk\u00f3w publicznych to ponad 103 mld z\u0142; stwierdzono nieprawid\u0142owo\u015bci na blisko 5,3 mld z\u0142, z\u0142o\u017cono 105 zawiadomie\u0144 do prokuratury - wynika z pi\u0105tkowego komunikatu KAS.</p>",
        "id": 2014835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Liczne-zawiadomienia-do-prokuratury-Nieprawidlowosci-na-blisko-5-3-mld-zlotych-8885694.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liczne zawiadomienia do prokuratury. Nieprawid\u0142owo\u015bci na blisko 5,3 mld z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:01:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/3cecb42762b89d-948-568-0-29-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bundestag odrzuci\u0142 w pi\u0105tek projekt ustawy CDU/CSU o ograniczeniu imigracji. To dotkliwa pora\u017cka kandydata tych partii na kanclerza Niemiec Friedricha Merza.</p>",
        "id": 2013833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bundestag-odrzucil-projekt-ustawy-CDU-CSU-o-ograniczeniu-imigracji-8885645.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestag odrzuci\u0142 projekt ustawy CDU/CSU o ograniczeniu imigracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:01:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/0/4dd6b07d01196b-948-568-14-216-1904-1142.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wycena nieruchomo\u015bci zg\u0142oszonych do Programu Dobrowolnych Naby\u0107 (PDN) odbywa si\u0119 na niezmienionych zasadach - zapewni\u0142a sp\u00f3\u0142ka Centralny Port Komunikacyjny. Chodzi o doniesienia, jakoby sp\u00f3\u0142ka mia\u0142a zmieni\u0107 zasady wycen nieruchomo\u015bci i oferowa\u0107 - w ostatnich miesi\u0105cach - korzystniejsze warunki nabycia.</p>",
        "id": 2013834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CPK-wycena-nieruchomosci-odbywa-sie-na-niezmienionych-zasadach-8885621.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CPK: wycena nieruchomo\u015bci odbywa si\u0119 na niezmienionych zasadach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:01:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/cfba332eddc972-948-568-0-11-4751-2850.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />WIG20 zaliczy\u0142 najlepsze otwarciu roku na GPW od 2002 roku. Pi\u0105tkowa sesja by\u0142a skoncentrowana wok\u00f3\u0142 handlu na XTB z mWIG40, ale trzeba odnotowa\u0107 s\u0142absz\u0105 postaw\u0119 sp\u00f3\u0142ek surowcowych i du\u017c\u0105 transakcj\u0119 na akcjach najwi\u0119kszej sp\u00f3\u0142ki informatycznej w Polsce, po kt\u00f3rej og\u0142oszeniu jej kurs ustanowi\u0142 nowy historyczny szczyt.</p>",
        "id": 2013830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepszy-styczen-na-GPW-od-23-lat-Wyprzedaz-na-XTB-i-nowy-rekord-informatycznego-giganta-8885640.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najlepszy stycze\u0144 na GPW od 23 lat. Wyprzeda\u017c na XTB i nowy rekord informatycznego giganta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/b7a5cb6918f6c6-948-568-285-225-2462-1477.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Generalny Dyrektor Ochrony \u015arodowiska okre\u015bli\u0142 zakresy raport\u00f3w \u015brodowiskowych, jakie inwestor - sp\u00f3\u0142ka OSGE - ma przed\u0142o\u017cy\u0107 w ramach post\u0119powa\u0144 o wydanie decyzji \u015brodowiskowych dla budowy elektrowni j\u0105drowych z reaktorami BWRX-300 w Ostro\u0142\u0119ce i W\u0142oc\u0142awku.</p>",
        "id": 2013832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Atom-w-Ostrolece-i-Wloclawku-GDOS-okreslil-zakresy-raportow-srodowiskowych-dla-elektrowni-8885611.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atom w Ostro\u0142\u0119ce i W\u0142oc\u0142awku. GDO\u015a okre\u015bli\u0142 zakresy raport\u00f3w \u015brodowiskowych dla elektrowni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/2278312df9b7b4-948-568-30-22-2970-1781.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Inwestorzy instytucjonalni musz\u0105 mie\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 inwestowania w fundusze PE/VC/PD, gdy\u017c bez lokalnego kapita\u0142u Polska pozostanie na peryferiach Europy. To wniosek z konferencji \u201ePolski kapita\u0142 instytucjonalny w prywatnych inwestycjach \u2013 dlaczego warto?\u201d zorganizowanej przez Polskie Stowarzyszenie Inwestor\u00f3w Kapita\u0142owych.</p>",
        "id": 2013831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PSIK-Bez-lokalnego-kapitalu-Polska-pozostanie-na-peryferiach-Europy-8885590.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PSIK: Bez lokalnego kapita\u0142u Polska pozostanie na peryferiach Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:56:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/2b69e39357457a-948-568-0-90-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Strategia PZU nie b\u0119dzie zmieniana, ale w kilku aspektach wymaga ona doprecyzowania, co mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 do ko\u0144ca marca - poinformowa\u0142 p.o. prezesa sp\u00f3\u0142ki Andrzej Klesyk. Zapowiedzia\u0142 wi\u0119ksz\u0105 jasno\u015b\u0107 je\u015bli chodzi o przysz\u0142o\u015b\u0107 bank\u00f3w w grupie i doprecyzowanie sposobu zarz\u0105dzania kapita\u0142em.</p>",
        "id": 2013297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strategia-PZU-w-kilku-aspektach-wymaga-doprecyzowania-Klesyk-8885578.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klesyk: Strategia PZU w kilku aspektach wymaga doprecyzowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:56:57+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/525a160aaab8ae-948-567-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rozw\u00f3j bankowo\u015bci mo\u017cemy analizowa\u0107 w co najmniej trzech kluczowych obszarach: biznesowym (jakie us\u0142ugi i produkty b\u0119d\u0105 priorytetowe dla bank\u00f3w), regulacyjnym (wp\u0142yw akt\u00f3w prawnych na dzia\u0142alno\u015b\u0107 sektora) oraz technologicznym (kt\u00f3re innowacje znajd\u0105 zastosowanie w bran\u017cy). W ka\u017cdym z tych obszar\u00f3w mamy do czynienia z rewolucyjnymi zmianami, kt\u00f3re znacz\u0105co wp\u0142ywaj\u0105 na funkcjonowanie instytucji finansowych.</p>",
        "id": 2013296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kryptowaluty-rozpychaja-sie-lokciami-w-bakowosci-Ale-to-nie-jedyne-zmiany-8885346.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryptowaluty rozpychaj\u0105 si\u0119 \u0142okciami w bankowo\u015bci. Ale to nie jedyne zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:44:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/f/38c696a1fb5ce4-945-560-3-37-1496-897.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes PZU \u017bycie Jaros\u0142aw Mastalerz zosta\u0142 odwo\u0142any ze stanowiska, cz\u0142onek zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki Pawe\u0142 Wajda sam zrezygnowa\u0142 - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek p.o. prezes PZU Andrzej Klesyk. Jak doda\u0142, dosz\u0142o r\u00f3wnie\u017c do zmian w radzie nadzorczej PZU \u017bycie.</p>",
        "id": 2013299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-PZU-Zycie-odwolany-Zmiany-rowniez-w-radzie-nadzorczej-spolki-8885542.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes PZU \u017bycie odwo\u0142any. Zmiany r\u00f3wnie\u017c w radzie nadzorczej sp\u00f3\u0142ki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/1/68fffb6c75fdc1-948-568-0-109-2923-1753.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Resort edukacji wskaza\u0142 35 zawod\u00f3w, kt\u00f3rym prognozuje szczeg\u00f3lne zapotrzebowanie na krajowym rynku pracy. W 2025 r. na li\u015bcie pierwszy raz pojawi\u0142 si\u0119 opiekun osoby starszej i opiekun w domu pomocy spo\u0142ecznej \u2013 poda\u0142o w pi\u0105tek MEN. Lista wojew\u00f3dzka zawiera zawody z przysz\u0142o\u015bci\u0105 w regionach.</p>",
        "id": 2013298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Te-zawody-beda-szczegolnie-poszukiwane-Jest-nowa-lista-MEN-8885538.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te zawody b\u0119d\u0105 szczeg\u00f3lnie poszukiwane. Jest nowa lista MEN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T15:26:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/545648e49f144b-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tymczasowy minister finans\u00f3w Syrii Mohammed Abazid poinformowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce 400 tys. pracownik\u00f3w pa\u0144stwowych instytucji jest zatrudnionych fikcyjnie, a rz\u0105d op\u0142aca \u0142\u0105cznie z bud\u017cetu pa\u0144stwa 1 mln 300 tys. os\u00f3b - przekaza\u0142 portal Syria News.</p>",
        "id": 2013835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/400-tys-osob-fikcyjnie-zatrudnionych-w-Syrii-Spodziewalismy-sie-korupcji-ale-nie-na-taka-skale-8885523.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "400 tys. os\u00f3b fikcyjnie zatrudnionych w Syrii. \"Spodziewali\u015bmy si\u0119 korupcji, ale nie na tak\u0105 skal\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:52:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/6840191327f99f-948-567-50-97-950-569.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Departament Handlu USA sprawdza, czy chi\u0144ska firma DeepSeek u\u017cywa ameryka\u0144skich chip\u00f3w przy opracowywaniu swojego modelu AI - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek agencja Reutera. Chiny od 2022 r. s\u0105 obj\u0119te przez administracj\u0119 ameryka\u0144sk\u0105 \u015bcis\u0142ymi sankcjami dotycz\u0105cymi mikroprocesor\u00f3w i technologii informatycznych.</p>",
        "id": 2012633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/DeepSeek-pod-lupa-Departamentu-Handlu-USA-Chodzi-o-chipy-objete-sankcjami-8885491.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DeepSeek pod lup\u0105 Departamentu Handlu USA. Chodzi o chipy obj\u0119te sankcjami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:52:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/b4fb90267428f6-945-560-7-7-1492-895.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na koniec stycznia stopie\u0144 sfinansowania tegorocznych potrzeb po\u017cyczkowych brutto bud\u017cetu pa\u0144stwa zapisanych w ustawie bud\u017cetowej wynosi ok. 38 proc. \u2013 powiedzia\u0142 w pi\u0105tkowym komentarzu przekazanym PAP wiceminister finans\u00f3w Jurand Drop.</p>",
        "id": 2012631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Drop-Sfinansowano-juz-38-proc-potrzeb-pozyczkowych-budzetu-na-2025-rok-8885516.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drop: Sfinansowano ju\u017c 38 proc. potrzeb po\u017cyczkowych bud\u017cetu na 2025 rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:52:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/a5912f5cfb95c7-948-568-0-475-4134-2480.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Si\u0142y Operacji Specjalnych Ukrainy potwierdzi\u0142y, \u017ce \u017co\u0142nierze z Korei P\u00f3\u0142nocnej zostali wycofani z walk w obwodzie kurskim w Rosji ze wzgl\u0119du na du\u017ce straty osobowe. Nast\u0105pi\u0142o to oko\u0142o trzy tygodnie temu \u2013 powiadomi\u0142 w pi\u0105tek portal Ukrainska Prawda.</p>",
        "id": 2012635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zolnierze-z-Korei-Polnocnej-wycofani-z-obwodu-kurskiego-ze-wzgledu-na-duze-straty-osobowe-8885490.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierze z Korei P\u00f3\u0142nocnej wycofani z obwodu kurskiego ze wzgl\u0119du na du\u017ce straty osobowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/670fede1f74cbc-948-568-0-183-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szacunkowy wynik finansowy PKP Intercity za 2024 rok b\u0119dzie prawie trzy razy wy\u017cszy rdr.; wyniesie ponad 220 mln z\u0142 przychodu - poinformowali w pi\u0105tek dziennikarzy cz\u0142onkowie zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki. Wypracowane \u015brodki zostan\u0105 przeznaczone na zakup i modernizacj\u0119 taboru - dodali.</p>",
        "id": 2012632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zysk-PKP-Intercity-mocno-w-gore-W-poprzednich-latach-jezdzily-puste-pociagi-8885471.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zysk PKP Intercity mocno w g\u00f3r\u0119. \"W poprzednich latach je\u017adzi\u0142y puste poci\u0105gi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T14:34:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/dfe22158869835-948-568-160-0-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Coraz cz\u0119\u015bciej rosyjscy przedsi\u0119biorcy, specjali\u015bci, in\u017cynierowie, lekarze i nauczyciele przeprowadzaj\u0105 si\u0119 do Chin. Migracja wi\u0105\u017ce si\u0119 z wy\u017cszymi p\u0142acami i lepszymi perspektywami ekonomicznym - poinformowa\u0142 portal Moscow Times, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na badania Rosyjskiej Akademii Nauk.</p>",
        "id": 2012634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjski-exodus-Coraz-wiecej-przedsiebiorcow-lekarzy-i-inzynierow-przenosi-sie-do-Chin-8885461.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski exodus. Coraz wi\u0119cej przedsi\u0119biorc\u00f3w, lekarzy i in\u017cynier\u00f3w przenosi si\u0119 do Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:28:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/8ec0a594e22175-948-568-0-71-4752-2851.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pocz\u0105tek 2025 roku przyni\u00f3s\u0142 zaskakuj\u0105cy spadek inflacji\nkonsumenckiej w najwi\u0119kszej gospodarce Europy.</p>",
        "id": 2012184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-Niemczech-w-styczniu-2025-nieoczekiwanie-spadla-8885148.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoczekiwany noworoczny spadek inflacji w Niemczech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:28:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/c858b4ae6997ca-948-568-10-0-1990-1193.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />XTB  jest gotowe do poszerzenia oferty o opcje i kryptowaluty jeszcze w 2025 roku - poinformowa\u0142 prezes XTB Omar Arnaout podczas konferencji wynikowej. Doda\u0142, \u017ce celem sp\u00f3\u0142ki jest, sta\u0107 si\u0119 pierwszym wyborem w bran\u017cy inwestycyjnej w Europie.</p>",
        "id": 2012183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/XTB-jest-gotowe-do-wprowadzenia-opcji-i-kryptowalut-jeszcze-w-2025-r-8885408.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "XTB szykuje nowo\u015bci. Opcje i kryptowaluty jeszcze w tym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:27:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/ef8e9c94289060-948-568-112-0-1248-749.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dyrekcja Kana\u0142u Sueskiego dostrzega oznaki \u015bwiadcz\u0105ce o tym, \u017ce na Morze Czerwone \"powraca stabilno\u015b\u0107\" i zach\u0119ca wielkich przewo\u017anik\u00f3w do powrotu na tras\u0119, dzi\u0119ki kt\u00f3rej skr\u00f3cono morski szlak \u017ceglugowy z Azji do Europy - przekaza\u0142a w pi\u0105tek agencja Reutera.</p>",
        "id": 2012186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kanal-Sueski-odradza-sie-Na-Morze-Czerwone-powraca-stabilnosc-8885390.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kana\u0142 Sueski odradza si\u0119. Na Morze Czerwone powraca stabilno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/746fc8df82a394-948-568-135-27-2420-1452.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk znowu okaza\u0142 si\u0119 by\u0107 mi\u0119kiszonem i \"zgniecionym nale\u015bnikiem\" - oceni\u0142 b. minister sprawiedliwo\u015bci Zbigniew Ziobro przed sal\u0105 sejmow\u0105, w kt\u00f3rej mia\u0142 zosta\u0107 przes\u0142uchany przez komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. Po zako\u0144czeniu o\u015bwiadczenia, Ziobro opu\u015bci\u0142 budynek sejmowy.</p>",
        "id": 2012182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ziobro-po-zatrzymaniu-Tusk-okazal-sie-zgniecionym-nalesnikiem-8885387.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziobro po zatrzymaniu: Tusk okaza\u0142 si\u0119 \"zgniecionym nale\u015bnikiem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/4b51450bb6a466-948-568-0-30-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pierwszy tydzie\u0144 lutego tradycyjnie przyniesie comiesi\u0119czny raport z ameryka\u0144skiego rynku pracy.</p>",
        "id": 2012185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tym-beda-zyly-rynki-nie-tylko-RPP-i-payrollsy-8885383.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tym b\u0119d\u0105 \u017cy\u0142y rynki: nie tylko RPP i payrollsy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T12:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/1392fa94fa11dc-835-501-5-0-835-501.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cyfrowy Polsat sprzeda\u0142 8.300.029 akcji Asseco Poland po cenie 85 z\u0142/szt., uprawniaj\u0105cych do wykonywania 9,99 proc. g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu sp\u00f3\u0142ki, na rzecz Yukon Niebieski Kapita\u0142 B.V. - poinformowa\u0142 Cyfrowy Polsat w komunikacie.</p>",
        "id": 2012636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cyfrowy-Polsat-sprzedal-8-300-029-akcji-Asseco-Poland-po-cenie-85-zl-szt-8885344.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyfrowy Polsat sprzeda\u0142 8.300.029 akcji Asseco Poland po cenie 85 z\u0142/szt.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T12:23:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/d43a6cb2d623b7-948-568-1080-0-2883-1730.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska jeszcze w tym roku zaproponuje projekt legislacyjny z 90-proc. celem redukcji emisji CO2 w Unii do 2040 r. - poinformowa\u0142 PAP Biznes zast\u0119pca dyrektora generalnego ds. klimatu w KE Jan Dusik.</p>",
        "id": 2011686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/90-proc-redukcji-emisji-CO2-KE-zaproponuje-cel-klimatyczny-na-2040-r-8885347.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "90-proc. redukcji emisji CO2. KE zaproponuje cel klimatyczny na 2040 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T12:23:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/1b70a50a426fba-948-568-9-0-1803-1081.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska wszcz\u0119\u0142a w pi\u0105tek post\u0119powanie o naruszenie prawa unijnego wobec Polski i 16 innych kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich w zwi\u0105zku z dyrektyw\u0105 o r\u00f3wnowadze p\u0142ci na stanowiskach dyrektorskich w sp\u00f3\u0142kach gie\u0142dowych. Wed\u0142ug KE Polska wywi\u0105za\u0142a si\u0119 ze swoich obowi\u0105zk\u00f3w jedynie cz\u0119\u015bciowo.</p>",
        "id": 2011689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-wszczela-postepowanie-wobec-Polski-ws-dyrektywy-o-rownowadze-plci-8885362.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KE wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie wobec Polski ws. dyrektywy o r\u00f3wnowadze p\u0142ci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T12:23:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/7fd9bda2eade3c-948-568-60-231-3208-1925.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Ko\u0144c\u00f3wka stycznia przynios\u0142a delikatne obni\u017cki cen przy\ndystrybutorach. Jednak ich skala by\u0142a niewsp\u00f3\u0142miernie ma\u0142a w zestawieniu ze\nspadkiem stawek w hurcie.</p>",
        "id": 2011682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-paliw-w-lutym-2025-roku-Benzyna-i-ON-powinny-potaniec-8885329.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paliwa przesta\u0142y dro\u017ce\u0107. Ale powinno by\u0107 taniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T12:23:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/9c1f25dde006f4-948-568-2-7-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo cyfryzacji Tajwanu o\u015bwiadczy\u0142o w pi\u0105tek, \u017ce departamenty rz\u0105dowe nie powinny korzysta\u0107 z chatbota chi\u0144skiego startupu DeepSeek - poinformowa\u0142a agencja Reutera. Rz\u0105d oceni\u0142, \u017ce poniewa\u017c produkt pochodzi z Chin, stanowi zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa.</p>",
        "id": 2011683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tajwan-ostrzega-przez-DeepSeek-Administracja-rzadowa-nie-powinna-go-uzywac-8885370.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajwan ostrzega przez DeepSeek. Administracja rz\u0105dowa nie powinna go u\u017cywa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T12:23:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/3/9e0fc72073ad8e-945-560-0-0-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W kolekturze w Szczecinie w Lotto pad\u0142a \"sz\u00f3stka\"; zwyci\u0119zca metod\u0105 chybi\u0142 trafi\u0142 wygra\u0142 2 mln z\u0142 - przekaza\u0142 w pi\u0105tek Totalizator Sportowy. Doda\u0142, \u017ce by\u0142a to 28. g\u0142\u00f3wna wygrana w tym mie\u015bcie.</p>",
        "id": 2011687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Szczecinie-w-Lotto-padla-szostka-Ktos-wygral-dwa-miliony-zlotych-8885315.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Szczecinie w Lotto pad\u0142a \"sz\u00f3stka\". Kto\u015b wygra\u0142 dwa miliony z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T12:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/9d5fd9e801be51-948-568-0-171-3600-2159.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W lipcu 2024 r. minimalne wynagrodzenie w krajach UE waha\u0142o si\u0119 od 477 euro miesi\u0119cznie w Bu\u0142garii do 2571 euro miesi\u0119cznie w Luksemburgu - poda\u0142 Eurostat.</p>",
        "id": 2011684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tu-jest-najwyzsza-placa-minimalna-Polska-w-grupie-z-Rumunia-i-Wegrami-8885282.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tu jest najwy\u017csza p\u0142aca minimalna. Polska w grupie z Rumuni\u0105 i W\u0119grami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T12:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/393d183136c975-948-568-0-77-2573-1543.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dzia\u0142ania aktywist\u00f3w wyczerpa\u0142y znamiona przest\u0119pstwa, prowadzone by\u0142y w konspiracji, przy \u015bwiadomo\u015bci dzia\u0142ania w ramach wi\u0119kszej struktury organizuj\u0105cej nielegaln\u0105 migracj\u0119, w celu osi\u0105gni\u0119cia korzy\u015bci osobistej przez samych nielegalnych migrant\u00f3w - stanowisko tej tre\u015bci opublikowa\u0142a Prokuratura Okr\u0119gowa w Bia\u0142ymstoku.</p>",
        "id": 2011688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ubrali-i-nakarmili-bladzacych-po-lesie-imigrantow-Teraz-sciga-ich-wymiar-sprawiedliwosci-8885312.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ubrali i nakarmili b\u0142\u0105dz\u0105cych po lesie imigrant\u00f3w. Teraz \u015bciga ich wymiar sprawiedliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T12:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/6438e7335d31ce-945-560-0-37-1144-686.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura bada spraw\u0119 nadu\u017cycia uprawnie\u0144 przez funkcjonariuszy w zwi\u0105zku z udost\u0119pnieniem dokument\u00f3w z post\u0119powania poprzedzaj\u0105cego kontrol\u0119 stadnin koni w Janowie Podlaskim i Micha\u0142owie. Chodzi o notatk\u0119 CBA, kt\u00f3r\u0105 minister rolnictwa Krzysztof Jurgiel przekaza\u0142 mediom w marcu 2016 r.</p>",
        "id": 2011690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-minister-przekazal-mediom-notatke-CBA-Jest-sledztwo-8885301.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y minister przekaza\u0142 mediom notatk\u0119 CBA. Jest \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T11:56:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/32d991041e14d0-948-568-387-318-1731-1038.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kolejna nagroda rzeczowa do zdobycia od Citi Handlowego. Tym razem w zamian za trzy miesi\u0105ce aktywnego korzystania z karty Citi Simplicity mo\u017cna otrzyma\u0107 air fryer Tefal o warto\u015bci 649 z\u0142. Bank dok\u0142ada r\u00f3wnie\u017c do pakietu m.in. punkty Bezcenne Chwile za p\u0142acenie kart\u0105 w kolejnych miesi\u0105cach.</p>",
        "id": 2011685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Air-fryer-Tefal-i-300-zl-do-wykorzystania-od-Citi-Handlowego-Tym-razem-karta-kredytowa-pomoze-w-kuchni-8884552.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Air fryer Tefal i 300 z\u0142 do wykorzystania od Citi Handlowego. Tym razem karta kredytowa pomo\u017ce w kuchni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T11:43:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/7073ac3754de2f-948-568-0-61-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kolejne trzy osoby zatrzyma\u0142a policja w sprawie sprowadzania i nielegalnego sk\u0142adowania 60 tys. ton odpad\u00f3w niebezpiecznych. Prokuratura Regionalna w \u0141odzi postawi\u0142a w tym \u015bledztwie zarzuty 122 osobom. Akta sprawy licz\u0105 prawie tysi\u0105c tom\u00f3w i wci\u0105\u017c ma ona charakter rozwojowy.</p>",
        "id": 2011691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejne-zatrzymania-w-sprawie-60-tys-ton-niebezpiecznych-odpadow-8885275.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne zatrzymania w sprawie 60 tys. ton niebezpiecznych odpad\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T11:18:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/35b1f4469f6435-948-567-0-0-985-590.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ocenie firmy analitycznej Graphika chi\u0144skie konta w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, powi\u0105zane z rz\u0105dem w Pekinie, wspar\u0142y premier\u0119 chatbota firmy DeepSeek - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek agencja Reutera. W\u015br\u00f3d tych kont by\u0142y profile nale\u017c\u0105ce do dyplomat\u00f3w, medi\u00f3w i instytucji pa\u0144stwowych.</p>",
        "id": 2011287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Reuters-premiere-AI-firmy-DeepSeek-wsparly-konta-spolecznosciowe-powiazane-z-rzadem-Chin-8885267.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reuters: premier\u0119 AI firmy DeepSeek wspar\u0142y konta spo\u0142eczno\u015bciowe powi\u0105zane z rz\u0105dem Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T11:18:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/a74b408fc6d425-948-568-0-0-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ulga \"Ma\u0142y ZUS Plus\" skierowana jest do przedsi\u0119biorc\u00f3w, kt\u00f3rych przych\u00f3d w minionym roku nie przekroczy\u0142 120 tys. z\u0142. Podmioty spe\u0142niaj\u0105ce te warunki mog\u0105 korzysta\u0107 z ulgi przez 36 miesi\u0119cy w ci\u0105gu 6 lat. Przed nast\u0119pnym zg\u0142oszeniem nale\u017cy odczeka\u0107 kolejne 3 lata. Przedsi\u0119biorcy, kt\u00f3rzy chc\u0105 skorzysta\u0107 z tego rozwi\u0105zania, musz\u0105 si\u0119 spieszy\u0107. Termin na zg\u0142oszenie si\u0119 do \"Ma\u0142ego ZUS Plus\" up\u0142ywa z dniem 31 stycznia.</p>",
        "id": 2011286,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-ostatni-moment-na-nizsze-skladki-ZUS-Aby-skorzystac-z-ulgi-w-2025-roku-wniosek-trzeba-zlozyc-dzisiaj-8885138.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ostatni moment na ni\u017csze sk\u0142adki ZUS. Czas na z\u0142o\u017cenie wniosku up\u0142ywa dzisiaj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T11:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/f79c99b0822d78-948-568-375-690-2137-1282.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />400 os\u00f3b straci prac\u0119 w Wielkiej Brytanii w ramach \"uproszczenia biznesu\" -\u00a0og\u0142osi\u0142a w komunikacie sie\u0107 Tesco. Gigant zaznacza, \u017ce zostan\u0105 one przeprowadzone w siedzibie g\u0142\u00f3wnej w Welwyn Garden City w Hertfordshire oraz w dw\u00f3ch dzia\u0142ach: piekarnia i elektronice.\u00a0</p>",
        "id": 2011288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tesco-oglosilo-zwolnienia-grupowe-Prace-straci-400-osob-8885220.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszaj\u0105 zwolnienia grupowe w sieci market\u00f3w. Prac\u0119 straci 400 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T10:13:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/419d628b33ed77-948-568-525-487-2475-1484.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prognozy przedsi\u0119biorstw wskazuj\u0105 na oczekiwany wzrost popytu w I kwartale 2025 r.; prognozy te s\u0105 jednak mniej optymistyczne ni\u017c przed kwarta\u0142em, a ich pogorszenie odnotowano w wi\u0119kszo\u015bci badanych bran\u017c \u2013 wynika z opublikowanego w pi\u0105tek Szybkiego Monitoringu NBP.</p>",
        "id": 2010935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NBP-diagnozuje-polskie-firmy-Biznes-oczekuje-wzrostu-popytu-w-I-kwartale-2025-r-8885203.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBP diagnozuje polskie firmy.  Biznes oczekuje wzrostu popytu w I kwartale 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T10:13:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/0/1e55343160198c-948-568-46-72-1653-991.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W najnowszym odcinku podcastu \u201eBankomat\u201d redaktor naczelny Bankier.pl, Andrzej Stec, omawia dwa kluczowe tematy mijaj\u0105cego tygodnia. Analitycy przewiduj\u0105 delikatne os\u0142abienie z\u0142otego w 2025 roku. 3 lutego rusza nab\u00f3r wniosk\u00f3w w programie dop\u0142at NaszEauto, gdzie za z\u0142omowanie samochodu spalinowego mo\u017cna otrzyma\u0107 do 10 tys. z\u0142.</p>",
        "id": 2010937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rusza-program-NaszEauto-Za-zezlomowanie-bedzie-mozna-dostac-10-tys-zl-8885225.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza program NaszEauto. Za zez\u0142omowanie b\u0119dzie mo\u017cna dosta\u0107 10 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T10:13:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/4/bdae99031e7932-948-568-51-214-4040-2424.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na przedmie\u015bciach stolicy Chin, Pekinu, powstaje ogromny kompleks wojskowy, kt\u00f3ry zdaniem wywiadu USA ma s\u0142u\u017cy\u0107 jako centrum dowodzenia na czas wojny i ma by\u0107 10 razy wi\u0119kszy od Pentagonu \u2013 ujawni\u0142 dziennik \u201eFinancial Times\u201d.</p>",
        "id": 2010938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/FT-kolo-Pekinu-powstaje-ogromne-wojskowe-centrum-dowodzenia-na-czas-wojny-8885200.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eFT\u201d: ko\u0142o Pekinu powstaje ogromne wojskowe centrum dowodzenia na czas wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T10:06:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/f0e9583bcd0bbe-948-568-0-142-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pieni\u0105dze w UE na amunicj\u0119, drony i czo\u0142gi musimy znale\u017a\u0107 przede wszystkim w bud\u017cetach pa\u0144stw cz\u0142onkowskich; kryj\u0105 si\u0119 tam zasoby du\u017co wi\u0119ksze ni\u017c w \u015brodkach unijnych - powiedzia\u0142 w Brukseli, w rozmowie z PAP by\u0142y premier Mateusz Morawiecki.</p>",
        "id": 2010939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Morawiecki-Pieniadze-na-amunicje-drony-i-czolgi-musimy-znalezc-glownie-w-budzetach-panstw-UE-8885188.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morawiecki: Pieni\u0105dze na amunicj\u0119, drony i czo\u0142gi musimy znale\u017a\u0107 g\u0142\u00f3wnie w bud\u017cetach pa\u0144stw UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T10:02:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/42c171234511cf-948-568-0-232-2850-1709.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />O p\u00f3\u0142nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 minie pi\u0119\u0107 lat, odk\u0105d Wielka Brytania oficjalnie opu\u015bci\u0142a Uni\u0119 Europejsk\u0105. Obecnie wi\u0119kszo\u015b\u0107 Brytyjczyk\u00f3w uznaje brexit za b\u0142\u0119dn\u0105 decyzj\u0119, a odsetek jej zwolennik\u00f3w spad\u0142 do najni\u017cszego poziomu od referendum z 2016 roku \u2013 wynika z najnowszych sonda\u017cy o\u015brodka YouGov.</p>",
        "id": 2010936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dwoja-dla-Brexitu-Brytyjczycy-przyznaja-ze-pomysl-na-wyjscie-z-UE-byl-bledem-8885050.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dw\u00f3ja dla brexitu. Brytyjczycy przyznaj\u0105, \u017ce pomys\u0142 na wyj\u015bcie z UE by\u0142 b\u0142\u0119dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T09:07:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/c981e77fb4292b-812-487-155-0-812-487.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs euro nie sforsowa\u0142 poziomu\n4,20 z\u0142 i ustabilizowa\u0142 si\u0119 tu\u017c powy\u017cej 7-letnich minim\u00f3w sprzed paru dni.</p>",
        "id": 2010661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-powyzej-4-20-zl-Dolar-znow-sie-umacnia-8885177.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs euro powy\u017cej 4,20 z\u0142. Dolar zn\u00f3w si\u0119 umacnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T09:07:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/c858b4ae6997ca-948-568-10-0-1990-1193.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs akcji XTB spada o 7,8 proc. do 69,7 z\u0142. Sp\u00f3\u0142ka notuje najwy\u017csze obroty na GPW, stanowi\u0105 one niemal po\u0142ow\u0119 obrot\u00f3w na akcjach wszystkich sp\u00f3\u0142ek wchodz\u0105cych w sk\u0142ad WIG.</p>",
        "id": 2010663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-XTB-spada-o-7-8-proc-przy-wysokich-obrotach-8885166.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs XTB spada o 7,8 proc. przy wysokich obrotach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T09:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/3ccdfd57660b1b-912-547-25-15-912-547.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prywatna ameryka\u0144ska firma zatrudnia weteran\u00f3w si\u0142 specjalnych USA do obs\u0142ugi punktu kontrolnego w Strefie Gazy, dzia\u0142aj\u0105cego w czasie rozejmu mi\u0119dzy Izraelem a Hamasem - poinformowa\u0142 dziennik \"The Guardian\". Docelowo posterunek ma zosta\u0107 obsadzony ok. 100 takimi wojskowymi.</p>",
        "id": 2010664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prywatna-firma-obsadza-punkt-kontrolny-w-Strefie-Gazy-bylymi-komandosami-USA-8885147.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prywatna firma obsadza punkt kontrolny w Strefie Gazy by\u0142ymi komandosami USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T08:51:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/6a3508b8a0995e-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gdyby wybory odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, to Zjednoczona Prawica z wynikiem 31 proc. wyprzedzi\u0142aby KO (29,3 proc.), a trzecie miejsce zaj\u0119\u0142aby Konfederacja (13,3 proc.) - wynika z sonda\u017cu firmy Research Partner. W analizie wynik\u00f3w podkre\u015blono, \u017ce obecna koalicja rz\u0105dz\u0105ca uzyska\u0142aby mniej mandat\u00f3w ni\u017c opozycja.</p>",
        "id": 2010662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Opozycja-z-wieksza-liczba-mandatow-w-Sejmie-niz-koalicja-rzadzaca-Nowy-sondaz-8885137.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opozycja z wi\u0119ksz\u0105 liczb\u0105 mandat\u00f3w w Sejmie ni\u017c koalicja rz\u0105dz\u0105ca. Nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T08:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/2cc3b7fc99bcbd-948-567-0-42-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przychody Apple osi\u0105gn\u0119\u0142y najwy\u017cszy poziom w historii i chocia\u017c inwestor\u00f3w mo\u017ce martwi\u0107 spadek sprzeda\u017cy iPhone'\u00f3w - zw\u0142aszcza na chi\u0144skim rynku - akcje giganta z Cupertino ruszy\u0142y w g\u00f3r\u0119 w handlu posesyjnym. Podczas konferencji wynikowej sp\u00f3\u0142ki jej prezes, Tim Cook, sporo miejsca w wypowiedzi po\u015bwi\u0119ci\u0142 sztucznej inteligencji. Co planuje Apple?</p>",
        "id": 2010452,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Apple-w-odwrocie-na-chinskim-rynku-Mimo-to-spolka-notuje-rekordowe-przychody-8885026.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apple w odwrocie na chi\u0144skim rynku. Mimo to sp\u00f3\u0142ka notuje rekordowe przychody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T07:44:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/ae50a205c4b309-833-500-65-167-833-500.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142oski Urz\u0105d Ochrony Danych Osobowych zablokowa\u0142 w czwartek sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 DeepSeek, rozwijan\u0105 w Chinach, t\u0142umacz\u0105c to tym, \u017ce nie otrzyma\u0142 wymaganych informacji na temat przechowywania danych. Decyzj\u0119 o blokadzie  budz\u0105cej kontrowersje chi\u0144skiej AI uzasadniono konieczno\u015bci\u0105 ochrony obywateli W\u0142och.</p>",
        "id": 2010453,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wlochy-Urzad-Ochrony-Danych-Osobowych-zablokowal-chinska-sztuczna-inteligencje-DeepSeek-8885016.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142ochy blokuj\u0105 DeepSeek. Kontrowersyjna decyzja w sprawie chi\u0144skiej sztucznej inteligencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:56:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/99b1398936a06a-948-568-276-199-1771-1062.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szacowany koszt dla gospodarstw domowych w zwi\u0105zku z tzw. aukcjami dogrywkowymi na rynku mocy ma wynie\u015b\u0107 ponad 2,3 mld z\u0142 - wynika z oceny skutk\u00f3w regulacji projektu noweli ustawy o rynku mocy. Dla sektora M\u015aP wyliczono go z kolei na prawie 3,9 mld z\u0142.</p>",
        "id": 2010244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Aukcje-dogrywkowe-podniosa-rachunki-Gospodarstwa-domowe-zaplaca-ponad-2-3-mld-zl-8885007.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aukcje dogrywkowe podnios\u0105 rachunki. Gospodarstwa domowe zap\u0142ac\u0105 ponad 2,3 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:56:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/c/0fd350cf51d97c-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rada Czeskiego Banku Narodowego (CNB) zdecydowa\u0142a na posiedzeniu w czwartek, \u017ce teraz nie b\u0119dzie inwestowa\u0107 w bitcoiny i nie wprowadzi \u017c\u0105dnych zmian w systemie rezerw walutowych. Z propozycj\u0105 zainwestowania w bitcoiny wyst\u0105pi\u0142 w \u015brod\u0119 prezes CNB Alesz Michl.</p>",
        "id": 2010249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czeski-Bank-Narodowy-nie-zainwestuje-w-bitcoiny-Na-razie-bez-zmian-w-rezerwach-8885037.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czeski Bank Narodowy nie zainwestuje w bitcoiny. Na razie bez zmian w rezerwach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:56:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/465affd2e484a5-948-568-0-110-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Flota samochod\u00f3w wykorzystywanych w najmie d\u0142ugoterminowym wzros\u0142a w ub.r. o 8,5 proc rdr. - wynika z raportu Polskiego Zwi\u0105zku Wynajmu i Leasingu Pojazd\u00f3w (PZWLP). Szczeg\u00f3lnie du\u017cy wzrost zainteresowania t\u0105 form\u0105 korzystania z samochodu odnotowano w sektorze mikro- i ma\u0142ych firm.</p>",
        "id": 2010240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polskie-firmy-chetniej-wypozyczaja-auta-ale-branza-rozwija-sie-wolniej-8885086.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie firmy ch\u0119tniej wypo\u017cyczaj\u0105 auta, ale bran\u017ca rozwija si\u0119 wolniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:56:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/2b69e39357457a-948-568-0-90-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rada nadzorcza og\u0142osi\u0142a post\u0119powanie kwalifikacyjne na prezesa najwi\u0119kszego ubezpieczyciela. Pe\u0142ni\u0105cy od kilku dni obowi\u0105zki szefa PZU Andrzej Klesyk ju\u017c robi porz\u0105dki \u2013 czytamy w pi\u0105tkowym wydaniu \"Pulsu Biznesu\u201d.</p>",
        "id": 2010246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PZU-oglasza-postepowanie-kwalifikacyjne-na-prezesa-Andrzej-Klesyk-w-zarzadzie-na-3-miesiace-8885047.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PZU og\u0142asza post\u0119powanie kwalifikacyjne na prezesa. Andrzej Klesyk w zarz\u0105dzie na 3 miesi\u0105ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:56:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/4ad6d136680a1e-948-568-0-113-2845-1706.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump potwierdzi\u0142 swoje wcze\u015bniejsze zapowiedzi, \u017ce w sobot\u0119 og\u0142osi na\u0142o\u017cenie 25-procentowych ce\u0142 na produkty z Meksyku i Kanady. Stwierdzi\u0142 jednak, \u017ce nie jest pewny, czy c\u0142a obejm\u0105 r\u00f3wnie\u017c import ropy naftowej.</p>",
        "id": 2010254,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-od-soboty-naklada-25-procentowe-cla-na-produkty-z-Meksyku-i-Kanady-8885032.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump od soboty nak\u0142ada 25-procentowe c\u0142a na produkty z Meksyku i Kanady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:56:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/0d7086fda9e69d-948-568-2-5-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zysk netto grupy Banku Millennium w czwartym kwartale 2024 roku wzr\u00f3s\u0142 do 173 mln z\u0142 115 mln z\u0142  rok wcze\u015bniej - poinformowa\u0142 bank we wst\u0119pnych wynikach. Zysk netto okaza\u0142 si\u0119 114 proc. powy\u017cej oczekwia\u0144, konsensus PAP Biznes zak\u0142ada\u0142 zysk na poziomie 80,9 mln z\u0142.</p>",
        "id": 2010245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zysk-netto-Banku-Millennium-w-IV-kw-wyniosl-173-mln-zl-powyzej-oczekiwan-8885109.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zysk netto Banku Millennium w IV kw. wyni\u00f3s\u0142 173 mln z\u0142, powy\u017cej oczekiwa\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:56:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/862d45a4ff5864-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ze Strefy Gazy niemal nic nie pozosta\u0142o, a jej odbudowa mo\u017ce zaj\u0105\u0107 10-15 lat \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek specjalny wys\u0142annik prezydenta USA Donalda Trumpa ds. Bliskiego Wschodu Steve Witkoff pod koniec swej wizyty w tym regionie.</p>",
        "id": 2010253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Specjalny-wyslannik-USA-w-Strefie-Gazy-nie-zostalo-nic-8884996.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Specjalny wys\u0142annik USA: \u201ew Strefie Gazy nie zosta\u0142o nic\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/98abd996056601-945-560-0-25-1118-670.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sonda\u017ce opinii publicznej dowodz\u0105, \u017ce pogarsza si\u0119 spo\u0142eczny wizerunek Elona Muska - poinformowa\u0142 dziennik \u201eWashington Post\u201d. Gazeta przywo\u0142a\u0142a wyniki badania AP-NORC, z kt\u00f3rego wynika, \u017ce a\u017c 52 proc. respondent\u00f3w ocenia miliardera negatywnie, a tylko 36 proc. - pozytywnie.</p>",
        "id": 2010255,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spoleczny-wizerunek-Elona-Muska-coraz-gorszy-Sondaze-pokazuja-spadek-poparcia-8885004.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spo\u0142eczny wizerunek Elona Muska coraz gorszy. Sonda\u017ce pokazuj\u0105 spadek poparcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:44:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/482ba4cf4ab96b-885-531-36-36-885-531.png\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartek wesz\u0142y w \u017cycie przepisy zakazuj\u0105ce wprowadzania do obrotu napoj\u00f3w spirytusowych w tzw. alkotubkach - poinformowa\u0142 resort rolnictwa. Jak dodano, ze wzgl\u0119du na postulaty producent\u00f3w, wprowadzono 30-dniowy okres przej\u015bciowy, pozwalaj\u0105cy na handel \"alkotubkami\" maksymalnie do 28 lutego br.</p>",
        "id": 2010250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-koniec-z-alkotubkami-Nowe-przepisy-juz-obowiazuja-8884909.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To koniec z alkotubkami? Nowe przepisy ju\u017c obowi\u0105zuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/e35848d6dce822-948-568-0-149-3138-1882.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wed\u0142ug systemu e-zdrowie w styczniu lekarze rozpoznawali ok. 50 tys. przypadk\u00f3w grypy tygodniowo, pi\u0119\u0107 razy wi\u0119cej ni\u017c jeszcze w listopadzie. A jeste\u015bmy dopiero przed szczytem fali zachorowa\u0144 na gryp\u0119 - powiedzia\u0142 PAP rzecznik G\u0142\u00f3wnej Inspekcji Sanitarnej Marek Waszczewski.</p>",
        "id": 2010241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-chora-na-grype-50-tys-rozpoznan-w-tygodniu-a-jestesmy-przed-szczytem-fali-zachorowan-8885062.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska chora na gryp\u0119. 50 tys. rozpozna\u0144 w tygodniu, a jeste\u015bmy przed szczytem fali zachorowa\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:33:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/04f2ea407c0a49-948-567-0-12-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zapowiedzi wprowadzania przez USA ce\u0142 na import z wielu pa\u0144stw wystarczy\u0142y, by w ci\u0105gu kwarta\u0142u indeks optymizmu przedsi\u0119biorc\u00f3w spad\u0142 na \u015bwiecie a\u017c o 20 punkt\u00f3w procentowych - informuje pi\u0105tkowa \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2010247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biznes-boi-sie-Trumpa-Wystarczyly-zapowiedzi-wprowadzenia-cel-8885087.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biznes boi si\u0119 Trumpa. Wystarczy\u0142y zapowiedzi wprowadzenia ce\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/97ee4ba731488d-948-568-20-0-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polski rz\u0105d zgodzi\u0142 si\u0119 wyp\u0142aci\u0107 w sumie 3,5 mln z\u0142 osobom, kt\u00f3rych sprawy rozstrzygali neos\u0119dziowie S\u0105du Najwy\u017cszego - wynika z decyzji Trybuna\u0142y w Strasburgu, o czym pisze w pi\u0105tkowym wydaniu \"Gazeta Wyborcza\".</p>",
        "id": 2010248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Plyna-odszkodowania-za-neosedziow-Rzad-wyplaci-Polakom-3-5-mln-zl-8885085.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142yn\u0105 odszkodowania za neos\u0119dzi\u00f3w. Rz\u0105d wyp\u0142aci Polakom 3,5 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:29:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/5ce56d63621b63-948-568-16-24-3283-1970.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pi\u0105tek policjanci nie zatrzymali b. ministra sprawiedliwo\u015bci Zbigniewa Ziobr\u0119 w jego domu w Jeruzalu (\u0141\u00f3dzkie). Polityk ma by\u0107 doprowadzony na posiedzenie komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. Policjanci nie zostali wpuszczeni na posesj\u0119 Ziobry.</p>",
        "id": 2010239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Policja-pod-domem-Zbigniewa-Ziobry-Ma-go-doprowadzic-na-przesluchanie-8885084.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja pod domem Zbigniewa Ziobry. Ma go doprowadzi\u0107 na przes\u0142uchanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T06:26:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/22c3306e804839-948-568-352-0-2250-1350.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cena sprzeda\u017cy 16.147.124 akcji Diagnostyki zosta\u0142a ustalona na 105 z\u0142 za sztuk\u0119 - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w w komunikacie. Jest to cena r\u00f3wna maksymalnej ustalonej przed rozpocz\u0119ciem zapis\u00f3w w ofercie publicznej.</p>",
        "id": 2010252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Znamy-cene-sprzedazy-akcji-Diagnostyki-Podano-kwote-8885082.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znamy cen\u0119 sprzeda\u017cy akcji Diagnostyki. Podano kwot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T05:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/0/75217e81a77577-948-568-0-47-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />M\u0142odzi mieszka\u0144cy Wysp Brytyjskich popieraj\u0105 ide\u0119 pokolenia bez tytoniu - wynika z przeprowadzonego w tym kraju badania. Chc\u0105 te\u017c uczestniczy\u0107 we wprowadzaniu w \u017cycie tego rodzaju podej\u015bcia przez rz\u0105d.</p>",
        "id": 2010665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Papierosy-ida-w-odstawke-Mlodzi-Brytyjczycy-odrzucaja-tyton-8885068.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papierosy id\u0105 w odstawk\u0119? M\u0142odzi Brytyjczycy odrzucaj\u0105 tyto\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T05:51:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/7ad1eb67062b75-886-531-11-6-886-531.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Oszustwa finansowe staj\u0105 si\u0119 powa\u017cnym problemem spo\u0142ecznym, w rozwi\u0105zanie kt\u00f3rego musz\u0105 zaanga\u017cowa\u0107 si\u0119 politycy. Tym bardziej, \u017ce sami padaj\u0105 ofiarami scamer\u00f3w.</p>",
        "id": 2010021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/32-tys-ofiar-oszustw-finansowych-Wsrod-nich-posel-ktory-stracil-150-tys-zl-8881436.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "32 tys. ofiar oszustw finansowych. W\u015br\u00f3d nich pose\u0142, kt\u00f3ry straci\u0142 150 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T05:51:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/bef8924b1c6557-948-568-337-0-2162-1297.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />7 proc. w skali roku to najwy\u017csza stawka, na jak\u0105 mo\u017cna liczy\u0107, wp\u0142acaj\u0105c nowe \u015brodki na konto oszcz\u0119dno\u015bciowe jako sta\u0142y klient banku. Lider tabeli oczekuje jednak aktywnego korzystania z powi\u0105zanego z rachunkiem konta osobistego podobnie jak pozosta\u0142e banki z pierwszej tr\u00f3jki zestawienia.</p>",
        "id": 2010019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-konta-oszczednosciowe-na-nowe-srodki-styczen-2025-r-8883917.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najlepsze konta oszcz\u0119dno\u015bciowe na nowe \u015brodki. Mo\u017cna otrzyma\u0107 do 7%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T05:51:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/18f09565ee6459-948-568-249-41-1108-664.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Warto\u015b\u0107 aktyw\u00f3w netto w Pracowniczych Planach Kapita\u0142owych\npo raz pierwszy przekroczy\u0142a 30 mld z\u0142. Na kontach tych, kt\u00f3rzy s\u0105 w PPK od\npocz\u0105tku, jest ju\u017c \u015brednio od 8,5 tys. z\u0142 do 10,7 tys. z\u0142 wi\u0119cej, ni\u017c sami\nwp\u0142acili. Wp\u0142at przybywa te\u017c na rachunkach blisko 200 tys. cudzoziemc\u00f3w, kt\u00f3rzy\nkorzystaj\u0105 z programu.</p>",
        "id": 2010017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawet-156-zysku-na-osobe-Kula-sniezna-PPK-wazy-juz-30-mld-zl-Coraz-wiecej-pieniedzy-kont-i-cudzoziemcow-8884649.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 156% zysku na osob\u0119. Kula \u015bnie\u017cna PPK wa\u017cy ju\u017c 30 mld z\u0142. Coraz wi\u0119cej pieni\u0119dzy, kont i cudzoziemc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T05:51:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/580315628849a7-948-568-0-27-2720-1632.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Co 10. osoba zarz\u0105dzaj\u0105ca finansami w polskich samorz\u0105dach codziennie pracuje po godzinach, a prawie po\u0142owa - kilka razy w tygodniu. Ich \u015brednie miesi\u0119czne zarobki wynosz\u0105 w wi\u0119kszo\u015bci przypadk\u00f3w od 5100 do 10 555 z\u0142 netto. Skarbnicy sprawuj\u0105 kontrol\u0119 nad bud\u017cetami od 30 mln do 1 mld z\u0142 rocznie.</p>",
        "id": 2010018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zarzadzaja-milionami-ale-ich-zarobki-nie-przekraczaja-10-tys-zl-Tak-ksztaltuja-sie-pensje-samorzadowcow-8883656.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarz\u0105dzaj\u0105 milionami. Miesi\u0119cznie zarabiaj\u0105 poni\u017cej 10 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T05:51:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/37449d52f5bcae-948-568-0-96-2253-1352.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ulga na internet jest dost\u0119pna dla niekt\u00f3rych przedsi\u0119biorc\u00f3w. Osoby prowadz\u0105ce w\u0142asn\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 skorzystaj\u0105 z dwuletniej preferencji podatkowej w rocznym rozliczeniu PIT za 2024 r. je\u017celi spe\u0142ni\u0105 dwa warunki. Sprawd\u017a, czy mo\u017cesz pomniejszy\u0107 podatek dochodowy.</p>",
        "id": 2010020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zwrot-wydatkow-na-internet-za-2024-r-Nie-zapomnij-sprawdzic-tej-ulgi-w-zeznaniu-PIT-8884502.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot wydatk\u00f3w na internet za 2024 r. Nie zapomnij sprawdzi\u0107 tej ulgi w zeznaniu PIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T04:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/448703ca1d7c79-948-567-0-40-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />To najwi\u0119ksza inwestycja w sp\u00f3\u0142k\u0119 zwi\u0105zan\u0105 z polskim rynkiem AI. Za\u0142o\u017cony przez Polak\u00f3w ElevenLabs zdoby\u0142 kolejne fundusze na rozw\u00f3j - i to niema\u0142e. Inwestorzy dorzucili sp\u00f3\u0142ce 180 mln USD, czyli prawie 730 mln z\u0142\u201d \u2013 czytamy w pi\u0105tkowym wydaniu \"Pulsu Biznesu\u201d.</p>",
        "id": 2010251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ElevenLabs-potrojnym-jednorozcem-Start-up-Polakow-namiesza-na-rynku-AI-8885045.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ElevenLabs potr\u00f3jnym jednoro\u017ccem. Start-up Polak\u00f3w namiesza na rynku AI?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T02:47:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/3b4ad3aea1a2c8-948-568-12-115-987-592.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemiecki Bundestag debatowa\u0142 w czwartek nad wnioskami dotycz\u0105cymi zakazu dzia\u0142alno\u015bci prawicowo-populistycznej Alternatywy dla Niemiec (AfD). Jednak delegalizacja partii pozostaje kontrowersyjna - zauwa\u017caj\u0105 niemieckie media.</p>",
        "id": 2010456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Afd-zostanie-zdelegalizowana-Bundestag-debatowal-nad-kontrowersyjnym-pomyslem-8885042.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD zostanie zdelegalizowana? Bundestag debatowa\u0142 nad kontrowersyjnym pomys\u0142em",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T02:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/2/1f89abe338dbb7-948-568-27-20-2756-1653.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kilka tysi\u0119cy os\u00f3b zebra\u0142o si\u0119 w czwartek wieczorem na demonstracji przed federaln\u0105 siedzib\u0105 chadeckiej partii CDU w Berlinie-Tiergarten. Protestowano przeciwko polityce azylowej i migracyjnej CDU dzie\u0144 po tym, jak chadecja i AfD wsp\u00f3lnie przyj\u0119\u0142y w Bundestagu wniosek w sprawie migracji.</p>",
        "id": 2010455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tysiace-osob-pod-siedziba-CDU-w-Berlinie-Protestowali-przeciwko-polityce-migracyjnej-8885040.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce os\u00f3b pod siedzib\u0105 CDU w Berlinie. Protestowali przeciwko polityce migracyjnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T01:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/41af7e3bef4735-948-568-46-70-3073-1843.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kradzie\u017ce w sklepach w Wielkiej Brytanii \u201ewymkn\u0119\u0142y si\u0119 spod kontroli\u201d, a ich sprawcy s\u0105 coraz bardziej zuchwali i brutalni \u2013 oceni\u0142o w czwartek krajowe stowarzyszenie firm z bran\u017cy handlu detalicznego BRC. Policja odnotowa\u0142a rekordow\u0105 liczb\u0119 takich przest\u0119pstw.</p>",
        "id": 2010457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kradzieze-w-Wielkie-Brytanii-coraz-bardziej-zuchwale-i-brutalne-Wymknely-sie-spod-kontroli-8885038.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kradzie\u017ce w Wielkie Brytanii coraz bardziej zuchwa\u0142e i brutalne. \"Wymkn\u0119\u0142y si\u0119 spod kontroli\"",
        "vote": 0
    }
]