[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T23:24:37+00:00",
        "description": "Uczmy si\u0119 s\u0142ucha\u0107 tak jak \u015bw. J\u00f3zef. To pomaga w realizacji Bo\u017cego planu (fot. Midjourney)",
        "id": 2354283,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/uczmy-sie-sluchac-tak-jak-sw-jozef-to-pomaga-w-realizacji-bozego-planu,3095879",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/18/83e514c33e72fdaf340f036caf4afde2/jpg/deon/feed/wamai1335_Bethlehem_1st_century._Saint_Joseph_is_young_has_a_be_9de9d163-b050-4961-997f-ba8e82c0f42d_20250318084051.webp",
        "title": "Uczmy si\u0119 s\u0142ucha\u0107 tak jak \u015bw. J\u00f3zef. To pomaga w realizacji Bo\u017cego planu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T16:54:43+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos.com",
        "id": 2351288,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/byly-dzialacz-po-wykorzystywal-maloletnie-dziewczynki-dostal-11-lat-wiezenia,3097544",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/18/0e149ddc7157013d4c397541cfe23a92/jpg/deon/feed/Depositphotos_789621718_XL.webp",
        "title": "By\u0142y dzia\u0142acz PO wykorzystywa\u0142 ma\u0142oletnie dziewczynki. Dosta\u0142 11 lat wi\u0119zenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T16:54:43+00:00",
        "description": "Protest w w\u0119gierskim parlamencie. Fot. \tPAP/EPA/BOGLARKA BODNAR",
        "id": 2351289,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wegry-zakazuja-parad-rownosci-nowe-prawo-przeglosowane-w-parlamencie,3097646",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/18/9e996da13f6ee17d7411c8dd7ee356e7/jpg/deon/feed/mid-epa11971977_2.webp",
        "title": "W\u0119gry zakazuj\u0105 parad r\u00f3wno\u015bci. Nowe prawo przeg\u0142osowane w parlamencie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T15:49:14+00:00",
        "description": "Wilno, Litwa (Fot. Peggy_Marco/pixabay.com)",
        "id": 2350663,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/osw-kraje-baltyckie-byly-swiadome-zagrozenia-ze-strony-rosji-od-2014-roku,3097571",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/18/39487ae64e31687f2979b657a23117ec/jpg/deon/feed/vilnius-1029634_1280.webp",
        "title": "OSW: Kraje ba\u0142tyckie by\u0142y \u015bwiadome zagro\u017cenia ze strony Rosji od 2014 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T14:44:28+00:00",
        "description": "Warszawa wojenna (Fot. domena publiczna / commons.wikimedia.org)",
        "id": 2349978,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/co-niemcy-wiedzieli-o-polskiej-konspiracji-spotkanie-z-prof-janem-rydlem-w-muzeum-ak,3097454",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/18/f20e8bd0a7ccd57bdf8174bc9bf12d5f/jpg/deon/feed/Wojna.webp",
        "title": "Co Niemcy wiedzieli o polskiej konspiracji? Spotkanie z prof. Janem Rydlem w Muzeum AK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T14:44:28+00:00",
        "description": "Ferdinand Habsburg (fot. Gagolero / YouTube.com)",
        "id": 2349983,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/ferdinandhabsburg-wprost-o-swojej-wierze-bog-daje-mi-wszystko-czego-potrzebuje,3097298",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/18/7ff7801e2ab12dd06cb214419ff468dc/JPG/deon/feed/Ferdinand%20Habsburg.webp",
        "title": "Ferdinand\u00a0Habsburg wprost o swojej wierze: \"B\u00f3g daje mi wszystko, czego potrzebuj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T14:44:28+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/NEIL HALL / POOL",
        "id": 2349984,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/koscioly-w-kanadzie-zaniepokojone-propozycja-zmian-w-statusie-podatkowym,3097253",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/18/9dfea019a44236191f557f5cddfc0e29/jpg/deon/feed/mid-epa11970556.webp",
        "title": "Ko\u015bcio\u0142y w Kanadzie zaniepokojone propozycj\u0105 zmian w statusie podatkowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T14:44:28+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 2349980,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/oszustwo-na-akcje-koncernu-paliwowego-85-latek-stracil-ponad-100-tys-zlotych,3097400",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/9/1/4919ef867182aedf0708490b0449daae/jpg/deon/feed/Depositphotos_62996381_XL.webp",
        "title": "Oszustwo na \u201eakcje\u201d koncernu paliwowego. 85-latek straci\u0142 ponad 100 tys. z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T14:44:28+00:00",
        "description": "Driss i Philippe (Fot. StoryLine Movie/Youtube)",
        "id": 2349981,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/prawdziwa-przyjazn-stawia-na-nogi-nawet-jesli-wczesniej-bylo-bardzo-ciezko,2927840",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/21/520edb5d6b321097f3974884d610fd55/jpg/deon/feed/Driss.webp",
        "title": "Prawdziwa przyja\u017a\u0144 stawia na nogi, nawet je\u015bli wcze\u015bniej by\u0142o bardzo ci\u0119\u017cko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T14:44:28+00:00",
        "description": "Fot. PAP",
        "id": 2349982,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/swiat-zwariowal-to-dobrze-czy-zle-i-co-ma-zrobic-kosciol-,3096830",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/18/cbbf1c6579dcf7a3db99e7f5efc8ce59/jpg/deon/feed/25318293.webp",
        "title": "\u015awiat zwariowa\u0142. To dobrze czy \u017ale? I co ma zrobi\u0107 Ko\u015bci\u00f3\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T14:44:28+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos",
        "id": 2349979,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/uciekinierzy-z-kolcami-pod-warszawa-trwaja-poszukiwania-dwoch-jezozwierzy,3096815",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/18/b51dcd84260e4b72be70e8b81c7f9517/jpg/deon/feed/Depositphotos_767264186_XL.webp",
        "title": "Uciekinierzy z kolcami. Pod Warszaw\u0105 trwaj\u0105 poszukiwania dw\u00f3ch je\u017cozwierzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T13:39:26+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/MOHAMMED AL RIFAI",
        "id": 2349373,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/izraelskie-naloty-na-strefe-gazy-liczba-ofiar-wzrosla-do-413,3096683",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/18/838843026265fedf1878ceb0283c6bea/jpg/deon/feed/mid-epa11971289.webp",
        "title": "Izraelskie naloty na Stref\u0119 Gazy. Liczba ofiar wzros\u0142a do 413",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T13:39:26+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2349375,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/mimo-problemow-zdrowotnych-papiez-franciszek-przyjmie-krola-karola-iii-i-krolowa-kamile-w-watykanie,3097037",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/18/6ef16a419b83139265095c91f89e8f7c/jpg/deon/feed/Depositphotos_457771202_L.webp",
        "title": "Mimo problem\u00f3w zdrowotnych papie\u017c Franciszek przyjmie kr\u00f3la Karola III i kr\u00f3low\u0105 Kamil\u0119 w Watykanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T13:39:26+00:00",
        "description": "Grupa tancerzy wykona\u0142a tango przed klinik\u0105 Gemelli, gdzie przebywa papie\u017c Franciszek (fot. Grzegorz Ga\u0142\u0105zka / X.com)",
        "id": 2349374,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/zatanczyli-tango-przed-klinika-gemelli-zadedykowali-taniec-franciszkowi,3097145",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/18/5dc83cf1e2d1c5f34e3d0c70af1811a8/png/deon/feed/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(10).webp",
        "title": "Zata\u0144czyli tango przed klinik\u0105 Gemelli. Zadedykowali taniec Franciszkowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T12:34:09+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2348811,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/10-najpiekniejszych-piesni-wielkopostnych-sluchajac-ich-mozesz-kontemplowac-cierpienie-wcielonego-boga,3096437",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/18/50de6b74ffbfa7b39d7f5eb1a764f5d5/png/deon/feed/muzyka%20na%20wielki%20post.webp",
        "title": "10 najpi\u0119kniejszych pie\u015bni wielkopostnych. S\u0142uchaj\u0105c ich, mo\u017cesz kontemplowa\u0107 cierpienie wcielonego Boga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T12:34:09+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2348810,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/21-letni-kleryk-brutalnie-zamordowany-przez-porywaczy,3096557",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/18/697e269c35bcc84e5b72229f0248b11d/jpg/deon/feed/Depositphotos_107443266_L.webp",
        "title": "21-letni kleryk brutalnie zamordowany przez porywaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T12:34:09+00:00",
        "description": "Fot. Deposipthotos.com",
        "id": 2348809,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/polska-chce-wypowiedziec-konwencje-ottawska-chodzi-o-miny-przeciwpiechotne,3096347",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/18/de96e49ee29be6066f1a2a07c0c91c22/jpg/deon/feed/Depositphotos_299138204_XL.webp",
        "title": "Polska chce wypowiedzie\u0107 konwencj\u0119 ottawsk\u0105. Chodzi o miny przeciwpiechotne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T11:29:05+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2348363,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/franciszek-wskazal-swojego-nastepce-wplywowy-kardynal-dostal-nowe-zadanie,3096476",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/18/632d3cdc860a4b0249565a7783161559/jpg/deon/feed/Depositphotos_567728276_L.webp",
        "title": "Franciszek wskaza\u0142 swojego nast\u0119pc\u0119? Wp\u0142ywowy kardyna\u0142 dosta\u0142 nowe zadanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T11:29:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2348364,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/przedszkola-zadaja-zaswiadczen-ze-dziecko-nie-zaraza-pediatra-to-nie-ma-sensu,3096182",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/18/775deefb5a93bbb9279ea8445bf0fd86/jpg/deon/feed/Depositphotos_416754264_XL.webp",
        "title": "Przedszkola \u017c\u0105daj\u0105 za\u015bwiadcze\u0144, \u017ce dziecko nie zara\u017ca. Pediatra: to nie ma sensu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T10:23:57+00:00",
        "description": "Pochodz\u0105cy z Burkina Faso kardyna\u0142 Philippe Nakellentuba Ouedraogo pozostanie elektorem do ko\u0144ca roku. \u0179r\u00f3d\u0142o: YT / Aiuto alla Chiesa che Soffre",
        "id": 2347943,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/afrykanski-kardynal-zmienil-date-urodzenia-dzieki-temu-dluzej-bedzie-kandydatem-na-papieza,3095993",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/18/0312260d16da3e506d04f8bdb9bdaf6f/jpg/deon/feed/kardyna\u0142%20Philippe%20Nakellentuba%20Ouedraogo%20YT%20%20Aiuto%20alla%20Chiesa%20che%20Soffre%20crop.webp",
        "title": "Afryka\u0144ski kardyna\u0142 zmieni\u0142 dat\u0119 urodzenia. Dzi\u0119ki temu d\u0142u\u017cej b\u0119dzie kandydatem na papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T10:23:57+00:00",
        "description": "Fot. Hilmi Cenk Taray Satiroglu / YouTube / Wikimedia Commons",
        "id": 2347944,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/cud-na-morzu-jak-modlitwa-za-wstawiennictwem-chorwackiej-zakonnicy-ocalila-23-marynarzy,3095936",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/18/6593a9744db06498f441041aa43a8d17/png/deon/feed/cud%20okret%20podwodny.webp",
        "title": "Cud na morzu. Jak modlitwa za wstawiennictwem chorwackiej zakonnicy ocali\u0142a 23 marynarzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T09:18:54+00:00",
        "description": "Co robi\u0107, gdy w macierzy\u0144stwie pojawia si\u0119 dobijaj\u0105ca samotno\u015b\u0107? Jak o siebie zawalczy\u0107,\u00a0gdy dopada ci\u0119 poczucie opuszczenia? Fot. Depositphotos.com",
        "id": 2347598,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/duchowosc/jestem-zona-i-matka-ale-czuje-sie-bardzo-samotna-co-robic-gdy-twoje-zycie-nieuchronnie-sie-zmienia,3094862",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/18/3b818e7d2c611dd9543f80e2857a7f4b/jpg/deon/feed/co%20robic%20gdy%20czujesz%20sie%20bardzo%20samotna%20Depositphotos_647892526_XL.webp",
        "title": "\"Jestem \u017con\u0105 i matk\u0105, ale czuj\u0119 si\u0119 bardzo samotna\". Co robi\u0107, gdy twoje \u017cycie nieuchronnie si\u0119 zmienia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T08:14:31+00:00",
        "description": "Rozwi\u0105\u017c quiz o \u015bwi\u0119tym J\u00f3zefie i sprawd\u017a swoj\u0105 wiedz\u0119! (fot. Saint John's Seminary / unsplash.com)",
        "id": 2347329,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/jak-duzo-wiesz-o-sw-jozefie-rozwiaz-quiz-i-powalcz-o-1010,3094898",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/17/6439907ab9b76aba0190fd58331cd2b6/jpg/deon/feed/saint-john-s-seminary-nSDeTH_waKo-unsplash.webp",
        "title": "Jak du\u017co wiesz o \u015bw. J\u00f3zefie? Rozwi\u0105\u017c quiz i powalcz o 10/10!",
        "vote": 0
    }
]