[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T21:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/73/4e/1e/z31780467M,Wojna-w-Ukrainie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Ukrainie uruchomiono alarmy przeciwlotnicze. Obj\u0119\u0142y one mi\u0119dzy innymi Kij\u010f\u017c\u02ddw. \"Wed\u0142ug ukrai\u0144skich si\u0142 powietrznych w powietrzu znajduj\u0105 si\u0119 rosyjskie drony, pociski balistyczne i bomby kierowane\" - przekaza\u0142 Christopher Miller, korespondent \"Financial Times\" w Kijowie.",
        "id": 2354264,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31780236,alarm-przeciwlotniczy-w-ukrainie-rosja-zaatakowala-krotko-po.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarm przeciwlotniczy w Ukrainie. Rosja zaatakowa\u0142a kr\u010f\u017c\u02ddtko po rozmowie Trump-Putin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T21:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/4e/1e/z31780391M,Wladimir-Putin--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zdaniem zar\u010f\u017c\u02ddwno rosyjskich, jak i ukrai\u0144skich komentator\u010f\u017c\u02ddw rozmowy Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem nie przynios\u0142y po\u017c\u0105danych efekt\u010f\u017c\u02ddw dla Kijowa. Jak si\u0119 okaza\u0142o, jedno z zapewnie\u0144 Kremla zosta\u0142o z\u0142amane w \"nieca\u0142\u0105 godzin\u0119\".",
        "id": 2353812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31780310,putin-ogral-trumpa-zlamal-slowo-w-niecala-godzine.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin ogra\u0142 Trumpa? \"Z\u0142ama\u0142 s\u0142owo w nieca\u0142\u0105 godzin\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T21:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/4e/1e/z31780430M,Elon-Musk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ci\u0119cia Elona Muska i DOGE w instytucjach podlegaj\u0105cym rz\u0105dowi USA od pocz\u0105tku wzbudzaj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci i protesty. S\u0105d federalny w Maryland w\u0142a\u015bnie wyda\u0142 orzeczenie w sprawie niekonstytucyjno\u015bci likwidacji Agencji Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych ds. Rozwoju Mi\u0119dzynarodowego.",
        "id": 2353813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31780131,elon-musk-sie-doigral-sad-stwierdzil-ze-mogl-naruszyc-konstytucje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d oceni\u0142 ci\u0119cia Muska w pomocy zagranicznej. \"Naruszenie konstytucji na wiele sposob\u010f\u017c\u02ddw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T20:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3c/4d/1e/z31772732M,Wolodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do wtorkowej rozmowy Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem. Jego zdaniem Rosja chce wywrze\u0107 maksymaln\u0105 presj\u0119 na Ukrain\u0119, aby \"postawi\u0107 jej ultimatum z pozycji si\u0142y\".",
        "id": 2353385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31780289,zelenski-po-rozmowie-trumpa-z-putinem-chcialbym-aby-trump.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski po rozmowie Trumpa z Putinem. \"Chcia\u0142bym, aby Trump zobaczy\u0142, czego naprawd\u0119 chce Putin\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T19:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/76/4e/1e/z31780214M,Jacek-Krawiec--byly-prezes-Orlenu--zdjecie-archiwa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Regionalna w \u0141odzi umorzy\u0142a \u015bledztwo przeciwko by\u0142emu prezesowi Orlenu, Jackowi Krawcowi i dziewi\u0119ciu innym osobom ze sp\u010f\u017c\u02dd\u0142ki. Zarzuty dotyczy\u0142y mi\u0119dzy innymi nara\u017cenia sp\u010f\u017c\u02dd\u0142ki na straty. Jak uargumentowano t\u0119 decyzj\u0119?",
        "id": 2352914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31780051,sledztwo-ws-bylego-prezesa-orlenu-umorzono-prokuratura-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aledztwo ws. by\u0142ego prezesa Orlenu umorzono. Prokuratura: Nie potwierdzono zasadno\u015bci zarzut\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T19:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0c/4e/1e/z31780108M,Donald-Trump--prezydent-USA.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump oceni\u0142, \u017ce jego rozmowa z W\u0142adimirem Putinem by\u0142a \"udana i owocna\". Zaznaczy\u0142, \u017ce zar\u010f\u017c\u02ddwno prezydent Rosji, jak i Ukrainy licz\u0105 na zako\u0144czenie wojny oraz wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce dzia\u0142ania na rzecz pokoju przynios\u0105 oczekiwane skutki.",
        "id": 2352915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31780100,donald-trump-komentuje-rozmowe-z-wladimirem-putinem-bardzo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump komentuje rozmow\u0119 z W\u0142adimirem Putinem. \"Bardzo udana i owocna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T19:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/24/4e/1e/z31778852M,Modlitwa--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Katoliczki zamierzaj\u0105 sprzeciwi\u0107 si\u0119 problemom w polskim Ko\u015bciele. W zwi\u0105zku z tym ju\u017c 30 kwietnia wyjd\u0105 na ulice, aby publicznie powiedzie\u0107, co nale\u017cy zmieni\u0107.",
        "id": 2352916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31779628,katoliczki-wyjda-na-ulice-chca-zaprotestowac-przeciwko-problemom.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katoliczki wyjd\u0105 na ulice. Chc\u0105 zaprotestowa\u0107 przeciwko problemom w polskim Ko\u015bciele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T18:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/02/d0/19/z27069442M,Oddzial-zakazny-w-szpitalu--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>G\u0142\u010f\u017c\u02ddwny Inspektor Sanitarny, poinformowa\u0142 o poszukiwaniach wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pasa\u017cer\u010f\u017c\u02ddw dziecka chorego na b\u0142onic\u0119. Mogli by\u0107 bowiem nara\u017ceni na zaka\u017cenie - do tego wystarczy nawet tylko bliski kontakt z chorym.",
        "id": 2352352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31779714,wazny-komunikat-gis-ws-blonicy-trwaja-poszukiwania-pasazerow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cny komunikat GIS ws. b\u0142onicy. Trwaj\u0105 poszukiwania pasa\u017cer\u010f\u017c\u02ddw trzech lot\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T18:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/69/4e/1e/z31777641M,Karolina-Bucko.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Komisja powo\u0142ana przez w\u0142adze ko\u015bcielne powinna zaj\u0105\u0107 si\u0119 nie tylko historycznym aspektem zjawiska, ale przede wszystkim konkretn\u0105 pomoc\u0105 osobom skrzywdzonym i kwesti\u0105 odszkodowa\u0144. Nie mo\u017cna ca\u0142y czas powtarza\u0107, jakie to s\u0105 wielkie traumy, bo osoby skrzywdzone doskonale to wiedz\u0105 - rozmowa z Karolin\u0105 Bu\u0107ko, przewodnicz\u0105c\u0105 Pa\u0144stwowej Komisji ds. Przeciwdzia\u0142ania Pedofilii.",
        "id": 2352353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31777094,szefowa-komisji-ds-pedofilii-apeluje-do-biskupow-nie-mozna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szefowa komisji ds. pedofilii apeluje do biskup\u010f\u017c\u02ddw. \"Nie mo\u017cna ci\u0105gle powtarza\u0107, jakie to s\u0105 traumy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T18:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/77/4e/1e/z31779959M,Donald-Trump--prezydent-USA.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bia\u0142y Dom wyda\u0142 komunikat dotycz\u0105cy rozmowy telefonicznej mi\u0119dzy Donaldem Trumpem a W\u0142adimirem Putinem. Przyw\u010f\u017c\u02dddcy USA i Rosji om\u010f\u017c\u02ddwili mi\u0119dzy innymi kwestie konfliktu w Ukrainie oraz sytuacji na Bliskim Wschodzie.",
        "id": 2352354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31779942,rozmowa-donalda-trumpa-z-wladimirem-putinem-jest-komunikat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowa Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem. Jest komunikat Bia\u0142ego Domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T17:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ac/4e/1e/z31780012M,Smiglowiec--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u015amig\u0142owiec Mi-28 rozbi\u0142 si\u0119 podczas zaplanowanego lotu szkoleniowego nad obwodem leningradzkim - poinformowa\u0142a agencja TASS. Ministerstwo Obrony Rosji poinformowa\u0142o o szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142ach zdarzenia.",
        "id": 2352355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31779838,katastrofa-rosyjskiego-smiglowca-zginela-cala-zaloga.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa rosyjskiego \u015bmig\u0142owca. Zgin\u0119\u0142a ca\u0142a za\u0142oga. Ministerstwo ujawni\u0142o szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T17:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7f/4e/1e/z31779711M,Emmanuel-Macron-i-Dassault-Rafale-18-marca-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Francja zamierza rozbudowa\u0107 baz\u0119 lotnicz\u0105 znajduj\u0105c\u0105 si\u0119 przy granicy z Niemcami. Powodem s\u0105 plany umieszczenia tam my\u015bliwc\u010f\u017c\u02ddw Rafale, kt\u010f\u017c\u02ddre s\u0105 zdolne przenosi\u0107 bro\u0144 nuklearn\u0105.",
        "id": 2352356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31779639,francja-zwieksza-zamowienia-na-mysliwce-rafale-i-modernizuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja zwi\u0119ksza zam\u010f\u017c\u02ddwienia na my\u015bliwce Rafale i modernizuje baz\u0119. W tle bro\u0144 nuklearna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T17:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 rozmowa telefoniczna mi\u0119dzy Donaldem Trumpem a W\u0142adimirem Putinem. Prezydenci podj\u0119li decyzje w zakresie tymczasowego zawieszenia atak\u010f\u017c\u02ddw na infrastruktur\u0119 oraz wymiany je\u0144c\u010f\u017c\u02ddw mi\u0119dzy stron\u0105 rosyjsk\u0105 a ukrai\u0144sk\u0105.",
        "id": 2351766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31778765,rozmowa-trumpa-z-putinem-jest-decyzja-w-sprawie-atakow-na-infrastrukture.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowa Trumpa z Putinem. Jest decyzja w sprawie atak\u010f\u017c\u02ddw na infrastruktur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T17:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/79/35/1c/z29578105M,WAZNE.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratorka Ewa Wrzosek poinformowa\u0142a, \u017ce wyst\u0105pi\u0142a z wnioskiem o zapewnienie jej ochrony. Decyzj\u0119 t\u0119 podpar\u0142a \"niezliczon\u0105 liczb\u0105 kierowanych wobec niej gr\u010f\u017c\u02dd\u017ab karalnych\". G\u0142os w tej sprawie zabra\u0142 Adam Bodnar.",
        "id": 2351767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31779732,ewa-wrzosek-wystapila-o-ochrone-minister-sprawiedliwosci-zadeklarowalismy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewa Wrzosek wyst\u0105pi\u0142a o ochron\u0119. Minister Sprawiedliwo\u015bci: Zadeklarowali\u015bmy pomoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T17:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9a/4e/1e/z31779738M,Wladimir-Putin--prezydent-Rosji.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kiri\u0142 Dmitriew, bliski wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownik W\u0142adimira Putina, oceni\u0142, \u017ce \"\u015bwiat sta\u0142 si\u0119 znacznie bezpieczniejszym miejscem\" po rozmowie telefonicznej mi\u0119dzy prezydentami Rosji i USA. Dotychczas ani Kreml, ani Bia\u0142y Dom nie zaj\u0119\u0142y stanowiska w sprawie wyczekiwanej konwersacji mi\u0119dzy dwoma przyw\u010f\u017c\u02dddcami.",
        "id": 2351768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31779721,pierwszy-glos-z-rosji-po-rozmowie-trumpa-z-putinem-swiat-stal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy g\u0142os z Rosji po rozmowie Trumpa z Putinem. \"\u015awiat sta\u0142 si\u0119 bezpieczniejszym miejscem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T17:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/48/4e/1e/z31779656M,Karol-Nawrocki-i-Slawomir-Mentzen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kurczy si\u0119 r\u010f\u017c\u02dd\u017cnica mi\u0119dzy popieranym przez PiS Karolem Nawrockim a kandydatem Konfederacji S\u0142awomirem Mentzenem - wynika z badania IBRiS dla Polsat News. Sonda\u017c wskaza\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c wyra\u017anego faworyta.",
        "id": 2351769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31779587,zacieta-walka-na-podium-karol-nawrocki-traci-przewage-nad-slawomirem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaci\u0119ta walka na podium. Karol Nawrocki traci przewag\u0119 nad S\u0142awomirem Mentzenem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T17:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/4d/1e/z31773187M,Elon-Musk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef Rosyjskiego Funduszu Inwestycji Zagranicznych, Kiri\u0142 Dmitriew, zapowiedzia\u0142, \u017ce mo\u017ce doj\u015b\u0107 do jego spotkania z Elonem Muskiem. Organizacja jest obj\u0119ta sankcjami, w tym ameryka\u0144skimi.",
        "id": 2351770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31779557,rosjanie-zapraszaja-elona-muska-nie-szczedza-przy-tym-pochwal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie zapraszaj\u0105 Elona Muska. Nie szcz\u0119dz\u0105 przy tym pochwa\u0142. \"Jeden z najwi\u0119kszych lider\u010f\u017c\u02ddw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T16:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/e8/17/z25068272M,Oddzial-zakazny--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>G\u0142\u010f\u017c\u02ddwny Inspektor Sanitarny poinformowa\u0142 o odkryciu dw\u010f\u017c\u02ddch ognisk zaka\u017ce\u0144 wirusem zapalenia w\u0105troby typu A (WZW A). Jednocze\u015bnie zaalarmowa\u0142, \u017ce w tym roku odnotowano dwukrotny wzrost zaka\u017ce\u0144 tym wirusem.",
        "id": 2351248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31779073,gis-dwukrotny-wzrost-zakazen-wzw-a-wykryto-ogniska-w-dwoch.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GIS: Dwukrotny wzrost zaka\u017ce\u0144 WZW A. Wykryto ogniska w dw\u010f\u017c\u02ddch wojew\u010f\u017c\u02dddztwach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T16:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f7/4e/1e/z31778807M,Prezydent-Rosji-Wladimir-Putin-i-prezydent-USA-Don.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rynki dr\u017c\u0105, Putin si\u0119 cieszy, Musk rozmontowuje pa\u0144stwo. W Europie od dw\u010f\u017c\u02ddch miesi\u0119cy patrzymy na Stany Zjednoczone z oczami jak spodki. Ale Amerykanie, obserwuj\u0105c now\u0105 w\u0142adz\u0119, te\u017c zaczynaj\u0105 nabiera\u0107 w\u0105tpliwo\u015bci. Sprawdzam, co o Donaldzie Trumpie my\u015bl\u0105 dzi\u015b ci, kt\u010f\u017c\u02ddrzy go wybrali - pisze Marta Nowak z Gazeta.pl, wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142autorka podcastu \"Co to b\u0119dzie\".",
        "id": 2351249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31778764,trump-jest-za-blisko-rosji-amerykanie-oceniaja-prezydenta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump \"jest za blisko Rosji\". Amerykanie oceniaj\u0105 prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T16:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bb/4e/1e/z31776955M,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz po posiedzeniu rz\u0105du ujawni\u0142 decyzj\u0119 w sprawie projektu rozporz\u0105dzenia w sprawie gotowo\u015bci obronnej. Minister obrony narodowej odpowiedzia\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c na pytania dotycz\u0105ce konwencji ottawskiej i rozmowy Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem.",
        "id": 2351250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31779114,rzad-podjal-decyzje-w-sprawie-gotowosci-obronnej-polski-kosiniak-kamysz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie gotowo\u015bci obronnej Polski. Kosiniak-Kamysz: Bardzo wa\u017cne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T15:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Okr\u0119gowa Warszawa-Praga poinformowa\u0142a, co by\u0142o przyczyn\u0105 \u015bmier\u0107 Barbary Skrzypek. Wykaza\u0142a to przeprowadzona we wtorek sekcja zw\u0142ok.",
        "id": 2350604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31779489,sekcja-zwlok-barbary-skrzypek-prokuratura-wydala-oswiadczenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekcja zw\u0142ok Barbary Skrzypek. Prokuratura wyda\u0142a o\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T15:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9c/4e/1e/z31779484M,Oboz-zniszczony-w-nalotach-Izraela.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Co najmniej 404 osoby zgin\u0119\u0142y, a 506 zosta\u0142o rannych w ostatnich nalotach Izraela na Stref\u0119 Gazy. Rz\u0105d premiera Benjamina Netanjahu zarzuca Hamasowi odrzucenie porozumienia dotycz\u0105cego uwolnienia zak\u0142adnik\u010f\u017c\u02ddw. Palesty\u0144ska organizacja oskar\u017ca z kolei Izrael o zerwanie zawieszenia broni.",
        "id": 2350605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31779302,krwawy-dzien-w-strefie-gazy-setki-ofiar-izraelskiego-ostrzalu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krwawy dzie\u0144 w Strefie Gazy. Setki ofiar izraelskiego ostrza\u0142u, w tym co najmniej 130 dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T15:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/79/35/1c/z29578105M,WAZNE.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bia\u0142y Dom poinformowa\u0142, \u017ce Donald Trump odbywa w\u0142a\u015bnie rozmow\u0119 z W\u0142adimirem Putinem. Doniesienia medi\u010f\u017c\u02ddw wskazuj\u0105, \u017ce rosyjski przyw\u010f\u017c\u02dddca m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 kaza\u0107 na siebie czeka\u0107 prezydentowi USA.",
        "id": 2350606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31779451,trwa-rozmowa-trumpa-z-putinem-media-przywodca-rosji-kazal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa rozmowa Trumpa z Putinem. Media: Przyw\u010f\u017c\u02dddca Rosji kaza\u0142 na siebie czeka\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T14:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b5/4e/1e/z31779253M,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump i W\u0142adimir Putin odb\u0119d\u0105 rozmow\u0119 w sprawie Ukrainy. Wed\u0142ug nieoficjalnych doniesie\u0144 Bloomberga Rosja ma wysun\u0105\u0107 ultimatum, kt\u010f\u017c\u02ddre b\u0119dzie dotyczy\u0142o dostaw z Europy.",
        "id": 2350607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31778770,rozmowa-trump-putin-media-rosja-postawi-ultimatum-w-sprawie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Putin postawi w rozmowie z Trumpem ultimatum dla Europy. Chodzi o dozbrajanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T14:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/28/4d/1e/z31774248M,Barbara-Skrzypek-i-Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie opublikowa\u0142a protok\u010f\u017c\u02dd\u0142 z przes\u0142uchania Barbary Skrzypek. Wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracowniczka Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego sk\u0142ada\u0142a zeznania w sprawie tzw. afery dw\u010f\u017c\u02ddch wie\u017c w \u015brod\u0119 12 marca.",
        "id": 2350608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31779225,sprawa-barbary-skrzypek-warszawska-prokuratura-opublikowala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa Barbary Skrzypek. Warszawska prokuratura opublikowa\u0142a protok\u010f\u017c\u02dd\u0142 z przes\u0142uchania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T14:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/21/4c/1e/z31771169M,Prezydent-USA-Donald-Trump-reaguje-podczas-spotkan.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump postanowi\u0142 uderzy\u0107 w wolne media. Finansowanie redakcji Radia Swoboda zosta\u0142o wstrzymane, a G\u0142os Ameryki prawdopodobnie przekszta\u0142ci si\u0119 w stacj\u0119 g\u0142osz\u0105c\u0105 pogl\u0105dy Bia\u0142ego Domu. To decyzja, kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 s\u0142usznie okre\u015bla si\u0119 mianem \"prezentu dla wrog\u010f\u017c\u02ddw Ameryki\". Kolejna butelka szampana otwarta na Kremlu - pisze W\u0142adys\u0142aw Jacenko z Gazeta.pl.",
        "id": 2350609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31776528,kreml-marzyl-o-zamknieciu-tej-redakcji-trump-chce-to-marzenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml marzy\u0142 o zamkni\u0119ciu tej redakcji. Trump chce to marzenie spe\u0142ni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T14:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/88/4e/1e/z31778696M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ryszard Kalisz skomentowa\u0142 spraw\u0119 \u015bmierci Barbary Skrzypek. W reakcji na jego s\u0142owa Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zapowiedzia\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy m.in. pozew oraz zawiadomienie do prokuratury. \"To powinien by\u0107 koniec publicznej aktywno\u015bci Ryszarda Kalisza\" - stwierdzi\u0142 prezes PiS.",
        "id": 2349871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31778590,kaczynski-oburzony-slowami-ryszarda-kalisza-o-sprawie-barbary.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski oburzony s\u0142owami Kalisza o sprawie Barbary Skrzypek. \"Nie ma zgody na tak\u0105 pod\u0142o\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T13:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/10/4e/1e/z31778576M,Warszawa--Policja-zatrzymala-23-latka-podejrzanego.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Skuter dostawcy pizzy, samoch\u010f\u017c\u02ddd z elektronarz\u0119dziami i str\u010f\u017c\u02ddj kominiarza. Za kradzie\u017c i przyw\u0142aszczenie tych rzeczy odpowie 23-latek, kt\u010f\u017c\u02ddry ju\u017c trafi\u0142 do aresztu. Grozi mu do 15 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2349872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31778393,seria-kradziezy-w-warszawie-zabral-nawet-stroj-kominiarza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria kradzie\u017cy w Warszawie. Zabra\u0142 nawet str\u010f\u017c\u02ddj kominiarza. Wpad\u0142 w hotelu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T13:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/10/4e/1e/z31778576M,Warszawa--Policja-zatrzymala-23-latka-podejrzanego.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Skuter dostawcy pizzy, samoch\u010f\u017c\u02ddd z elektronarz\u0119dziami i str\u010f\u017c\u02ddj kominiarza. Za kradzie\u017c i przyw\u0142aszczenie tych rzeczy odpowie 23-latek, kt\u010f\u017c\u02ddry ju\u017c trafi\u0142 do aresztu. Grozi mu do 15 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2349328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31778393,recydywista-zabral-skuter-dostawcy-pizzy-ukradl-samochod-i.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria kradzie\u017cy w Warszawie. Zabra\u0142 nawet str\u010f\u017c\u02ddj kominiarza. Wpad\u0142 w hotelu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T12:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/60/4e/1e/z31778400M,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda wys\u0142a\u0142 pismo do premiera w sprawie wyja\u015bnienia okoliczno\u015bci przes\u0142uchania Barbary Skrzypek. - Niestety pan premier do tej pory w og\u010f\u017c\u02ddle w tej sprawie nie zabra\u0142 g\u0142osu, co dosy\u0107 typowe dla niego, kiedy jest taka sprawa, kt\u010f\u017c\u02ddre mo\u017ce niedobrze dla niego wygl\u0105da\u0107 wizerunkowo - stwierdzi\u0142 prezydent. Co jeszcze przekaza\u0142?",
        "id": 2349329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31778375,duda-atakuje-tuska-skierowal-pismo-do-premiera-ws-przesluchania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda atakuje Tuska. Skierowa\u0142 pismo do premiera ws. \u015bmierci Barbary Skrzypek. Chce wyja\u015bnie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T12:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2c/19/1e/z31560492M,Andrzej-Duda-i-Slawomir-Mentzen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Wymieniali\u015bmy si\u0119 uwagami, cz\u0119sto zbie\u017cnymi, na temat polityki obecnego rz\u0105du - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 po spotkaniu z prezydentem Andrzejem Dud\u0105 S\u0142awomir Mentzen. Kandydat Konfederacji stwierdzi\u0142, \u017ce prezydent nie powinien w\u0142\u0105cza\u0107 si\u0119 w kampani\u0119 wyborcz\u0105.",
        "id": 2349330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31778200,slawomir-mentzen-spotkal-sie-z-andrzejem-duda-wskazana-bylaby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awomir Mentzen spotka\u0142 si\u0119 z Andrzejem Dud\u0105. \"Wskazana by\u0142aby kontynuacja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T12:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0a/4e/1e/z31778314M,Lotnisko-Katowice-Pyrzowice.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura przedstawi\u0142a nowe informacje w sprawie \u015bmierci funkcjonariuszki Stra\u017cy Granicznej. Rann\u0105 kobiet\u0119 znaleziono 17 marca w pomieszczeniu og\u010f\u017c\u02ddlnodost\u0119pnym na terenie lotniska Katowice-Pyrzowice.",
        "id": 2349331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31778152,tragiczna-smierc-strazniczki-granicznej-na-lotnisku-katowice-pyrzowice.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 stra\u017cniczki granicznej na lotnisku Katowice-Pyrzowice. Nowe ustalenia prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T12:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/85/4e/1e/z31778693M,Zbigniew-Ziobro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Prokuraturze Regionalnej w Gda\u0144sku zosta\u0142 powo\u0142any specjalny zesp\u010f\u017c\u02dd\u0142 prokurator\u010f\u017c\u02ddw. Ma zbada\u0107 dzia\u0142ania Zbigniewa Ziobry w kontek\u015bcie post\u0119powa\u0144 dotycz\u0105cych \u015bmierci ojca by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 2349332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31778329,sprawa-smierci-ojca-zbigniewa-ziobry-prokuratura-przeanalizuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa \u015bmierci ojca Zbigniewa Ziobry. Prokuratura przeanalizuje dzia\u0142ania by\u0142ego ministra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T12:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fe/b4/19/z26952190M,Prokurator-generalny-Andrzej-Seremet-podczas-konfe.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- \u0179le si\u0119 sta\u0142o, \u017ce nie dopuszczono pe\u0142nomocnika \u015bwiadka do jego przes\u0142uchania - tak przes\u0142uchanie Barbary Skrzypek oceni\u0142 by\u0142y prokurator generalny Andrzej Seremet.",
        "id": 2348780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31777951,seremet-ocenil-przesluchanie-barbary-skrzypek-zle-sie-stalo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seremet oceni\u0142 przes\u0142uchanie Barbary Skrzypek: \u0179le si\u0119 sta\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T12:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a5/4d/1e/z31774885M,Quiz-historyczny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pytamy o daty z historii Polski, kt\u010f\u017c\u02ddre znaj\u0105 nawet dzieci w podstaw\u010f\u017c\u02ddwce. \u017baden Polak nie powinien mie\u0107 problemu ze zdobyciem kompletu punkt\u010f\u017c\u02ddw, ale \u015brednia 7/10 dowodzi, \u017ce nie jest tak kolorowo. A tobie si\u0119 uda?",
        "id": 2348781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,17987,quiz-te-daty-z-historii-polski-powinien-znac-kazdy-polak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te daty z historii Polski powinien zna\u0107 ka\u017cdy. Masz mniej ni\u017c 7/10? Szok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T11:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c9/4e/1e/z31777481M,Rozmowa-z-pracodawca--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Badania pokazuj\u0105, \u017ce wielu pracownik\u010f\u017c\u02ddw jest niezadowolonych ze swojej sytuacji zawodowej. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich znalaz\u0142a nowy spos\u010f\u017c\u02ddb na poradzenie sobie z frustracj\u0105. Coraz cz\u0119\u015bciej mo\u017cna zaobserwowa\u0107 zjawisko tzw. revenge quitting. Na czym polega?",
        "id": 2348782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31776760,wsciekli-pracownicy-coraz-czesciej-to-robia-nowy-trend-postrachem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u015bciekli pracownicy coraz cz\u0119\u015bciej to robi\u0105. Nowy trend postrachem pracodawc\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T11:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/56/4e/1e/z31778134M,Pacjent-w-szpitalu--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Lekarze podejrzewaj\u0105 drugi przypadek b\u0142onicy w Polsce. - To doros\u0142a osoba, kt\u010f\u017c\u02ddra mia\u0142a kontakt z chorym dzieckiem. Dosta\u0142a surowic\u0119 antyb\u0142onicz\u0105 - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 dr Pawe\u0142 Grzesiowski, G\u0142\u010f\u017c\u02ddwny Inspektor Sanitarny. Doda\u0142, \u017ce osoba, u kt\u010f\u017c\u02ddrej podejrzewa si\u0119 infekcj\u0119, przebywa w jednym z wroc\u0142awskich szpitali.",
        "id": 2348783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31777711,gis-o-drugim-przypadku-blonicy-w-polsce-jest-na-etapie-podejrzenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GIS o drugim przypadku b\u0142onicy w Polsce: Osoba mia\u0142a kontakt z chorym dzieckiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T11:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/af/4e/1e/z31778223M,Mariusz-Kaminski-i-Maciej-Wasik.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Komisja prawna Parlamentu Europejskiego zaj\u0119\u0142a si\u0119 wnioskami o uchylenie immunitet\u010f\u017c\u02ddw Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Jak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0119to?",
        "id": 2348784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31777993,wraca-sprawa-mariusza-kaminskiego-i-macieja-wasika-parlament.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca sprawa Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Parlament Europejski podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T11:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0a/4e/1e/z31777802M,Wladimir-Putin-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas najbli\u017cszej rozmowy W\u0142adimira Putina z Donaldem Trumpem mo\u017ce zosta\u0107 poruszonych wiele kluczowych dla Ukrainy w\u0105tk\u010f\u017c\u02ddw. B\u0119dzie to pierwsza rozmowa po tym, jak Kij\u010f\u017c\u02ddw zgodzi\u0142 si\u0119 na 30-dniowe zawieszenie broni. Na jakie tematy b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 prezydenci Rosji i USA?",
        "id": 2348314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31777511,czego-moze-dotyczyc-rozmowa-trump-putin-te-tematy-moga-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czego mo\u017ce dotyczy\u0107 rozmowa Trump-Putin? Te tematy mog\u0105 si\u0119 pojawi\u0107 [CO JU\u017b WIEMY]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T10:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/37/4d/1e/z31774263M,Barbara-Skrzypek-i-Jaroslaw-Kaczynski-w-2018-roku.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>We wtorek odb\u0119dzie si\u0119 sekcja zw\u0142ok Barbary Skrzypek. Prokuratorka Anna Adamiak przekaza\u0142a, \u017ce \"Adam Bodnar wyra\u017ca zdecydowany sprzeciw wobec formu\u0142owania wypowiedzi dot. zwi\u0105zku pomi\u0119dzy \u015bmierci\u0105 pani Barbary Skrzypek a czynno\u015bci\u0105 jej przes\u0142uchania w charakterze \u015bwiadka\". Co jeszcze ustalono w tej sprawie?",
        "id": 2348315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31777847,bodnar-reaguje-na-doniesienia-ws-smierci-skrzypek-wyraza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura podj\u0119\u0142a kolejne kroki ws. \u015bmierci Skrzypek. \"Standardowa decyzja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T10:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/48/ee/1c/z30338888M,Jan-Spiewak-nie-mial-litosci-dla-Stanowskiego--Kan.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Na ka\u017cdym osiedlu mamy \u017babk\u0119 i sklep z winami, czyli de facto dwa monopolowe, a do tego gabinet medycyny estetycznej, bo wszyscy maj\u0105 by\u0107 porobieni jak babeczki w TVN-ie, centrum zdrowia psychicznego i paczkomat. Nie wychodzi mi z tego optymistyczna wizja przysz\u0142o\u015bci Polski - m\u010f\u017c\u02ddwi Jan \u015apiewak, doktor socjologii i dzia\u0142acz spo\u0142eczny, autor \"Patopa\u0144stwa\", w rozmowie z Gazeta.pl.",
        "id": 2348316,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31770085,jan-spiewak-jestem-mlotem-na-elity-slychac-wycie-znakomicie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan \u015apiewak: Jestem m\u0142otem na elity. S\u0142ycha\u0107 wycie? Znakomicie!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T10:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5e/4a/1e/z31762782M,Posel-Prawa-i-Sprawiedliwosci-Krzysztof-Szczucki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przekroczenie uprawnie\u0144 podczas kierowania Rz\u0105dowym Centrum Legislacji - taki zarzut us\u0142ysza\u0142 przed po\u0142udniem Krzysztof Szczucki. Pose\u0142 PiS sp\u0119dzi\u0142 w prokuraturze kilkadziesi\u0105t minut.",
        "id": 2348317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31777418,szczucki-uslyszal-zarzut-w-prokuraturze-nie-wnosze-zastrzezen.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Szczucki us\u0142ysza\u0142 zarzut w prokuraturze. Pose\u0142 PiS: Zaprzeczam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T10:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2a/d8/1c/z30247978M,Prokurator--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokurator regionalny przekaza\u0142 post\u0119powanie w sprawie \u015bmierci Barbary Skrzypek do Prokuratury Okr\u0119gowej Warszawa-Praga. Co jeszcze wiadomo o dzia\u0142aniach \u015bledczych?",
        "id": 2348318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31777697,smierc-barbary-skrzypek-prokuratura-podjela-decyzje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 Barbary Skrzypek. Prokuratura podj\u0119\u0142a decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T09:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/77/4e/1e/z31777143M,Seniorzy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Je\u017celi wynagrodzenie seniora dorabiaj\u0105cego do emerytury przekroczy okre\u015blony limit, jego \u015bwiadczenie zostanie zawieszone. W marcu wysoko\u015b\u0107 limitu uleg\u0142a zmianie. Ile teraz wynosi?",
        "id": 2347915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31776759,tyle-moga-dorobic-emeryci-od-marca-2025-wazna-zmiana.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle mog\u0105 dorobi\u0107 emeryci. Od marca 2025 wa\u017cna zmiana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T09:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9d/41/1e/z31724957M,Sad--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d Okr\u0119gowy w Bydgoszczy we wtorek uzna\u0142 seryjnego gwa\u0142ciciela Andrzeja \u015a. za osob\u0119 \"stwarzaj\u0105c\u0105 zagro\u017cenie\" i orzek\u0142 umieszczenie m\u0119\u017cczyzny w Krajowym O\u015brodku Zapobiegania Zachowaniom Dyssocjalnym w Gostyninie - ustali\u0142 Gazeta.pl. Postanowienie jest nieprawomocne.",
        "id": 2347916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31777522,skazany-za-gwalty-andrzej-s-konczy-w-tym-roku-odbywanie-kary.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skazany za gwa\u0142ty Andrzej \u015a. ko\u0144czy w tym roku odbywanie kary. S\u0105d zdecydowa\u0142 o jego dalszych losach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T09:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7a/4e/1e/z31777402M,Swietokrzyskie--Autobus-szkolny-zderzyl-sie-z-aute.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wypadek autobusu szkolnego w miejscowo\u015bci Rzepinek w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie \u015bwi\u0119tokrzyskim. Co wiadomo na ten temat?",
        "id": 2347917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31777130,autobus-szkolny-zderzyl-sie-z-autem-i-wjechal-do-rowu-jedna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autobus szkolny zderzy\u0142 si\u0119 z autem i wjecha\u0142 do rowu. Jedna osoba trafi\u0142a do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T09:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/43/4e/1e/z31777091M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Ta rozmowa nie b\u0119dzie wa\u017cna ani dla Ukrainy, ani chocia\u017cby dla Europy, ale autorytarni politycy wykorzystaj\u0105 j\u0105 instrumentalnie do w\u0142asnych cel\u010f\u017c\u02ddw, g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnie upewnienia swoich zwolennik\u010f\u017c\u02ddw, \u017ce to oni s\u0105 panami sytuacji - oceni\u0142 najbli\u017csz\u0105 rozmow\u0119 W\u0142adimira Putina z Donaldem Trumpem amerykanista z Uniwersytetu Wroc\u0142awskiego dr Karol Szulc. Co jeszcze zauwa\u017cy\u0142 ekspert?",
        "id": 2347918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31776930,ekspert-ocenil-co-moze-przyniesc-rozmowa-trump-putin-wykorzystaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oceni\u0142, co mo\u017ce przynie\u015b\u0107 rozmowa Trump-Putin. \"Seria ameryka\u0144skich kapitulacji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T09:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/55/4e/1e/z31777365M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki poinformowa\u0142, \u017ce zdoby\u0142 pona 1,3 mln podpis\u010f\u017c\u02ddw na listach poparcia i mo\u017ce kandydowa\u0107 na stanowisko prezydenta. Zapewni\u0142, \u017ce nie widnieje na nich nazwisko Tadeusza Batyra. - Pseudonimy literackie nie s\u0105 niczym nowym w literaturze i nauce (...). Gwarantuj\u0119, \u017ce te 1,3 mln to podpisy na Karola Nawrockiego - zapewni\u0142 polityk. Co jeszcze m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 na temat swojej drugiej to\u017csamo\u015bci?",
        "id": 2347919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31777190,kandydat-wspierany-przez-pis-tlumaczy-sie-przed-pkw-1-3-mln.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki przebi\u0142 Trzaskowskiego. Zarzeka si\u0119, \u017ce to nie s\u0105 podpisy poparcia dla Batyra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T09:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6d/46/1e/z31745645M,Wolodymyr-Zelenski-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent USA Donald Trump przyzna\u0142, \u017ce jego k\u0142\u010f\u017c\u02ddtnia z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim w Gabinecie Owalnym by\u0142a cz\u0119\u015bci\u0105 strategii nacisku na Ukrain\u0119.",
        "id": 2347920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31776970,trump-zdradzil-kulisy-klotni-z-zelenskim-to-nie-byla-latwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zdradzi\u0142 kulisy k\u0142\u010f\u017c\u02ddtni z Ze\u0142enskim. \"To nie by\u0142a \u0142atwa sytuacja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T08:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/46/1e/z31745673M,Jaroslaw-Kaczynski--prezes-PiS.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W nowym sonda\u017cu partyjnym Koalicja Obywatelska umocni\u0142a si\u0119 na pozycji lidera. Co z PiS i Konfederacj\u0105? Kluczowa jest zmiana, jaka zasz\u0142a w\u015br\u010f\u017c\u02ddd jednej grupy wyborc\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2347570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31776773,ko-rosnie-w-sile-pis-czuje-na-karku-oddech-konfederacji-wielkie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KO i Konfederacja w g\u010f\u017c\u02ddr\u0119. Jedni wyborcy dali PiS czerwon\u0105 kartk\u0119. Zero g\u0142os\u010f\u017c\u02ddw [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T08:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fc/4e/1e/z31777020M,TVP--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy z\u0142otych na dzia\u0142ania promocyjne i zlecanie na zewn\u0105trz tych us\u0142ug, kt\u010f\u017c\u02ddre mog\u0142a wykona\u0107 sama TVP - takie zarzuty wobec poprzedniego kierownictwa Fundacji TVP maj\u0105 obecne w\u0142adze Telewizji Polskiej. Dopiero od kilku miesi\u0119cy organizacja ma nowe szefostwo.",
        "id": 2347571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31776826,6-tys-zl-na-reklame-w-kalendarzu-rolnikow-przeswietlono.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"6 tys. z\u0142 na reklam\u0119 w kalendarzu rolnik\u010f\u017c\u02ddw\". Prze\u015bwietlono wydatki w Fundacji TVP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T07:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/15/4e/1e/z31776789M,Konferencja-prasowa-Jaroslawa-Kaczynskiego-i-szefo.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie odm\u010f\u017c\u02ddwi\u0142a rozpocz\u0119cia \u015bledztwa w sprawie niewyp\u0142acenia subwencji dla Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Jak uzasadni\u0142a decyzj\u0119?",
        "id": 2347309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31776818,prokuratura-zdecydowala-o-sledztwach-ws-niewyplacenia-subwencji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura zdecydowa\u0142a o \u015bledztwach ws. niewyp\u0142acenia subwencji dla PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T07:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/72/4d/1e/z31775858M,Barbara-Skrzypek-i-Jaroslaw-Kaczynski-podczas-zapr.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie ujawni\u0142a szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y dotycz\u0105ce przes\u0142uchania Barbary Skrzypek w sprawie tzw. dw\u010f\u017c\u02ddch wie\u017c. \"\u015awiadek nie zg\u0142asza\u0142a \u017cadnych zastrze\u017ce\u0144 co do formy i d\u0142ugo\u015bci przes\u0142uchania\" - przekazano. Co jeszcze wiadomo na ten temat?",
        "id": 2347310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31776788,prokuratura-wydala-komunikat-ws-przesluchania-skrzypek-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura wyda\u0142a komunikat ws. przes\u0142uchania Skrzypek. \"Nie zg\u0142asza\u0142a zastrze\u017ce\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T07:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ca/4d/1e/z31773898M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>We wtorek komitet Karola Nawrockiego ma dostarczy\u0107 do PKW podpisy niezb\u0119dne do rejestracji wspieranego przez PiS kandydata. Jak zapewniaj\u0105 politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, jest ich o wiele wi\u0119cej ni\u017c tych, kt\u010f\u017c\u02ddre zebrano dla kandydata KO. - Rafa\u0142 Trzaskowski p\u010f\u017c\u02ddjdzie si\u0119 wstydzi\u0107 - chwali si\u0119 polityk z w\u0142adz PiS.",
        "id": 2347311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31776308,trzaskowski-oficjalnie-kandydatem-z-ponad-milionowym-poparciem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski oficjalnie kandydatem z ponad milionowym poparciem. PiS: B\u0119dzie wstyd, bo Nawrocki zebra\u0142 wi\u0119ksze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T07:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6c/4e/1e/z31776876M,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>MON rekomenduje wycofanie si\u0119 Polski z konwencji ottawskiej - ustali\u0142o Polskie Radio. Poinformowano, \u017ce podobn\u0105 propozycj\u0119 zaakceptowa\u0142y te\u017c rz\u0105dy trzech innych pa\u0144stw.",
        "id": 2347312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31776857,nieoficjalnie-mon-chce-wycofac-polske-z-waznej-konwencji-miedzynarodowej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska wycofa si\u0119 z konwencji ottawskiej? Nieoficjalnie: Jest rekomendacja MON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T06:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1c/4e/1e/z31776796M,Rosja--Wladimir-Putin--17-marca-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Najpilniej strze\u017con\u0105 tajemnic\u0105 W\u0142adimira Putina jest jego materia\u0142 genetyczny - tak\u0105 wiadomo\u015b\u0107 publikuj\u0105 brytyjskie i ukrai\u0144skie media. Jednocze\u015bnie poinformowa\u0142y o \u015bledztwie w tej sprawie. Co wiadomo?",
        "id": 2347062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31776740,ukraincy-dotarli-do-najpilniej-strzezonej-tajemnicy-putina.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy dotarli do najpilniej strze\u017conej tajemnicy Putina. \"Niepokoj\u0105ce mutacje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T06:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fc/4d/1e/z31776764M,Dmitrij-Pieskow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Moskwa potwierdzi\u0142a zaplanowan\u0105 na wtorek rozmow\u0119 W\u0142adimira Putina z Donaldem Trumpem. Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow udzieli\u0142 odpowiedzi na pytanie, jakie tematy b\u0119d\u0105 omawiane.",
        "id": 2347063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31776735,kreml-zabral-glos-ws-rozmowy-putina-z-trumpem-pieskow-o-szczegolach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml zabra\u0142 g\u0142os ws. rozmowy Putina z Trumpem. Pieskow o szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142ach: Nigdy tego nie robimy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T05:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8f/4d/1e/z31776655M,John-Bolton-podczas-wizyty-w-Polsce-w-2019-roku.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>By\u0142y doradca Donalda Trumpa powiedzia\u0142, \u017ce \"Polska jest absolutnym uciele\u015bnieniem dobrego sojusznika NATO\". - Je\u017celi Polska nie b\u0119dzie w stanie utrzyma\u0107 uwagi USA, to nie wiem, jaki kraj w Europie mia\u0142by da\u0107 rad\u0119 - stwierdzi\u0142.",
        "id": 2346819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31776634,b-doradca-trumpa-polska-ucielesnieniem-dobrego-sojusznika.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y doradca Trumpa: \"Polska uciele\u015bnieniem dobrego sojusznika NATO\". Ma rad\u0119 dla rz\u0105dz\u0105cych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T05:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/4d/1e/z31775216M,Cwiczenia-wojska-zawodowego-na-poligonie--Tlem-wie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Nie znam pa\u0144stwa, gdzie bez \u017cadnego przymusu zbudowano realne rezerwy - m\u010f\u017c\u02ddwi Gazeta.pl pu\u0142kownik rezerwy Piotr Lewandowski. Eksperci aktualne pomys\u0142y w\u0142adz na szkolenia wojskowe okre\u015blaj\u0105 jako nowe opakowanie dla tego co ju\u017c mamy. Bez powa\u017cnych zmian b\u0119dzie to marnowanie czasu.",
        "id": 2346820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31775109,dobrowolne-i-krociutkie-szkolenia-marnowanie-czasu-obywatela.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobrowolne i kr\u010f\u017c\u02ddciutkie szkolenia? Marnowanie czasu obywatela i tworzenie iluzji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T05:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d3/4d/1e/z31776723M,Izrael-znow-atakuje-Strefe-Gazy--Wsrod-200-ofiar-j.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do 220 wzros\u0142a liczba zabitych w nocnych izraelskich nalotach na Stref\u0119 Gazy - poinformowa\u0142y palesty\u0144skie \u017ar\u010f\u017c\u02ddd\u0142a medyczne. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd ofiar \u015bmiertelnych jest wiele dzieci. To najwi\u0119ksze ataki armii Izraela od czasu zawieszenia broni z Hamasem, kt\u010f\u017c\u02ddre rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 19 stycznia.",
        "id": 2346821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31776717,izrael-zaatakowal-strefe-gazy-wsrod-200-ofiar-jest-wiele-dzieci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael zaatakowa\u0142 Stref\u0119 Gazy. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd ponad 220 ofiar jest wiele dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5d/4d/1e/z31776605M,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Administracja Donalda Trumpa rozwa\u017ca uznanie okupowanego Krymu za terytorium Rosji - informuj\u0105 nieoficjalnie dziennikarze portalu Semafor. Ma to by\u0107 element porozumienia dotycz\u0105cego zako\u0144czenia wojny w Ukrainie.",
        "id": 2346822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31776568,szokujace-doniesienia-z-usa-przed-rozmowa-trumpa-z-putinem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce doniesienia z USA przed rozmow\u0105 Trumpa z Putinem. Chodzi o Krym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T04:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dd/4d/1e/z31774941M,Przychodnia--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ministerstwo Zdrowia chce zmniejszy\u0107 kolejki do lekarzy, w zwi\u0105zku z czym planuje zwi\u0119kszy\u0107 liczb\u0119 specjalist\u010f\u017c\u02ddw, do kt\u010f\u017c\u02ddrych wymagane jest skierowanie. O jakich dok\u0142adnie lekarzy chodzi?",
        "id": 2346598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31774402,do-tych-lekarzy-nie-trzeba-juz-skierowania-wazna-zmiana-lista.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do tych lekarzy nie b\u0119dzie wymagane skierowanie. Wa\u017cna zmiana [LISTA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-18T04:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/4d/1e/z31776551M,Wybory--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dopisanie si\u0119 do spisu wyborc\u010f\u017c\u02ddw lub do rejestru wyborc\u010f\u017c\u02ddw zapewni wielu z nas bezproblemowe g\u0142osowanie. Czym r\u010f\u017c\u02dd\u017cni\u0105 si\u0119 spis i rejestr? Jak z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o uwzgl\u0119dnienie nas w spisie danej miejscowo\u015bci? Co z miejscem g\u0142osowania w drugiej turze wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich 2025? Wyja\u015bniamy.",
        "id": 2346599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31741813,dopisanie-do-spisu-wyborcow-rejestru-zadbaj-o-miejsce-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dopisanie do spisu wyborc\u010f\u017c\u02ddw lub rejestru wyborczego. Jak z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek i gdzie to zrobi\u0107?",
        "vote": 0
    }
]