[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T22:19:59.420542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T22:19:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-uwiezili-17-latka-maltretowany-chlopak-wyskoczyl-z-auta,nId,8021005\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uwiezili-17-latka-maltretowany-chlopak-wyskoczyl-z-auta/000LMABMP98BXTAW-C307.jpg\" alt=\"\u200bUwi\u0119zili 17-latka. Maltretowany ch\u0142opak wyskoczy\u0142 z auta\" align=\"left\" /></a>Do dramatycznych wydarze\u0144 dosz\u0142o w wielkopolskim Czarnkowie na pocz\u0105tku wrze\u015bnia. 17-letni mieszkaniec tej miejscowo\u015bci zosta\u0142 uwi\u0119ziony przez dw\u00f3jk\u0119 swoich r\u00f3wie\u015bnik\u00f3w. Napastnicy z\u0142o\u017cyli mu kajdanki, bili, dusili i grozili pozbawieniem \u017cycia. Przez kilka godzin przewozili go samochodem osobowym. Ofierze uda\u0142o si\u0119 w uciec z jad\u0105cego auta. Obaj m\u0142odzi m\u0119\u017cczy\u017ani sp\u0119dz\u0105 w areszcie dwa miesi\u0105ce.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3582534,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-uwiezili-17-latka-maltretowany-chlopak-wyskoczyl-z-auta,nId,8021005",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/uwiezili-17-latka-maltretowany-chlopak-wyskoczyl-z-auta/000LMABMP98BXTAW-C307.jpg",
        "title": "\u200bUwi\u0119zili 17-latka. Maltretowany ch\u0142opak wyskoczy\u0142 z auta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T21:10:38.024752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T21:10:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-raczkowska-nowym-rzecznikiem-dyscyplinarnym-znane-pierwsze-z,nId,8020977\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/raczkowska-nowym-rzecznikiem-dyscyplinarnym-znane-pierwsze-z/000LMA7BMKY61JPX-C307.jpg\" alt=\"\u200bRaczkowska nowym rzecznikiem dyscyplinarnym. Znane pierwsze zadanie\" align=\"left\" /></a>Nowym rzecznikiem dyscyplinarnym s\u0119dzi\u00f3w s\u0105d\u00f3w powszechnych zosta\u0142a Joanna Raczkowska - s\u0119dzia S\u0105du Rejonowego dla Warszawy-Mokotowa. Jej pierwszym zadaniem ma by\u0107 usuni\u0119cie z biura rzecznika - obs\u0142ugiwanego przez KRS - odwo\u0142anych rzecznik\u00f3w dyscyplinarnych, mianowanych w 2018 r. przez Zbigniewa Ziobr\u0119.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3582057,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-raczkowska-nowym-rzecznikiem-dyscyplinarnym-znane-pierwsze-z,nId,8020977",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/raczkowska-nowym-rzecznikiem-dyscyplinarnym-znane-pierwsze-z/000LMA7BMKY61JPX-C307.jpg",
        "title": "\u200bRaczkowska nowym rzecznikiem dyscyplinarnym. Znane pierwsze zadanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T19:57:35.238434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T19:57:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-czy-mamy-odpowiednie-procedury-alarmowe-odpowie-joanna-kluzi,nId,8020947\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-mamy-odpowiednie-procedury-alarmowe-odpowie-joanna-kluzi/000LM9ZP62V7EEU2-C307.jpg\" alt=\"\u200bCzy mamy odpowiednie procedury alarmowe? Odpowie Joanna Kluzik-Rostkowska\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem w Rozmowie o 7:00 b\u0119dzie Joanna Kluzik-Rostkowska, pos\u0142anka Koalicji Obywatelskiej. Wiceszefow\u0105 sejmowej komisji obrony narodowej zapytamy m.in. o to, czy alerty RCB dzia\u0142aj\u0105 prawid\u0142owo. Czy wiemy, jak reagowa\u0107 w sytuacjach zagro\u017cenia? Dlaczego nie mamy sprawnej obrony antydronowej i jak szybko mo\u017cna to zmieni\u0107? </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3581555,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-czy-mamy-odpowiednie-procedury-alarmowe-odpowie-joanna-kluzi,nId,8020947",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czy-mamy-odpowiednie-procedury-alarmowe-odpowie-joanna-kluzi/000LM9ZP62V7EEU2-C307.jpg",
        "title": "\u200bCzy mamy odpowiednie procedury alarmowe? Odpowie Joanna Kluzik-Rostkowska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T19:57:34.756154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T19:57:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-konfederacja-i-zerwane-maski,nId,8020960\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-konfederacja-i-zerwane-maski/000LMA1CW4RJEDOB-C307.jpg\" alt=\"\u200bKaczy\u0144ski, Konfederacja i zerwane maski\" align=\"left\" /></a>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski kontynuuje ataki na lider\u00f3w Konfederacji. Podczas spotkania z sympatykami PiS w Krakowie m\u00f3wi\u0142: &quot;Gdyby zrealizowa\u0107 to, co w znacznej cz\u0119\u015bci g\u0142osi Konfederacja, to Polska natychmiast by si\u0119 rozpad\u0142a. Dlatego tu naszego sojusznika nie ma&quot;.  Wed\u0142ug prezesa PiS politycy Konfederacji &quot;zerwali maski&quot; i &quot;m\u00f3wi\u0105, \u017ce s\u0105 gotowi zawrze\u0107 sojusz z PO&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3581554,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-konfederacja-i-zerwane-maski,nId,8020960",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-konfederacja-i-zerwane-maski/000LMA1CW4RJEDOB-C307.jpg",
        "title": "\u200bKaczy\u0144ski, Konfederacja i zerwane maski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T19:57:33.895786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T19:57:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-karol-nawrocki-leci-do-berlina-i-paryza-bedzie-mowil-o-repar,nId,8020972\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karol-nawrocki-leci-do-berlina-i-paryza-bedzie-mowil-o-repar/000LMA3ZDF35FTRD-C307.jpg\" alt=\"\u200bKarol Nawrocki leci do Berlina i Pary\u017ca. B\u0119dzie m\u00f3wi\u0142 o reparacjach\" align=\"left\" /></a>G\u0142\u00f3wnym tematem rozm\u00f3w prezydenta Karola Nawrockiego podczas wtorkowych wizyt w Berlinie i Pary\u017cu ma by\u0107 bezpiecze\u0144stwo wschodniej flanki NATO. Mimo powtarzaj\u0105cych si\u0119 deklaracji strony niemieckiej, \u017ce sprawa prawnie jest zamkni\u0119ta, polski prezydent zamierza podj\u0105\u0107 kwesti\u0119 reparacji za II wojn\u0119 \u015bwiatow\u0105. Nawrocki na spotkaniu z Frankiem-Walterem Steinmeierem b\u0119dzie si\u0119 o nie dopomina\u0142 - chodzi o zwrot d\u00f3br kultury i wyp\u0142at\u0119 odszkodowa\u0144.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3581552,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-karol-nawrocki-leci-do-berlina-i-paryza-bedzie-mowil-o-repar,nId,8020972",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/karol-nawrocki-leci-do-berlina-i-paryza-bedzie-mowil-o-repar/000LMA3ZDF35FTRD-C307.jpg",
        "title": "\u200bKarol Nawrocki leci do Berlina i Pary\u017ca. B\u0119dzie m\u00f3wi\u0142 o reparacjach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T19:57:34.312973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T19:57:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-mniej-papierologii-bez-skierowania-pojdziesz-do-tych-specjal,nId,8020967\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mniej-papierologii-bez-skierowania-pojdziesz-do-tych-specjal/000LMA2OD9AOHHW4-C307.jpg\" alt=\"Mniej papierologii. Bez skierowania p\u00f3jdziesz do tych specjalist\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Ju\u017c od 17 wrze\u015bnia pacjenci w Polsce b\u0119d\u0105 mogli skorzysta\u0107 z wizyty u psychologa, optometrysty oraz lekarza medycyny sportowej bez konieczno\u015bci uzyskania skierowania od lekarza rodzinnego. To efekt nowelizacji ustawy o \u015bwiadczeniach finansowanych przez NFZ, kt\u00f3ra ma usprawni\u0107 dost\u0119p do specjalist\u00f3w i odci\u0105\u017cy\u0107 podstawow\u0105 opiek\u0119 zdrowotn\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3581553,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-mniej-papierologii-bez-skierowania-pojdziesz-do-tych-specjal,nId,8020967",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/mniej-papierologii-bez-skierowania-pojdziesz-do-tych-specjal/000LMA2OD9AOHHW4-C307.jpg",
        "title": "Mniej papierologii. Bez skierowania p\u00f3jdziesz do tych specjalist\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T18:34:29.916377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T18:34:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dron-nad-belwederem-sop-zneutralizowala-maszyne,nId,8020962\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dron-nad-belwederem-sop-zneutralizowala-maszyne/000LM9YLAPQIFLPR-C307.jpg\" alt=\"Dron nad Belwederem. SOP zneutralizowa\u0142a maszyn\u0119\" align=\"left\" /></a>Obywatele Bia\u0142orusi zatrzymani, s\u0142u\u017cby w akcji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3580891,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dron-nad-belwederem-sop-zneutralizowala-maszyne,nId,8020962",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dron-nad-belwederem-sop-zneutralizowala-maszyne/000LM9YLAPQIFLPR-C307.jpg",
        "title": "Dron nad Belwederem. SOP zneutralizowa\u0142a maszyn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T18:34:30.033195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T18:34:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-katastrofa-budowlana-w-toruniu-runal-sufit-w-galerii-handlow,nId,8020946\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofa-budowlana-w-toruniu-runal-sufit-w-galerii-handlow/000LM9VUKLBS46HX-C307.jpg\" alt=\"Katastrofa budowlana w Toruniu. Run\u0105\u0142 sufit w galerii handlowej\" align=\"left\" /></a>Run\u0105\u0142 sufit w galerii handlowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3580892,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-katastrofa-budowlana-w-toruniu-runal-sufit-w-galerii-handlow,nId,8020946",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofa-budowlana-w-toruniu-runal-sufit-w-galerii-handlow/000LM9VUKLBS46HX-C307.jpg",
        "title": "Katastrofa budowlana w Toruniu. Run\u0105\u0142 sufit w galerii handlowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T18:34:30.447133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T18:34:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-nawrocki-rozmawial-z-wangiem-yi-o-rosyjskich-prowokacjach-i-,nId,8020951\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawrocki-rozmawial-z-wangiem-yi-o-rosyjskich-prowokacjach-i/000LM9VGI1OCOE0S-C307.jpg\" alt=\"Nawrocki rozmawia\u0142 z Wangiem Yi o rosyjskich prowokacjach i bezpiecze\u0144stwie\" align=\"left\" /></a>W poniedzia\u0142ek prezydent Karol Nawrocki spotka\u0142 si\u0119 z ministrem spraw zagranicznych Chin Wangiem Yi. Tematem rozm\u00f3w by\u0142y kwestie dwustronne, bezpiecze\u0144stwo w Europie \u015arodkowej oraz wsp\u00f3\u0142praca gospodarcza, w tym wznowienie eksportu polskiego drobiu do Chin.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3580895,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-nawrocki-rozmawial-z-wangiem-yi-o-rosyjskich-prowokacjach-i-,nId,8020951",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nawrocki-rozmawial-z-wangiem-yi-o-rosyjskich-prowokacjach-i/000LM9VGI1OCOE0S-C307.jpg",
        "title": "Nawrocki rozmawia\u0142 z Wangiem Yi o rosyjskich prowokacjach i bezpiecze\u0144stwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T18:34:30.183109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T18:34:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-alert-informacyjny-czyli-szybsze-przekazywanie-pilnych-infor,nId,8020959\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-tylko-alert-rcb-polacy-dostana-dodatkowe-ostrzezenia/000LM9X5WVPU8J4W-C307.jpg\" alt=\"Nie tylko alert RCB. Polacy dostan\u0105 dodatkowe ostrze\u017cenia\" align=\"left\" /></a>Alert informacyjny, czyli jeszcze szybsze przekazywanie pilnych informacji w mediach - taki ma by\u0107 efekt podpisanego w poniedzia\u0142ek po po\u0142udniu tr\u00f3jstronnego listu o wsp\u00f3\u0142pracy trzech instytucji. Chodzi o o\u015brodek badawczy Centrum Techniki Morskiej, Polsk\u0105 Agencj\u0119 Prasow\u0105 oraz zesp\u00f3\u0142 firm informatycznych.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3580893,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-alert-informacyjny-czyli-szybsze-przekazywanie-pilnych-infor,nId,8020959",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nie-tylko-alert-rcb-polacy-dostana-dodatkowe-ostrzezenia/000LM9X5WVPU8J4W-C307.jpg",
        "title": "Nie tylko alert RCB. Polacy dostan\u0105 dodatkowe ostrze\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T18:34:30.595625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T18:34:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydenta-miala-zabic-magia-kameleona-sad-wydal-wyrok-na-ba,nId,8020957\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydenta-miala-zabic-magia-kameleona-sad-wydal-wyrok-na-ba/000LM9X7URA3LR1V-C307.jpg\" alt=\"Prezydenta mia\u0142a zabi\u0107 magia kameleona. S\u0105d wyda\u0142 wyrok na bazie ustawy o czarach\" align=\"left\" /></a>S\u0105d w Zambii skaza\u0142 dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn na dwa lata wi\u0119zienia za pr\u00f3b\u0119 u\u017cycia czar\u00f3w w celu zabicia prezydenta Hakainde Hichilemy. To pierwszy taki przypadek w historii kraju, kt\u00f3ry wywo\u0142a\u0142 szerokie zainteresowanie opinii publicznej.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3580896,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydenta-miala-zabic-magia-kameleona-sad-wydal-wyrok-na-ba,nId,8020957",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/prezydenta-miala-zabic-magia-kameleona-sad-wydal-wyrok-na-ba/000LM9X7URA3LR1V-C307.jpg",
        "title": "Prezydenta mia\u0142a zabi\u0107 magia kameleona. S\u0105d wyda\u0142 wyrok na bazie ustawy o czarach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T18:34:30.298905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T18:34:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-tragiczny-wypadek-w-tatrach-turysta-spadl-ze-szlaku,nId,8020945\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-w-tatrach-turysta-spadl-ze-szlaku/000LM9WJ9BRYL2G7-C307.jpg\" alt=\"Tragiczny wypadek w Tatrach. Turysta spad\u0142 ze szlaku \" align=\"left\" /></a>W poniedzia\u0142ek w Tatrach turysta spad\u0142 ze szlaku mi\u0119dzy Po\u015brednim a Skrajnym Granatem w stron\u0119 Doliny Buczynowej. M\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 na miejscu \u2013 poinformowa\u0142 ratownik dy\u017curny TOPR. Cia\u0142o zosta\u0142o przetransportowane \u015bmig\u0142owcem do Zakopanego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3580894,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-tragiczny-wypadek-w-tatrach-turysta-spadl-ze-szlaku,nId,8020945",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-w-tatrach-turysta-spadl-ze-szlaku/000LM9WJ9BRYL2G7-C307.jpg",
        "title": "Tragiczny wypadek w Tatrach. Turysta spad\u0142 ze szlaku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T17:14:12.527060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T17:14:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-auto-waldemara-budy-ostrzelane-jest-reakcja-parlamentu-europ,nId,8020922\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/auto-europosla-pis-ostrzelane-w-brukseli-pewne-zazenowanie/000LM9IL0XNKUJ8G-C307.jpg\" alt=\"Auto europos\u0142a PiS ostrzelane. W Brukseli &quot;pewne za\u017cenowanie&quot;\" align=\"left\" /></a>Jest reakcja Parlamentu Europejskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3580179,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-auto-waldemara-budy-ostrzelane-jest-reakcja-parlamentu-europ,nId,8020922",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/auto-europosla-pis-ostrzelane-w-brukseli-pewne-zazenowanie/000LM9IL0XNKUJ8G-C307.jpg",
        "title": "Auto europos\u0142a PiS ostrzelane. W Brukseli \"pewne za\u017cenowanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T17:14:12.831098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T17:14:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-samoloty-raf-nad-polska-wielka-brytania-wysyla-wsparcie,nId,8020931\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brytyjskie-mysliwce-nad-polska-nadlatuje-wsparcie/000LM9K9O72M2DOA-C307.jpg\" alt=\"Brytyjskie my\u015bliwce nad Polsk\u0105. Nadlatuje wsparcie \" align=\"left\" /></a>Brytyjski rz\u0105d og\u0142osi\u0142, \u017ce my\u015bliwce Royal Air Force b\u0119d\u0105 realizowa\u0107 misje obrony powietrznej nad Polsk\u0105 w ramach operacji NATO Wschodni Stra\u017cnik. Decyzja zapad\u0142a po ostatnich incydentach z naruszeniem polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3580181,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-samoloty-raf-nad-polska-wielka-brytania-wysyla-wsparcie,nId,8020931",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/brytyjskie-mysliwce-nad-polska-nadlatuje-wsparcie/000LM9K9O72M2DOA-C307.jpg",
        "title": "Brytyjskie my\u015bliwce nad Polsk\u0105. Nadlatuje wsparcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T17:14:12.679352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T17:14:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-wiceszef-mswia-chcemy-zbudowac-prosty-system-ostrzegania-tak,nId,8020822\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-robic-gdy-zawyja-syreny-alarmowe-sa-jasne-wytyczne/000LM6T993MY16TN-C307.jpg\" alt=\"Co robi\u0107, gdy zawyj\u0105 syreny alarmowe? S\u0105 jasne wytyczne\" align=\"left\" /></a>Czes\u0142aw Mroczek, wiceminister spraw wewn\u0119trznych i administracji, go\u015b\u0107 Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM, stwierdzi\u0142, \u017ce Polska chce zbudowa\u0107 \u201efunkcjonalny, prosty system ostrzegania \u2013 taki jak ma Ukraina\u201d. W tym celu nied\u0142ugo spotka si\u0119 ze swoim odpowiednikiem z Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3580180,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-wiceszef-mswia-chcemy-zbudowac-prosty-system-ostrzegania-tak,nId,8020822",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/co-robic-gdy-zawyja-syreny-alarmowe-sa-jasne-wytyczne/000LM6T993MY16TN-C307.jpg",
        "title": "Co robi\u0107, gdy zawyj\u0105 syreny alarmowe? S\u0105 jasne wytyczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T17:14:12.361416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T17:14:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nato-jest-w-stanie-wojny-z-rosja-mrozacy-komunikat-kremla,nId,8020920\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nato-jest-w-stanie-wojny-z-rosja-mrozacy-komunikat-kremla/000LM9DHYF6LJX2G-C307.jpg\" alt=\"&quot;NATO jest w stanie wojny z Rosj\u0105&quot;. Mro\u017c\u0105cy komunikat Kremla\" align=\"left\" /></a>\u201eNATO jest w stanie wojny z Rosj\u0105\u201d \u2013 powiedzia\u0142 rzecznik Kremla Dimitrij Pieskow na konferencji prasowej. Pieskow odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do s\u0142\u00f3w ministra spraw zagranicznych Polski Rados\u0142awa Sikorskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3580178,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nato-jest-w-stanie-wojny-z-rosja-mrozacy-komunikat-kremla,nId,8020920",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nato-jest-w-stanie-wojny-z-rosja-mrozacy-komunikat-kremla/000LM9DHYF6LJX2G-C307.jpg",
        "title": "\"NATO jest w stanie wojny z Rosj\u0105\". Mro\u017c\u0105cy komunikat Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T17:14:13.167590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T17:14:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-oszust-z-tindera-zatrzymany-w-gruzji-simon-leviev-w-rekach-p,nId,8020911\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oszust-z-tindera-zatrzymany-w-gruzji-simon-leviev-w-rekach-p/000LM98B5HW658NM-C307.jpg\" alt=\"Oszust z Tindera zatrzymany w Gruzji. Simon Leviev w r\u0119kach policji\" align=\"left\" /></a>Simon Leviev, znany jako &quot;Oszust z Tindera&quot; z g\u0142o\u015bnego dokumentu Netflixa, zosta\u0142 aresztowany przez gruzi\u0144skie s\u0142u\u017cby tu\u017c po przylocie do Batumi. Powody zatrzymania nie zosta\u0142y na razie ujawnione \u2013 nawet jego prawnicy nie znaj\u0105 szczeg\u00f3\u0142\u00f3w sprawy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3580183,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-oszust-z-tindera-zatrzymany-w-gruzji-simon-leviev-w-rekach-p,nId,8020911",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/oszust-z-tindera-zatrzymany-w-gruzji-simon-leviev-w-rekach-p/000LM98B5HW658NM-C307.jpg",
        "title": "Oszust z Tindera zatrzymany w Gruzji. Simon Leviev w r\u0119kach policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T17:14:12.991831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T17:14:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-wracaja-upaly-sprawdz-prognoze-pogody-na-ostatnie-dni-wrzesn,nId,8020909\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wracaja-upaly-sprawdz-prognoze-pogody-na-ostatnie-dni-wrzesn/000LM97DIC978J3U-C307.jpg\" alt=\"Wracaj\u0105 upa\u0142y. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na ostatnie dni wrze\u015bnia \" align=\"left\" /></a>S\u0105 dobre informacje od synoptyk\u00f3w. Lato nie powiedzia\u0142o jeszcze ostatniego s\u0142owa. Ko\u0144c\u00f3wka wrze\u015bnia przyniesie niespodziewane ocieplenie. W najbli\u017cszy weekend temperatura w Polsce mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 nawet 28 stopni Celsjusza. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3580182,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-wracaja-upaly-sprawdz-prognoze-pogody-na-ostatnie-dni-wrzesn,nId,8020909",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wracaja-upaly-sprawdz-prognoze-pogody-na-ostatnie-dni-wrzesn/000LM97DIC978J3U-C307.jpg",
        "title": "Wracaj\u0105 upa\u0142y. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na ostatnie dni wrze\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T17:14:13.302219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T17:14:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zapomnij-o-paryzu-i-barcelonie-najlepsze-miasto-na-city-brea,nId,8020910\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zapomnij-o-paryzu-i-barcelonie-najlepsze-miasto-na-city-brea/000LM98IUFNYVJ1J-C307.jpg\" alt=\"\u200b&quot;Zapomnij o Pary\u017cu i Barcelonie&quot;. Najlepsze miasto na city break le\u017cy w Polsce\" align=\"left\" /></a>&quot;Zapomnij o Pary\u017cu i Barcelonie: Krak\u00f3w po raz kolejny zosta\u0142 og\u0142oszony najlepszym miejscem na kr\u00f3tki wypad (z ang. city break) w Europie&quot; - w ten spos\u00f3b zaczyna si\u0119 artyku\u0142 w brytyjskim magazynie podr\u00f3\u017cniczym &quot;Which? Travel&quot;. Respondenci oceniali 40 miast w dziewi\u0119ciu kategoriach. Krak\u00f3w zostawi\u0142 w tyle m.in. Wenecj\u0119, Walencj\u0119 czy Wiede\u0144.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3580184,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zapomnij-o-paryzu-i-barcelonie-najlepsze-miasto-na-city-brea,nId,8020910",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zapomnij-o-paryzu-i-barcelonie-najlepsze-miasto-na-city-brea/000LM98IUFNYVJ1J-C307.jpg",
        "title": "\u200b\"Zapomnij o Pary\u017cu i Barcelonie\". Najlepsze miasto na city break le\u017cy w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:03:19.035298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T16:03:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-atak-na-europosla-pis-samochod-waldemara-budy-ostrzelany,nId,8020883\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-na-europosla-pis-samochod-waldemara-budy-ostrzelany/000LM8KRIOWK4UYB-C307.jpg\" alt=\"Atak na europos\u0142a PiS. Samoch\u00f3d Waldemara Budy ostrzelany\" align=\"left\" /></a>Samoch\u00f3d Waldemara Budy ostrzelany.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3579574,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-atak-na-europosla-pis-samochod-waldemara-budy-ostrzelany,nId,8020883",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/atak-na-europosla-pis-samochod-waldemara-budy-ostrzelany/000LM8KRIOWK4UYB-C307.jpg",
        "title": "Atak na europos\u0142a PiS. Samoch\u00f3d Waldemara Budy ostrzelany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:03:19.369490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T16:03:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-pomoc-dla-powodzian-wazny-komunikat-szefa-mswia,nId,8020880\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/firmy-ubezpieczeniowe-odmawiaja-powodzianom-minister-reaguje/000LM8KQ99HOWME2-C307.jpg\" alt=\"Firmy ubezpieczeniowe odmawiaj\u0105 powodzianom. Minister reaguje\" align=\"left\" /></a>Prawie miliard z\u0142otych ze Skarbu Pa\u0144stwa trafi\u0142 na rzecz powodzian, kt\u00f3rzy te pieni\u0105dze mogli przeznacza\u0107 m.in. na odbudow\u0119 lub remont dom\u00f3w zniszczonych w powodzi z wrze\u015bnia 2024 roku. Nadchodzi jednak czas rozlicze\u0144 i beneficjenci musz\u0105 podsumowa\u0107 swoje wydatki. Szef Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji Marcin Kierwi\u0144ski wyda\u0142 dzi\u015b uspokajaj\u0105ce o\u015bwiadczenie w tej sprawie. Kierwi\u0144ski odni\u00f3s\u0142 si\u0119 te\u017c do kwestii ubezpiecze\u0144 budynk\u00f3w na terenach popowodziowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3579575,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-pomoc-dla-powodzian-wazny-komunikat-szefa-mswia,nId,8020880",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/firmy-ubezpieczeniowe-odmawiaja-powodzianom-minister-reaguje/000LM8KQ99HOWME2-C307.jpg",
        "title": "Firmy ubezpieczeniowe odmawiaj\u0105 powodzianom. Minister reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:03:19.962038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T16:03:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-gornicy-domagaja-sie-rozmow-z-rzadem-chodzi-o-zamykanie-kopa,nId,8020888\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gornicy-domagaja-sie-rozmow-z-rzadem-chodzi-o-zamykanie-kopa/000LM8LVG6I3WAPQ-C307.jpg\" alt=\"\u200bG\u00f3rnicy domagaj\u0105 si\u0119 rozm\u00f3w z rz\u0105dem. Chodzi o zamykanie kopal\u0144\" align=\"left\" /></a>G\u00f3rnicze zwi\u0105zki zawodowe wzywaj\u0105 do rozm\u00f3w przedstawicieli rz\u0105du. List w tej sprawie skierowano w\u0142a\u015bnie do ministr\u00f3w energii oraz aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych - informuje Marcin Buczek, reporter RMF FM. Zwi\u0105zkowc\u00f3w niepokoi przysz\u0142o\u015b\u0107 umowy spo\u0142ecznej dotycz\u0105cej g\u00f3rnictwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3579577,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-gornicy-domagaja-sie-rozmow-z-rzadem-chodzi-o-zamykanie-kopa,nId,8020888",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gornicy-domagaja-sie-rozmow-z-rzadem-chodzi-o-zamykanie-kopa/000LM8LVG6I3WAPQ-C307.jpg",
        "title": "\u200bG\u00f3rnicy domagaj\u0105 si\u0119 rozm\u00f3w z rz\u0105dem. Chodzi o zamykanie kopal\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:03:19.748439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T16:03:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gis-ostrzega-wycofanie-dwoch-partii-gozdzikow-z-powodu-przek,nId,8020907\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pilne-ostrzezenie-sanepidu-producent-wycofuje-towar-z-rynku/000LM97B6I56EJJ3-C307.jpg\" alt=\"Pilne ostrze\u017cenie sanepidu. Producent wycofuje towar z rynku\" align=\"left\" /></a>G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny wyda\u0142 pilne ostrze\u017cenie dotycz\u0105ce dw\u00f3ch partii go\u017adzik\u00f3w marki Kamis. W produktach wykryto przekroczenie dopuszczalnego poziomu pestycydu \u2013 chlorpiryfosu. Producent rozpocz\u0105\u0142 ju\u017c proces wycofywania towaru z rynku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3579576,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gis-ostrzega-wycofanie-dwoch-partii-gozdzikow-z-powodu-przek,nId,8020907",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pilne-ostrzezenie-sanepidu-producent-wycofuje-towar-z-rynku/000LM97B6I56EJJ3-C307.jpg",
        "title": "Pilne ostrze\u017cenie sanepidu. Producent wycofuje towar z rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:03:20.174041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T16:03:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-polacy-pokonali-katar-nie-dali-szans-przeciwnikom,nId,8020887\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-pokonali-katar-nie-dali-szans-przeciwnikom/000LM8LB5O28Y60I-C307.jpg\" alt=\"Polacy pokonali Katar. Nie dali szans przeciwnikom\" align=\"left\" /></a>Nie dali szans przeciwnikom.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3579578,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-polacy-pokonali-katar-nie-dali-szans-przeciwnikom,nId,8020887",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-pokonali-katar-nie-dali-szans-przeciwnikom/000LM8LB5O28Y60I-C307.jpg",
        "title": "Polacy pokonali Katar. Nie dali szans przeciwnikom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:47:32.612057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:47:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-anita-wlodarczyk-poza-podium-na-ms-w-tokio,nId,8020869\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/anita-wlodarczyk-poza-podium-na-ms-w-tokio/000LM7EWXUIX79LB-C307.jpg\" alt=\"Anita W\u0142odarczyk poza podium na M\u015a w Tokio \" align=\"left\" /></a>Anita W\u0142odarczyk zaj\u0119\u0142a sz\u00f3ste miejsce w rzucie m\u0142otem podczas lekkoatletycznych mistrzostw \u015bwiata w Tokio. Wygra\u0142a Kanadyjka Camryn Rogers, przed Chinkami Jie Zhao i Jiale Zhang. Katarzyna Furmanek i Ewa R\u00f3\u017ca\u0144ska odpad\u0142y w niedzielnych eliminacjach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3578796,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-anita-wlodarczyk-poza-podium-na-ms-w-tokio,nId,8020869",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/anita-wlodarczyk-poza-podium-na-ms-w-tokio/000LM7EWXUIX79LB-C307.jpg",
        "title": "Anita W\u0142odarczyk poza podium na M\u015a w Tokio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:47:31.015925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:47:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-atak-na-europosla-samochod-waldemara-budy-ostrzelany,nId,8020883\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-na-europosla-samochod-waldemara-budy-ostrzelany/000LM8KRIOWK4UYB-C307.jpg\" alt=\"Atak na europos\u0142a. Samoch\u00f3d Waldemara Budy ostrzelany\" align=\"left\" /></a>Samoch\u00f3d Waldemara Budy ostrzelany.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3578788,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-atak-na-europosla-samochod-waldemara-budy-ostrzelany,nId,8020883",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/atak-na-europosla-samochod-waldemara-budy-ostrzelany/000LM8KRIOWK4UYB-C307.jpg",
        "title": "Atak na europos\u0142a. Samoch\u00f3d Waldemara Budy ostrzelany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:47:32.201096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:47:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-niebezpieczny-serwal-na-wolnosci-skrajna-nieodpowiedzialnosc,nId,8020872\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niebezpieczny-serwal-na-wolnosci-skrajna-nieodpowiedzialnosc/000LM81HAMCRUYCS-C307.jpg\" alt=\"\u200bNiebezpieczny serwal na wolno\u015bci. &quot;Skrajna nieodpowiedzialno\u015b\u0107 w\u0142a\u015bciciela&quot;\" align=\"left\" /></a>Jak poda\u0142a w poniedzia\u0142ek PAP, na terenie Le\u015bnictwa Wilk\u00f3w (Dolno\u015bl\u0105skie) zaobserwowano serwala sawannowego. Apel o ostro\u017cno\u015b\u0107 w zwi\u0105zku z ucieczk\u0105 zwierz\u0119cia dotyczy w szczeg\u00f3lno\u015bci okolic miejscowo\u015bci Gola - Le\u015bna Dolina w wojew\u00f3dztwie dolno\u015bl\u0105skim. Krzysztof Kazanowski z ZOO w Opolu zaznaczy\u0142, \u017ce serwal mo\u017ce by\u0107 niebezpieczny, zw\u0142aszcza dla dzieci, gdy\u017c mo\u017ce je skaleczy\u0107 pazurami i z\u0119bami, zw\u0142aszcza gdy zostanie osaczony.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3578794,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-niebezpieczny-serwal-na-wolnosci-skrajna-nieodpowiedzialnosc,nId,8020872",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/niebezpieczny-serwal-na-wolnosci-skrajna-nieodpowiedzialnosc/000LM81HAMCRUYCS-C307.jpg",
        "title": "\u200bNiebezpieczny serwal na wolno\u015bci. \"Skrajna nieodpowiedzialno\u015b\u0107 w\u0142a\u015bciciela\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:47:32.046145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:47:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-pia-skrzyszowska-z-najlepszym-wynikiem-sezonu-w-finale-ms,nId,8020875\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pia-skrzyszowska-z-najlepszym-wynikiem-sezonu-w-finale-ms/000LM89BSO3CHCCP-C307.jpg\" alt=\"Pia Skrzyszowska z najlepszym wynikiem sezonu w finale M\u015a\" align=\"left\" /></a>Pia Skrzyszowska zaj\u0119\u0142a pi\u0105te miejsce w fina\u0142owym biegu na 100 m przez p\u0142otki w lekkoatletycznych mistrzostwach \u015bwiata w Tokio. Wygra\u0142a Szwajcarka Ditaji Kambundji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3578793,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-pia-skrzyszowska-z-najlepszym-wynikiem-sezonu-w-finale-ms,nId,8020875",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pia-skrzyszowska-z-najlepszym-wynikiem-sezonu-w-finale-ms/000LM89BSO3CHCCP-C307.jpg",
        "title": "Pia Skrzyszowska z najlepszym wynikiem sezonu w finale M\u015a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:47:31.329733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:47:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polacy-szturmuja-kolejny-kierunek-juz-nie-tylko-turcja-i-egi,nId,8020859\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-szturmuja-kolejny-kierunek-juz-nie-tylko-turcja-i-egi/000LM79HJBYXS7NL-C307.jpg\" alt=\"Polacy szturmuj\u0105 kolejny kierunek. Ju\u017c nie tylko Turcja i Egipt\" align=\"left\" /></a>Madera bije rekordy popularno\u015bci w\u015br\u00f3d polskich turyst\u00f3w. Od stycznia do lipca 2025 roku wysp\u0119 odwiedzi\u0142o ponad 89 tysi\u0119cy os\u00f3b z Polski, co oznacza niemal 40-procentowy wzrost w por\u00f3wnaniu do ubieg\u0142ego roku. Polacy coraz ch\u0119tniej wybieraj\u0105 tak\u017ce mniej znane Porto Santo.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3578789,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polacy-szturmuja-kolejny-kierunek-juz-nie-tylko-turcja-i-egi,nId,8020859",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-szturmuja-kolejny-kierunek-juz-nie-tylko-turcja-i-egi/000LM79HJBYXS7NL-C307.jpg",
        "title": "Polacy szturmuj\u0105 kolejny kierunek. Ju\u017c nie tylko Turcja i Egipt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:47:31.941660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:47:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-spotkanie-w-helenowie-sikorski-zaproszony-do-chin,nId,8020864\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spotkanie-w-helenowie-sikorski-zaproszony-do-chin/000LM7SE5QDM2CL0-C307.jpg\" alt=\"Spotkanie w Helenowie. Sikorski zaproszony do Chin\" align=\"left\" /></a>Ministrowie spraw zagranicznych Polski i Chin rozmawiali o wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy oboma krajami. W\u015br\u00f3d poruszonych temat\u00f3w znalaz\u0142a si\u0119 m.in. kwestia eksportu do Polski chi\u0144skich produkt\u00f3w, zwi\u0105zanych z pierwiastkami ziem rzadkich, promocja polskiego przemys\u0142u oraz napi\u0119ta sytuacja na granicy polsko-bia\u0142oruskiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3578792,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-spotkanie-w-helenowie-sikorski-zaproszony-do-chin,nId,8020864",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/spotkanie-w-helenowie-sikorski-zaproszony-do-chin/000LM7SE5QDM2CL0-C307.jpg",
        "title": "Spotkanie w Helenowie. Sikorski zaproszony do Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:47:31.744097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:47:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-szokujace-kulisy-odnalezienia-72-latki-w-gestych-zaroslach-c,nId,8020851\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-kulisy-odnalezienia-72-latki-w-gestych-zaroslach-c/000LM78RHTSGYHH2-C307.jpg\" alt=\"Szokuj\u0105ce kulisy odnalezienia 72-latki. W g\u0119stych zaro\u015blach, cz\u0119\u015bciowo w wodzie\" align=\"left\" /></a>Szokuj\u0105ce kulisy odnalezienia zaginionej 72-letniej mieszkanki Pruszcza Gda\u0144skiego (woj. pomorskie). Po kilku godzinach poszukiwa\u0144 zzi\u0119bni\u0119t\u0105 i wyczerpan\u0105 seniork\u0119 policjanci namierzyli w g\u0119stych zaro\u015blach niedaleko parku Faktoria. 72-latka zosta\u0142a przewieziona do szpitala w Gda\u0144sku na badania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3578791,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-szokujace-kulisy-odnalezienia-72-latki-w-gestych-zaroslach-c,nId,8020851",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-kulisy-odnalezienia-72-latki-w-gestych-zaroslach-c/000LM78RHTSGYHH2-C307.jpg",
        "title": "Szokuj\u0105ce kulisy odnalezienia 72-latki. W g\u0119stych zaro\u015blach, cz\u0119\u015bciowo w wodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:47:31.547912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:47:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-swiat-puka-sie-po-glowie-pis-grzmi-po-slowach-ursuli-von-der,nId,8020852\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/swiat-puka-sie-po-glowie-pis-grzmi-po-slowach-ursuli-von-der/000LM7DJN6USH2U3-C307.jpg\" alt=\"&quot;\u015awiat puka si\u0119 po g\u0142owie&quot;. PiS grzmi po s\u0142owach Ursuli von der Leyen\" align=\"left\" /></a>Europos\u0142owie Prawa i Sprawiedliwo\u015bci nie szcz\u0119dzili gorzkich s\u0142\u00f3w pod adresem przewodnicz\u0105cej Komisji Europejskiej Ursuli von der Leyen. &quot;Dzisiejszy kurs KE jest nieodpowiedzialny&quot; - podnosili, odnosz\u0105c si\u0119 do wyst\u0105pienia szefowej Komisji Europejskiej w Parlamencie Europejskim. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3578790,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-swiat-puka-sie-po-glowie-pis-grzmi-po-slowach-ursuli-von-der,nId,8020852",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/swiat-puka-sie-po-glowie-pis-grzmi-po-slowach-ursuli-von-der/000LM7DJN6USH2U3-C307.jpg",
        "title": "\"\u015awiat puka si\u0119 po g\u0142owie\". PiS grzmi po s\u0142owach Ursuli von der Leyen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:47:32.336198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:22:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-gdzie-maja-schronic-sie-polacy-w-razie-zagrozenia-wiceminist,nId,8020822\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gdzie-maja-schronic-sie-polacy-w-razie-zagrozenia-wiceminist/000LM6T993MY16TN-C307.jpg\" alt=\"Gdzie maj\u0105 schroni\u0107 si\u0119 Polacy w razie zagro\u017cenia? Wiceminister MSWiA w RMF FM\" align=\"left\" /></a>W jaki spos\u00f3b skutecznie ostrzega\u0107 ludzi w sytuacji, w kt\u00f3rej nikt nie zna alarm\u00f3w i nie wie, jak si\u0119 zachowa\u0107, gdy rozbrzmiewaj\u0105? Czy w og\u00f3le mamy gdzie si\u0119 schroni\u0107? A mo\u017ce przespali\u015bmy trzy lata wojny w Ukrainie, je\u015bli chodzi o obron\u0119 cywiln\u0105? Czy w og\u00f3le wyremontowali\u015bmy posiadane schrony? Czes\u0142aw Mroczek, wiceminister spraw wewn\u0119trznych i administracji, b\u0119dzie go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3578795,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-gdzie-maja-schronic-sie-polacy-w-razie-zagrozenia-wiceminist,nId,8020822",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gdzie-maja-schronic-sie-polacy-w-razie-zagrozenia-wiceminist/000LM6T993MY16TN-C307.jpg",
        "title": "Gdzie maj\u0105 schroni\u0107 si\u0119 Polacy w razie zagro\u017cenia? Wiceminister MSWiA w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T13:30:34.006449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:30:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-afera-getback-zawiadomienie-nik-w-trzech-prokuraturach,nId,8020820\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/afera-getback-zawiadomienie-nik-w-trzech-prokuraturach/000LM6UZ9GJC6RDI-C307.jpg\" alt=\"Afera GetBack. Zawiadomienie NIK w trzech prokuraturach\" align=\"left\" /></a>Zawiadomienie Najwy\u017cszej Izby Kontroli w zwi\u0105zku z afer\u0105 GetBack trafi\u0142o po analizie do trzech prokuratur - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM Krzysztof Zasada. By\u0142y prezes Izby przekaza\u0142 ministrowi sprawiedliwo\u015bci dokument, kt\u00f3ry powsta\u0142 na podstawie raportu NIK. Kontrolerzy uwa\u017caj\u0105, \u017ce za nieprawid\u0142owo\u015bci powinno odpowiedzie\u0107 21 os\u00f3b, w tym najwy\u017csi przedstawiciele rz\u0105du Zjednoczonej Prawicy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3578091,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-afera-getback-zawiadomienie-nik-w-trzech-prokuraturach,nId,8020820",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/afera-getback-zawiadomienie-nik-w-trzech-prokuraturach/000LM6UZ9GJC6RDI-C307.jpg",
        "title": "Afera GetBack. Zawiadomienie NIK w trzech prokuraturach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T13:30:33.856404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:30:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-amerykanscy-oficerowie-na-manewrach-zapad-2025,nId,8020838\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/amerykanscy-oficerowie-na-manewrach-zapad-2025/000LM787QLUGSJEB-C307.jpg\" alt=\"Ameryka\u0144scy oficerowie na manewrach Zapad-2025\" align=\"left\" /></a>Nieoczekiwan\u0105 wizyt\u0119 z\u0142o\u017cyli oficerowie armii USA, kt\u00f3rzy pojawili si\u0119 na poligonie w pobli\u017cu Borysowa na Bia\u0142orusi. Trwaj\u0105 tam manewry rosyjsko-bia\u0142oruskie Zapad-2025. Szef bia\u0142oruskiego resortu obrony mia\u0142 przekaza\u0107 go\u015bciom zza oceanu, \u017ce mog\u0105 przyjrze\u0107 si\u0119 &quot;wszystkiemu, co ich interesuje&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3578090,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-amerykanscy-oficerowie-na-manewrach-zapad-2025,nId,8020838",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/amerykanscy-oficerowie-na-manewrach-zapad-2025/000LM787QLUGSJEB-C307.jpg",
        "title": "Ameryka\u0144scy oficerowie na manewrach Zapad-2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T13:30:33.230052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:30:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-dramat-powodzian-na-dolnym-slasku-setki-rodzin-chce-opuscic-,nId,8020846\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-powodzian-na-dolnym-slasku-setki-rodzin-chce-opuscic/000LM72O11YT7LCX-C307.jpg\" alt=\"Dramat powodzian na Dolnym \u015al\u0105sku. Setki rodzin chce opu\u015bci\u0107 swoje domy\" align=\"left\" /></a>Ju\u017c ponad 180 rodzin poszkodowanych podczas ubieg\u0142orocznej powodzi ubiega si\u0119 o dobrowolne wyw\u0142aszczenie - ustali\u0142a reporterka RMF FM Martyna Czerwi\u0144ska. To mieszka\u0144cy zniszczonych dom\u00f3w na najbardziej zagro\u017conych terenach. Nie wiadomo jednak, czy dla wszystkich znajd\u0105 si\u0119 pieni\u0105dze.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3578087,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-dramat-powodzian-na-dolnym-slasku-setki-rodzin-chce-opuscic-,nId,8020846",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-powodzian-na-dolnym-slasku-setki-rodzin-chce-opuscic/000LM72O11YT7LCX-C307.jpg",
        "title": "Dramat powodzian na Dolnym \u015al\u0105sku. Setki rodzin chce opu\u015bci\u0107 swoje domy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T13:30:32.828643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:30:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-jest-decyzja-ws-minimalnego-wynagrodzenia-w-2026-roku,nId,8020823\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-decyzja-ws-minimalnego-wynagrodzenia-w-2026-roku/000LM70GE7RCCPII-C307.jpg\" alt=\"Jest decyzja ws. minimalnego wynagrodzenia w 2026 roku\" align=\"left\" /></a>Jest decyzja i podpis premiera. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3578085,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-jest-decyzja-ws-minimalnego-wynagrodzenia-w-2026-roku,nId,8020823",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jest-decyzja-ws-minimalnego-wynagrodzenia-w-2026-roku/000LM70GE7RCCPII-C307.jpg",
        "title": "Jest decyzja ws. minimalnego wynagrodzenia w 2026 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T13:30:34.375699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:30:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-nietypowe-zakonczenie-wyscigu-kolarze-swietowali-na-chlodnia,nId,8020825\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nietypowe-zakonczenie-wyscigu-kolarze-swietowali-na-chlodnia/000LM6WQ0GA4QCHH-C307.jpg\" alt=\"Nietypowe zako\u0144czenie wy\u015bcigu. Kolarze \u015bwi\u0119towali na... ch\u0142odniach\" align=\"left\" /></a>Zako\u0144czona w niedziel\u0119 80. edycja Vuelta a Espana przesz\u0142a do historii nie tylko ze wzgl\u0119du na sportowe emocje, ale tak\u017ce z powodu bezprecedensowych wydarze\u0144 podczas fina\u0142owego etapu. Zamiast tradycyjnej ceremonii na podium, zwyci\u0119zcy \u015bwi\u0119towali sukces na prowizorycznym podium z przeno\u015bnych ch\u0142odni, po tym jak manifestacje propalesty\u0144skie sparali\u017cowa\u0142y wy\u015bcig w Madrycie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3578093,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-nietypowe-zakonczenie-wyscigu-kolarze-swietowali-na-chlodnia,nId,8020825",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nietypowe-zakonczenie-wyscigu-kolarze-swietowali-na-chlodnia/000LM6WQ0GA4QCHH-C307.jpg",
        "title": "Nietypowe zako\u0144czenie wy\u015bcigu. Kolarze \u015bwi\u0119towali na... ch\u0142odniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T13:30:33.452946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:30:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-niezwykle-odkrycie-podczas-remontu-plik-listow-z-bloku-smier,nId,8020857\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niezwykle-odkrycie-podczas-remontu-plik-listow-z-bloku-smier/000LM7977GO282II-C307.jpg\" alt=\"Niezwyk\u0142e odkrycie podczas remontu. Plik list\u00f3w z &quot;bloku \u015bmierci&quot;\" align=\"left\" /></a>Podczas remontu starego domu na strychu odnaleziono plik list\u00f3w z Auschwitz-Birkenau. Ta niepozorna skrytka sta\u0142a si\u0119 pocz\u0105tkiem fascynuj\u0105cego \u015bledztwa historycznego, kt\u00f3re doprowadzi\u0142o do odkrycia los\u00f3w dw\u00f3ch braci wi\u0119zionych w obozach koncentracyjnych oraz zwrotu niezwyk\u0142ej pami\u0105tki rodzinie po blisko osiemdziesi\u0119ciu latach. Oto opowie\u015b\u0107 o mi\u0142o\u015bci, t\u0119sknocie i dramatycznych losach wojennych, kt\u00f3re wci\u0105\u017c potrafi\u0105 poruszy\u0107 do g\u0142\u0119bi. O sprawie pos\u0142uchacie w podca\u015bcie RMF24 &quot;Kulisy History Hiking&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3578088,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-niezwykle-odkrycie-podczas-remontu-plik-listow-z-bloku-smier,nId,8020857",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/niezwykle-odkrycie-podczas-remontu-plik-listow-z-bloku-smier/000LM7977GO282II-C307.jpg",
        "title": "Niezwyk\u0142e odkrycie podczas remontu. Plik list\u00f3w z \"bloku \u015bmierci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T13:30:34.499847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:30:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-obiekt-sportowy-jako-schronienie-specjalny-zespol-sprawdzi-i,nId,8020784\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/obiekt-sportowy-jako-schronienie-specjalny-zespol-sprawdzi-i/000LM61XC99L50JS-C307.jpg\" alt=\"Obiekt sportowy jako schronienie? Specjalny zesp\u00f3\u0142 sprawdzi ich przystosowanie \" align=\"left\" /></a>Niewykluczone, \u017ce jeszcze w tym, a najp\u00f3\u017aniej w przysz\u0142ym tygodniu ma powsta\u0107 specjalny zesp\u00f3\u0142, kt\u00f3ry zbada przystosowanie obiekt\u00f3w sportowych do pe\u0142nienia funkcji miejsc schronienia - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM. Zesp\u00f3\u0142 ma sk\u0142ada\u0107 si\u0119 z przedstawicieli ministerstw: obrony, spraw wewn\u0119trznych oraz Departamentu Infrastruktury w Ministerstwie Sportu i Turystyki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3578094,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-obiekt-sportowy-jako-schronienie-specjalny-zespol-sprawdzi-i,nId,8020784",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/obiekt-sportowy-jako-schronienie-specjalny-zespol-sprawdzi-i/000LM61XC99L50JS-C307.jpg",
        "title": "Obiekt sportowy jako schronienie? Specjalny zesp\u00f3\u0142 sprawdzi ich przystosowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T13:30:34.252086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:30:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-prawie-100-tysiecy-stulatkow-w-japonii-poznaj-ich-sekret,nId,8020828\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prawie-100-tysiecy-stulatkow-w-japonii-poznaj-ich-sekret/000LM6SM6LJX4O4I-C307.jpg\" alt=\"\u200bPrawie 100 tysi\u0119cy stulatk\u00f3w w Japonii! Poznaj ich sekret\" align=\"left\" /></a>Japonia po raz kolejny zadziwia - liczba jej mieszka\u0144c\u00f3w maj\u0105cych 100 lat lub wi\u0119cej osi\u0105gn\u0119\u0142a rekordowy poziom. Wed\u0142ug najnowszych danych, a\u017c 99 763 osoby mog\u0105 pochwali\u0107 si\u0119 takim wiekiem. Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 to kobiety. Co sprawia, \u017ce Japo\u0144czycy \u017cyj\u0105 tak d\u0142ugo?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3578092,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-prawie-100-tysiecy-stulatkow-w-japonii-poznaj-ich-sekret,nId,8020828",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/prawie-100-tysiecy-stulatkow-w-japonii-poznaj-ich-sekret/000LM6SM6LJX4O4I-C307.jpg",
        "title": "\u200bPrawie 100 tysi\u0119cy stulatk\u00f3w w Japonii! Poznaj ich sekret",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T13:30:33.671747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:30:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uwaga-na-oszustow-podszywaja-sie-pod-sie-abp-galbasa,nId,8020829\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-na-oszustwo-w-te-wiadomosci-nie-klikaj/000LM70OY016TNSY-C307.jpg\" alt=\"Uwaga na oszustwo! W te wiadomo\u015bci nie klikaj\" align=\"left\" /></a>Archidiecezja warszawska ostrzega przed oszustami podszywaj\u0105cymi si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pod arcybiskupa Adriana Galbasa. Apeluje si\u0119 o zachowanie szczeg\u00f3lnej ostro\u017cno\u015bci i nieprzekazywanie \u017cadnych danych ani pieni\u0119dzy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3578089,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uwaga-na-oszustow-podszywaja-sie-pod-sie-abp-galbasa,nId,8020829",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-na-oszustwo-w-te-wiadomosci-nie-klikaj/000LM70OY016TNSY-C307.jpg",
        "title": "Uwaga na oszustwo! W te wiadomo\u015bci nie klikaj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T13:30:33.010159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:30:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-znamy-polskiego-kandydata-do-oscara,nId,8020730\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znamy-polskiego-kandydata-do-oscara/000LM4LDEDN6W2JL-C307.jpg\" alt=\"Znamy polskiego kandydata do Oscara!\" align=\"left\" /></a>Film &quot;Franz Kafka&quot; w re\u017cyserii Agnieszki Holland b\u0119dzie reprezentowa\u0142 Polsk\u0119 w walce o nominacj\u0119 do Oscara w kategorii &quot;najlepszy pe\u0142nometra\u017cowy film mi\u0119dzynarodowy&quot;. 98. gala rozdania tych legendarnych nagr\u00f3d odb\u0119dzie si\u0119 15 marca 2026 r. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3578086,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-znamy-polskiego-kandydata-do-oscara,nId,8020730",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/znamy-polskiego-kandydata-do-oscara/000LM4LDEDN6W2JL-C307.jpg",
        "title": "Znamy polskiego kandydata do Oscara!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:16:27.236713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:16:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-polityczny-manifest-na-rozdaniu-nagrod-emmy-aktorka-zaatakow,nId,8020769\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/na-gali-padly-wulgarne-slowa-aktorka-nie-wytrzymala/000LM5YQQLTC6X62-C307.jpg\" alt=\"Na gali pad\u0142y wulgarne s\u0142owa. Aktorka nie wytrzyma\u0142a\" align=\"left\" /></a>Podczas tegorocznej gali Emmy nie tylko nagrody i kreacje przyci\u0105ga\u0142y uwag\u0119. Wielu znanych aktor\u00f3w i aktorek wykorzysta\u0142o swoje wyst\u0105pienia oraz obecno\u015b\u0107 na czerwonym dywanie, by zaapelowa\u0107 o natychmiastowe zawieszenie broni w Strefie Gazy. W\u015br\u00f3d nich znalaz\u0142a si\u0119 m.in. Hannah Einbinder, kt\u00f3ra nie szcz\u0119dzi\u0142a mocnych s\u0142\u00f3w pod adresem w\u0142adz USA.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3577572,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-polityczny-manifest-na-rozdaniu-nagrod-emmy-aktorka-zaatakow,nId,8020769",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/na-gali-padly-wulgarne-slowa-aktorka-nie-wytrzymala/000LM5YQQLTC6X62-C307.jpg",
        "title": "Na gali pad\u0142y wulgarne s\u0142owa. Aktorka nie wytrzyma\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:16:27.672942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:16:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowy-podrecznik-dla-uczniow-szkoly-szykuja-sie-na-kryzys,nId,8020792\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-podrecznik-dla-uczniow-szkoly-szykuja-sie-na-kryzys/000LM69O4V658Q0T-C307.jpg\" alt=\"Nowy podr\u0119cznik dla uczni\u00f3w. Szko\u0142y szykuj\u0105 si\u0119 na kryzys\" align=\"left\" /></a>Ministerstwo Edukacji Narodowej oraz Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji pracuj\u0105 nad nowym podr\u0119cznikiem dotycz\u0105cym reagowania w sytuacjach kryzysowych. Zmiany obejm\u0105 tak\u017ce szkolny przedmiot edukacja dla bezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3ry ma lepiej przygotowa\u0107 uczni\u00f3w na r\u00f3\u017cne zagro\u017cenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3577574,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowy-podrecznik-dla-uczniow-szkoly-szykuja-sie-na-kryzys,nId,8020792",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-podrecznik-dla-uczniow-szkoly-szykuja-sie-na-kryzys/000LM69O4V658Q0T-C307.jpg",
        "title": "Nowy podr\u0119cznik dla uczni\u00f3w. Szko\u0142y szykuj\u0105 si\u0119 na kryzys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:16:27.460287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:16:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pijany-rowerzysta-wjechal-w-wozek-2-latek-wypadl-na-droge,nId,8020791\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pijany-rowerzysta-wjechal-w-wozek-2-latek-wypadl-na-droge/000LM6A8XT8PU7FM-C307.jpg\" alt=\"Pijany rowerzysta wjecha\u0142 w w\u00f3zek. 2-latek wypad\u0142 na drog\u0119\" align=\"left\" /></a>2-latek wypad\u0142 na drog\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3577573,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pijany-rowerzysta-wjechal-w-wozek-2-latek-wypadl-na-droge,nId,8020791",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pijany-rowerzysta-wjechal-w-wozek-2-latek-wypadl-na-droge/000LM6A8XT8PU7FM-C307.jpg",
        "title": "Pijany rowerzysta wjecha\u0142 w w\u00f3zek. 2-latek wypad\u0142 na drog\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:16:26.937289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:16:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-wirtualna-adopcja-psa-lub-kota-schronisko-w-krakowie-zaprasz,nId,8020793\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wirtualna-adopcja-psa-lub-kota-schronisko-w-krakowie-zaprasz/000LM69YQN197ARY-C307.jpg\" alt=\"Wirtualna adopcja psa lub kota. Schronisko w Krakowie zaprasza i prosi o wsparcie\" align=\"left\" /></a>Przed jesieni\u0105 i zim\u0105 krakowskie schronisko dla zwierz\u0105t apeluje o wsparcie. Szczeg\u00f3lnie teraz potrzeby s\u0105 spore. Azyl mo\u017cna wspiera\u0107 materialnie, przywo\u017c\u0105c r\u0119czniki czy prze\u015bcierad\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3577571,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-wirtualna-adopcja-psa-lub-kota-schronisko-w-krakowie-zaprasz,nId,8020793",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wirtualna-adopcja-psa-lub-kota-schronisko-w-krakowie-zaprasz/000LM69YQN197ARY-C307.jpg",
        "title": "Wirtualna adopcja psa lub kota. Schronisko w Krakowie zaprasza i prosi o wsparcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:16:25.802360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:16:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-alert-rcb-dla-kilku-wojewodztw-burze-silny-wiatr-i-grad,nId,8020805\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alert-rcb-dla-kilku-wojewodztw-burze-silny-wiatr-i-grad/000LM6DZIB2CLWUK-C307.jpg\" alt=\"Alert RCB dla kilku wojew\u00f3dztw. &quot;Burze, silny wiatr i grad&quot;\" align=\"left\" /></a>Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa rozes\u0142a\u0142o alert, w kt\u00f3rym ostrzega przed gwa\u0142townymi zjawiskami pogodowymi. Trafi\u0142 on do odbiorc\u00f3w w zachodniej cz\u0119\u015bci Polski. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3577568,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-alert-rcb-dla-kilku-wojewodztw-burze-silny-wiatr-i-grad,nId,8020805",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/alert-rcb-dla-kilku-wojewodztw-burze-silny-wiatr-i-grad/000LM6DZIB2CLWUK-C307.jpg",
        "title": "Alert RCB dla kilku wojew\u00f3dztw. \"Burze, silny wiatr i grad\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:16:26.149164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:16:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-nowy-odcinkowy-pomiar-predkosci-posypia-sie-mandaty,nId,8020754\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-odcinkowy-pomiar-predkosci-posypia-sie-mandaty/000LM5GSBKX1CM6W-C307.jpg\" alt=\"Nowy odcinkowy pomiar pr\u0119dko\u015bci. Posypi\u0105 si\u0119 mandaty?\" align=\"left\" /></a>Gdzie si\u0119 znajduje i z jak\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 mo\u017cna tam jecha\u0107?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3577569,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-nowy-odcinkowy-pomiar-predkosci-posypia-sie-mandaty,nId,8020754",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-odcinkowy-pomiar-predkosci-posypia-sie-mandaty/000LM5GSBKX1CM6W-C307.jpg",
        "title": "Nowy odcinkowy pomiar pr\u0119dko\u015bci. Posypi\u0105 si\u0119 mandaty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:16:26.477211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:16:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-wreszcie-to-powiedzial-przelomowa-deklaracja-ws-rosji,nId,8020752\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-wreszcie-to-powiedzial-przelomowa-deklaracja-ws-rosji/000LM5WQ6J7DBGEM-C307.jpg\" alt=\"Trump wreszcie to powiedzia\u0142. Prze\u0142omowa deklaracja ws. Rosji\" align=\"left\" /></a>Donald Trump wyra\u017anie zaostrzy\u0142 swoj\u0105 retoryk\u0119 wobec Rosji - pisze Politico. Odnosz\u0105c si\u0119 w niedziel\u0119 do wojny w Ukrainie, prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych po raz pierwszy nazwa\u0142 Rosj\u0119 &quot;agresorem&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3577570,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-wreszcie-to-powiedzial-przelomowa-deklaracja-ws-rosji,nId,8020752",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trump-wreszcie-to-powiedzial-przelomowa-deklaracja-ws-rosji/000LM5WQ6J7DBGEM-C307.jpg",
        "title": "Trump wreszcie to powiedzia\u0142. Prze\u0142omowa deklaracja ws. Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:16:25.404227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:16:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wrze-w-sadach-nagly-ruch-ministra-sprawiedliwosci,nId,8020794\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wrze-w-sadach-nagly-ruch-ministra-sprawiedliwosci/000LM6CO181F6J8I-C307.jpg\" alt=\"Wrze w s\u0105dach. Nag\u0142y ruch ministra sprawiedliwo\u015bci \" align=\"left\" /></a>Minister Sprawiedliwo\u015bci Waldemar \u017burek podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o odwo\u0142aniu 25 prezes\u00f3w i wiceprezes\u00f3w s\u0105d\u00f3w, mimo \u017ce kolegia s\u0105d\u00f3w wyda\u0142y negatywne opinie wobec wniosk\u00f3w o ich odwo\u0142anie - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek resort sprawiedliwo\u015bci. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3577567,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wrze-w-sadach-nagly-ruch-ministra-sprawiedliwosci,nId,8020794",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wrze-w-sadach-nagly-ruch-ministra-sprawiedliwosci/000LM6CO181F6J8I-C307.jpg",
        "title": "Wrze w s\u0105dach. Nag\u0142y ruch ministra sprawiedliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:16:24.991997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:16:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zmiana-w-armii-powstaje-nowe-dowodztwo-przygotowanie-na-czas,nId,8020778\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmiana-w-armii-powstaje-nowe-dowodztwo-przygotowanie-na-czas/000LM5TF6B3IDBE4-C307.jpg\" alt=\"Zmiana w armii, powstaje nowe dow\u00f3dztwo. &quot;Przygotowanie na czas wojny&quot;\" align=\"left\" /></a>Zmiana w armii, powstaje nowe dow\u00f3dztwo</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3577566,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zmiana-w-armii-powstaje-nowe-dowodztwo-przygotowanie-na-czas,nId,8020778",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zmiana-w-armii-powstaje-nowe-dowodztwo-przygotowanie-na-czas/000LM5TF6B3IDBE4-C307.jpg",
        "title": "Zmiana w armii, powstaje nowe dow\u00f3dztwo. \"Przygotowanie na czas wojny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:06:05.980593+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:06:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dwie-szostki-padly-w-lotto-gdzie-zagrali-szczesliwcy,nId,8020758\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-szostki-padly-w-lotto-gdzie-zagrali-szczesliwcy/000LM597DEWC0YXQ-C307.jpg\" alt=\"Dwie &quot;sz\u00f3stki&quot; pad\u0142y w Lotto. Gdzie zagrali szcz\u0119\u015bliwcy?\" align=\"left\" /></a>Dwie &quot;sz\u00f3stki&quot; (ka\u017cda o warto\u015bci przekraczaj\u0105cej 1,5 miliona z\u0142otych) pad\u0142y w weekend w Lotto. Cho\u0107 losowanie odby\u0142o si\u0119 13 wrze\u015bnia, data nie okaza\u0142a si\u0119 pechowa. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3577080,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dwie-szostki-padly-w-lotto-gdzie-zagrali-szczesliwcy,nId,8020758",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-szostki-padly-w-lotto-gdzie-zagrali-szczesliwcy/000LM597DEWC0YXQ-C307.jpg",
        "title": "Dwie \"sz\u00f3stki\" pad\u0142y w Lotto. Gdzie zagrali szcz\u0119\u015bliwcy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:06:05.566003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:06:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-fortuna-ukryta-w-walizce-ukrainka-wpadla-na-granicy,nId,8020756\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fortuna-ukryta-w-walizce-ukrainka-wpadla-na-granicy/000LM4WBESRIATC7-C307.jpg\" alt=\"Fortuna ukryta w walizce. Ukrainka wpad\u0142a na granicy\" align=\"left\" /></a>280 tysi\u0119cy dolar\u00f3w oraz 80 tysi\u0119cy euro w got\u00f3wce pr\u00f3bowa\u0142a przemyci\u0107 do Polski 40-letnia Ukrainka. Zosta\u0142a zatrzymana przez stra\u017cnik\u00f3w i celnik\u00f3w na pieszym przej\u015bciu granicznym w Medyce na Podkarpaciu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3577078,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-fortuna-ukryta-w-walizce-ukrainka-wpadla-na-granicy,nId,8020756",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/fortuna-ukryta-w-walizce-ukrainka-wpadla-na-granicy/000LM4WBESRIATC7-C307.jpg",
        "title": "Fortuna ukryta w walizce. Ukrainka wpad\u0142a na granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:06:06.359094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:06:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kto-decyduje-o-zestrzeleniu-dronow-wiceszef-mon-rozwiewa-wat,nId,8020718\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kto-decyduje-o-zestrzeleniu-dronow-wiceszef-mon-rozwiewa-wat/000LM43RTREOADYT-C307.jpg\" alt=\"Kto decyduje o zestrzeleniu dron\u00f3w? Wiceszef MON rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci\" align=\"left\" /></a>Kto podejmuje decyzj\u0119 o zgodzie na zestrzelenie obiektu nad Polsk\u0105? Polityk czy \u017co\u0142nierz? Kto decyduje o \u015brodkach u\u017cytych do odparcia takiego ataku? Jaki by\u0142 cel Rosji i czy uda\u0142o si\u0119 go osi\u0105gn\u0105\u0107? Wiceszef MON Cezary Tomczyk odpowiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek na te najcz\u0119\u015bciej zadawane pytania w zwi\u0105zku z naruszeniem polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony, do kt\u00f3rego dosz\u0142o 10 wrze\u015bnia. Dotyczy\u0142y one tak\u017ce kwestii SkyControl, laboratori\u00f3w dronowych czy druku 3D.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3577083,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kto-decyduje-o-zestrzeleniu-dronow-wiceszef-mon-rozwiewa-wat,nId,8020718",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kto-decyduje-o-zestrzeleniu-dronow-wiceszef-mon-rozwiewa-wat/000LM43RTREOADYT-C307.jpg",
        "title": "Kto decyduje o zestrzeleniu dron\u00f3w? Wiceszef MON rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:06:05.830949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:06:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-martwy-mezczyzna-znaleziony-w-krakowie-zabic-miala-byla-zona,nId,8020749\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/martwy-mezczyzna-znaleziony-w-krakowie-zabic-miala-byla-zona/000LM4TG7GQERMUF-C307.jpg\" alt=\"Martwy m\u0119\u017cczyzna znaleziony w Krakowie. Zabi\u0107 mia\u0142a by\u0142a \u017cona\" align=\"left\" /></a>62-letni m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 znaleziony martwy w jednym z mieszka\u0144 w rejonie krakowskiego Bie\u017canowa. Do jego \u015bmierci mog\u0142a przyczyni\u0107 si\u0119 by\u0142a \u017cona.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3577079,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-martwy-mezczyzna-znaleziony-w-krakowie-zabic-miala-byla-zona,nId,8020749",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/martwy-mezczyzna-znaleziony-w-krakowie-zabic-miala-byla-zona/000LM4TG7GQERMUF-C307.jpg",
        "title": "Martwy m\u0119\u017cczyzna znaleziony w Krakowie. Zabi\u0107 mia\u0142a by\u0142a \u017cona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:06:05.209375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:06:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tajna-lokalizacja-norweska-misja-wojskowa-ruszyla-w-polsce,nId,8020766\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tajna-lokalizacja-norweska-misja-wojskowa-ruszyla-w-polsce/000LM5GC2SSLOM4N-C307.jpg\" alt=\"Tajna lokalizacja. Norweska misja wojskowa ruszy\u0142a w Polsce\" align=\"left\" /></a>W Polsce ruszy\u0142a najwi\u0119ksza w historii Norwegii zagraniczna misja wojskowa. Norweskie si\u0142y zbrojne poinformowa\u0142y, \u017ce w specjalnie utworzonym Camp Jomsborg rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 szkolenie przysz\u0142ych instruktor\u00f3w ukrai\u0144skiej armii. W przedsi\u0119wzi\u0119ciu bierze udzia\u0142 kilkuset \u017co\u0142nierzy z Ukrainy, kt\u00f3rzy do ko\u0144ca roku przejd\u0105 zaawansowane kursy wojskowe.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3577077,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tajna-lokalizacja-norweska-misja-wojskowa-ruszyla-w-polsce,nId,8020766",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tajna-lokalizacja-norweska-misja-wojskowa-ruszyla-w-polsce/000LM5GC2SSLOM4N-C307.jpg",
        "title": "Tajna lokalizacja. Norweska misja wojskowa ruszy\u0142a w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:06:06.246138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:06:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wywieziony-w-nieznanym-kierunku-nowe-informacje-nt-bialorusk,nId,8020732\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wywieziony-w-nieznanym-kierunku-nowe-informacje-nt-bialorusk/000LM4PRQXFFSSLM-C307.jpg\" alt=\"Wywieziony w nieznanym kierunku. Nowe informacje nt. bia\u0142oruskiego opozycjonisty\" align=\"left\" /></a>Bia\u0142oruski opozycjonista Miko\u0142a Statkiewicz znalaz\u0142 si\u0119 w kolonii karnej w G\u0142\u0119bokiem - informuje portal Nasza Niwa, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na swoje \u017ar\u00f3d\u0142a. Statkiewicz zosta\u0142 uwolniony w czwartek przez bia\u0142oruskie w\u0142adze. Odm\u00f3wi\u0142 jednak wyjazdu z kraju i wr\u00f3ci\u0142 na Bia\u0142oru\u015b. Nast\u0119pnie zosta\u0142 uprowadzony przez zamaskowanych ludzi i wywieziony w nieznanym kierunku - poinformowa\u0142 bia\u0142oruski niezale\u017cny portal Zerka\u0142o.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3577082,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wywieziony-w-nieznanym-kierunku-nowe-informacje-nt-bialorusk,nId,8020732",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wywieziony-w-nieznanym-kierunku-nowe-informacje-nt-bialorusk/000LM4PRQXFFSSLM-C307.jpg",
        "title": "Wywieziony w nieznanym kierunku. Nowe informacje nt. bia\u0142oruskiego opozycjonisty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:06:06.132185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:06:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zajeli-rosyjski-kuter-rybacki-stanowil-szczegolne-zagrozenie,nId,8020722\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zajeli-rosyjski-kuter-rybacki-stanowil-szczegolne-zagrozenie/000LM4KVBUDBGDHC-C307.jpg\" alt=\"Zaj\u0119li rosyjski kuter rybacki. &quot;Stanowi\u0142 szczeg\u00f3lne zagro\u017cenie&quot;\" align=\"left\" /></a>\u200bNale\u017c\u0105cy do rosyjskiego armatora kuter rybacki zosta\u0142 zaj\u0119ty przez norweskie w\u0142adze. Pomimo wezwa\u0144 jednostka nie opu\u015bci\u0142a portu Batsfjord w wyznaczonym terminie. Jest to pierwszy taki przypadek od wprowadzenia przesz\u0142o rok temu przez Oslo ogranicze\u0144 dla rosyjskich statk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3577081,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zajeli-rosyjski-kuter-rybacki-stanowil-szczegolne-zagrozenie,nId,8020722",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zajeli-rosyjski-kuter-rybacki-stanowil-szczegolne-zagrozenie/000LM4KVBUDBGDHC-C307.jpg",
        "title": "Zaj\u0119li rosyjski kuter rybacki. \"Stanowi\u0142 szczeg\u00f3lne zagro\u017cenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:51:11.444377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:51:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-brutalnie-pobili-14-latka-powod-absurdalny,nId,8020690\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brutalnie-pobili-14-latka-powod-absurdalny/000LM3HS0PKQ1XM9-C307.jpg\" alt=\"Brutalnie pobili 14-latka. Pow\u00f3d absurdalny\" align=\"left\" /></a>Do bestialskiej napa\u015bci na 14-latka, o kt\u00f3rej s\u0142u\u017cby poinformowa\u0142y w poniedzia\u0142ek, dosz\u0142o w Gliwicach na \u015al\u0105sku. Ch\u0142opca pobi\u0142a grupa m\u0119\u017cczyzn, zabieraj\u0105c mu koszulk\u0119 z symbolami klubu pi\u0142karskiego. Stadionowi chuligani w czasie napa\u015bci na 14-latka byli zamaskowani. Zatrzymano ich i aresztowano na trzy miesi\u0105ce. Grozi im kara nie ni\u017csza ni\u017c 3 lata wi\u0119zienia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3576581,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-brutalnie-pobili-14-latka-powod-absurdalny,nId,8020690",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/brutalnie-pobili-14-latka-powod-absurdalny/000LM3HS0PKQ1XM9-C307.jpg",
        "title": "Brutalnie pobili 14-latka. Pow\u00f3d absurdalny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:51:10.706416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:51:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-donald-tusk-zapowiada-wydamy-biliony-zlotych-na-energetyke,nId,8020712\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/donald-tusk-zapowiada-wydamy-biliony-zlotych-na-energetyke/000LM42B7W0AE8X2-C307.jpg\" alt=\"Donald Tusk zapowiada: Wydamy biliony z\u0142otych na energetyk\u0119\" align=\"left\" /></a>&quot;W ci\u0105gu dziesi\u0119ciu lat b\u0119dziemy wydawa\u0107 biliony z\u0142otych na polsk\u0105 energetyk\u0119&quot; - zapowiedzia\u0142 premier Donald Tusk, kt\u00f3ry wyst\u0105pi\u0142 na konferencji &quot;Energia z Polski - Local First&quot;. Podczas wydarzenia podpisano deklaracj\u0119 w sprawie zwi\u0119kszenia udzia\u0142u polskich firm w budowie morskich farm wiatrowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3576575,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-donald-tusk-zapowiada-wydamy-biliony-zlotych-na-energetyke,nId,8020712",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/donald-tusk-zapowiada-wydamy-biliony-zlotych-na-energetyke/000LM42B7W0AE8X2-C307.jpg",
        "title": "Donald Tusk zapowiada: Wydamy biliony z\u0142otych na energetyk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:51:11.074925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:51:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dwie-ciezarowki-zderzyly-sie-na-a4-ladowal-lpr,nId,8020701\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-ciezarowki-zderzyly-sie-na-a4-ladowal-lpr/000LM3O3VGKIX3N0-C307.jpg\" alt=\"Dwie ci\u0119\u017car\u00f3wki zderzy\u0142y si\u0119 na A4. L\u0105dowa\u0142 LPR\" align=\"left\" /></a>\u200bWypadek dw\u00f3ch ci\u0119\u017car\u00f3wek na \u015bl\u0105skim odcinku autostrady A4. Do gro\u017anego zderzenia dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek ok. godz. 9:00 w pobli\u017cu miejscowo\u015bci Kleszcz\u00f3w. Jedna osoba zosta\u0142a poszkodowana.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3576578,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dwie-ciezarowki-zderzyly-sie-na-a4-ladowal-lpr,nId,8020701",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-ciezarowki-zderzyly-sie-na-a4-ladowal-lpr/000LM3O3VGKIX3N0-C307.jpg",
        "title": "Dwie ci\u0119\u017car\u00f3wki zderzy\u0142y si\u0119 na A4. L\u0105dowa\u0142 LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:51:10.839115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:51:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-gus-podal-nowe-dane-o-inflacji,nId,8020689\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gus-podal-nowe-dane-o-inflacji/000LM3GRO4LNGCCQ-C307.jpg\" alt=\"GUS poda\u0142 nowe dane o inflacji\" align=\"left\" /></a>G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny poinformowa\u0142, \u017ce inflacja w sierpniu wynios\u0142a 2,9 procent rok do roku. W por\u00f3wnaniu z poprzednim miesi\u0105cem ceny nie zmieni\u0142y si\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3576576,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-gus-podal-nowe-dane-o-inflacji,nId,8020689",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gus-podal-nowe-dane-o-inflacji/000LM3GRO4LNGCCQ-C307.jpg",
        "title": "GUS poda\u0142 nowe dane o inflacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:51:11.177254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:51:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-mezczyzna-zaatakowal-policjanta-mieczem-samurajskim-nagranie,nId,8020688\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mezczyzna-zaatakowal-policjanta-mieczem-samurajskim-nagranie/000LM3GBKD6P4GXE-C307.jpg\" alt=\"M\u0119\u017cczyzna zaatakowa\u0142 policjanta mieczem samurajskim. NAGRANIE\" align=\"left\" /></a>Dramatyczne sceny rozegra\u0142y si\u0119 na terenie dolno\u015bl\u0105skiego Pie\u0144ska. Podczas pr\u00f3by zatrzymania podejrzanego o podpalenie, 43-letni m\u0119\u017cczyzna zaatakowa\u0142 policjanta replik\u0105 miecza samurajskiego. Funkcjonariusz zosta\u0142 raniony w r\u0119k\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3576579,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-mezczyzna-zaatakowal-policjanta-mieczem-samurajskim-nagranie,nId,8020688",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/mezczyzna-zaatakowal-policjanta-mieczem-samurajskim-nagranie/000LM3GBKD6P4GXE-C307.jpg",
        "title": "M\u0119\u017cczyzna zaatakowa\u0142 policjanta mieczem samurajskim. NAGRANIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:51:11.681415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:51:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-piecioro-mlodych-ludzi-w-szpitalu-18-latek-jechal-za-szybko,nId,8020707\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/piecioro-mlodych-ludzi-w-szpitalu-18-latek-jechal-za-szybko/000LM3R9QF0NBM74-C307.jpg\" alt=\"Pi\u0119cioro m\u0142odych ludzi w szpitalu. 18-latek jecha\u0142 za szybko?\" align=\"left\" /></a>Pi\u0119cioro m\u0142odych ludzi trafi\u0142o do szpitala po wypadku w Kamieniu na Podkarpaciu. Stan dw\u00f3ch os\u00f3b okre\u015blany jest jako powa\u017cny. Za kierownic\u0105 auta osobowego, kt\u00f3re dachowa\u0142o, siedzia\u0142 18-latek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3576583,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-piecioro-mlodych-ludzi-w-szpitalu-18-latek-jechal-za-szybko,nId,8020707",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/piecioro-mlodych-ludzi-w-szpitalu-18-latek-jechal-za-szybko/000LM3R9QF0NBM74-C307.jpg",
        "title": "Pi\u0119cioro m\u0142odych ludzi w szpitalu. 18-latek jecha\u0142 za szybko?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:51:11.579081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:51:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-uwaga-serwal-nadlesnictwo-ostrzega-przed-drapieznikiem,nId,8020691\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-serwal-nadlesnictwo-ostrzega-przed-drapieznikiem/000LM3HTYFA5VY74-C307.jpg\" alt=\"Uwaga serwal! Nadle\u015bnictwo ostrzega przed drapie\u017cnikiem\" align=\"left\" /></a>Nietypowe zwierz\u0119 zaobserwowano w niedziel\u0119 na terenie le\u015bnictwa Wilk\u00f3w na Dolnym \u015al\u0105sku. To serwal sawannowy. Informacj\u0119 t\u0119 przekaza\u0142o nadle\u015bnictwo G\u0142og\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3576582,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-uwaga-serwal-nadlesnictwo-ostrzega-przed-drapieznikiem,nId,8020691",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-serwal-nadlesnictwo-ostrzega-przed-drapieznikiem/000LM3HTYFA5VY74-C307.jpg",
        "title": "Uwaga serwal! Nadle\u015bnictwo ostrzega przed drapie\u017cnikiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:51:10.973261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:51:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-wiatr-deszcz-a-potem-ocieplenie-co-nas-czeka-w-pogodzie,nId,8020687\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiatr-deszcz-a-potem-ocieplenie-co-nas-czeka-w-pogodzie/000LM3Q2V0E0RWAO-C307.jpg\" alt=\"Wiatr, deszcz, a potem ocieplenie. Co nas czeka w pogodzie?\" align=\"left\" /></a>Kiedy zrobi si\u0119 cieplej? To pytanie z pewno\u015bci\u0105 zadaje sobie wiele os\u00f3b zaskoczonych i zdo\u0142owanych jesienn\u0105 pogod\u0105, kt\u00f3rej do\u015bwiadczyli\u015bmy w ostatnich dniach. Z najnowszej prognozy Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej wynika, \u017ce ju\u017c za kilka dni na termometrach zn\u00f3w zobaczymy niemal 30 stopni. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3576577,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-wiatr-deszcz-a-potem-ocieplenie-co-nas-czeka-w-pogodzie,nId,8020687",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wiatr-deszcz-a-potem-ocieplenie-co-nas-czeka-w-pogodzie/000LM3Q2V0E0RWAO-C307.jpg",
        "title": "Wiatr, deszcz, a potem ocieplenie. Co nas czeka w pogodzie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:51:11.342779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:51:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-wkrotce-decyzja-ws-placy-minimalnej-miliony-polakow-czekaja-,nId,8020719\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wkrotce-decyzja-ws-placy-minimalnej-miliony-polakow-czekaja/000LM439WHQ7RA73-C307.jpg\" alt=\"Wkr\u00f3tce decyzja ws. p\u0142acy minimalnej. Miliony Polak\u00f3w czekaj\u0105 na podwy\u017ck\u0119\" align=\"left\" /></a>\u200bJu\u017c dzi\u015b Rada Ministr\u00f3w podejmie ostateczn\u0105 decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 wysoko\u015bci p\u0142acy minimalnej w 2026 roku. Propozycja rz\u0105du zak\u0142ada wzrost najni\u017cszego wynagrodzenia do 4806 z\u0142 brutto, co mo\u017ce oznacza\u0107 realny wzrost zarobk\u00f3w dla oko\u0142o 3 milion\u00f3w pracownik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3576580,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-wkrotce-decyzja-ws-placy-minimalnej-miliony-polakow-czekaja-,nId,8020719",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wkrotce-decyzja-ws-placy-minimalnej-miliony-polakow-czekaja/000LM439WHQ7RA73-C307.jpg",
        "title": "Wkr\u00f3tce decyzja ws. p\u0142acy minimalnej. Miliony Polak\u00f3w czekaj\u0105 na podwy\u017ck\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T08:43:34.568568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T08:43:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-glowny-podejrzany-w-sprawie-zaginiecia-madeleine-mccann-odma,nId,8020666\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/glowny-podejrzany-w-sprawie-zaginiecia-madeleine-mccann-odma/000LM2Z6CPJMGH2R-C307.jpg\" alt=\"G\u0142\u00f3wny podejrzany w sprawie zagini\u0119cia Madeleine McCann odmawia wsp\u00f3\u0142pracy z policj\u0105\" align=\"left\" /></a>\u200bChristian Br\u00fcckner, g\u0142\u00f3wny podejrzany w sprawie zagini\u0119cia Madeleine McCann, odm\u00f3wi\u0142 przes\u0142uchania przez brytyjsk\u0105 policj\u0119. Obywatel Niemiec, kt\u00f3ry od lat pozostaje w centrum \u015bledztwa, obecnie odsiaduje kar\u0119 siedmiu lat wi\u0119zienia za gwa\u0142t na 72-letniej kobiecie. Niemieckie w\u0142adze poinformowa\u0142y, \u017ce Br\u00fcckner wkr\u00f3tce opu\u015bci wi\u0119zienie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3576220,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-glowny-podejrzany-w-sprawie-zaginiecia-madeleine-mccann-odma,nId,8020666",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/glowny-podejrzany-w-sprawie-zaginiecia-madeleine-mccann-odma/000LM2Z6CPJMGH2R-C307.jpg",
        "title": "G\u0142\u00f3wny podejrzany w sprawie zagini\u0119cia Madeleine McCann odmawia wsp\u00f3\u0142pracy z policj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T08:43:33.967330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T08:43:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-kiedy-pierwszy-snieg-w-polsce-jest-prognoza-az-do-stycznia,nId,8020671\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kiedy-pierwszy-snieg-w-polsce-jest-prognoza-az-do-stycznia/000LM31JSO013EPF-C307.jpg\" alt=\"Kiedy pierwszy \u015bnieg w Polsce? Jest prognoza a\u017c do stycznia\" align=\"left\" /></a>Jest prognoza a\u017c do stycznia</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3576217,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-kiedy-pierwszy-snieg-w-polsce-jest-prognoza-az-do-stycznia,nId,8020671",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kiedy-pierwszy-snieg-w-polsce-jest-prognoza-az-do-stycznia/000LM31JSO013EPF-C307.jpg",
        "title": "Kiedy pierwszy \u015bnieg w Polsce? Jest prognoza a\u017c do stycznia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T08:43:34.242215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T08:43:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ogolnopolska-awaria-platformy-pacjent-gov-pl,nId,8020672\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ogolnopolska-awaria-platformy-pacjent-gov-pl/000LM30LBF8UNOGB-C307.jpg\" alt=\"Og\u00f3lnopolska awaria platformy pacjent.gov.pl\" align=\"left\" /></a>W poniedzia\u0142kowy poranek dosz\u0142o do og\u00f3lnopolskiej awarii platformy pacjent.gov.pl. Przyczyna usterki jest ju\u017c znana - trwa jej usuwanie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3576219,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ogolnopolska-awaria-platformy-pacjent-gov-pl,nId,8020672",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ogolnopolska-awaria-platformy-pacjent-gov-pl/000LM30LBF8UNOGB-C307.jpg",
        "title": "Og\u00f3lnopolska awaria platformy pacjent.gov.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T08:43:34.110288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T08:43:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-potezne-utrudnienia-na-obwodnicy-krakowa-korek-na-kilkanasci,nId,8020665\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezne-utrudnienia-na-obwodnicy-krakowa-korek-na-kilkanasci/000LM2YYD23CE0UC-C307.jpg\" alt=\"Pot\u0119\u017cne utrudnienia na obwodnicy Krakowa. Korek na kilkana\u015bcie kilometr\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Dwie osoby zosta\u0142y poszkodowane w wypadku, do jakiego dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek na autostradowej obwodnicy Krakowa. Korek w stron\u0119 Katowic przed godz. 9 mia\u0142 12 kilometr\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3576218,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-potezne-utrudnienia-na-obwodnicy-krakowa-korek-na-kilkanasci,nId,8020665",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/potezne-utrudnienia-na-obwodnicy-krakowa-korek-na-kilkanasci/000LM2YYD23CE0UC-C307.jpg",
        "title": "Pot\u0119\u017cne utrudnienia na obwodnicy Krakowa. Korek na kilkana\u015bcie kilometr\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:30:57.475631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:30:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-3-3-mln-wyswietlen-na-youtube-i-kontrowersje-polska-wezwala-,nId,8020646\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/3-3-mln-wyswietlen-na-youtube-i-kontrowersje-polska-wezwala/000LM2Q1FLOLY3JG-C307.jpg\" alt=\"3,3 mln wy\u015bwietle\u0144 na YouTube i kontrowersje. Polska wezwa\u0142a ambasadora Izraela\" align=\"left\" /></a>Polski rz\u0105d podj\u0105\u0142 dzia\u0142ania wobec kontrowersyjnych reklam promowanych przez izraelski rz\u0105d na platformie YouTube. Materia\u0142y, kt\u00f3re wed\u0142ug niezale\u017cnych obserwator\u00f3w mog\u0105 wprowadza\u0107 w b\u0142\u0105d w sprawie sytuacji w Strefie Gazy, wywo\u0142a\u0142y wezwanie ambasadora Izraela do Ministerstwa Spraw Zagranicznych oraz interwencj\u0119 w Google - informuje &quot;Rzeczpospolita&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3575794,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-3-3-mln-wyswietlen-na-youtube-i-kontrowersje-polska-wezwala-,nId,8020646",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/3-3-mln-wyswietlen-na-youtube-i-kontrowersje-polska-wezwala/000LM2Q1FLOLY3JG-C307.jpg",
        "title": "3,3 mln wy\u015bwietle\u0144 na YouTube i kontrowersje. Polska wezwa\u0142a ambasadora Izraela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:30:56.374192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:30:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-4-godzinny-lot-rosyjskie-bombowce-patrolowaly-neutralne-wody,nId,8020653\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/4-godzinny-lot-rosyjskie-bombowce-patrolowaly-neutralne-wody/000LM2SJSH2WC26R-C307.jpg\" alt=\"4-godzinny lot. Rosyjskie bombowce patrolowa\u0142y neutralne wody\" align=\"left\" /></a>Rosyjskie nadd\u017awi\u0119kowe bombowce dalekiego zasi\u0119gu Tu-22M3 dokona\u0142y przelotu nad neutralnymi wodami Morza Barentsa - przekaza\u0142 w komunikacie resort obrony w Moskwie. Lot szkoleniowy odby\u0142 si\u0119 w ramach manewr\u00f3w wojskowych Zapad-2025.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3575786,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-4-godzinny-lot-rosyjskie-bombowce-patrolowaly-neutralne-wody,nId,8020653",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/4-godzinny-lot-rosyjskie-bombowce-patrolowaly-neutralne-wody/000LM2SJSH2WC26R-C307.jpg",
        "title": "4-godzinny lot. Rosyjskie bombowce patrolowa\u0142y neutralne wody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:30:56.867950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:30:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-dramatyczna-akcja-ratunkowa-prace-lpr-zaklocal-dron,nId,8020644\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczna-akcja-ratunkowa-prace-lpr-zaklocal-dron/000LM2P5AK0BJSEN-C307.jpg\" alt=\"Dramatyczna akcja ratunkowa. Prac\u0119 LPR zak\u0142\u00f3ca\u0142 dron\" align=\"left\" /></a>Prac\u0119 LPR zak\u0142\u00f3ca\u0142 dron</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3575790,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-dramatyczna-akcja-ratunkowa-prace-lpr-zaklocal-dron,nId,8020644",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczna-akcja-ratunkowa-prace-lpr-zaklocal-dron/000LM2P5AK0BJSEN-C307.jpg",
        "title": "Dramatyczna akcja ratunkowa. Prac\u0119 LPR zak\u0142\u00f3ca\u0142 dron",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:30:57.605537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:30:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-liam-hemsworth-jako-nowy-wiedzmin-kiedy-premiera-4-sezonu,nId,8020663\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/liam-hemsworth-jako-nowy-wiedzmin-kiedy-premiera-4-sezonu/000LM2Y74PBDYOLY-C307.jpg\" alt=\"Liam Hemsworth jako nowy Wied\u017amin! Kiedy premiera 4. sezonu?\" align=\"left\" /></a>Geralt z Rivii powraca na ekrany! Do sieci trafi\u0142 zwiastun czwartego sezonu &quot;Wied\u017amina&quot;. Liam Hemsworth przej\u0105\u0142 g\u0142\u00f3wn\u0105 rol\u0119 od Henry'ego Cavilla.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3575795,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-liam-hemsworth-jako-nowy-wiedzmin-kiedy-premiera-4-sezonu,nId,8020663",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/liam-hemsworth-jako-nowy-wiedzmin-kiedy-premiera-4-sezonu/000LM2Y74PBDYOLY-C307.jpg",
        "title": "Liam Hemsworth jako nowy Wied\u017amin! Kiedy premiera 4. sezonu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:30:56.991042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:30:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-placimy-nadmiarowe-miliardy-euro-a-bedzie-tylko-gorzej,nId,8020661\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/placimy-nadmiarowe-miliardy-euro-a-bedzie-tylko-gorzej/000LM2Z5NS321127-C307.jpg\" alt=\"P\u0142acimy nadmiarowe miliardy euro. A b\u0119dzie tylko gorzej...\" align=\"left\" /></a>Ekstremalne zjawiska pogodowe, kt\u00f3re nawiedzi\u0142y Europ\u0119 latem 2025 roku, przynios\u0142y kontynentowi straty liczone w dziesi\u0105tkach miliard\u00f3w euro - wynika z najnowszego raportu naukowc\u00f3w z Uniwersytetu w Mannheim i Europejskiego Banku Centralnego. Wed\u0142ug badaczy, skutki upa\u0142\u00f3w, susz i powodzi odczuwalne s\u0105 nie tylko w zniszczonej infrastrukturze, ale tak\u017ce w rosn\u0105cych kosztach produkcji i inflacji, a \u0142\u0105czny rachunek za tegoroczne anomalie pogodowe mo\u017ce w kolejnych latach wzrosn\u0105\u0107 nawet trzykrotnie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3575791,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-placimy-nadmiarowe-miliardy-euro-a-bedzie-tylko-gorzej,nId,8020661",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/placimy-nadmiarowe-miliardy-euro-a-bedzie-tylko-gorzej/000LM2Z5NS321127-C307.jpg",
        "title": "P\u0142acimy nadmiarowe miliardy euro. A b\u0119dzie tylko gorzej...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:30:57.152399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:30:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-podnosimy-sie-z-kolan-burmistrz-ladka-zdroju-o-odbudowie-i-p,nId,8020578\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podnosimy-sie-z-kolan-burmistrz-ladka-zdroju-o-powracajacych/000LM1J5G46H1OAG-C307.jpg\" alt=\"&quot;Podnosimy si\u0119 z kolan&quot;. Burmistrz L\u0105dka-Zdroju o powracaj\u0105cych traumach\" align=\"left\" /></a>Na jakim etapie jest odbudowa L\u0105dka-Zdroju po powodzi?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3575792,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-podnosimy-sie-z-kolan-burmistrz-ladka-zdroju-o-odbudowie-i-p,nId,8020578",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/podnosimy-sie-z-kolan-burmistrz-ladka-zdroju-o-powracajacych/000LM1J5G46H1OAG-C307.jpg",
        "title": "\"Podnosimy si\u0119 z kolan\". Burmistrz L\u0105dka-Zdroju o powracaj\u0105cych traumach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:30:56.497748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:30:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-potezne-utrudnienia-na-obwodnicy-krakowa-korek-ma-kilkanasci,nId,8020665\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezne-utrudnienia-na-obwodnicy-krakowa-korek-ma-kilkanasci/000LM2YYD23CE0UC-C307.jpg\" alt=\"Pot\u0119\u017cne utrudnienia na obwodnicy Krakowa. Korek ma kilkana\u015bcie kilometr\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Dwie osoby zosta\u0142y poszkodowane w wypadku, do jakiego dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek na autostradowej obwodnicy Krakowa. Korek w stron\u0119 Katowic przed godz. 9 mia\u0142 12 kilometr\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3575787,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-potezne-utrudnienia-na-obwodnicy-krakowa-korek-ma-kilkanasci,nId,8020665",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/potezne-utrudnienia-na-obwodnicy-krakowa-korek-ma-kilkanasci/000LM2YYD23CE0UC-C307.jpg",
        "title": "Pot\u0119\u017cne utrudnienia na obwodnicy Krakowa. Korek ma kilkana\u015bcie kilometr\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:30:57.352253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:30:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-jenna-ortega-w-topie-z-klejnotow-gwiazda-wednesday-zaskakuje,nId,8020630\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaskoczenie-na-czerwonym-dywanie-top-z-klejnotow/000LM2KO558SB5SM-C307.jpg\" alt=\"Zaskoczenie na czerwonym dywanie. Top z klejnot\u00f3w!\" align=\"left\" /></a>Za nami 77. gala rozdania nagr\u00f3d Emmy. Je\u015bli chodzi o zapadaj\u0105ce w pami\u0119\u0107 kreacje, zwyci\u0119\u017cczyni jest jedna. To gwiazda serialu &quot;Wednesday&quot; - Jenna Ortega.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3575793,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-jenna-ortega-w-topie-z-klejnotow-gwiazda-wednesday-zaskakuje,nId,8020630",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zaskoczenie-na-czerwonym-dywanie-top-z-klejnotow/000LM2KO558SB5SM-C307.jpg",
        "title": "Zaskoczenie na czerwonym dywanie. Top z klejnot\u00f3w!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:30:56.621916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:30:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zbagatelizowali-syreny-alarmowe-wazny-komunikat-mswia-i-rcb,nId,8020640\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zbagatelizowali-syreny-alarmowe-wazny-komunikat-mswia-i-rcb/000LM2YQEDLWTGQC-C307.jpg\" alt=\"Zbagatelizowali syreny alarmowe. Wa\u017cny komunikat MSWiA i RCB\" align=\"left\" /></a>Jak odczytywa\u0107 komunikat ostrzegawczy? Jak zachowa\u0107 si\u0119 w przypadku us\u0142yszenia syreny alarmowej? O tym wszystkim informuj\u0105 w najnowszym komunikacie Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji oraz Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa. Instrukcja jest m.in. pok\u0142osiem zbagatelizowania przez cz\u0119\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w \u015awidnika d\u017awi\u0119ku syren alarmowych, kt\u00f3re zawy\u0142y w sobot\u0119 w zwi\u0105zku z zagro\u017ceniem potencjalnym &quot;atakiem z powietrza&quot;, a tak\u017ce naruszeniem przez rosyjskie drony polskiej przestrzeni powietrznej 10 wrze\u015bnia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3575788,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zbagatelizowali-syreny-alarmowe-wazny-komunikat-mswia-i-rcb,nId,8020640",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zbagatelizowali-syreny-alarmowe-wazny-komunikat-mswia-i-rcb/000LM2YQEDLWTGQC-C307.jpg",
        "title": "Zbagatelizowali syreny alarmowe. Wa\u017cny komunikat MSWiA i RCB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:30:56.745898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-wlascicielka-hotelu-w-ladku-zdroju-jestesmy-w-utajonej-fazie,nId,8020583\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wlascicielka-hotelu-w-ladku-zdroju-jestesmy-w-utajonej-fazie/000LM1LAHMOLY17Y-C307.jpg\" alt=\"W\u0142a\u015bcicielka hotelu w L\u0105dku-Zdroju: Jeste\u015bmy w utajonej fazie odbudowy\" align=\"left\" /></a>Na to pytanie odpowiedz\u0105 nam mieszka\u0144cy L\u0105dka Zdroju</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3575789,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-wlascicielka-hotelu-w-ladku-zdroju-jestesmy-w-utajonej-fazie,nId,8020583",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wlascicielka-hotelu-w-ladku-zdroju-jestesmy-w-utajonej-fazie/000LM1LAHMOLY17Y-C307.jpg",
        "title": "W\u0142a\u015bcicielka hotelu w L\u0105dku-Zdroju: Jeste\u015bmy w utajonej fazie odbudowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T05:40:38.181105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T05:40:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-autobus-z-weselnikami-runal-do-rzeki-nie-zyje-19-osob,nId,8020616\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/autobus-z-weselnikami-runal-do-rzeki-nie-zyje-19-osob/000LM2IG6V1F49Y4-C307.jpg\" alt=\"Autobus z weselnikami run\u0105\u0142 do rzeki. Nie \u017cyje 19 os\u00f3b\" align=\"left\" /></a>Co najmniej 19 os\u00f3b, g\u0142\u00f3wnie kobiety i dzieci, zgin\u0119\u0142o, gdy autobus z go\u015b\u0107mi weselnymi run\u0105\u0142 do rzeki, pr\u00f3buj\u0105c pokona\u0107 prowizorycznie naprawiony most w stanie Zamfara na p\u00f3\u0142nocy Nigerii. Tragiczny wypadek ponownie zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na fatalny stan infrastruktury drogowej w regionie, gdzie niebezpieczne przeprawy od lat zbieraj\u0105 \u015bmiertelne \u017cniwo.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3575454,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-autobus-z-weselnikami-runal-do-rzeki-nie-zyje-19-osob,nId,8020616",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/autobus-z-weselnikami-runal-do-rzeki-nie-zyje-19-osob/000LM2IG6V1F49Y4-C307.jpg",
        "title": "Autobus z weselnikami run\u0105\u0142 do rzeki. Nie \u017cyje 19 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T05:40:37.602264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T05:40:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-globalna-awaria-starlinka-nasz-zespol-bada-te-sprawe,nId,8020620\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/globalna-awaria-starlinka-nasz-zespol-bada-te-sprawe/000LM2K0LWSA1BIM-C307.jpg\" alt=\"Globalna awaria Starlinka? &quot;Nasz zesp\u00f3\u0142 bada t\u0119 spraw\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Nasz zesp\u00f3\u0142 bada t\u0119 spraw\u0119&quot;</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3575450,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-globalna-awaria-starlinka-nasz-zespol-bada-te-sprawe,nId,8020620",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/globalna-awaria-starlinka-nasz-zespol-bada-te-sprawe/000LM2K0LWSA1BIM-C307.jpg",
        "title": "Globalna awaria Starlinka? \"Nasz zesp\u00f3\u0142 bada t\u0119 spraw\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T05:40:37.783558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T05:40:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-ladek-zdroj-rok-po-powodzi-mam-nadzieje-ze-jestesmy-w-utajon,nId,8020583\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ladek-zdroj-rok-po-powodzi-mam-nadzieje-ze-jestesmy-w-utajon/000LM1LAHMOLY17Y-C307.jpg\" alt=\"L\u0105dek-Zdr\u00f3j rok po powodzi. &quot;Mam nadziej\u0119, \u017ce jeste\u015bmy w utajonej fazie odbudowy&quot;\" align=\"left\" /></a>Na to pytanie odpowiedz\u0105 nam mieszka\u0144cy L\u0105dka Zdroju</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3575451,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-ladek-zdroj-rok-po-powodzi-mam-nadzieje-ze-jestesmy-w-utajon,nId,8020583",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ladek-zdroj-rok-po-powodzi-mam-nadzieje-ze-jestesmy-w-utajon/000LM1LAHMOLY17Y-C307.jpg",
        "title": "L\u0105dek-Zdr\u00f3j rok po powodzi. \"Mam nadziej\u0119, \u017ce jeste\u015bmy w utajonej fazie odbudowy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T05:40:37.919152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T05:40:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-niesamowity-wyczyn-gwiazdy-dojrzewania-i-emocjonalne-przemow,nId,8020615\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pierwszy-taki-przypadek-w-historii-rozdania-nagrod-emmy/000LM2INBXR2XK1F-C307.jpg\" alt=\"Pierwszy taki przypadek w historii rozdania nagr\u00f3d Emmy\" align=\"left\" /></a>W Los Angeles odby\u0142a si\u0119 77. gala nagr\u00f3d Emmy dla najlepszych produkcji telewizyjnych. Najwi\u0119cej statuetek zdoby\u0142 serial &quot;Studio&quot;. Nagrody trafi\u0142y te\u017c m.in. do tw\u00f3rc\u00f3w g\u0142o\u015bnego &quot;Dojrzewania&quot; czy &quot;The Pitt&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3575452,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-niesamowity-wyczyn-gwiazdy-dojrzewania-i-emocjonalne-przemow,nId,8020615",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pierwszy-taki-przypadek-w-historii-rozdania-nagrod-emmy/000LM2INBXR2XK1F-C307.jpg",
        "title": "Pierwszy taki przypadek w historii rozdania nagr\u00f3d Emmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T05:40:38.032813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T05:40:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-stawia-ultimatum-europie-musi-wziac-sie-w-garsc,nId,8020622\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-stawia-ultimatum-europie-musi-wziac-sie-w-garsc/000LM2K4C6URB87E-C307.jpg\" alt=\"Trump stawia ultimatum Europie. &quot;Musi wzi\u0105\u0107 si\u0119 w gar\u015b\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezydent USA Donald Trump niezadowolony z europejskich sankcji przeciwko Rosji. Jak stwierdzi\u0142, s\u0105 one niewystarczaj\u0105ce i musz\u0105 zosta\u0107 zaostrzone, zanim USA na\u0142o\u017c\u0105 w\u0142asne ci\u0119\u017ckie restrykcje.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3575453,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-stawia-ultimatum-europie-musi-wziac-sie-w-garsc,nId,8020622",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trump-stawia-ultimatum-europie-musi-wziac-sie-w-garsc/000LM2K4C6URB87E-C307.jpg",
        "title": "Trump stawia ultimatum Europie. \"Musi wzi\u0105\u0107 si\u0119 w gar\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T05:40:37.443322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T05:40:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zyjemy-jak-na-tykajacej-bombie-nowe-informacje-o-odbudowie-i,nId,8020614\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zyjemy-jak-na-tykajacej-bombie-nowe-informacje-o-odbudowie-i/000LM2HR1XNF9XXW-C307.jpg\" alt=\"&quot;\u017byjemy jak na tykaj\u0105cej bombie&quot;. Nowe informacje o odbudowie i \u015bledztwie ws. tamy w Stroniu \u015al\u0105skim\" align=\"left\" /></a>Nowe informacje o \u015bledztwie ws. tamy w Stroniu \u015al\u0105skim</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3575449,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zyjemy-jak-na-tykajacej-bombie-nowe-informacje-o-odbudowie-i,nId,8020614",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zyjemy-jak-na-tykajacej-bombie-nowe-informacje-o-odbudowie-i/000LM2HR1XNF9XXW-C307.jpg",
        "title": "\"\u017byjemy jak na tykaj\u0105cej bombie\". Nowe informacje o odbudowie i \u015bledztwie ws. tamy w Stroniu \u015al\u0105skim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T04:27:46.032992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T04:27:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-mieszkancy-ladka-zdroju-opowiedza-jak-wyglada-zycie-po-powod,nId,8020583\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mieszkancy-ladka-zdroju-opowiedza-jak-wyglada-zycie-po-powod/000LM1LAHMOLY17Y-C307.jpg\" alt=\"Mieszka\u0144cy L\u0105dka-Zdroju opowiedz\u0105, jak wygl\u0105da \u017cycie po powodzi\" align=\"left\" /></a>Na to pytanie odpowiedz\u0105 nam mieszka\u0144cy L\u0105dka Zdroju</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3575183,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-mieszkancy-ladka-zdroju-opowiedza-jak-wyglada-zycie-po-powod,nId,8020583",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/mieszkancy-ladka-zdroju-opowiedza-jak-wyglada-zycie-po-powod/000LM1LAHMOLY17Y-C307.jpg",
        "title": "Mieszka\u0144cy L\u0105dka-Zdroju opowiedz\u0105, jak wygl\u0105da \u017cycie po powodzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T04:27:45.873231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T04:27:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-nie-zyje-biskup-antoni-dydycz-katyn-i-smolensk-do-tych-temat,nId,8020612\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-biskup-antoni-dydycz-katyn-i-smolensk-do-tych-temat/000LM2GOJVTH0IMM-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje biskup Antoni Dydycz. Katy\u0144 i Smole\u0144sk - do tych temat\u00f3w cz\u0119sto wraca\u0142\" align=\"left\" /></a>W wieku 87 lat w niedziel\u0119 zmar\u0142 biskup senior diecezji drohiczy\u0144skiej Antoni Pacyfik Dydycz. W Konferencji Episkopatu Polski przez lata przewodniczy\u0142 Komisji ds. Trze\u017awo\u015bci oraz Zespo\u0142owi Pomocy Ko\u015bcio\u0142owi na Wschodzie. Wielokrotnie zabiera\u0142 g\u0142os w sprawach spo\u0142ecznych i politycznych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3575182,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-nie-zyje-biskup-antoni-dydycz-katyn-i-smolensk-do-tych-temat,nId,8020612",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-biskup-antoni-dydycz-katyn-i-smolensk-do-tych-temat/000LM2GOJVTH0IMM-C307.jpg",
        "title": "Nie \u017cyje biskup Antoni Dydycz. Katy\u0144 i Smole\u0144sk - do tych temat\u00f3w cz\u0119sto wraca\u0142",
        "vote": 0
    }
]