[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T21:20:30.112700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T21:20:29+00:00",
        "description": "Przy okazji \u017c\u00f3\u0142wie zosta\u0142y &quot;wyk\u0105pane&quot;.",
        "id": 3582167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167688-w_starym_zoo_wielka_przeprowadzka_zolwi_z_letnich_wybiegow_przeszly_na_zimowe?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W starym ZOO wielka przeprowadzka \u017c\u00f3\u0142wi. Z letnich wybieg\u00f3w przesz\u0142y na zimowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T21:20:29.943721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T21:20:29+00:00",
        "description": "W ostatnich dniach na s\u0105siedzkiej grupie zrzeszaj\u0105cej mieszka\u0144c\u00f3w Wildy pojawi\u0142y si\u0119 wpisy o niebezpiecznym dobermanie.",
        "id": 3582166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167689-wilda_mezczyzna_chodzi_z_dobermanem_bez_smyczy_pies_dotkliwie_pogryzl_suczke_ktora_nie_przezyla_operacji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wilda: m\u0119\u017cczyzna chodzi z dobermanem bez smyczy. Pies dotkliwie pogryz\u0142 suczk\u0119, kt\u00f3ra nie prze\u017cy\u0142a operacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T20:06:59.039514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T20:06:57+00:00",
        "description": "Nie by\u0142o jednak \u017cadnych zdarze\u0144, kt\u00f3re stanowi\u0142yby zagro\u017cenie.",
        "id": 3581651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167687-sprawdzily_sie_prognozy_imgw_przez_poznan_przeszla_ulewa_strazacy_odnotowali_13_zdarzen_atmosferycznych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawdzi\u0142y si\u0119 prognozy IMGW. Przez Pozna\u0144 przesz\u0142a ulewa. Stra\u017cacy odnotowali 13 zdarze\u0144 atmosferycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T20:06:59.324647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T20:06:57+00:00",
        "description": "Do zderzenia dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek po po\u0142udniu na skrzy\u017cowaniu ulic Wierzbi\u0119cice i Jana Spychalskiego .",
        "id": 3581652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167686-straznicy_miejscy_udzielili_pomocy_poszkodowanym_zaraz_po_zderzeniu_samochodu_z_tramwajem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stra\u017cnicy Miejscy udzielili pomocy poszkodowanym zaraz po zderzeniu samochodu z tramwajem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T18:48:17.069573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T18:48:15+00:00",
        "description": "Do dramatycznej sytuacji dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek po godzinie 18:00.",
        "id": 3580985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167685-pociag_potracil_kobiete_na_wiadukcie_kolejowym_w_poznaniu_spore_opoznienia_i_zmiany_peronow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poci\u0105g potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119 na wiadukcie kolejowym w Poznaniu. Spore op\u00f3\u017anienia i zmiany peron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T18:48:17.246585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T18:48:15+00:00",
        "description": "Czytelnik epoznan.pl zauwa\u017cy\u0142, \u017ce nad miastem &quot;kr\u0105\u017cy&quot; samolot.",
        "id": 3580986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167684-samolot_krazyl_nisko_kilka_razy_nad_poznaniem_ale_nie_wyladowal_zostal_przekierowany_na_wroclawskie_lotnisko?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samolot kr\u0105\u017cy\u0142 nisko kilka razy nad Poznaniem, ale nie wyl\u0105dowa\u0142. Zosta\u0142 przekierowany na wroc\u0142awskie lotnisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T17:25:19.554565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T17:25:18+00:00",
        "description": "Do incydentu mia\u0142o doj\u015b\u0107 na Jeziorze Niedzi\u0119giel w okolicy Wiekowa.",
        "id": 3580314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167683-powiadomil_sluzby_o_dryfujacej_na_jeziorze_lodce_na_ktorej_miala_znajdowac_sie_jedna_osoba_zglaszajacy_odpowie_przed_sadem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powiadomi\u0142 s\u0142u\u017cby o dryfuj\u0105cej na jeziorze \u0142\u00f3dce, na kt\u00f3rej mia\u0142a znajdowa\u0107 si\u0119 jedna osoba. Zg\u0142aszaj\u0105cy odpowie przed s\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T17:25:19.719987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T17:25:18+00:00",
        "description": "Gosty\u0144ska policja w kr\u00f3tkim czasie wyeliminowa\u0142a z drogi dwie nietrze\u017awe osoby.",
        "id": 3580315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167682-region_pijany_mezczyzna_jechal_hulajnoga_czeka_go_sprawa_w_sadzie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. Pijany m\u0119\u017cczyzna jecha\u0142 hulajnog\u0105. Czeka go sprawa w s\u0105dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:13:48.266707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T16:13:47+00:00",
        "description": "Prezydent Poznania z dum\u0105 pogratulowa\u0142 zdobytego medalu.",
        "id": 3579676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167680-motorniczowie_z_poznania_zdobyli_srebrny_medal_w_wiedniu_jacek_jaskowiak_chce_dogonic_wieden_w_zakresie_komunikacji_publicznej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motorniczowie z Poznania zdobyli srebrny medal w Wiedniu. Jacek Ja\u015bkowiak chce dogoni\u0107 Wiede\u0144 w zakresie komunikacji publicznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:13:48.401015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T16:13:47+00:00",
        "description": "Chodzi o Ostr\u00f3w Wielkopolski.",
        "id": 3579677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167679-w_wielkopolskim_miescie_mieszkancy_skarza_sie_na_nieprzyjemny_zapach_urzednicy_zapewniaja_ze_odor_nie_pochodzi_od_miejskich_spolek_zajmujacych_sie_odpadami?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W wielkopolskim mie\u015bcie mieszka\u0144cy skar\u017c\u0105 si\u0119 na nieprzyjemny zapach. Urz\u0119dnicy zapewniaj\u0105, \u017ce od\u00f3r nie pochodzi od miejskich sp\u00f3\u0142ek zajmuj\u0105cych si\u0119 odpadami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:57:36.056225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:57:35+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy zauwa\u017cyli, \u017ce w ostatnich dniach cz\u0119\u015bciej i g\u0142o\u015bniej s\u0142ycha\u0107 samoloty wojskowe.",
        "id": 3578897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167677-aktywnosc_samolotow_wojskowych_lataja_nizej_niz_zwykle?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktywno\u015b\u0107 samolot\u00f3w wojskowych? &quot;Lataj\u0105 ni\u017cej ni\u017c zwykle&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:57:35.849263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:57:35+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek na trasie Wolsztyn-Grodzisk Wielkopolski.",
        "id": 3578896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167678-powazny_wypadek_na_dk32_dwie_osoby_ranne_po_zderzeniu_samochodow_droga_zamknieta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek na DK32. Dwie osoby ranne po zderzeniu samochod\u00f3w. Droga zamkni\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:57:36.175069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:57:35+00:00",
        "description": "Do po\u017caru dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek po godzinie 15:00.",
        "id": 3578898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167675-pozar_tramwaju_na_miejscu_trwa_akcja_gasnicza_ruch_wstrzymany?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car tramwaju. Na miejscu trwa akcja ga\u015bnicza. Ruch wstrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T13:41:00.422103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:40:59+00:00",
        "description": "To nie by\u0142 jego pierwszy raz.",
        "id": 3578181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167672-42_letni_ukrainiec_pil_w_markecie_alkohol_za_ktory_nie_zaplacil_czeka_go_deportacja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "42-letni Ukrainiec pi\u0142 w markecie alkohol, za kt\u00f3ry nie zap\u0142aci\u0142. Czeka go deportacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T13:41:00.517476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:40:59+00:00",
        "description": "W trzech budynkach.",
        "id": 3578182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167674-nowe_bloki_komunalne_w_poznaniu_gotowe_powstalo_130_mieszkan?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe bloki komunalne w Poznaniu gotowe. Powsta\u0142o 130 mieszka\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T13:41:00.611333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:40:59+00:00",
        "description": "W Szpitalu Miejskim im. Strusia.",
        "id": 3578183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167670-poznanski_szpital_uratowal_jedyna_nerke_pacjenta_przelomowy_zabieg?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144ski szpital uratowa\u0142 jedyn\u0105 nerk\u0119 pacjenta. Prze\u0142omowy zabieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:26:19.407621+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:26:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 3577629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167669-13_wrzesnia_szczesliwy_dla_gracza_z_naszego_regionu_trafil_szostke_w_lotto?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "13 wrze\u015bnia szcz\u0119\u015bliwy dla gracza z naszego regionu. Trafi\u0142 &quot;sz\u00f3stk\u0119&quot; w Lotto!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:26:20.005301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:26:18+00:00",
        "description": "Regionalne Centrum Krwiodawstwa i Krwiolecznictwa jako jedyne w Polsce produkuje nowy lek.",
        "id": 3577633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167664-poznaniacy_jako_jedyni_w_polsce_produkuja_lek_pozwalajacy_na_walke_z_groznym_nowotworem_pierwszy_pacjent_przyjal_dawke_w_sierpniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poznaniacy jako jedyni w Polsce produkuj\u0105 lek pozwalaj\u0105cy na walk\u0119 z gro\u017anym nowotworem. Pierwszy pacjent przyj\u0105\u0142 dawk\u0119 w sierpniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:26:19.525298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:26:18+00:00",
        "description": "Kobieta jest sama, z pomoc\u0105 rusza jej Caritas Pozna\u0144.",
        "id": 3577630,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167667-seniorka_z_poznania_stracila_wszystko_w_trakcie_pozaru_jest_zbiorka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seniorka z Poznania straci\u0142a wszystko w trakcie po\u017caru. Jest zbi\u00f3rka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:26:19.777638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:26:18+00:00",
        "description": "O tej sprawie pisali\u015bmy ju\u017c w ubieg\u0142ym tygodniu, ale policjanci teraz zdradzaj\u0105 wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w.",
        "id": 3577632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167665-wnuczek_zamontowal_u_babci_kamere_i_tym_samym_uratowal_jej_oszczednosci_jest_nagranie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wnuczek zamontowa\u0142 u babci kamer\u0119 i tym samym uratowa\u0142 jej oszcz\u0119dno\u015bci. Jest nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:26:19.642648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:26:18+00:00",
        "description": "Dzie\u0144 bez Samochodu obchodzi\u0107 b\u0119dziemy za tydzie\u0144, 22 wrze\u015bnia.",
        "id": 3577631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167671-zbliza_sie_dzien_bez_samochodu_darmowe_przejazdy_komunikacja_miejska_i_pociagami?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbli\u017ca si\u0119 Dzie\u0144 bez Samochodu. Darmowe przejazdy komunikacj\u0105 miejsk\u0105 i poci\u0105gami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:15:02.390677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:15:00+00:00",
        "description": "Widok 100 bojowych woz\u00f3w Bradley na trasach nie powinien nikogo dziwi\u0107.",
        "id": 3577145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167659-amerykanie_przetransportowali_wozy_bojowe_do_polski_trafily_do_naszego_regionu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie przetransportowali wozy bojowe do Polski. Trafi\u0142y do naszego regionu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:15:01.974819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:15:00+00:00",
        "description": "O sprawie poinformowa\u0142 nas Czytelnik.",
        "id": 3577143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167668-kilka_radiowozow_przy_bloku_na_poznanskim_osiedlu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilka radiowoz\u00f3w przy bloku na pozna\u0144skim osiedlu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:15:02.187990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:15:00+00:00",
        "description": "Regionalne Centrum Krwiodawstwa i Krwiolecznictwa jako jedyne w Polsce produkuje ten lek.",
        "id": 3577144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167664-poznaniacy_odgrywaja_kluczowa_role_w_walce_z_groznym_nowotworem_modyfikuja_krew_pacjenta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poznaniacy odgrywaj\u0105 kluczow\u0105 rol\u0119 w walce z gro\u017anym nowotworem. Modyfikuj\u0105 krew pacjenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T10:01:29.908672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T10:01:29+00:00",
        "description": "Niestety, nie jest to pierwsze niebezpieczne zdarzenie w trakcie prac na polach.",
        "id": 3576625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167661-rolnik_wpadl_do_maszyny_zbierajacej_ziemniaki_policjanci_apeluja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rolnik wpad\u0142 do maszyny zbieraj\u0105cej ziemniaki. Policjanci apeluj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T10:01:30.094120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T10:01:29+00:00",
        "description": "Nie kursuj\u0105 Miel\u017cy\u0144skiego i do \u015ar\u00f3dki.",
        "id": 3576627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167662-smieciarka_zablokowala_tramwaje_w_centrum_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amieciarka zablokowa\u0142a tramwaje w centrum Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T10:01:30.001520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T10:01:29+00:00",
        "description": "Szuka go policja.",
        "id": 3576626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167663-zaginal_31_latek_spod_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0105\u0142 31-latek spod Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T08:52:30.254161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T08:52:29+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o 3 wrze\u015bnia.",
        "id": 3576258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167657-dramatyczne_wydarzenia_w_czarnkowie_dwoch_nastolatkow_wiezilo_kolege_w_koncu_uciekl_z_jadacego_auta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczne wydarzenia w Czarnkowie. Dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w wi\u0119zi\u0142o koleg\u0119. W ko\u0144cu uciek\u0142 z jad\u0105cego auta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T08:52:30.151854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T08:52:29+00:00",
        "description": "W Parku So\u0142ackim od kilku miesi\u0119cy mieszkaj\u0105 bobry.",
        "id": 3576257,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167658-niecodzienny_gosc_w_poznanskim_parku_trzeba_bylo_zabezpieczyc_drzewa_jest_apel_do_wlascicieli_psow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niecodzienny go\u015b\u0107 w pozna\u0144skim parku. Trzeba by\u0142o zabezpieczy\u0107 drzewa, jest apel do w\u0142a\u015bcicieli ps\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T08:52:30.009335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T08:52:29+00:00",
        "description": "Jeszcze w tym tygodniu czeski przewo\u017anik uruchomi pierwsze po\u0142\u0105czenia na trasie Krak\u00f3w - Warszawa.",
        "id": 3576256,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167656-od_grudnia_czesi_beda_wozic_pasazerow_na_trasie_kolejowej_poznan_warszawa_ma_byc_taniej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od grudnia Czesi b\u0119d\u0105 wozi\u0107 pasa\u017cer\u00f3w na trasie kolejowej Pozna\u0144 - Warszawa. Ma by\u0107 taniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:42:04.151677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:42:02+00:00",
        "description": "Na problemy skar\u017cy si\u0119 mieszkaniec osiedla Przemys\u0142awa.",
        "id": 3575838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167652-kolejne_problemy_z_dostarczaniem_poczty_w_poznaniu_list_polecony_szedl_blisko_2_tygodnie_w_obrebie_miasta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne problemy z dostarczaniem poczty w Poznaniu. List polecony szed\u0142 blisko 2 tygodnie w obr\u0119bie miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:42:03.756068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:42:02+00:00",
        "description": "Konkretnie w rejonie Term Malta\u0144skich i hotelu Novotel.",
        "id": 3575836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167655-takiego_klubu_sportowego_w_poznaniu_jeszcze_nie_bylo_powstaje_w_sasiedztwie_aquaparku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takiego klubu sportowego w Poznaniu jeszcze nie by\u0142o. Powstaje w s\u0105siedztwie aquaparku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:42:03.990159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:42:02+00:00",
        "description": "\u015awietny wynik motorniczych MPK Pozna\u0144 w Austrii i presti\u017cowa impreza trafia do naszego miasta.",
        "id": 3575837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167654-widowiskowe_mistrzostwa_w_przyszlym_roku_odbeda_sie_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Widowiskowe mistrzostwa w przysz\u0142ym roku odb\u0119d\u0105 si\u0119 w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:42:04.304028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:42:02+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o na Dworcowej.",
        "id": 3575839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167653-zderzenie_dwoch_uberow_przy_poznanskim_dworcu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie dw\u00f3ch Uber\u00f3w przy pozna\u0144skim dworcu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T05:49:55.231663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T05:49:54+00:00",
        "description": "Przed burzami.",
        "id": 3575478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167651-przed_nami_poniedzialek_z_grozna_pogoda_jest_ostrzezenie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed nami poniedzia\u0142ek z gro\u017an\u0105 pogod\u0105. Jest ostrze\u017cenie!",
        "vote": 0
    }
]