[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T21:42:32.309882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T21:42:29+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/9012fd9b514e1e-948-568-7-0-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bez wyra\u017anych ku temu powod\u00f3w ceny akcji na Wall Street zn\u00f3w\nposz\u0142y w g\u00f3r\u0119, dzi\u0119ki czemu zar\u00f3wno S&amp;P500 jak i Nasdaq Composite osi\u0105gn\u0119\u0142y\nnowe rekordy wszech czas\u00f3w/</p>",
        "id": 3582296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/S-P500-i-Nasdaq-na-nowych-szczytach-Hossa-trwa-9009671.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/d/9012fd9b514e1e-948-568-7-0-2992-1795.jpg",
        "title": "S&P500 i Nasdaq na nowych szczytach. Hossa trwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T20:26:41.601828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T20:26:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/5f9e020732ec8b-948-568-375-322-2625-1574.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja nie jest jeszcze na tyle silna, by zaatakowa\u0107 pa\u0144stwo NATO, ale pozostaje nieobliczalna \u2013 oceni\u0142 w poniedzia\u0142ek gen. Wies\u0142aw Kuku\u0142a, szef Sztabu Generalnego WP. Doda\u0142, \u017ce widmo wojny oddala spok\u00f3j i mobilizacja, a celem ostatnich atak\u00f3w dronami by\u0142o m.in. wzbudzenie emocji i podzia\u0142 spo\u0142ecze\u0144stwa.</p>",
        "id": 3581762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gen-Kukula-Rosja-nie-jest-jeszcze-na-tyle-silna-by-zaatakowac-panstwo-NATO-ale-pozostaje-nieobliczalna-9009663.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/b/5f9e020732ec8b-948-568-375-322-2625-1574.jpg",
        "title": "Gen. Kuku\u0142a: Rosja nie jest jeszcze na tyle silna, by zaatakowa\u0107 pa\u0144stwo NATO, ale pozostaje nieobliczalna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T20:26:42.095046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T20:26:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/3f6d690b10baf1-948-568-18-18-3731-2238.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Stany Zjednoczone to jest trudny sojusznik, ale bardzo pot\u0119\u017cny \u2013 podkre\u015bli\u0142 w poniedzia\u0142ek w Kielcach prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Wskazywa\u0142, \u017ce USA sojusznik, kt\u00f3ry \u201er\u00f3\u017cnych rzeczy od nas oczekuje, ale te\u017c bardzo du\u017co proponuje\u201d.</p>",
        "id": 3581763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaczynski-o-USA-Trudny-sojusznik-ale-bardzo-potezny-9009661.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/6/3f6d690b10baf1-948-568-18-18-3731-2238.jpg",
        "title": "Kaczy\u0144ski o USA. \"Trudny sojusznik, ale bardzo pot\u0119\u017cny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T20:26:42.964793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T20:26:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/3e29f08b71927b-948-568-0-52-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sekretarz stanu USA Marco Rubio stwierdzi\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce nie uwa\u017ca, by wtargni\u0119cie rosyjskich dron\u00f3w w Polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 by\u0142o dowodem na to, \u017ce szczyt na Alasce o\u015bmieli\u0142 W\u0142adimira Putina. Powiedzia\u0142 przy tym, \u017ce prezydent Trump mo\u017ce w pewnym punkcie zdecydowa\u0107 si\u0119 na na\u0142o\u017cenie sankcji.</p>",
        "id": 3581764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rubio-Nie-powiedzialbym-by-Putin-poczul-sie-osmielony-po-szczycie-na-Alasce-9009667.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/a/3e29f08b71927b-948-568-0-52-3000-1799.jpg",
        "title": "Rubio: Nie powiedzia\u0142bym, by Putin poczu\u0142 si\u0119 o\u015bmielony po szczycie na Alasce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T19:09:31.700335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T19:09:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/84a2b02b80e595-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d Hiszpanii anulowa\u0142 wart niemal 700 mln euro kontrakt na system rakietowy SILAM izraelskiej konstrukcji. Ruch ten zwi\u0105zany jest z polityk\u0105 rz\u0105du Pedro Sancheza i og\u0142oszonym w ubieg\u0142ym tygodniu embargiem na dostawy broni do Izraela.</p>",
        "id": 3581117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hiszpania-anulowala-kontrakt-na-systemy-rakietowe-izraelskiej-konstrukcji-9009631.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/e/84a2b02b80e595-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Hiszpania anulowa\u0142a kontrakt na systemy rakietowe izraelskiej konstrukcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T19:09:30.614887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T19:09:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/f2bf37af9e8e77-948-568-34-126-4552-2731.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk przekaza\u0142, \u017ce S\u0142u\u017cba Ochrony \nPa\u0144stwa zneutralizowa\u0142a drona operuj\u0105cego nad budynkami rz\u0105dowymi i \nBelwederem. </p>",
        "id": 3581115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-SOP-zneutralizowala-drona-operujacego-nad-budynkami-rzadowymi-i-Belwederem-Sa-zatrzymani-9009626.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/0/f2bf37af9e8e77-948-568-34-126-4552-2731.jpg",
        "title": "Premier: SOP zneutralizowa\u0142a drona operuj\u0105cego nad budynkami rz\u0105dowymi i Belwederem. S\u0105 zatrzymani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T19:09:30.868553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T19:09:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/32012ccd221d18-948-567-5-70-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wyposa\u017canie budynk\u00f3w w infrastruktur\u0119 \u015bwiat\u0142owodow\u0105 b\u0119dzie obowi\u0105zkowe tak\u017ce w budynkach jednorodzinnych - wynika z opublikowanych w poniedzia\u0142ek za\u0142o\u017ce\u0144 do projektu nowelizacji tzw. megaustawy. Zgodnie z unijnym rozporz\u0105dzeniem obowi\u0105zek ten ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie 12 lutego 2026 r.</p>",
        "id": 3581116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Swiatlowod-obowiazkowy-rowniez-w-budynkach-jednorodzinnych-Nowy-pomysl-resortu-9009624.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/9/32012ccd221d18-948-567-5-70-995-596.jpg",
        "title": "\u015awiat\u0142ow\u00f3d obowi\u0105zkowy r\u00f3wnie\u017c w budynkach jednorodzinnych? Nowy pomys\u0142 resortu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T17:47:38.376894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T17:47:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/c/85bd9f5dec2168-948-568-0-150-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jeden z najbli\u017cszych doradc\u00f3w prezydenta USA Donalda Trumpa i najbardziej sprawczy cz\u0142onek jego administracji Stephen Miller zagrozi\u0142, \u017ce po \u015bmierci Charlie'ego Kirka rz\u0105d zniszczy lewic\u0119 \u201eca\u0142\u0105 moc\u0105 pa\u0144stwa\u201d i jego s\u0142u\u017cb bezpiecze\u0144stwa - relacjonuje w poniedzia\u0142ek portal Bulwark.</p>",
        "id": 3580535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Administracja-Trumpa-grozi-ze-zniszczy-lewice-cala-moca-panstwa-9009572.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/c/85bd9f5dec2168-948-568-0-150-4000-2399.jpg",
        "title": "Administracja Trumpa grozi, \u017ce zniszczy \u201elewic\u0119\u201d ca\u0142\u0105 moc\u0105 pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T17:47:37.912911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T17:47:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/cad82db16be35c-948-568-0-0-1985-1190.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Allegro i DPD podpisa\u0142y now\u0105 umow\u0119 dotycz\u0105c\u0105 dor\u0119cze\u0144 przesy\u0142ek w ramach programu Allegro Delivery. Umowa zosta\u0142a zawarta na czas do ko\u0144ca kwietnia 2030 roku - poda\u0142o Allegro w komunikacie.</p>",
        "id": 3580534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Allegro-i-DPD-podpisaly-nowa-umowe-dot-doreczen-przesylek-w-ramach-programu-Allegro-Delivery-9009592.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/9/cad82db16be35c-948-568-0-0-1985-1190.jpg",
        "title": "Allegro i DPD podpisa\u0142y now\u0105 umow\u0119 dot. dor\u0119cze\u0144 przesy\u0142ek w ramach programu Allegro Delivery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T17:47:38.722689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T17:47:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/69b8075317e0e9-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Brytyjskie ministerstwo obrony poinformowa\u0142o w poniedzia\u0142ek, \u017ce my\u015bliwce Kr\u00f3lewskich Si\u0142 Powietrznych (RAF) Typhoon b\u0119d\u0105 wykonywa\u0107 misj\u0119 obrony powietrznej nad Polsk\u0105 w ramach misji NATO Wschodnia Stra\u017c.</p>",
        "id": 3580536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brytyjskie-mysliwce-RAF-wezma-udzial-w-misji-obrony-powietrznej-nad-Polska-9009589.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/b/69b8075317e0e9-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Brytyjskie my\u015bliwce RAF wezm\u0105 udzia\u0142 w misji obrony powietrznej nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T17:47:37.631224+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T17:47:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/0b867cd0b2f010-948-568-20-280-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gdyby zrealizowa\u0107 to, co w znacznej cz\u0119\u015bci g\u0142osi Konfederacja, to Polska natychmiast by si\u0119 rozpad\u0142a; dlatego tu naszego sojusznika nie ma - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek w Krakowie Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Wed\u0142ug prezesa PiS politycy Konfederacji \u201ezerwali maski\u201d i  \u201em\u00f3wi\u0105, \u017ce s\u0105 gotowi zawrze\u0107 sojusz z PO\u201d.</p>",
        "id": 3580533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaczynski-znow-uderza-w-Konfederacje-Wyraznie-mowia-ze-sa-gotowi-zawrzec-sojusz-z-PO-9009595.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/e/0b867cd0b2f010-948-568-20-280-3980-2387.jpg",
        "title": "Kaczy\u0144ski zn\u00f3w uderza w Konfederacj\u0119. \"Wyra\u017anie m\u00f3wi\u0105, \u017ce s\u0105 gotowi zawrze\u0107 sojusz z PO\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:33:07.713635+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T16:33:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/6f971488ca02ab-948-568-7-0-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po wtargni\u0119ciu rosyjskich dron\u00f3w do Polski szef NATO Mark Rutte uzna\u0142, \u017ce odpowied\u017a na t\u0119 prowokacj\u0119 by\u0142a \u201edu\u017cym sukcesem\u201d. Ale czy Sojusz jest w stanie obroni\u0107 swoje niebo, skoro musi polega\u0107 na USA, a ameryka\u0144ski prezydent m\u00f3wi, \u017ce \u201enie jest to wojna Trumpa\u201d? \u2013 zastanawia si\u0119 \"Economist\".</p>",
        "id": 3579827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Economist-pyta-czy-NATO-jest-w-stanie-obronic-europejskie-niebo-przed-Rosja-9009528.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/c/6f971488ca02ab-948-568-7-0-2992-1795.jpg",
        "title": "\"Economist\" pyta, czy NATO jest w stanie obroni\u0107 europejskie niebo przed Rosj\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:33:08.216912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T16:33:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/21fd904a49fdaa-948-568-22-210-4415-2649.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W izraelskich atakach na Stref\u0119 Gazy zgin\u0119\u0142o w poniedzia\u0142ek 17 os\u00f3b, z czego 16 w obl\u0119\u017conym mie\u015bcie Gazie - poinformowa\u0142a agencja AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na kontrolowan\u0105 przez Hamas obron\u0119 cywiln\u0105. Izraelska armia kontynuuje niszczenie wysokich budynk\u00f3w w mie\u015bcie.</p>",
        "id": 3579829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izraelskie-wojsko-burzy-kolejne-wiezowce-w-Gazie-9009540.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/c/21fd904a49fdaa-948-568-22-210-4415-2649.jpg",
        "title": "Izraelskie wojsko burzy kolejne wie\u017cowce w Gazie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:33:07.964008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T16:33:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/e1c2a1841a1760-948-568-0-129-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pe\u0142nomocnik rz\u0105du RFN ds. wsp\u00f3\u0142pracy z Polsk\u0105 Knut Abraham o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce kwestia reparacji wojennych zosta\u0142a prawnie zamkni\u0119ta. Zaznaczy\u0142 jednak, \u017ce potrzebne jest \u201enowoczesne prze\u0142o\u017cenie\u201d historycznego zobowi\u0105zania wobec Polski, np. w formie wsp\u00f3\u0142pracy w kwestiach bezpiecze\u0144stwa.</p>",
        "id": 3579828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemcy-przed-wizyta-Karola-Nawrockiego-potrzebujemy-nowego-ujecia-naszego-historycznego-zobowiazania-wobec-Polski-9009485.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/a/e1c2a1841a1760-948-568-0-129-1920-1151.jpg",
        "title": "Niemcy przed wizyt\u0105 Karola Nawrockiego: potrzebujemy nowego uj\u0119cia naszego historycznego zobowi\u0105zania wobec Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:33:07.108060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T16:33:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/3f2d4264c8acc9-948-568-90-100-3910-2345.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trzeci tydzie\u0144 wrze\u015bnia rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 wzrostami na\nwarszawskim parkiecie i nowym rekordem wszech czas\u00f3w w wykonaniu sWIG-u 80.</p>",
        "id": 3579825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-rekord-sWIG-u-i-30-procentowy-wystrzal-Altusa-9009493.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/8/3f2d4264c8acc9-948-568-90-100-3910-2345.jpg",
        "title": "Nowy rekord sWIG-u i 30-procentowy wystrza\u0142 Altusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:33:07.427862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T16:33:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/ff0606120b51e5-948-568-0-101-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Deficyt bud\u017cetu po sierpniu 2025 r. wyni\u00f3s\u0142 172,02 mld z\u0142, tj. 59,6 proc. planu - wynika z szacunk\u00f3w Ministerstwa Finans\u00f3w, opublikowanych na stronie resortu. Po lipcu deficyt wynosi\u0142 156,7 mld z\u0142.</p>",
        "id": 3579826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tyle-wyniosl-deficyt-budzetu-po-sierpniu-MF-podalo-dane-9009545.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/f/ff0606120b51e5-948-568-0-101-4500-2699.jpg",
        "title": "Tyle wyni\u00f3s\u0142 deficyt bud\u017cetu po sierpniu. MF poda\u0142o dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T15:17:12.397649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T15:17:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/06abefbbf39d89-948-568-7-23-1016-609.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pisarz Andrzej Sapkowski, tw\u00f3rca sagi o wied\u017aminie Geralcie i jeden z najpopularniejszych autor\u00f3w fantastyki, zosta\u0142 w poniedzia\u0142ek odznaczony przez ministr\u0119 kultury Mart\u0119 Cienkowsk\u0105 Z\u0142otym Medalem \u201eZas\u0142u\u017cony Kulturze Gloria Artis\u201d.</p>",
        "id": 3579038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Andrzej-Sapkowski-odznaczony-Zlotym-Medalem-Zasluzony-Kulturze-Gloria-Artis-9009448.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/6/06abefbbf39d89-948-568-7-23-1016-609.jpg",
        "title": "Andrzej Sapkowski odznaczony Z\u0142otym Medalem \u201eZas\u0142u\u017cony Kulturze Gloria Artis\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T15:17:12.075134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T15:17:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/0eb54ca4729112-948-568-5-143-2039-1223.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski po spotkaniu wicepremiera, szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego z szefem chi\u0144skiej dyplomacji Wangiem Yi zapewni\u0142, \u017ce Polska jako kraj Unii Europejskiej opowiada si\u0119 za tym, \u017ceby nie by\u0142o na terenie UE handlu rosyjsk\u0105 rop\u0105.</p>",
        "id": 3579037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sikorski-spotkal-sie-z-szefem-chinskiej-dyplomacji-Co-z-clami-ktorych-chce-Trump-9009444.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/a/0eb54ca4729112-948-568-5-143-2039-1223.jpg",
        "title": "Sikorski spotka\u0142 si\u0119 z szefem chi\u0144skiej dyplomacji. Co z c\u0142ami, kt\u00f3rych chce Trump?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:02:02.644875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:02:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/69c8d12002972f-948-568-0-82-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce rozmowy handlowe z Chinami zaowocowa\u0142y porozumieniem w sprawie przej\u0119cia TikToka. Zapowiedzia\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce w pi\u0105tek odb\u0119dzie rozmow\u0119 z przewodnicz\u0105cym Chi\u0144skiej Republiki Ludowej Xi Jinpingiem.</p>",
        "id": 3578361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-porozumienie-USA-Chiny-ws-TikToka-Trump-oglasza-sukces-9009406.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/1/69c8d12002972f-948-568-0-82-3000-1799.jpg",
        "title": "Jest porozumienie USA-Chiny ws. TikToka. Trump og\u0142asza sukces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:02:02.977063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:02:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/41fafdbe679969-948-568-10-14-1391-834.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister rolnictwa Stefan Krajewski poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek o podpisaniu wsp\u00f3lnie z wiceministrem administracji celnej ChRL Zeo Zenglianem umowy dot. tzw. regionalizacji polskiego mi\u0119sa drobiowego. Jak zaznaczy\u0142 szef resortu, polski dr\u00f3b zn\u00f3w b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 by\u0107 sprzedawany na chi\u0144skim rynku.</p>",
        "id": 3578363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-rolnictwa-Polski-drob-wraca-na-chinski-rynek-9009390.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/b/41fafdbe679969-948-568-10-14-1391-834.jpg",
        "title": "Minister rolnictwa: Polski dr\u00f3b wraca na chi\u0144ski rynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:02:03.500877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:02:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/abdce120105a7e-948-568-30-15-1802-1081.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny Waldemar \u017burek odwo\u0142a\u0142 25 prezes\u00f3w i wiceprezes\u00f3w s\u0105d\u00f3w, mimo \u017ce kolegia s\u0105d\u00f3w wyda\u0142y negatywne opinie wobec wniosk\u00f3w o ich odwo\u0142anie \u2013 poinformowa\u0142o w poniedzia\u0142ek MS.</p>",
        "id": 3578366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-sprawiedliwosci-odwoluje-25-prezesow-i-wiceprezesow-sadow-Wbrew-KRS-9009378.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/c/abdce120105a7e-948-568-30-15-1802-1081.jpg",
        "title": "Minister sprawiedliwo\u015bci odwo\u0142a\u0142 25 prezes\u00f3w i wiceprezes\u00f3w s\u0105d\u00f3w. Wbrew KRS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:02:04.152962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:02:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/42f36c362c86c4-948-568-0-0-3862-2317.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dwaj ameryka\u0144scy oficerowie obserwowali w poniedzia\u0142ek wsp\u00f3lne manewry wojsk rosyjskich i bia\u0142oruskich Zapad-25, kt\u00f3re od pi\u0105tku odbywaj\u0105 si\u0119 na poligonach w Rosji i na Bia\u0142orusi - poinformowa\u0142a agencja Reutera.</p>",
        "id": 3578369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niespodziewana-wizyta-amerykanskich-oficerow-na-manewrach-Zapad-25-9009418.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/5/42f36c362c86c4-948-568-0-0-3862-2317.jpg",
        "title": "Niespodziewana wizyta ameryka\u0144skich oficer\u00f3w na manewrach Zapad-25",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:02:03.649285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:02:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/1/bd13d892c7340e-945-560-0-30-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dzisiejszy kurs Komisji Europejskiej  jest  nieodpowiedzialny - ocenili europos\u0142owie PiS odnosz\u0105c si\u0119 do wyst\u0105pienia szefowej KE Ursuli von der Leyen w PE . \u015awiat puka si\u0119 po g\u0142owie, kiedy to wszystko s\u0142yszy; \u017c\u0105damy weta polskiego - m\u00f3wi\u0142a Anna Zalewska.</p>",
        "id": 3578367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pakt-migracyjny-bedzie-dotyczyl-takze-Polski-Europoslowie-PiS-alarmuja-9009395.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/1/bd13d892c7340e-945-560-0-30-1732-1039.jpg",
        "title": "Pakt migracyjny b\u0119dzie dotyczy\u0142 tak\u017ce Polski? Europos\u0142owie PiS alarmuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:02:02.859371+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:02:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/4f0a0b3c8735f7-948-568-187-31-2177-1306.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Klienci, kt\u00f3rzy zwlekali z za\u0142o\u017ceniem Lokaty na Nowe \u015arodki oraz Lokaty Mobilnej w PKO Banku Polskim, otrzymaj\u0105 teraz nieco ni\u017csze stawki. W po\u0142owie wrze\u015bnia bank zaktualizowa\u0142 cenniki wspomnianych depozyt\u00f3w, wprowadzaj\u0105c nieco gorsze warunki dla klient\u00f3w.</p>",
        "id": 3578362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKO-BP-tnie-stawki-na-lokatach-Po-raz-kolejny-w-tym-miesiacu-9009377.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/9/4f0a0b3c8735f7-948-568-187-31-2177-1306.jpg",
        "title": "PKO BP tnie stawki na lokatach. Po raz kolejny w tym miesi\u0105cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:02:02.034045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:02:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/411e4344b012bc-948-568-0-0-1991-1195.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d og\u0142osi\u0142 ostateczn\u0105 wysoko\u015b\u0107 p\u0142acy minimalnej \nna\u00a02026 rok. Dot\u0105d wynosi\u0142a ona 4666 z\u0142.</p>",
        "id": 3578360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Placa-minimalna-w-gore-od-stycznia-2026-Znamy-stawke-9009373.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/7/411e4344b012bc-948-568-0-0-1991-1195.jpg",
        "title": "P\u0142aca minimalna w g\u00f3r\u0119 od stycznia 2026. Znamy stawk\u0119, na kt\u00f3r\u0105 zdecydowa\u0142 si\u0119 rz\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:02:03.966682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:02:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/3e49b4d85d7518-948-568-0-40-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent RP Karol Nawrocki przekaza\u0142 prezydentowi USA Donaldowi Trumpowi wszystkie szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce rosyjskiej prowokacji; jeste\u015bmy w 100 proc. pewni, \u017ce by\u0142o to celowe dzia\u0142anie - powiedzia\u0142 w telewizji Fox Business szef Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej KPRP Marcin Przydacz o wtargni\u0119ciu rosyjskich dron\u00f3w w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105.</p>",
        "id": 3578368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przydacz-dla-Fox-Jestesmy-w-100-proc-pewni-ze-wtargniecie-dronow-bylo-celowe-9009400.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/3/3e49b4d85d7518-948-568-0-40-4000-2399.jpg",
        "title": "Przydacz dla Fox: Jeste\u015bmy w 100 proc. pewni, \u017ce wtargni\u0119cie dron\u00f3w by\u0142o celowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:02:03.125377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:02:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/fdcf9ef247e8f6-948-568-0-57-958-575.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ramach 19. pakietu sankcyjnego dyskutowane jest ograniczenie dost\u0119pu do wiz turystycznych dla Rosjan - potwierdzi\u0142o PAP \u017ar\u00f3d\u0142o unijne. Wed\u0142ug niego problemem mog\u0105 by\u0107 jednak Grecja i Cypr. Komisja Europejska odnotowa\u0142a wzrost liczby wiz Schengen przyznanych obywatelom Federacji Rosyjskiej.</p>",
        "id": 3578364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosjanie-bez-wiz-turystycznych-Moze-sie-pojawic-w-19-pakiecie-sankcji-9009376.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/0/fdcf9ef247e8f6-948-568-0-57-958-575.jpg",
        "title": "Rosjanie bez wiz turystycznych? Propozycja mo\u017ce si\u0119 pojawi\u0107 w 19. pakiecie sankcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:02:03.315673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:02:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/66000db814b166-948-568-211-96-3523-2113.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szwecja zwi\u0119kszy wydatki na obronno\u015b\u0107 w bud\u017cecie na 2026 r. o prawie 27 mld koron (ok. 2,48 mld euro) \u2013 og\u0142osi\u0142 w poniedzia\u0142ek premier Szwecji Ulf Kristersson. Szef rz\u0105du w Sztokholmie podtrzyma\u0142 deklaracj\u0119 pomocy wojskowej Polsce po rosyjskim ataku z u\u017cyciem dron\u00f3w.</p>",
        "id": 3578365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szwecja-zwieksza-wydatki-na-obronnosc-Wesprzemy-Polske-9009411.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/8/66000db814b166-948-568-211-96-3523-2113.jpg",
        "title": "Szwecja zwi\u0119ksza wydatki na obronno\u015b\u0107. \"Wesprzemy Polsk\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:47:41.835824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:47:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/6247d95efeba4b-948-568-61-51-3860-2316.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Elon Musk dokona\u0142 znacz\u0105cego zakupu akcji Tesli, kupuj\u0105c 2,57 miliona walor\u00f3w technologicznej sp\u00f3\u0142ki o \u0142\u0105cznej warto\u015bci ponad 1 miliarda dolar\u00f3w.\u00a0Po ujawnieniu transakcji notowania Tesli w handlu przedsesyjnym kontynuowa\u0142y rajd w g\u00f3r\u0119, co umocni\u0142o Muska na pierwszym miejscu najbogatszych ludzi \u015bwiata, kt\u00f3re wcze\u015bniej chwilowo straci\u0142.\u00a0</p>",
        "id": 3577767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Elon-Musk-kupil-akcje-za-swoje-i-walczy-o-tytul-najbogatszego-na-swiecie-Tesla-rosnie-na-Wall-Street-9009297.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/0/6247d95efeba4b-948-568-61-51-3860-2316.jpg",
        "title": "Elon Musk kupi\u0142 akcje za swoje i walczy o tytu\u0142 najbogatszego na \u015bwiecie. Tesla ro\u015bnie na Wall Street",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:47:43.105026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:47:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/d/8bdb5566b28240-948-568-17-138-952-571.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />ING Bank \u015al\u0105ski kusi nowych klient\u00f3w bardzo atrakcyjn\u0105 promocj\u0105 \u201eMobilni zyskuj\u0105\u201d. Za za\u0142o\u017cenie konta osobistego i spe\u0142nienie kilku prostych warunk\u00f3w mo\u017cna zgarn\u0105\u0107 a\u017c 600 z\u0142 premii, a dodatkowo zyska\u0107 wysokie oprocentowanie na koncie oszcz\u0119dno\u015bciowym. Prze\u015bwietlamy regulamin i podpowiadamy, jak odebra\u0107 premi\u0119 krok po kroku.\n\n</p>",
        "id": 3577771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ING-kusi-kontem-na-selfie-5-5-na-oszczednosci-i-nawet-600-zl-premii-9009292.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/d/8bdb5566b28240-948-568-17-138-952-571.jpg",
        "title": "ING kusi kontem na selfie. 5,5% na oszcz\u0119dno\u015bci i nawet 600 z\u0142 premii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:47:42.651758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:47:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/586e1e358a39eb-948-568-225-374-2505-1502.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Unia Europejska wycofuje si\u0119 z zakup\u00f3w rosyjskich surowc\u00f3w od pocz\u0105tku wojny w Ukrainie, a teraz ma jasno okre\u015blony plan i termin ca\u0142kowitego odej\u015bcia od nich - tak rzeczniczka Komisji Europejskiej Paula Pinho odnios\u0142a si\u0119 do listu prezydenta USA Donalda Trumpa dotycz\u0105cego kupowania rosyjskiej ropy.</p>",
        "id": 3577770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-odpowiada-Trumpowi-ws-rosyjskiej-ropy-Unia-wycofuje-sie-z-zakupow-od-poczatku-wojny-w-Ukrainie-9009346.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/f/586e1e358a39eb-948-568-225-374-2505-1502.jpg",
        "title": "KE odpowiada Trumpowi ws. rosyjskiej ropy. \"Unia wycofuje si\u0119 z zakup\u00f3w od pocz\u0105tku wojny w Ukrainie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:47:42.132151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:47:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/2483f5286b1088-948-568-980-520-2870-1721.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek na konferencji prasowej, \u017ce NATO de facto walczy z Rosj\u0105, poniewa\u017c wspiera Ukrain\u0119. Jak doda\u0142, wed\u0142ug Moskwy na razie nie jest mo\u017cliwe spotkanie prezydent\u00f3w Rosji, USA i Ukrainy na temat zako\u0144czenia wojny.</p>",
        "id": 3577768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzecznik-Kremla-NATO-de-facto-walczy-z-Rosja-wspierajac-Ukraine-9009300.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/3/2483f5286b1088-948-568-980-520-2870-1721.jpg",
        "title": "Rzecznik Kremla: NATO de facto walczy z Rosj\u0105, wspieraj\u0105c Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:47:42.313763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:47:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/92f9224a2e01d9-948-568-0-228-3969-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pracownicy przebywaj\u0105cy na zwolnieniu lekarskim cz\u0119sto zastanawiaj\u0105 si\u0119, czy mog\u0105 w tym okresie wyjecha\u0107 na wakacje, odwiedzi\u0107 rodzin\u0119 poza miejscem zamieszkania czy uczestniczy\u0107 w uroczysto\u015bci takiej jak wesele, czy urodziny. Czy chorobowe oznacza ca\u0142kowit\u0105 rezygnacj\u0119 z podr\u00f3\u017cy i uczestnictwa w wa\u017cnych wydarzeniach rodzinnych? Odpowied\u017a nie jest jednoznaczna.</p>",
        "id": 3577769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czy-chorobowe-oznacza-calkowita-rezygnacje-z-podrozy-i-uczestnictwa-w-waznych-wydarzeniach-rodzinnych-9009293.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/8/92f9224a2e01d9-948-568-0-228-3969-2381.jpg",
        "title": "\u015alub na chorobowym? Pracodawca straszy w internecie kontrol\u0105 z ZUS-u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:47:43.549473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:47:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/c/ace8b9be1ce35e-948-568-0-183-3636-2181.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wojsko USA po raz pierwszy zaprezentowa\u0142o w Japonii system rakietowy \u015bredniego zasi\u0119gu Typhon \u2013 poda\u0142a w poniedzia\u0142ek agencja Reutera. Jego obecno\u015b\u0107 w ramach wsp\u00f3lnych manewr\u00f3w wojskowych ma na celu zademonstrowanie rosn\u0105cej gotowo\u015bci Tokio i Waszyngtonu. Zdaniem analityk\u00f3w mo\u017ce jednak zaostrzy\u0107 wy\u015bcig zbroje\u0144 w Azji.</p>",
        "id": 3577772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojsko-USA-pokazalo-system-rakietowy-sredniego-zasiegu-Typhon-Zaostrzy-wyscig-zbrojen-w-Azji-9009298.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/c/ace8b9be1ce35e-948-568-0-183-3636-2181.jpg",
        "title": "Wojsko USA pokaza\u0142o system rakietowy \u015bredniego zasi\u0119gu Typhon. \"Zaostrzy wy\u015bcig zbroje\u0144 w Azji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:35:52.695179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:35:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/c894873172bcf5-945-560-168-405-4331-2598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015aledztwo w zwi\u0105zku z afer\u0105 Getback zosta\u0142o cz\u0119\u015bciowo umorzone - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie. W zakresie dw\u00f3ch w\u0105tk\u00f3w nie stwierdzono znamion czynu zabronionego w zachowaniu podejrzanych.</p>",
        "id": 3577266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Afera-GetBack-czesciowo-umorzona-Prokuratura-podala-komunikat-9009286.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/f/c894873172bcf5-945-560-168-405-4331-2598.jpg",
        "title": "Afera GetBack cz\u0119\u015bciowo umorzona. Prokuratura poda\u0142a komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:35:53.723442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:35:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/16d5ae1de7f061-948-568-277-232-1890-1133.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia wobec m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry w czerwcu podczas protestu na przej\u015bciu granicznym zniewa\u017ca\u0142 policjant\u00f3w. 53-latek nie przyzna\u0142 si\u0119 do pope\u0142nienia zarzucanego mu czynu.</p>",
        "id": 3577273,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Akt-oskarzenia-za-patrol-na-granicy-z-Niemcami-Zniewazyl-policjantow-9009278.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/e/16d5ae1de7f061-948-568-277-232-1890-1133.jpg",
        "title": "Akt oskar\u017cenia za patrol na granicy z Niemcami. \"Zniewa\u017cy\u0142 policjant\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:35:52.954658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:35:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/62b2fc2566a108-948-568-0-0-2736-1641.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Poniedzia\u0142ek, 10 listopada 2025 r., b\u0119dzie dodatkowym dniem wolnym dla cz\u0142onk\u00f3w s\u0142u\u017cby cywilnej. To rekompensata za \u015awi\u0119to Wszystkich \u015awi\u0119tych przypadaj\u0105ce w sobot\u0119, 1 listopada. Urz\u0119dnicy zyskaj\u0105 dzi\u0119ki temu czterodniowy weekend, a zamkni\u0119te b\u0119d\u0105 m.in. ministerstwa, urz\u0119dy wojew\u00f3dzkie i skarbowe.</p>",
        "id": 3577267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dlugi-weekend-w-listopadzie-2025-Urzedy-beda-zamkniete-10-listopada-9009253.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/8/62b2fc2566a108-948-568-0-0-2736-1641.jpg",
        "title": "D\u0142ugi weekend w listopadzie 2025. Urz\u0119dy b\u0119d\u0105 zamkni\u0119te 10 listopada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:35:52.591951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:35:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/35094cb6abf4da-948-568-8-183-3495-2097.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej obni\u017cy stopy procentowe jeszcze trzykrotnie \u2013 raz w listopadzie br. i dwa razy w 2026 r. - prognozuje bank Credit Agricole w komentarzu do danych GUS. Cykl obni\u017cek zako\u0144czy si\u0119, gdy g\u0142\u00f3wna stopa procentowa NBP, stopa referencyjna, spadnie do 4 proc. \u2013 doda\u0142.</p>",
        "id": 3577265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Do-trzech-razy-sztuka-Credit-Agricole-o-obnizkach-stop-procentowych-9009257.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/a/35094cb6abf4da-948-568-8-183-3495-2097.jpg",
        "title": "Do trzech razy sztuka. Credit Agricole o obni\u017ckach st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:35:53.292318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:35:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/26d180c06583cd-948-568-768-10-1280-767.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na nowej li\u015bcie refundacyjnej, kt\u00f3ra b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 od 1 pa\u017adziernika 2025 r., jest 50 nowych terapii: 22 onkologiczne i 28 nieonkologicznych - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek wiceministra zdrowia Katarzyna Kacperczyk.</p>",
        "id": 3577270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministerstwo-Zdrowia-rozszerza-liste-refundacyjna-do-151-terapii-9009247.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/b/26d180c06583cd-948-568-768-10-1280-767.jpg",
        "title": "Ministerstwo Zdrowia rozszerza list\u0119 refundacyjn\u0105 do 151 terapii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:35:53.189611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:35:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/ed754fef1542ff-948-568-10-305-4351-2611.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek o powo\u0142aniu Dow\u00f3dztwa Wojsk Medycznych z siedzib\u0105 w Krakowie. By mie\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 rozwoju ca\u0142ej medycyny pola walki i rozwoju personelu, zar\u00f3wno \u017co\u0142nierzy jak i cywil\u00f3w - m\u00f3wi\u0142 minister. Dow\u00f3dc\u0105 komponentu zosta\u0142 p\u0142k lek. Mariusz Kiszka.</p>",
        "id": 3577269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MON-powoluje-Dowodztwo-Wojsk-Medycznych-Na-czas-kryzysu-na-czas-wojny-9009291.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/9/ed754fef1542ff-948-568-10-305-4351-2611.jpg",
        "title": "MON powo\u0142uje Dow\u00f3dztwo Wojsk Medycznych. \"Na czas kryzysu, na czas wojny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:35:54.092687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:35:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/0496896bbbe8a7-948-568-308-119-2457-1474.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na tereny powodziowe trafi\u0142o ponad 8 mld z\u0142 w niemal 30 instrumentach wsparcia. Nigdy wcze\u015bniej w historii katastrof naturalnych w Polsce pomoc poszkodowanym nie by\u0142a tak wielka, komplementarna i szeroka - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski, podsumowuj\u0105c wsparcie rz\u0105du dla powodzian.</p>",
        "id": 3577276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-pokazal-kosztorys-usuwania-skutkow-powodzi-Nigdy-wczesniej-pomoc-nie-byla-tak-wielka-9009240.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/c/0496896bbbe8a7-948-568-308-119-2457-1474.jpg",
        "title": "Rz\u0105d pokaza\u0142 kosztorys usuwania skutk\u00f3w powodzi. \"Nigdy wcze\u015bniej pomoc nie by\u0142a tak wielka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:35:53.559476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:35:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/4e6bee7ab98388-948-568-0-196-1808-1084.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukrai\u0144ski wywiad wojskowy (HUR) przeprowadzi\u0142 zakrojony na szerok\u0105 skal\u0119 cyberatak na zasoby rosyjskiej Centralnej Komisji Wyborczej (CKW) w zwi\u0105zku z organizacj\u0105 wybor\u00f3w na okupowanych przez Rosj\u0119 terytoriach Ukrainy - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek agencja Interfax-Ukraina powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w HUR.</p>",
        "id": 3577272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukrainscy-hakerzy-uderzyli-w-Centralna-Komisje-Wyborcza-Rosji-Nikt-nie-mogl-zaglosowac-9009290.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/a/4e6bee7ab98388-948-568-0-196-1808-1084.jpg",
        "title": "Ukrai\u0144scy hakerzy uderzyli w Centraln\u0105 Komisj\u0119 Wyborcz\u0105 Rosji. Nikt nie m\u00f3g\u0142 zag\u0142osowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:35:53.455906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/285bd4ac38527b-948-568-502-0-1334-800.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska zbudowa\u0142a w UE koalicj\u0119 15 pa\u0144stw, kt\u00f3re uwa\u017caj\u0105, \u017ce temat ETS2 wymaga ponownego przedyskutowania - poinformowa\u0142 PAP Biznes wiceminister klimatu i \u015brodowiska Krzysztof Bolesta. Doda\u0142, \u017ce wsp\u00f3lnym postulatem jest na razie mechanizm kontroli cen pozwole\u0144 na emisj\u0119 w ETS2. Polska buduje te\u017c koalicj\u0119, by przenie\u015b\u0107 temat celu klimatycznego na 2040 r. na poziom przyw\u00f3dc\u00f3w UE.</p>",
        "id": 3577271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ETS2-wraca-jak-bumerang-Koalicja-15-panstw-zada-mechanizmu-kontroli-cen-9009229.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/8/285bd4ac38527b-948-568-502-0-1334-800.jpg",
        "title": "ETS2 wraca jak bumerang, Koalicja 15 pa\u0144stw \u017c\u0105da mechanizmu kontroli cen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:35:53.990020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:13:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/77b85b580ac42e-948-567-0-65-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adze Norwegii zaj\u0119\u0142y w weekend cumuj\u0105cy w porcie Batsfjord kuter rybacki nale\u017c\u0105cy do rosyjskiego armatora, poniewa\u017c mimo wezwa\u0144 jednostka nie opu\u015bci\u0142a portu w wyznaczonym terminie. To pierwszy taki przypadek od wprowadzenia ponad rok temu ogranicze\u0144 wobec statk\u00f3w z Rosji.</p>",
        "id": 3577275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Norwedzy-zatrzymali-rosyjski-kuter-rybacki-Zagrozenie-dla-bezpieczenstwa-9009223.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/6/77b85b580ac42e-948-567-0-65-1000-599.jpg",
        "title": "Norwedzy zatrzymali rosyjski kuter rybacki. \"Zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:35:54.225569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/232ea80a0a84fb-933-560-0-0-933-560.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d zastosowa\u0142 trzymiesi\u0119czny areszt wobec mieszka\u0144ca Sopotu podejrzanego o kradzie\u017c samochodu marki Lexus, nale\u017c\u0105cego do rodziny premiera Donalda Tuska \u2013 poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Gda\u0144sku prok. Mariusz Duszy\u0144ski.</p>",
        "id": 3577277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukradl-Lexusa-nalezacego-do-rodziny-Tuska-Na-rozprawe-poczeka-w-areszcie-9009222.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/c/232ea80a0a84fb-933-560-0-0-933-560.jpg",
        "title": "Ukrad\u0142 Lexusa nale\u017c\u0105cego do rodziny Tuska. Na rozpraw\u0119 poczeka w areszcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:35:54.327693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/8fe0e0328aa621-948-568-780-419-1740-1043.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cieszy, \u017ce prezydent USA m\u00f3wi to, co wi\u0119kszo\u015b\u0107 UE, czyli, \u017ce W\u0119gry i S\u0142owacja mog\u0105 kupowa\u0107 rop\u0119 z innego ni\u017c rosyjski kierunku - tak wicepremier i szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do s\u0142\u00f3w Donalda Trumpa ws. zaprzestania kupowania ropy z Rosji przez wszystkie pa\u0144stwa NATO.</p>",
        "id": 3577278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-mowi-to-co-wiekszosc-UE-ze-Wegry-i-Slowacja-moga-kupowac-rope-gdzie-indziej-9009212.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/0/8fe0e0328aa621-948-568-780-419-1740-1043.jpg",
        "title": "\"Trump m\u00f3wi to, co wi\u0119kszo\u015b\u0107 UE, \u017ce W\u0119gry i S\u0142owacja mog\u0105 kupowa\u0107 rop\u0119 gdzie indziej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:35:53.887434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T10:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/885c373e7e2f56-948-568-140-0-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Infrastruktury zatwierdzi\u0142o tzw. program inwestycji dla budowy dodatkowych i poszerzenia ju\u017c istniej\u0105cych dr\u00f3g lokalnych biegn\u0105cych wzd\u0142u\u017c drogi krajowej nr 7 mi\u0119dzy Krakowem a My\u015blenicami, czyli Zakopianki. Warto\u015b\u0107 planowanych inwestycji to ok. 600 mln z\u0142.</p>",
        "id": 3577274,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Z-Zakopianka-jeszcze-nie-skonczyli-Ministerstwo-Infrastruktury-ma-plan-inwestycji-9009191.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/0/885c373e7e2f56-948-568-140-0-3750-2249.jpg",
        "title": "Z Zakopiank\u0105 jeszcze nie sko\u0144czyli. Ministerstwo Infrastruktury ma plan inwestycji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:35:53.088199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T10:27:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/c1d1b4f4a23cd9-948-568-531-10-3243-1946.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyw\u00f3dca Chin Xi Jinping wezwa\u0142 do ukr\u00f3cenia \u201ewyniszczaj\u0105cej\u201d konkurencji cenowej i \u201euporz\u0105dkowanego wycofywania przestarza\u0142ych mocy produkcyjnych\u201d \u2013 przekaza\u0142a w poniedzia\u0142ek agencja Xinhua. To cz\u0119\u015b\u0107 planu maj\u0105cego wyeliminowa\u0107 lokalny protekcjonizm i nieuczciwe praktyki.</p>",
        "id": 3577268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-zabieraja-sie-za-wewnetrzny-rynek-Xi-wezwal-do-ukrocenia-wyniszczajacej-konkurencji-9009186.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/7/c1d1b4f4a23cd9-948-568-531-10-3243-1946.jpg",
        "title": "Chiny zabieraj\u0105 si\u0119 za wewn\u0119trzny rynek. Xi wezwa\u0142 do ukr\u00f3cenia \u201ewyniszczaj\u0105cej\u201d konkurencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:11:21.096156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:11:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/1026dd37812760-948-568-9-0-1890-1134.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pi\u0105tek ameryka\u0144ski s\u0105d orzek\u0142, \u017ce administracja prezydenta USA bezprawnie wyda\u0142a polecenie zwolnienia tysi\u0119cy pracownik\u00f3w federalnych b\u0119d\u0105cych na okresie pr\u00f3bnym. Nie nakaza\u0142 jednak przywr\u00f3cenia ich do pracy \u2013 podaje Reuters.</p>",
        "id": 3576362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Administracja-Trumpa-zwolnila-25-tys-pracownikow-Sad-bezprawnie-9009174.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/4/1026dd37812760-948-568-9-0-1890-1134.jpg",
        "title": "Administracja Trumpa zwolni\u0142a 25 tys. pracownik\u00f3w. S\u0105d: bezprawnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:11:20.857033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:11:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/5224d022220941-948-568-7-130-3064-1838.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska w ci\u0105gu najbli\u017cszych dziesi\u0119ciu lat wyda biliony z\u0142otych na energetyk\u0119 - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek premier Donald Tusk podczas wyst\u0105pienia na konferencji Energia z Polski - Local First.</p>",
        "id": 3576360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biliony-zlotych-wpompowane-w-polska-energetyke-Premier-Beda-zostawaly-w-polskich-firmach-9009187.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/1/5224d022220941-948-568-7-130-3064-1838.jpg",
        "title": "Biliony z\u0142otych wpompowane w polsk\u0105 energetyk\u0119. Premier: B\u0119d\u0105 zostawa\u0142y w polskich firmach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:11:21.302326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:11:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/838024b4916389-948-568-0-109-1998-1198.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na koniec roku liczba rejestracji nowych samochod\u00f3w elektrycznych zarejestrowanych mo\u017ce przekroczy\u0107 45 tys. egzemplarzy \u2013 wynika z szacunk\u00f3w Polskiego Stowarzyszenia Nowej Mobilno\u015bci. By tak si\u0119 sta\u0142o, liczba rejestracji wzgl\u0119dem pierwszych o\u015bmiu miesi\u0119cy roku powinna przyspieszy\u0107 dwukrotnie.</p>",
        "id": 3576364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Elektryki-dobily-do-8-proc-Do-konca-roku-Polacy-zarejestruja-45-tys-elektrykow-9009178.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/d/838024b4916389-948-568-0-109-1998-1198.jpg",
        "title": "Elektryki dobi\u0142y do 8 proc. \u201eDo ko\u0144ca roku Polacy zarejestruj\u0105 45 tys. sztuk\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:11:20.691346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:11:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/22e7781fed5bd5-948-568-230-0-3312-1987.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sierpniowa inflacja CPI finalnie okaza\u0142a si\u0119 nieco wy\u017csza, ni\u017c \npierwotnie raportowano. Wci\u0105\u017c nieakceptowalnie wysoki pozostaje wzrost \ncen us\u0142ug, kt\u00f3remu towarzyszy\u0142 spadek cen paliw.</p>",
        "id": 3576359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-sierpniu-2025-zrewidowana-w-gore-Ale-nadal-z-dwojka-z-przodu-9009152.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/6/22e7781fed5bd5-948-568-230-0-3312-1987.jpg",
        "title": "Sierpniowa inflacja zrewidowana w g\u00f3r\u0119. Ale nadal z dw\u00f3jk\u0105 z przodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:11:21.199025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:11:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/ca3335aefcb62c-948-568-292-57-1315-789.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Revolut, ZEN, Wise, N26, Curve i pewnie mo\u017cna by jeszcze wymienia\u0107\u2026 Do tego ca\u0142kiem sporego grona fintech\u00f3w, kt\u00f3re dost\u0119pne s\u0105 na polskim rynku, do\u0142\u0105cza dzi\u015b kolejna aplikacja - NovaPay, kt\u00f3ra wyp\u0105czkowa\u0142a na Ukrainie, a teraz ma apetyt na europejsk\u0105 ekspansj\u0119 i kolejne rynki, w tym przede wszystkim na ten polski.</p>",
        "id": 3576363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-fintech-skusi-Polakow-Ukrainska-aplikacja-platnicza-NovaPay-wchodzi-do-Polski-i-chce-powalczyc-o-europejski-rynek-9009144.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/1/ca3335aefcb62c-948-568-292-57-1315-789.png",
        "title": "Ukrai\u0144ski fintech skusi Polak\u00f3w? NovaPay tworzy przycz\u00f3\u0142ek do walki o europejski rynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:11:21.475028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:11:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/a9b396803a6b23-948-568-0-342-4685-2811.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska waluta pozostaje stabilna do euro i dolara na pocz\u0105tku nowego tygodnia obfituj\u0105cego w wydarzenia mog\u0105ce potencjalne wyrwa\u0107 z\u0142otego z trendu bocznego. Rynek walutowy z niecierpliwo\u015bci\u0105 oczekuje na decyzje Fedu. W tle notowa\u0144 z\u0142otego b\u0119dzie te\u017c makroekonomiczny zestaw danych z Polski oraz kolejny rating kredytowy dla naszego kraju.</p>",
        "id": 3576365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloty-stabilny-czekajac-na-nowe-impulsy-Decyzja-Fed-i-rating-Polski-wkrotce-9009162.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/1/a9b396803a6b23-948-568-0-342-4685-2811.jpg",
        "title": "Z\u0142oty stabilny czekaj\u0105c na nowe impulsy. Decyzja Fed i rating Polski wkr\u00f3tce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:11:20.994552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:11:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/a34b9f1358fe17-948-568-0-83-3700-2219.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dom maklerski XTB dokona\u0142 zmian w regulaminie. Znalaz\u0142y si\u0119 w nim dodatkowe zasady ochrony rachunk\u00f3w inwestycyjnych w razie podejrzenia nieuprawnionego dost\u0119pu. Seria takich w\u0142ama\u0144 na konta klient\u00f3w brokera mia\u0142a miejsce 2 miesi\u0105ce temu.</p>",
        "id": 3576361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiany-w-regulaminie-XTB-Powodem-wlamania-sprzed-2-miesiecy-9009135.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/8/a34b9f1358fe17-948-568-0-83-3700-2219.jpg",
        "title": "Zmiany w regulaminie XTB. Powodem w\u0142amania sprzed 2 miesi\u0119cy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:11:21.944765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/7df518ff0470f7-948-568-11-42-1524-914.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiceszef MON Pawe\u0142 Zalewski poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce resort dysponuje wst\u0119pnymi raportami dotycz\u0105cymi narusze\u0144 polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony, kt\u00f3re mia\u0142y miejsce w ubieg\u0142ym tygodniu.</p>",
        "id": 3576367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MON-odnosi-sie-do-zestrzeliwania-dronow-Mamy-czas-na-przygotowanie-odpowiedniego-systemu-9009146.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/5/7df518ff0470f7-948-568-11-42-1524-914.jpg",
        "title": "MON odnosi si\u0119 do zestrzeliwania dron\u00f3w: Mamy czas na przygotowanie odpowiedniego systemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:11:21.830730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T08:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/0/e57f006d7e8d7a-948-568-0-545-1910-1145.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce og\u0142osi stan wyj\u0105tkowy i sfederalizuje Waszyngton. Wcze\u015bniej burmistrz Muriel Bowser informowa\u0142a, \u017ce policja nie b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z Urz\u0119dem Imigracyjnym i Celnym (ICE) w zakresie informacji o osobach nielegalnie przebywaj\u0105cych w USA.</p>",
        "id": 3576366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bitwa-o-niezaleznosc-Waszyngtonu-trwa-Trump-zapowiada-stan-wyjatkowy-9009139.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/0/e57f006d7e8d7a-948-568-0-545-1910-1145.jpg",
        "title": "\"Bitwa\" o niezale\u017cno\u015b\u0107 Waszyngtonu trwa. Trump zapowiada stan wyj\u0105tkowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T08:01:54.550173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T08:01:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/dc9249a07617eb-948-568-6-9-1194-716.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Coraz bli\u017cej do wej\u015bcia w \u017cycie nowego \u015bwiadczenia. Bon senioralny pomo\u017ce nie tylko starszym osobom, ale te\u017c odci\u0105\u017cy ich rodziny. Nab\u00f3r wniosk\u00f3w ruszy w styczniu. Jakie warunki trzeba b\u0119dzie spe\u0142ni\u0107, aby otrzyma\u0107 bon? Odpowiadamy.</p>",
        "id": 3575969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowe-swiadczenie-bon-senioralny-Kto-je-dostanie-Znamy-zasady-przyznawania-9009129.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/5/dc9249a07617eb-948-568-6-9-1194-716.jpg",
        "title": "Nowe \u015bwiadczenie: bon senioralny. Kto je dostanie? Znamy zasady przyznawania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T08:01:54.264256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T08:01:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/62f88d9ae272ea-948-568-0-0-2066-1239.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od stycznia 2026 r. wzrosn\u0105 nie tylko p\u0142ace, ale te\u017c obci\u0105\u017cenia dla najmniejszych firm. Przedsi\u0119biorcy op\u0142acaj\u0105cy preferencyjny ZUS zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej. Wzro\u015bnie r\u00f3wnie\u017c sk\u0142adka zdrowotna o ponad 117 z\u0142 miesi\u0119cznie.</p>",
        "id": 3575967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-ZUS-od-stycznia-Male-firmy-dostana-po-kieszeni-9009122.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/0/62f88d9ae272ea-948-568-0-0-2066-1239.jpg",
        "title": "Nowy ZUS od stycznia. Ma\u0142e firmy dostan\u0105 po kieszeni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T08:01:54.097505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T08:01:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/08ab082de919e6-921-552-0-59-921-552.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemiecki koncern zbrojeniowy Rheinmetall przejmuje od L\u00fcrssen Group wojskowy oddzia\u0142 stoczni. Gigant sektora obronnego chce wej\u015b\u0107 na rynek morskich okr\u0119t\u00f3w wojennych i poszerzy\u0107 swoj\u0105 ofert\u0119 w obliczu rosn\u0105cych bud\u017cet\u00f3w obronnych.</p>",
        "id": 3575966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rheinmetall-chce-oferowac-okrety-wojenne-Zbrojeniowy-potentat-przejmuje-stocznie-wojskowa-9009121.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/7/08ab082de919e6-921-552-0-59-921-552.png",
        "title": "Rheinmetall chce oferowa\u0107 okr\u0119ty wojenne. Zbrojeniowy potentat przejmuje stocznie wojskow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T08:01:54.426556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/44db15157b7876-948-567-0-55-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie min\u0105\u0142 tydzie\u0144 od promocyjnej obni\u017cki prowizji dla inwestor\u00f3w z mBanku, a na podobny ruch zdecydowa\u0142 si\u0119 Dom Maklerski BO\u015a. A\u017c do ko\u0144ca lutego przysz\u0142ego roku jego klienci nie zap\u0142ac\u0105 nic handluj\u0105c ETF-ami na rachunkach IKE i IKZE.</p>",
        "id": 3575968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/BOSSA-odpowiada-na-oferte-mBanku-Promocja-dla-inwestorow-potrwa-pol-roku-9009106.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/5/44db15157b7876-948-567-0-55-1000-599.jpg",
        "title": "BOSSA odpowiada na ofert\u0119 mBanku. Promocja dla inwestor\u00f3w potrwa p\u00f3\u0142 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T06:09:08.920912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T06:09:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/c87810a977ae5a-891-534-20-0-891-534.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wed\u0142ug nowego prezesa Agencji Rozwoju Przemys\u0142u Bart\u0142omieja Babu\u015bki aby szybko odbudowa\u0107 polski przemys\u0142 obronny, trzeba uwzgl\u0119dni\u0107  sektor prywatny. Na przyk\u0142adzie sp\u00f3\u0142ki RFK (dawniej Rafako) chcemy pokaza\u0107, jak tworzy\u0107 partnerstwo publiczno-prywatne - zapowiedzia\u0142.</p>",
        "id": 3575563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ARP-stawia-na-polski-przemysl-obronny-Rafako-ma-byc-przykladem-9009083.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/2/c87810a977ae5a-891-534-20-0-891-534.jpg",
        "title": "ARP stawia na polski przemys\u0142 obronny. Rafako ma by\u0107 przyk\u0142adem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T06:09:09.809286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T06:09:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/982942e06fd627-948-568-152-505-3399-2039.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Polski rynek artyku\u0142\u00f3w dzieci\u0119cych nie kurczy si\u0119 mimo spadku liczby urodze\u0144. W zesz\u0142ym roku jego warto\u015b\u0107 si\u0119gn\u0119\u0142a 15 mld z\u0142, a wed\u0142ug prognoz OC&amp;C Strategy Consultants w 2029 r. przekroczy 17 mld z\u0142 - informuje w poniedzia\u0142ek \u201ePuls Biznesu\u201d.</p>",
        "id": 3575569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dzieci-coraz-mniej-ale-wydatki-na-zabawki-rosna-Do-Brytyjczykow-jednak-nam-daleko-9009064.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/8/982942e06fd627-948-568-152-505-3399-2039.png",
        "title": "Dzieci coraz mniej, ale wydatki na zabawki rosn\u0105. Do Brytyjczyk\u00f3w jednak nam daleko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T06:09:08.497702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T06:09:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/50969cc8d027a0-948-568-37-157-2962-1777.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiele cel\u00f3w jest dla mnie wa\u017cnych, ale najistotniejsza jest repolonizacja rozumiana jako tzw. local content - powiedzia\u0142 w wywiadzie dla \u201ePolska. Metropolia Warszawska\u201d minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Wojciech Balczun.</p>",
        "id": 3575561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MAP-zapowiada-repolonizacje-Inaczej-niz-poprzedni-rzad-rozumie-to-stwierdzenie-9009081.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/c/50969cc8d027a0-948-568-37-157-2962-1777.jpg",
        "title": "MAP zapowiada repolonizacj\u0119. Inaczej ni\u017c poprzedni rz\u0105d rozumie to stwierdzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T06:09:09.331461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T06:09:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/353e9b84f2859d-948-568-0-213-3051-1830.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />67 proc. ankietowanych uwa\u017ca, \u017ce sojusznicy (np. USA, Niemcy , Francja) pomog\u0105 nam w przypadku ataku Rosji na Polsk\u0119; przeciwnego zdania jest 33 proc. badanych - wynika z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster dla \u201eSuper Expressu\u201d.</p>",
        "id": 3575566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-na-wojennej-sciezce-Co-3-Polak-nie-liczy-na-sojusznikow-9009067.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/9/353e9b84f2859d-948-568-0-213-3051-1830.jpg",
        "title": "Rosja na wojennej \u015bcie\u017cce. Co 3. Polak nie liczy na sojusznik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T06:09:09.503694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T06:09:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/56f82a1a4eb40d-948-568-0-255-2950-1770.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ceny ropy na globalnych gie\u0142dach rosn\u0105 w pierwszym dniu nowego tygodnia handlu. Inwestorzy skupiaj\u0105 uwag\u0119 na handlu rop\u0105 z Rosji, a prezydent USA Donald Trump apeluje do Europy w sprawie ograniczenia przep\u0142yw\u00f3w rosyjskiego surowca - informuj\u0105 maklerzy.</p>",
        "id": 3575567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-rynkach-ropy-wzrosty-cen-Donald-Trump-apeluje-do-Europy-ws-ropy-z-Rosji-9009115.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/7/56f82a1a4eb40d-948-568-0-255-2950-1770.jpg",
        "title": "S\u0142owa Trumpa winduj\u0105 ceny ropy. \"NATO ma przesta\u0107 kupowa\u0107 surowce od Rosji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T06:09:09.980449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T06:09:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/adafbbb85af17c-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W I p\u00f3\u0142roczu br. 28,3 proc. ankietowanych firm nie mia\u0142o problem\u00f3w z zaleg\u0142ymi p\u0142atno\u015bciami od kontrahent\u00f3w, a 11,1 proc. respondent\u00f3w nie potrafi\u0142o si\u0119 okre\u015bli\u0107 w tej kwestii  - wynika z raportu UCE Research. Oznacza to, \u017ce co najmniej 60 proc. biznes\u00f3w zmaga si\u0119 z przeterminowanymi nale\u017cno\u015bciami.</p>",
        "id": 3575570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zalegle-platnosci-niemal-codziennoscia-dla-biznesu-Ponad-polowa-firm-ma-problem-9009076.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/f/adafbbb85af17c-948-568-0-119-1773-1063.jpg",
        "title": "Zaleg\u0142e p\u0142atno\u015bci niemal codzienno\u015bci\u0105 dla biznesu. Tyle firm ma problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T06:09:08.230663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T06:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/122bac5855b2e0-948-568-0-25-1868-1121.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Agencji Rozwoju Przemys\u0142u powstaje departament mi\u0119dzynarodowy, a jego wa\u017cnym celem b\u0119d\u0105 relacje biznesowe z Ukrain\u0105 - powiedzia\u0142 PAP prezes ARP Bart\u0142omiej Babu\u015bka. Rozwa\u017cane jest m.in. po\u0142\u0105czenie kolejowe z Ukrain\u0105 od \u015al\u0105ska po Odess\u0119, terminal lotniczy czy polski port nad Morzem Czarnym.</p>",
        "id": 3575560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polski-port-lotniczy-nad-Morzem-Czarnym-Ukrainskie-gigaplany-ARP-9009078.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/4/122bac5855b2e0-948-568-0-25-1868-1121.jpg",
        "title": "Polski port lotniczy nad Morzem Czarnym? Ukrai\u0144skie gigaplany ARP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T04:58:29.946428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T04:58:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/fb8d458ba1abdc-948-568-20-180-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Odradzaj\u0105c si\u0119 po latach komunizmu, polski rynek kapita\u0142owy ju\u017c na samym pocz\u0105tku postawi\u0142 na innowacyjno\u015b\u0107. By\u0142 jednym z pierwszych na \u015bwiecie, gdzie wprowadzono tak rozleg\u0142\u0105 dematerializacj\u0119 papier\u00f3w warto\u015bciowych. Teraz nale\u017cy do awangardy w wykorzystaniu technologii blockchain.\n</p>",
        "id": 3575319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cyfryzacja-blockchain-innowacje-Polski-rynek-kapitalowy-ktorego-nie-znacie-9008316.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/4/fb8d458ba1abdc-948-568-20-180-3980-2387.jpg",
        "title": "Cyfryzacja, blockchain, innowacje. Polski rynek kapita\u0142owy, kt\u00f3rego nie znacie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T04:58:29.021335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T04:58:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/efe80fcd339ce5-948-568-0-44-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po pe\u0142nym odkryciu przez deweloper\u00f3w cen ofertowych rynek czeka na uwolnienie stawek transakcyjnych. Nie brakuje jednak g\u0142os\u00f3w, \u017ce rz\u0105dowy portal DOM zamiast wi\u0119kszej przejrzysto\u015bci, jeszcze bardziej zaciemni obraz rynku. R\u00f3wnolegle trwaj\u0105 prace nad znacznie ta\u0144szym rozwi\u0105zaniem.</p>",
        "id": 3575313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Do-DOM-u-daleko-Rzadowy-portal-z-cenami-mieszkan-nigdy-nie-powstanie-To-utylizacja-pieniedzy-9008250.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/4/efe80fcd339ce5-948-568-0-44-1980-1187.jpg",
        "title": "Do DOM-u daleko. \u201eRz\u0105dowy portal z cenami mieszka\u0144 nigdy nie powstanie. To utylizacja pieni\u0119dzy\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T04:58:29.337995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T04:58:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/d5fcf334733d60-948-568-19-0-1847-1108.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jeszcze przed wakacjami artyku\u0142y w \u201eFinancial Times\u201d i \u201eThe Economist\u201d zwraca\u0142y uwag\u0119, \u017ce indeksy na polskiej gie\u0142dzie radz\u0105 sobie w tym roku najlepiej ze wszystkich. I chocia\u017c zdo\u0142a\u0142y po publikacjach jeszcze zyska\u0107 i nadal maj\u0105 \u015bwietn\u0105 stop\u0119 zwrotu, to ju\u017c nie przewodz\u0105 stawce \u015bwiatowych indeks\u00f3w, wyprzedzane przez te z Korei czy Hiszpanii. Agencja Bloomberga, uwa\u017ca, \u017ce to okazja.\u00a0</p>",
        "id": 3575314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/GPW-traci-pozycje-w-swiatowej-gonitwie-Bloomberg-pisze-ze-to-okazja-9008304.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/1/d5fcf334733d60-948-568-19-0-1847-1108.jpg",
        "title": "GPW traci pozycj\u0119 w \u015bwiatowej gonitwie. Bloomberg pisze, \u017ce to okazja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T04:58:29.493152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T04:58:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/5aef6bf50c4daf-948-568-0-49-1536-921.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Banki coraz cz\u0119\u015bciej rezygnuj\u0105 z tradycyjnych kas. Na koniec II kwarta\u0142u 2025 roku a\u017c 867 plac\u00f3wek, czyli ponad jedna czwarta ca\u0142ej sieci, dzia\u0142a\u0142o w formule bezgot\u00f3wkowej - wynika z danych Bankier.pl.</p>",
        "id": 3575315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Juz-co-czwarty-oddzial-bankowy-odmawia-przyjecia-banknotow-w-okienku-Nowa-rzeczywistosc-9005123.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/7/5aef6bf50c4daf-948-568-0-49-1536-921.png",
        "title": "Ju\u017c co czwarty oddzia\u0142 bankowy odmawia przyj\u0119cia banknot\u00f3w w okienku. Nowa rzeczywisto\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T04:58:29.832859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T04:58:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/9328e8aa3376c6-945-560-0-56-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Santander Bank Polska systematycznie wyp\u0142aca premie nowym posiadaczom \nROR-\u00f3w i nie inaczej jest we wrze\u015bniu. Tym razem 100 z\u0142 otrzymasz za \njedn\u0105 p\u0142atno\u015b\u0107 kart\u0105, a w podstawowej promocji bank nagrodzi Ci\u0119 nawet \n500-z\u0142otowym bonusem. Kolejne premie czekaj\u0105 w programie polece\u0144 i za \nwymian\u0119 walut, a je\u015bli jeste\u015b studentem, mo\u017cesz liczy\u0107 na ekstra 200 z\u0142.\n Nie warto zwleka\u0107, bo cz\u0119\u015b\u0107 promocji ko\u0144czy si\u0119 w najbli\u017cszym czasie.\n\n</p>",
        "id": 3575318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawet-1000-zl-w-promocjach-Santandera-Najszybsi-zyskaja-cala-pule-9008240.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/1/9328e8aa3376c6-945-560-0-56-2500-1499.jpg",
        "title": "Nawet 1000 z\u0142 w promocjach Santandera. Najszybsi zyskaj\u0105 ca\u0142\u0105 pul\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T04:58:29.720478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T04:58:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/c4975146ca1261-948-568-0-1708-1344-806.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Powoli, ale nieub\u0142aganie rozgrzewa si\u0119 konkurencyjna walka na rynku hipotek. Zmiennoprocentowe produkty taniej\u0105 ju\u017c kolejny miesi\u0105c. Dla klient\u00f3w to dobra wiadomo\u015b\u0107, zw\u0142aszcza \u017ce w mi\u0119dzyczasie osuwa si\u0119 drugi ze sk\u0142adnik\u00f3w oprocentowania.\n</p>",
        "id": 3575317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-kredyty-hipoteczne-ze-zmiennym-oprocentowaniem-wrzesien-2025-9008241.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/9/c4975146ca1261-948-568-0-1708-1344-806.jpg",
        "title": "Topniej\u0105 hipoteczne raty. Obni\u017cki mar\u017cach, a do tego spadaj\u0105ce wska\u017aniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T04:58:29.606124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T04:58:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/572aa10f1da9bd-948-568-38-85-1862-1117.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bran\u017ca motoryzacyjna przechodzi gruntown\u0105 transformacj\u0119. Elektryfikacja, cyfryzacja, rosn\u0105ce koszty surowc\u00f3w i energii, a tak\u017ce spowolnienie sprzeda\u017cy aut spalinowych wymuszaj\u0105 restrukturyzacj\u0119. Skutkiem s\u0105 zwolnienia, kt\u00f3re dotykaj\u0105 i producent\u00f3w, i dostawc\u00f3w. Polska, kt\u00f3ra stanowi istotne ogniwo europejskiego \u0142a\u0144cucha dostaw, odczuwa te zmiany szczeg\u00f3lnie dotkliwie.</p>",
        "id": 3575316,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ta-branza-nie-ma-lekko-Tylko-w-Polsce-ubylo-15-tys-etatow-9007729.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/1/572aa10f1da9bd-948-568-38-85-1862-1117.jpg",
        "title": "Transformacja motoryzacji kosztuje. Znikn\u0119\u0142o 15 tys. etat\u00f3w, a to nie koniec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T06:09:09.034284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T04:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/777fbae8ee2d66-948-568-0-0-1800-1079.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czescy przewo\u017anicy wje\u017cd\u017caj\u0105 na polskie tory. PKP Intercity musi bardziej si\u0119 stara\u0107 - pisze w poniedzia\u0142ek \u201eDziennik Gazeta Prawna\u201d. Gazeta zauwa\u017ca, \u017ce konkurencja mo\u017ce skutkowa\u0107 m.in. wi\u0119ksz\u0105 liczb\u0105 po\u0142\u0105cze\u0144 i ta\u0144szymi biletami.</p>",
        "id": 3575564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czesi-wkroczyli-na-polskie-tory-Intercity-szykuje-sie-na-walke-z-konkurencja-9009062.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/2/777fbae8ee2d66-948-568-0-0-1800-1079.jpg",
        "title": "Czesi wkroczyli na polskie tory. Intercity szykuje si\u0119 na walk\u0119 z konkurencj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T06:09:08.697416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T02:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/9e6e36b0477d81-948-568-226-107-2037-1222.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump stwierdzi\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce europejskie sankcje przeciwko Rosji s\u0105 niewystarczaj\u0105ce i musz\u0105 zosta\u0107 zaostrzone, zanim USA na\u0142o\u017c\u0105 w\u0142asne ci\u0119\u017ckie restrykcje. Stwierdzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce wkr\u00f3tce zostan\u0105 wznowione rozmowy tr\u00f3jstronne z Rosj\u0105 i Ukrain\u0105.</p>",
        "id": 3575562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-narzeka-na-europejskie-sankcje-Zakreccie-kurek-na-rosyjskie-surowce-9009058.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/0/9e6e36b0477d81-948-568-226-107-2037-1222.jpg",
        "title": "Trump narzeka na europejskie sankcje: Zakr\u0119\u0107cie kurek na rosyjskie surowce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T06:09:10.109361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T01:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/2f664f303efb3d-948-568-0-440-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Brazylii  Luiz Inacio Lula da Silva zarzuci\u0142 w niedziel\u0119 rz\u0105dowi Stan\u00f3w Zjednoczonych, \u017ce stosuj\u0105c  50 procentowe c\u0142a i inne sankcje wobec Brazylii stara si\u0119 zapewni\u0107 bezkarno\u015b\u0107   by\u0142emu brazylijskiemu prezydentowi Jairowi Bolsonaro skazanemu na 27 lat wi\u0119zienia za  dokonanie pr\u00f3by zamachu stanu po przegranych wyborach prezydenckich z ko\u0144ca 2022 roku.</p>",
        "id": 3575571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-targuja-sie-o-bezkarnosc-dla-Bolsonaro-clami-Silva-nie-przebiera-w-slowach-9009057.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/0/2f664f303efb3d-948-568-0-440-4000-2399.jpg",
        "title": "USA targuj\u0105 si\u0119 o bezkarno\u015b\u0107 dla Bolsonaro c\u0142ami? Silva nie przebiera w s\u0142owach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T06:09:10.223074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T00:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/ad45daf8355dee-948-568-555-30-2350-1410.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nowa federalna agencja ma zaj\u0105\u0107 si\u0119 budownictwem mieszkaniowym dost\u0119pnym cenowo, jej celem jest budowanie p\u00f3\u0142 miliona dom\u00f3w i mieszka\u0144 rocznie \u2013 poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 premier Mark Carney. Na pocz\u0105tek agencja dosta\u0142a 13 mld dolar\u00f3w kanadyjskich.</p>",
        "id": 3575572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Beda-spoldzielcze-punktowce-Kanada-powoluje-federalna-agencje-budownictwa-9009055.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/2/ad45daf8355dee-948-568-555-30-2350-1410.jpg",
        "title": "B\u0119d\u0105 sp\u00f3\u0142dzielcze punktowce? Kanada powo\u0142uje federaln\u0105 agencj\u0119 budownictwa",
        "vote": 0
    }
]