[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T20:29:24.064406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T19:19:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d0a0e73742ce316473a0a1f60e28d67dd5f52b9b1222b174285278deaf5afe12,w104h74.jpg\"/><br/> Petycja o realne dzia\u0142ania na skal\u0119 adekwatn\u0105 do zarz\u0105dzanej 1/3 kraju przez lasy pa\u0144stwowe",
        "id": 3581789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792511/zatrzymajmy-wode-w-polskich-lasach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/d0a0e73742ce316473a0a1f60e28d67dd5f52b9b1222b174285278deaf5afe12,w104h74.jpg",
        "title": "ZATRZYMAJMY WOD\u0118 W POLSKICH LASACH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T21:45:24.363230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T19:15:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c39018bddd4958e8877b53393593935be1911efa2974d0812acd35d395d52a71,w104h74.jpg\"/><br/> Niesamowity skan 3D niemieckiego okr\u0119tu podwodnego U-670 z okresu II wojny \u015bwiatowej, kt\u00f3ry zatopiony 20 sierpnia 1943 roku spocz\u0105\u0142 na obecnych wodach terytorialnych Polski.",
        "id": 3582319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792507/u-boot-spoczywajacy-10km-na-polnoc-od-jastarni-galeria",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/c39018bddd4958e8877b53393593935be1911efa2974d0812acd35d395d52a71,w104h74.jpg",
        "title": "U-Boot spoczywaj\u0105cy 10km na p\u00f3\u0142noc od Jastarni! (GALERIA)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T19:12:25.160060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T18:59:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0e45b9e0af0511d20854b7071a7274980b9ad9641db628fb5de96d2c9679726d,w104h74.jpg\"/><br/> Dramatyczna sytuacja w mieszkaniu przy ul. Husarskiej w Wa\u0142brzychu. Pies w typie amstaffa pogryz\u0142 2,5",
        "id": 3581140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792497/2-5-letnia-dziewczynka-pogryziona-przez-amstaffa-w-walbrzychu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/0e45b9e0af0511d20854b7071a7274980b9ad9641db628fb5de96d2c9679726d,w104h74.jpg",
        "title": "2,5-letnia dziewczynka pogryziona przez amstaffa w Wa\u0142brzychu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T21:45:24.572651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T18:56:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/52a752cdc30d6832838d4af5781ce526d5c94773be303f994dfd309ce7aa96f6,w104h74.jpg\"/><br/> Dramat rozegra\u0142 si\u0119 w mieszkaniu przy ul. Husarskiej w pi\u0105tek wieczorem. Do znajomych przyszed\u0142 kolega z psem w typie amstaffa. Mia\u0142 go od niedawna. Gdy dziewczynka bawi\u0142a si\u0119 z nim, pies zaatakowa\u0142. Rzuci\u0142 si\u0119 na dziecko i ugryz\u0142 w policzek.",
        "id": 3582321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792493/dwuletnia-dziewczynka-pogryziona-przez-amstaffa-w-walbrzychu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/52a752cdc30d6832838d4af5781ce526d5c94773be303f994dfd309ce7aa96f6,w104h74.jpg",
        "title": "Dwuletnia dziewczynka pogryziona przez amstaffa w Wa\u0142brzychu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T19:12:25.483789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T18:16:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d8723f6884b2505dfa2179ac5bdf33471a61de5a7c1f60cd426b0c36680c91af.png\"/><br/> Dziki trener zn\u00f3w dezinformuje... tym razem w kwestii ataku ruskich dron\u00f3w. Bardzo prosz\u0119 zg\u0142asza\u0107 do youtuba i CERT ten filmik, mo\u017ce dziki trener spadnie z rowerka, bo ju\u017c od dawna szkodliwe tre\u015bci wrzuca do internetu ku uciesze ruskich trolli.",
        "id": 3581142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792465/prosba-o-wykop-efekt-zglaszamy-ruska-dezinformacje-dzikiego-trenera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/d8723f6884b2505dfa2179ac5bdf33471a61de5a7c1f60cd426b0c36680c91af.png",
        "title": "Pro\u015bba o wykop efekt - zg\u0142aszamy rusk\u0105 dezinformacj\u0119 Dzikiego Trenera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T21:45:24.257908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T17:27:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/245f0623826a923a5907a9f2343dcdd7925f1a6772c33a7776460ba5518c1dad,w104h74.jpg\"/><br/> Bogdan Ionescu, programista zajmuj\u0105cy si\u0119 elektronik\u0105, dokona\u0142 niezwyk\u0142ego eksperymentu - przekszta\u0142ci\u0142 jednorazowy e-papieros w dzia\u0142aj\u0105cy serwer internetowy.",
        "id": 3582318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792425/jednorazowy-epapieros-zmieniony-w-serwer-technologia-poszla-za-daleko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/245f0623826a923a5907a9f2343dcdd7925f1a6772c33a7776460ba5518c1dad,w104h74.jpg",
        "title": "Jednorazowy epapieros zmieniony w serwer. Technologia posz\u0142a za daleko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:36:34.178844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T16:20:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/fb431a35410a3be87567cc131cf9fec0c3d7b103f55872677e2bc8b4df54f686,w104h74.jpg\"/><br/> Kolejny warto\u015bciowy filmik pomagaj\u0105cy walczy\u0107 z rosyjsk\u0105 dezinformacj\u0105.",
        "id": 3579859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792393/skad-wiemy-ze-to-rosyjskie-drony-osw-wyjasnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/fb431a35410a3be87567cc131cf9fec0c3d7b103f55872677e2bc8b4df54f686,w104h74.jpg",
        "title": "Sk\u0105d wiemy, \u017ce to rosyjskie drony? OSW wyja\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T15:20:08.576837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T15:20:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/85a234c8ff0ce56b0f7aac0771de12e6760c4e5572dd3fc86c0d4c944051d714.png\"/><br/> Armand Duplantis oczywi\u015bcie wygra\u0142 w Tokio z\u0142oto, ale po raz czternasty pobi\u0142 rekord \u015bwiata w skoku o tyczce - 6.30 m.",
        "id": 3579069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792379/duplantis-po-raz-kolejny-bije-rekord-swiata-w-skoku-o-tyczce-kosmiczne-6-30-m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/85a234c8ff0ce56b0f7aac0771de12e6760c4e5572dd3fc86c0d4c944051d714.png",
        "title": "Duplantis po raz kolejny bije rekord \u015bwiata w skoku o tyczce - KOSMICZNE 6.30 m",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T19:12:25.052944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:45:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c710659e9a2671209e576d827674e7418bfe6cd0d148ca9a43b780b1c47f93ea,w104h74.jpg\"/><br/> W artykule znajduje si\u0119 filmik z wizerunkiem sprawcy. Nie wygl\u0105da na mistrza zbrodni i pewnie szybko wpadnie.",
        "id": 3581139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792339/oszust-grasowal-w-koninie-okradal-emerytki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/c710659e9a2671209e576d827674e7418bfe6cd0d148ca9a43b780b1c47f93ea,w104h74.jpg",
        "title": "Oszust grasowa\u0142 w Koninie. Okrada\u0142 emerytki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:36:33.971217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:29:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8c3ff46addae7ccf362137e0d51c527726b741e688be63aeb51f21e65832e9b9,w104h74.jpg\"/><br/> 4806 z\u0142 - tyle od stycznia 2026 roku wyniesie minimalne wynagrodzenie za prac\u0119. Minimalna stawka godzinowa wyniesie z kolei 31,40 z\u0142. Rozporz\u0105dzenie podpisane przez premiera Donalda Tuska opublikowano w Dzienniku Ustaw.",
        "id": 3579857,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792327/placa-minimalna-w-2026-wyniesie-4806-zl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/8c3ff46addae7ccf362137e0d51c527726b741e688be63aeb51f21e65832e9b9,w104h74.jpg",
        "title": "P\u0142aca minimalna w 2026 wyniesie 4806 z\u0142.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:36:33.868300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:54:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/474fda34b0729d2bb93f3d713601e4c9be06fd0508837fd48ef3cebc7d73afb9,w104h74.jpg\"/><br/> Koniec mamienia i obiecywania. Rz\u0105d wycofuje si\u0119 z g\u0142o\u015bno zapowiadanego programu M\u00f3j rower elektryczny. Jeszcze niedawno obiecywano dop\u0142aty si\u0119gaj\u0105ce 50 proc. ceny pojazdu. Ministerstwo zas\u0142ania si\u0119 stabilizuj\u0105c\u0105 regu\u0142\u0105 wydatkow\u0105. Fiskalne ci\u0119cia obejm\u0105 tak\u017ce inne planowane programy.",
        "id": 3579856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792301/rzad-wycofuje-sie-z-programu-doplat-do-rowerow-elektrycznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/474fda34b0729d2bb93f3d713601e4c9be06fd0508837fd48ef3cebc7d73afb9,w104h74.jpg",
        "title": "Rz\u0105d wycofuje si\u0119 z programu dop\u0142at do rower\u00f3w elektrycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T19:12:25.299279+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:50:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/70ddbc3c5826bae78cf24762e9a67f336b3721bdb8351276da38526c4be0f7e5.png\"/><br/> Jestem klientem mbanku od 2008 roku, obecnie to ju\u017c 17 lat i traktuj\u0105 mnie gorzej ni\u017c nowego, kt\u00f3ry ma darmowe konto oraz us\u0142ugi przelew\u00f3w. Ja za to wszystko p\u0142ac\u0119 i nie ma mo\u017cliwo\u015bci potraktowania mnie lepiej mimo kilkunastoletniego sta\u017cu!",
        "id": 3581141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792297/jak-mbank-traktuje-17-letniego-klienta-gorzej-niz-nowego-prowizje-oplaty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/70ddbc3c5826bae78cf24762e9a67f336b3721bdb8351276da38526c4be0f7e5.png",
        "title": "Jak mBank traktuje 17-letniego klienta? Gorzej ni\u017c nowego! Prowizje, op\u0142aty...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T21:45:24.468165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:33:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c2473fdf2916f7154e3df420d02f035148cd1d1696bae09a94f970e31fb4cb88,w104h74.jpg\"/><br/> W \u0141ukawicy, dop\u0142ywie Sanu, nie ma ju\u017c wody. Szko\u0142a patohydrologii polskiej.",
        "id": 3582320,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792275/susza-dramat-w-trzech-aktach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/c2473fdf2916f7154e3df420d02f035148cd1d1696bae09a94f970e31fb4cb88,w104h74.jpg",
        "title": "Susza. Dramat w trzech aktach.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:04:32.798362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:52:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/208d2e0c06e544ffa3291883a30f89353111ce22b837b7caac2e734a5a2fa519.png\"/><br/> Podejrzanemu grozi do 10 lat wi\u0119zienia, a Sebastianowi Majtczakowi, kt\u00f3ry przez swoj\u0105 brawure zabi\u0142 3 osoby grozi 8 lat odsiatki. Co za mato\u0142y ustanawiaj\u0105 w Polsce prawo?",
        "id": 3578405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792247/lukasz-w-podejrzany-o-kradziez-lexusa-nalezacego-do-rodziny-premiera-tuska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/208d2e0c06e544ffa3291883a30f89353111ce22b837b7caac2e734a5a2fa519.png",
        "title": "\u0141ukasz W. podejrzany o kradzie\u017c lexusa nale\u017c\u0105cego do rodziny premiera Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:36:34.343967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:25:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/763395f36726c933993bc79327ba063c9d96800b08bfa162cbbfd98deba7d696,w104h74.jpg\"/><br/> W niedziel\u0119 w jednym z mieszka\u0144 na Bie\u017canowie znaleziono cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny. Policja zatrzyma\u0142a by\u0142\u0105 \u017con\u0119 ofiary.",
        "id": 3579860,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792227/krakow-mezczyzna-zabity-tluczkiem-do-miesa-zatrzymano-byla-zone",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/763395f36726c933993bc79327ba063c9d96800b08bfa162cbbfd98deba7d696,w104h74.jpg",
        "title": "Krak\u00f3w - m\u0119\u017cczyzna zabity t\u0142uczkiem do mi\u0119sa. Zatrzymano by\u0142\u0105 \u017con\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:50:32.914735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:25:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f044900da10c11d0ad6bdabd233ba13c806b0f69413df58ba78ddf4b378ad27b,w104h74.jpg\"/><br/> Najwi\u0119kszy francuski zwi\u0105zek rolnik\u00f3w wezwa\u0142 do protest\u00f3w przeciwko unijnej umowie z pa\u0144stwami Mercosur i ameryka\u0144skim c\u0142om. Demonstracje maj\u0105 przej\u015b\u0107 przez Francj\u0119 26 wrze\u015bnia.",
        "id": 3577789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792225/rolnicy-wyjda-na-ulice-sprzeciwiaja-sie-umowie-z-krajami-mercosur",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/f044900da10c11d0ad6bdabd233ba13c806b0f69413df58ba78ddf4b378ad27b,w104h74.jpg",
        "title": "Rolnicy wyjd\u0105 na ulice. Sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 umowie z krajami Mercosur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T17:50:37.543425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:54:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/41471ed5ef0f1459ed0ed5365b36d5da3257799ffda8a6b16399b5b2399b3fd7,w104h74.jpg\"/><br/> Dramatyczne sceny rozegra\u0142y si\u0119 na terenie dolno\u015bl\u0105skiego Pie\u0144ska. Podczas pr\u00f3by zatrzymania podejrzanego o podpalenie,",
        "id": 3580568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792195/mezczyzna-zaatakowal-policjanta-mieczem-samurajskim-nagranie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/41471ed5ef0f1459ed0ed5365b36d5da3257799ffda8a6b16399b5b2399b3fd7,w104h74.jpg",
        "title": "M\u0119\u017cczyzna zaatakowa\u0142 policjanta mieczem samurajskim. NAGRANIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:50:32.695510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:46:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ec9cc16c5d553ac58b362b9c6e2f47e0d79d84b388dbabea0630bd8f60b48fbc,w104h74.jpg\"/><br/> Nale\u017c\u0105cy do rosyjskiego armatora kuter rybacki zosta\u0142 zaj\u0119ty przez norweskie w\u0142adze. Pomimo wezwa\u0144 jednostka nie opu\u015bci\u0142a portu Batsfjord w wyznaczonym terminie. Jest to pierwszy taki przypadek od wprowadzenia przesz\u0142o rok temu przez Oslo ogranicze\u0144 dla rosyjskich statk\u00f3w.",
        "id": 3577788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792193/norwegia-zajmuje-rosyjski-kuter-rybacki-w-porcie-batsfjor-stanowil-zagrozenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/ec9cc16c5d553ac58b362b9c6e2f47e0d79d84b388dbabea0630bd8f60b48fbc,w104h74.jpg",
        "title": "Norwegia zajmuje rosyjski kuter rybacki w porcie Batsfjor. \"Stanowi\u0142 zagro\u017cenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T15:20:08.430263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:24:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f7afde851e48b436c0feb90efe0530c5257035ec81f005313545bac0fd0fd6f3.png\"/><br/>",
        "id": 3579068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792183/deweloperzy-wstrzymali-podwyzki-cen-mieszkan-to-juz-drugi-miesiac-z-rzedu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/f7afde851e48b436c0feb90efe0530c5257035ec81f005313545bac0fd0fd6f3.png",
        "title": "Deweloperzy wstrzymali podwy\u017cki cen mieszka\u0144. To ju\u017c drugi miesi\u0105c z rz\u0119du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:50:33.845542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:02:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/28826a925ba9f6eb6aa70939594f7fb4aa0f11925eff3742e0cecf33dc1e5d85,w104h74.jpg\"/><br/> Do bestialskiej napa\u015bci na 14-latka, o kt\u00f3rej s\u0142u\u017cby poinformowa\u0142y w poniedzia\u0142ek, dosz\u0142o w Gliwicach na \u015al\u0105sku. Ch\u0142opca pobi\u0142a grupa m\u0119\u017cczyzn, zabieraj\u0105c mu koszulk\u0119 z symbolami klubu pi\u0142karskiego. Stadionowi chuligani w czasie napa\u015bci na 14-latka byli zamaskowani.",
        "id": 3577792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792167/brutalnie-pobili-14-latka-powod-koszulka-klubu-pilkarskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/28826a925ba9f6eb6aa70939594f7fb4aa0f11925eff3742e0cecf33dc1e5d85,w104h74.jpg",
        "title": "Brutalnie pobili 14-latka. Pow\u00f3d? Koszulka klubu pi\u0142karskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T10:24:10.440296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T10:24:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/47cba0a118fca13eda1e2900662f924e6c1b2a77fd5a930317c867632bd37f10,w104h74.jpg\"/><br/> Dane s\u0105 bezlitosne - polski rynek przesy\u0142ek zosta\u0142 zdominowany przez InPost.",
        "id": 3576771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792169/inpost-miazdzy-wszystkie-inne-firmy-kurierskie-razem-wziete-allegro-praktycznie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/47cba0a118fca13eda1e2900662f924e6c1b2a77fd5a930317c867632bd37f10,w104h74.jpg",
        "title": "InPost mia\u017cd\u017cy wszystkie inne firmy kurierskie razem wzi\u0119te. Allegro praktycznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:39:00.280137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:35:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3003e5a32d1904daff4890ec59e73ce82684a8273dd3ad56030fca43e3b0ee03,w104h74.jpg\"/><br/> G\u0142aska\u0142 mnie po klatce piersiowej. M\u00f3wi\u0142, \u017ce jak zaro\u015bnie, to j\u0105 ogoli, \u017ceby m\u00f3j tors znowu by\u0142 taki dzieci\u0119cy, bo on",
        "id": 3577300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792105/skandal-seksualny-w-parafii-w-goleniowie-oto-prawda-o-ksiedzu-zeslanym-z-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/3003e5a32d1904daff4890ec59e73ce82684a8273dd3ad56030fca43e3b0ee03,w104h74.jpg",
        "title": "Skandal seksualny w parafii w Goleniowie. Oto prawda o ksi\u0119dzu zes\u0142anym z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:36:33.655354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:18:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/167c52b46fd034101e2cff2f368de33252082d74ea65477d4aa5e01ead00eb88,w104h74.jpg\"/><br/> Od pa\u017adziernika w Polsce funkcjonowa\u0107 b\u0119dzie system kaucyjny, kt\u00f3ry ma na celu ograniczenie ilo\u015bci odpad\u00f3w oraz zwi\u0119ksze",
        "id": 3579854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792081/system-kaucyjny-w-praktyce-co-musisz-wiedziec-by-odzyskac-pieniadze-za-opakowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/167c52b46fd034101e2cff2f368de33252082d74ea65477d4aa5e01ead00eb88,w104h74.jpg",
        "title": "System kaucyjny w praktyce. Co musisz wiedzie\u0107, by odzyska\u0107 pieni\u0105dze za opakowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:13:50.819683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:13:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7c8ad1309cc206079866b00979975a183e80041427a55c4b1a700a7ac5344a38,w104h74.jpg\"/><br/> \u015aledztwo du\u0144skich dziennikarzy: patolodzy s\u0105dowi przeanalizowali zdjecia RTG dzieci , w 114 przypadkach obra\u017cenia wskazuj\u0105 na postrza\u0142y kulami (a nie od\u0142amkami) i prawdopodobnie strza\u0142y z dystansu w g\u0142ow\u0119/szyj\u0119 amunicj\u0105 wojskow\u0105. Ca\u0142y art. w powi\u0105zanych.",
        "id": 3576379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792103/co-najmniej-114-palestynskich-dzieci-z-pojedynczymi-postrzalami-w-glowe-i-klatke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/7c8ad1309cc206079866b00979975a183e80041427a55c4b1a700a7ac5344a38,w104h74.jpg",
        "title": "Co najmniej 114 palesty\u0144skich dzieci z pojedynczymi postrza\u0142ami w g\u0142ow\u0119 i klatk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:13:51.840002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T08:34:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/489f1279b4f1376a02b87984f02ba192755064fa47d50b566e3859b282b8ffdd,w104h74.jpg\"/><br/> Stop Killing Games zdoby\u0142o 97% wa\u017cnych podpis\u00f3w. Komisja Europejska niemal na pewno zajmie si\u0119 spraw\u0105 ochrony gier przed wy\u0142\u0105czaniem.",
        "id": 3576383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792065/to-juz-prawie-pewne-komisja-europejska-zajmie-sie-sprawa-stop-killing-games",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 1,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/489f1279b4f1376a02b87984f02ba192755064fa47d50b566e3859b282b8ffdd,w104h74.jpg",
        "title": "\"To ju\u017c prawie pewne\" Komisja Europejska zajmie si\u0119 spraw\u0105 Stop Killing Games",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:50:33.588705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T08:16:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5a06626d65273af1535370074c3bbdeefc54ad2098ac025b81b942890f4d41e3,w104h74.jpg\"/><br/> Pa\u0144stwa Europy, a zw\u0142aszcza Polska, powinny wnikliwiej kontrolowa\u0107 przesz\u0142o\u015b\u0107 migrant\u00f3w. Dla kraj\u00f3w spoza Schengen, kt\u00f3re nie chc\u0105 dzieli\u0107 si\u0119 informacjami z kryminalnych baz danych o swoich obywatelach, nie powinno by\u0107 u\u0142atwie\u0144 wjazdu m\u00f3wi\u0105 Paulina Polko i Tomasz Safja\u0144ski.",
        "id": 3577791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792051/eksperci-polska-nie-jest-gotowa-na-walke-z-imigranckimi-grupami-przestepczymi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/5a06626d65273af1535370074c3bbdeefc54ad2098ac025b81b942890f4d41e3,w104h74.jpg",
        "title": "Eksperci: Polska nie jest gotowa na walk\u0119 z imigranckimi grupami przest\u0119pczymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:13:51.067805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:25:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e04c3e9d29d50a6b0079aa6b46d3cdc9a3a5c0709360f13bb6e488c2afc2a9ae,w104h74.jpg\"/><br/> Najwi\u0119ksza po II wojnie \u015bwiatowej akcja przeciwko polskiemu podziemiu przeprowadzona przez wojska sowieckie NKWD i 50 Armia przy pomocy UB i MO w lipcu 1945r. Celem by\u0142a likwidacja podziemia niepodleg\u0142o\u015bciowego i os\u00f3b uznanych za wrog\u00f3w w\u0142adzy komunistycznej. Oko\u0142o 7000 os\u00f3b zatrzymanych",
        "id": 3576380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792029/oblawa-augustowska-maly-katyn-w-skrocie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/e04c3e9d29d50a6b0079aa6b46d3cdc9a3a5c0709360f13bb6e488c2afc2a9ae,w104h74.jpg",
        "title": "Ob\u0142awa Augustowska ,,Ma\u0142y Katy\u0144\" (w skr\u00f3cie)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:50:33.155524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:23:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/74f94f6282ca4a714170e58d627c8838d20c7a28ee8867d139ba2929616e0aa5,w104h74.jpg\"/><br/> Jeszcze niedawno traktowana jako \u017cart, na r\u00f3wni z opowie\u015bciami o reptilianach i chemtrails. Jednak dzi\u015b, gdy zalewani jeste\u015bmy tre\u015bciami tworzonymi przez AI, teoria martwego internetu zaczyna zyskiwa\u0107 drugie \u017cycie. Przyzna\u0142 to niedawno tw\u00f3rca ChataGPT. Po\u0142ow\u0119 ca\u0142ego ruchu internetowego generuj\u0105 boty",
        "id": 3577790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792027/pora-zalozyc-foliowa-czapeczke-internet-wkrotce-bedzie-martwy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/74f94f6282ca4a714170e58d627c8838d20c7a28ee8867d139ba2929616e0aa5,w104h74.jpg",
        "title": "Pora za\u0142o\u017cy\u0107 foliow\u0105 czapeczk\u0119? Internet wkr\u00f3tce b\u0119dzie martwy.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:36:34.076112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T05:45:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/adfb990162db89079eda09024ec5908d3403f47525cfdb3769762db6ae97e1ce.webp\"/><br/> Agencja Fitch Ratings potwierdzi\u0142a d\u0142ugoterminowy rating Polski w walucie obcej na poziomie \"A-\"; zmieni\u0142a perspektyw\u0119 na negatywn\u0105 ze stabilnej - poda\u0142a agencja w komunikacie.",
        "id": 3579858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792007/fitch-zmienila-polsce-perspektywe-na-negatywna-ze-stabilnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/adfb990162db89079eda09024ec5908d3403f47525cfdb3769762db6ae97e1ce.webp",
        "title": "Fitch zmieni\u0142a Polsce perspektyw\u0119 na negatywn\u0105 ze stabilnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:38:59.940512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T04:38:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/88298affd78d447f654ab4bbe85aa34469da06f3e72eaf869b40a23b12580de1.png\"/><br/> Gdy przychodzi do mnie 20-latek i z kartek odczytuje przez prawie p\u00f3\u0142 godziny kwiecisty tekst o tym, co mu dolega, od st\u00f3p do g\u0142\u00f3w, opisuj\u0105c ze szczeg\u00f3\u0142ami ka\u017cd\u0105 bol\u0105czk\u0119, to a\u017c cz\u0142owiek chcia\u0142by pogratulowa\u0107 mu tak wielkiego talentu literackiego w tak m\u0142odym wieku.",
        "id": 3577297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7792003/dr-brunet-o-pacjencie-ktory-placi-250-zl-za-wizyte-i-tylko-marnuje-czas-doktora",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/88298affd78d447f654ab4bbe85aa34469da06f3e72eaf869b40a23b12580de1.png",
        "title": "Dr Brunet o pacjencie, kt\u00f3ry p\u0142aci 250 z\u0142 za wizyt\u0119 i tylko marnuje czas doktora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:13:51.569358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T02:46:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9b4e8bfa7c09e55329c68877151c88e6957720a496e8c669fe4fff094ac58003,w104h74.jpg\"/><br/> \u017babka to spo\u0142eczna in\u017cynieria niskiej jako\u015bci \u017cycia! Jest wsz\u0119dzie, dzieci tyj\u0105 jak w USA. Skoki dopaminy od cukru z t\u0142uszczem, u\u017cywek i mechanizm\u00f3w hazardu: Impulsywnie dokup bo przep\u0142acisz, rywalizuj, bol\u0105 wygasaj\u0105ce punkty i kupony. Dzienne nawyki abonamentem na piwa i kawy. Dostawa w\u00f3dy do domu.",
        "id": 3576382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7791995/psycholog-zabka-to-najwiekszy-dystrybutor-uzaleznien-w-polsce-alko-zdrapka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/9b4e8bfa7c09e55329c68877151c88e6957720a496e8c669fe4fff094ac58003,w104h74.jpg",
        "title": "Psycholog: \"\u017babka to najwi\u0119kszy dystrybutor uzale\u017cnie\u0144 w Polsce\"! Alko+Zdrapka",
        "vote": 0
    }
]