[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T21:27:13.055438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T20:50:39+00:00",
        "description": "Sekretarz stanu USA Marco Rubio zosta\u0142 zapytany, czy jego zdaniem Putin poczu\u0142 si\u0119 o\u015bmielony po szczycie na Alasce, by naruszy\u0107 polsk\u0105 i rumu\u0144sk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. - Nie powiedzia\u0142bym - odpar\u0142 Rubio, zmieniaj\u0105c temat na konieczno\u015b\u0107 zako\u0144czenia wojny w Ukrainie.",
        "id": 3582206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sekretarz-stanu-usa-zapytany-o-drony-nad-polska-zagadkowa-od,nId,22419706",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz stanu USA zapytany o drony nad Polsk\u0105. Zagadkowa odpowied\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T21:27:13.150083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T20:45:38+00:00",
        "description": "Donald Trump wiedzia\u0142 o planowanym izraelskim uderzeniu na stolic\u0119 Kataru, Doh\u0119 - informuje agencja Axios, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wysoko postawionego izraelskiego urz\u0119dnika. To sprzeczna wersja z t\u0105, og\u0142oszon\u0105 przez ameryka\u0144sk\u0105 administracj\u0119. Wed\u0142ug Bia\u0142ego Domu prezydent USA dowiedzia\u0142 si\u0119 o ataku, kiedy rakiety by\u0142y ju\u017c w powietrzu. W odpowiedzi na izraelski atak sw\u00f3j komunikat wypu\u015bci\u0142y pa\u0144stwa arabskie, kt\u00f3re nazwa\u0142y go \"przest\u0119pczym\".",
        "id": 3582207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-wiedzial-o-ataku-na-dohe-w-tle-tajne-rozmowy-miedzy-pr,nId,22419704",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wiedzia\u0142 o ataku na Doh\u0119? W tle tajne rozmowy mi\u0119dzy przyw\u00f3dcami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T21:27:13.244179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T20:27:26+00:00",
        "description": "\"Karol Nawrocki przywiezie ze sob\u0105 stary rachunek na 1,3 bilion\u00f3w euro w ramach reparacji wojennych\" - pisze \"S\u00fcddeutsche Zeitung\" przed wizyt\u0105 polskiego prezydenta w Berlinie. Niemiecki dziennik przyznaje jednak, \u017ce sytuacja jest dowodem pora\u017cki Niemiec, kt\u00f3ra wynika z \"g\u0142\u0119boko zakorzenionej goryczy\" w stosunkach polsko-niemieckich.",
        "id": 3582208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemiecki-dziennik-ostro-o-nawrockim-poslaniec-z-rachunkiem,nId,22419700",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki dziennik ostro o Nawrockim. \"Pos\u0142aniec z rachunkiem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T21:27:13.339417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T20:11:22+00:00",
        "description": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski podczas spotka\u0144 w Krakowie i Kielcach skrytykowa\u0142 rz\u0105dz\u0105c\u0105 koalicj\u0119, zarzucaj\u0105c jej \"realizacj\u0119 niemieckiej agendy\" i niszczenie polskiej suwerenno\u015bci. W swoich wypowiedziach ostrzega\u0142 przed planowanymi zmianami w Unii Europejskiej, kt\u00f3re maj\u0105 ogranicza\u0107 niezale\u017cno\u015b\u0107 Polski. Podkre\u015bla\u0142 tak\u017ce konieczno\u015b\u0107 zwyci\u0119stwa PiS w nadchodz\u0105cych wyborach w 2027 roku i odni\u00f3s\u0142 si\u0119 po raz kolejny do potencjalnej koalicji z Konfederacj\u0105.",
        "id": 3582209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wrze-na-prawicy-kaczynski-uderzyl-w-mentzena-ten-pan-nie-roz,nId,22419690",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wrze na prawicy, Kaczy\u0144ski uderzy\u0142 w Mentzena. \"Ten pan nie rozumie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T18:54:55.791189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T18:47:14+00:00",
        "description": "\"Poradnik bezpiecze\u0144stwa\" dok\u0142adnie opisuje, jak nale\u017cy si\u0119 zachowa\u0107 w kryzysowych sytuacjach - podkre\u015bli\u0142 rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka na nagraniu zamieszczonym w sieci. MON oraz MSWiA przygotowa\u0142o publikacj\u0119, w kt\u00f3rej wskazano, jak przygotowa\u0107 siebie oraz bliskich na kryzys. Od przysz\u0142ego roku b\u0119dzie on rozsy\u0142any w wersji papierowej do ka\u017cdego gospodarstwa domowego w kraju.",
        "id": 3581021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiesz-jak-sie-zachowac-rzecznik-rzadu-pyta-i-prezentuje,nId,22419683",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wiesz, jak si\u0119 zachowa\u0107?\". Rzecznik rz\u0105du pyta i prezentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T18:54:56.032553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T18:30:45+00:00",
        "description": "Donald Trump zaskoczy\u0142 uczestnik\u00f3w gali charytatywnej, kiedy przyzna\u0142, \u017ce \"m\u0105drzy ludzie go nie lubi\u0105\". Wypowied\u017a prezydenta pad\u0142a w kontek\u015bcie morderstwa konserwatywnego aktywisty Charliego Kirka, a dok\u0142adniej podejrzanego o jego zab\u00f3jstwo - Tylera Robinsona.",
        "id": 3581022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskakujace-slowa-donalda-trumpa-madrzy-ludzie-mnie-nie-lubi,nId,22419674",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Donalda Trumpa. \"M\u0105drzy ludzie mnie nie lubi\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T18:54:56.221970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T18:19:40+00:00",
        "description": "\"Przed chwil\u0105 S\u0142u\u017cba Ochrony Pa\u0144stwa zneutralizowa\u0142a drona operuj\u0105cego nad budynkami rz\u0105dowymi (Parkowa) i Belwederem. Zatrzymano dw\u00f3ch obywateli Bia\u0142orusi. Policja bada okoliczno\u015bci incydentu\" - poinformowa\u0142 Donald Tusk na platformie X. W rozmowie z Interi\u0105 rzeczniczka MSWiA Karolina Ga\u0142ecka potwierdzi\u0142a zdarzenie i zatrzymanie dw\u00f3ch os\u00f3b.",
        "id": 3581023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dron-nad-budynkami-rzadu-tusk-zatrzymano-obywateli-bialorusi,nId,22419689",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dron nad budynkami rz\u0105du. Tusk: Zatrzymano obywateli Bia\u0142orusi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T18:54:56.472121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T17:53:59+00:00",
        "description": "Dw\u00f3ch dow\u00f3dc\u00f3w korpus\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy zosta\u0142o zdymisjonowanych przez genera\u0142a O\u0142eksandra Syrskiego. Jak donosz\u0105 ukrai\u0144skie media, chodzi o dow\u00f3dc\u0119 17. korpusu Wo\u0142odymyra Silenk\u0119 oraz dow\u00f3dc\u0119 20. korpusu Maksima Kituhina.",
        "id": 3581024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zmiany-w-ukrainskiej-armii-dowodcy-korpusow-zdymisjonowani,nId,22419669",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w ukrai\u0144skiej armii. Dow\u00f3dcy korpus\u00f3w zdymisjonowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T18:54:56.653624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T17:40:41+00:00",
        "description": "Unia Europejska rozwa\u017ca wprowadzenie ca\u0142kowitego zakazu wjazdu na jej terytorium dla rosyjskich turyst\u00f3w - poinformowa\u0142 serwis Euractiv. Inicjatywa wysz\u0142a z kraj\u00f3w ba\u0142tyckich, Polski i Finlandii. Jednocze\u015bnie Francja i kraje z po\u0142udnia Europy, kt\u00f3rych gospodarki s\u0105 silnie uzale\u017cnione od turystyki, podchodz\u0105 do tego kroku z wi\u0119ksz\u0105 ostro\u017cno\u015bci\u0105.",
        "id": 3581025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-unia-mysli-o-tym-na-powaznie-calkowity-zakaz-dla-rosjan,nId,22419657",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia my\u015bli o tym na powa\u017cnie. Ca\u0142kowity zakaz dla Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T17:30:53.827088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T17:28:52+00:00",
        "description": "Turysta zgin\u0105\u0142 po upadku z tatrza\u0144skiego szlaku w rejonie Granat\u00f3w. S\u0142u\u017cby ostrzegaj\u0105: w g\u00f3rach panuj\u0105 trudne warunki z powodu niedzielnych opad\u00f3w. W zesz\u0142ym tygodniu w Tatrach Wysokich \u017cycie straci\u0142o trzech Polak\u00f3w.",
        "id": 3580369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-tragedia-w-tatrach-smierc-turysty-w-rejonie-granatow,nId,22419654",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Tatrach. \u015amier\u0107 turysty w rejonie Granat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T17:30:53.986173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T17:00:48+00:00",
        "description": "Radna KO w Radzie Miasta Gda\u0144ska Sylwia Ciso\u0144 z\u0142o\u017cy\u0142a na policji zawiadomienie o naruszeniu nietykalno\u015bci i spryskaniu gazem pieprzowym. Chodzi o incydent, kt\u00f3ry kobieta opisywa\u0142a kilka dni temu. Zawiadomienie z\u0142o\u017cy\u0142 tak\u017ce taks\u00f3wkarz - w sprawie zniewa\u017cenia na tle narodowo\u015bciowym oraz naruszenia nietykalno\u015bci. M\u0119\u017cczyzna przekaza\u0142 policji te\u017c nagranie z pojazdu.",
        "id": 3580370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-incydent-z-udzialem-radnej-ko-i-taksowkarza-zlozyli-zawiadom,nId,22419652",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent z udzia\u0142em radnej KO i taks\u00f3wkarza. Z\u0142o\u017cyli zawiadomienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T17:30:54.121410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T16:35:16+00:00",
        "description": "My\u015bliwce Eurofighter Typhoon b\u0119d\u0105 prowadzi\u0107 misje obrony powietrznej nad Polsk\u0105 w ramach misji NATO \"Wschodnia Stra\u017c\" - podaje agencja Reutera. - To jest w\u0142a\u015bciwe dzia\u0142anie. B\u0142\u0119dnym by\u0142oby ignorowanie tej narastaj\u0105cej agresji ze strony Putina, ze strony Rosji - podkre\u015bli\u0142 w wywiadzie premier Wielkiej Brytanii Keir Starmer.",
        "id": 3580371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-brytyjskie-mysliwce-w-drodze-do-polski-jest-potwierdzenie,nId,22419658",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjskie my\u015bliwce w drodze do Polski. Jest potwierdzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T17:30:54.321703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T16:27:37+00:00",
        "description": "W dw\u00f3ch partiach go\u017adzik\u00f3w marki Kamis wykryto przekroczenie pozosta\u0142o\u015bci poziomu pestycydu, kt\u00f3ry przekroczy\u0142 unijne normy bezpiecze\u0144stwa \u017cywno\u015bci, a co za tym idzie, obie partie musia\u0142y zosta\u0107 wycofane z obrotu. Producent zapewni\u0142, \u017ce wszyscy odbiorcy zostali odpowiednio powiadomieni o zagro\u017ceniu.",
        "id": 3580372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gis-wydal-ostrzezenia-pozostalosci-pestycydu-w-popularnej-pr,nId,22419647",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GIS wyda\u0142 ostrze\u017cenia. Pozosta\u0142o\u015bci pestycydu w popularnej przyprawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:19:46.812297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T16:14:05+00:00",
        "description": "Uwaga na oszust\u00f3w na Facebooku. Rzekoma prywatna wiadomo\u015b\u0107 od arcybiskupa Adriana Galbasa to pr\u00f3ba wy\u0142udzenia pieni\u0119dzy i danych osobowych - ostrzega archidiecezja warszawska. W komunikacie na oficjalnym koncie duchownego zaapelowano o ignorowanie takich wiadomo\u015bci.",
        "id": 3579716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-oszustwo-na-abp-galbasa-archidiecezja-warszawska-apeluje-i-o,nId,22419641",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oszustwo \"na abp. Galbasa\". Archidiecezja warszawska apeluje i ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:19:46.952534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T15:57:30+00:00",
        "description": "Minister sprawiedliwo\u015bci Waldemar \u017burek stwierdzi\u0142, \u017ce je\u015bli kto\u015b pomimo odwo\u0142ania b\u0119dzie nadal wykonywa\u0142 funkcj\u0119 prezesa lub wiceprezesa, to jest na to \"stosowny przepis\". W tych s\u0142owach odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do swojej poniedzia\u0142kowej decyzji. Na ruch \u017burka zareagowali tak\u017ce politycy - niekt\u00f3rzy popieraj\u0105 jego decyzj\u0119, inni za\u015b m\u00f3wi\u0105 o \"dzia\u0142aniu niezgodnym z prawem\".",
        "id": 3579717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-echa-decyzji-zurka-politycy-komentuja-mocny-ruch-vs-fanatyzm,nId,22419638",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Echa decyzji \u017burka. Politycy komentuj\u0105, \"mocny ruch\" vs. \"fanatyzm\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:19:47.100250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T15:49:34+00:00",
        "description": "Donald Trump postawi\u0142 nierealny warunek - m\u00f3wi Interii dr \u0141ukasz Go\u0142ota z Uniwersytetu Warszawskiego. Jego zdaniem kwestia NATO-owskich sankcji na Rosj\u0119 i ce\u0142 na Chiny nie jest mo\u017cliwa do spe\u0142nienia i prezydent USA doskonale o tym wie. Nasz rozm\u00f3wca dodaje, \u017ce w o\u015bwiadczeniu Trumpa jest ukryty przekaz. To z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla Ukrainy.",
        "id": 3579718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-usa-umywaja-rece-ws-ukrainy-ekspert-wskazuje-ukryty-przekaz,nId,22419592",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA \"umywaj\u0105 r\u0119ce\" ws. Ukrainy. Ekspert wskazuje ukryty przekaz Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:19:47.240760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T15:46:51+00:00",
        "description": "Du\u0144ska policja jest w posiadaniu co najmniej dw\u00f3ch samoch\u00f3d, wyposa\u017conych w australijski system umo\u017cliwiaj\u0105cy unieszkodliwienie dron\u00f3w. Pojazd\u00f3w u\u017cyto ju\u017c podczas niedawnych wizyt w kraju prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego - przekaza\u0142a gazeta \"Berlingske\". Jak czytamy w artykule, \"zakup (pojazd\u00f3w - red.) odzwierciedla rosn\u0105ce zagro\u017cenie ze strony dron\u00f3w\".",
        "id": 3579719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dania-odpowiada-na-zagrozenie-dronami-nowoczesne-systemy-och,nId,22419635",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dania odpowiada na zagro\u017cenie dronami. Systemy ochrania\u0142y Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:19:47.390681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T15:18:50+00:00",
        "description": "Premier Izraela Binjamin Netanjahu zapowiedzia\u0142 kontynuacj\u0119 atak\u00f3w na lider\u00f3w Hamasu, niezale\u017cnie od miejsca ich pobytu. W ostatnich dniach zosta\u0142 skrytykowany za zaatakowaniu Kataru, gdzie rzekomo mieli si\u0119 ukrywa\u0107 przyw\u00f3dcy organizacji. Sekretarz stanu USA Marco Rubio, kt\u00f3ry by\u0142 z wizyt\u0105 w Izraelu, ma wkr\u00f3tce uda\u0107 si\u0119 do Dohy.",
        "id": 3579720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-izrael-nie-wycofa-sie-z-atakow-netanjahu-grozi-liderom-hamas,nId,22419620",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael nie wycofa si\u0119 z atak\u00f3w. Netanjahu grozi liderom Hamasu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:19:47.529569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T15:14:08+00:00",
        "description": "Konw\u00f3j licz\u0105cy 500 \u017co\u0142nierzy i 80 pojazd\u00f3w b\u0119dzie przemieszcza\u0142 si\u0119 drogami krajowymi i autostradami w Niemczech. Ma to zwi\u0105zek z \u0107wiczeniami Bundeswehry. W ci\u0105gu kilku dni konw\u00f3j pokona niemal 600 km. W zwi\u0105zku z \u0107wiczeniami wojska do kierowc\u00f3w wystosowano apel.",
        "id": 3579721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-konwoj-bundeswehry-przemierzy-setki-kilometrow-maszyny-wyjad,nId,22419579",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konw\u00f3j Bundeswehry przemierzy setki kilometr\u00f3w. Maszyny wyjad\u0105 na drogi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T15:03:38.194447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:37:40+00:00",
        "description": "Europose\u0142 Waldemar Buda poinformowa\u0142 na mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce jego samoch\u00f3d zosta\u0142 ostrzelany w Brukseli. \"W momencie ataku nie by\u0142em w aucie, jedyne ostrzelane auto to moje, wygl\u0105da na zaplanowane dzia\u0142ania\" - napisa\u0142.",
        "id": 3578928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dziewiec-precyzyjnych-strzalow-atak-na-auto-polskiego-europo,nId,22419628",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dziewi\u0119\u0107 precyzyjnych strza\u0142\u00f3w\". Atak na auto polskiego europos\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T15:03:38.310758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:28:14+00:00",
        "description": "Simon Leviev, znany z dokumentu Netflixa \"Oszust z Tindera\", zosta\u0142 zatrzymany na lotnisku w Gruzji na wniosek Interpolu. W\u0142adze nie ujawniaj\u0105 jednak szczeg\u00f3\u0142\u00f3w, ani przyczyn zatrzymania. 34-latek, kt\u00f3ry wcze\u015bniej podszywa\u0142 si\u0119 pod bogatego spadkobierc\u0119, oszukiwa\u0142 kobiety na ca\u0142ym \u015bwiecie, wy\u0142udzaj\u0105c od nich \u0142\u0105cznie co najmniej 10 mln dolar\u00f3w.",
        "id": 3578929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-slynny-oszust-z-tindera-wpadl-w-gruzji-tajemnicze-zatrzymani,nId,22419610",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142ynny oszust z Tindera wpad\u0142 w Gruzji. Tajemnicze zatrzymanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T15:03:38.426592+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:05:08+00:00",
        "description": "Jeden z blok\u00f3w rafinerii ropy naftowej Kiriszy w Rosji zosta\u0142 zamkni\u0119ty. Ma to zwi\u0105zek z atakiem ukrai\u0144skich dron\u00f3w, kt\u00f3re w weekend dotar\u0142y do obwodu leningradzkiego. Naprawa zniszcze\u0144 w bloku, kt\u00f3ry odpowiada za niemal 40 proc. ca\u0142kowitej zdolno\u015bci przerobowej rafinerii, mo\u017ce zaj\u0105\u0107 nawet miesi\u0105c.",
        "id": 3578930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kluczowy-blok-rafinerii-wstrzymal-prace-poklosie-ataku-ukrai,nId,22419594",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kluczowy blok rafinerii wstrzyma\u0142 prac\u0119. Pok\u0142osie ataku ukrai\u0144skich dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T15:03:38.540245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:58:03+00:00",
        "description": "Radni z klubu Nowej Nadziei w Koninie wezwali radnego Nowej Lewicy Piotra Czerniejewskiego do z\u0142o\u017cenia mandatu, po tym jak opublikowa\u0142 film nawi\u0105zuj\u0105cy do zab\u00f3jstwa Charliego Kirka. Post\u0119powanie w tej sprawie wszcz\u0119\u0142a uczelnia, kt\u00f3rej radny jest doktorantem. Czerniejewski przeprosi\u0142 i film usun\u0105\u0142.",
        "id": 3578931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-radny-opublikowal-film-o-charliem-kirku-uczelnia-wszczela-po,nId,22419591",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radny opublikowa\u0142 film o Charliem Kirku. Uczelnia wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T15:03:38.652207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:44:14+00:00",
        "description": "Rolnicy trac\u0105 nadziej\u0119, \u017ce uda si\u0119 zablokowa\u0107 skrajnie niekorzystn\u0105 dla Polski umow\u0119 UE-Mercosur i coraz g\u0142o\u015bniej m\u00f3wi\u0105 o strajkach. Na rozmowy ostatniej szansy do Pary\u017ca i Berlina leci prezydent Karol Nawrocki. Win\u0105 za brak blokady rolnicy obarczaj\u0105 jednak rz\u0105d.",
        "id": 3578932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-strajk-bedzie-na-pewno-rolnicy-wsciekli-na-umowe-ue-mercosur,nId,22419581",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rolnicy w\u015bciekli na rz\u0105dz\u0105cych. \"Jak nie on, to kto?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T13:46:53.595398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:21:31+00:00",
        "description": "- Nigdy wcze\u015bniej w historii katastrof naturalnych w Polsce pomoc poszkodowanym nie by\u0142a tak wielka - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek na konferencji prasowej szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski. Doprecyzowa\u0142, \u017ce wsparcie dla teren\u00f3w dotkni\u0119tych ubieg\u0142oroczn\u0105 powodzi\u0105 wynios\u0142o w sumie 8 mld z\u0142 w niemal 30 instrumentach wsparcia.",
        "id": 3578225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rok-po-tragicznej-powodzi-nigdy-w-historii-pomoc-nie-byla-ta,nId,22419560",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rok po tragicznej powodzi. \"Nigdy w historii pomoc nie by\u0142a tak wielka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T13:46:53.721043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:08:56+00:00",
        "description": "Przezorna rodzina uratowa\u0142a seniork\u0119 z Konina, w kt\u00f3rej mieszkaniu grasowa\u0142 oszust. M\u0119\u017cczyzna chcia\u0142 wy\u0142udzi\u0107 od niej pieni\u0105dze, jednak sp\u0142oszy\u0142 go d\u017awi\u0119k z zamontowanej w pokoju kamery. - Babciu, babciu - s\u0142ycha\u0107 na filmie. Policja publikuje wizerunek sprawcy i ca\u0142e nagranie. Wcze\u015bniej ofiar\u0105 podejrzewanego pad\u0142y trzy starsze osoby.",
        "id": 3578226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-grasowal-po-mieszkaniu-seniorki-nagle-rozlegl-sie-glos-polic,nId,22419530",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3bowa\u0142 oszuka\u0107 seniork\u0119, wszystko si\u0119 nagra\u0142o. Sprawca zaskoczony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T13:46:53.859852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:05:44+00:00",
        "description": "Dzi\u0119ki tej ogromnej kwocie zn\u00f3w b\u0119dziemy mogli zmieni\u0107 \u017cycie wielu chorych dzieci na lepsze. Zobacz na co przeznaczyli\u015bmy zesz\u0142oroczne wp\u0142aty. Wasze wsparcie i nasze dzia\u0142ania to wsp\u00f3lna pomoc dla najm\u0142odszych. Bo Jeste\u015bmy dla dzieci - od 29 lat i ka\u017cdego dnia.",
        "id": 3578227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-fundacja-polsat-z-rekordem-ponad-10-mln-zl-z-1-5-proc-podatk,nId,22419551",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundacja Polsat z rekordem. Ponad 10 mln z\u0142 z 1,5 proc. podatku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:32:22.078167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:30:03+00:00",
        "description": "Bia\u0142oruski opozycjonista Miko\u0142a Statkiewicz trafi\u0142 do kolonii karnej w G\u0142\u0119bokiem - donosz\u0105 media. Ubiegaj\u0105cy si\u0119 o urz\u0105d prezydenta 69-latek by\u0142 w grupie wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych, kt\u00f3rych w zesz\u0142ym tygodniu zwolni\u0142 Alaksandr \u0141ukaszenka. Statkiewicz odm\u00f3wi\u0142 jednak opuszczenia terytorium Bia\u0142orusi.",
        "id": 3577668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-opozycjonista-odmowil-opuszczenia-kraju-media-trafil-do-kolo,nId,22419497",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opozycjonista odm\u00f3wi\u0142 opuszczenia kraju. Media: Trafi\u0142 do kolonii karnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:32:22.231577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:25:54+00:00",
        "description": "Uroczysto\u015bci, \u015bwi\u0119ta i wspomnienia tworz\u0105 uporz\u0105dkowany rytm roku liturgicznego, prowadz\u0105c wiernych przez kolejne etapy \u017cycia Ko\u015bcio\u0142a. Poznanie r\u00f3\u017cnic pozwoli g\u0142\u0119biej prze\u017cywa\u0107 liturgi\u0119.",
        "id": 3577669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-jak-kosciol-porzadkuje-wazne-dni-w-roku-to-musi-wiedziec-kaz,nId,22301112",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Ko\u015bci\u00f3\u0142 porz\u0105dkuje wa\u017cne dni w roku. To musi wiedzie\u0107 ka\u017cdy katolik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:32:22.368119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:25:14+00:00",
        "description": "Brytyjskie MSZ wezwa\u0142o w poniedzia\u0142ek ambasadora Rosji Andrieja Kielina w zwi\u0105zku z naruszeniem polskiej i natowskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony. Resort pot\u0119pi\u0142 dzia\u0142ania Rosji, zapewniaj\u0105c o wsparciu dla Polski, Rumunii i Ukrainy. Wcze\u015bniej przedstawicieli rosyjskiej dyplomacji wzywa\u0142y MSZ Francji, Niemiec, Hiszpanii, Holandii, Belgii, Estonii, \u0141otwy i Szwecji.",
        "id": 3577670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-brytania-wzywa-rosyjskiego-ambasadora-znaczace-i-bezp,nId,22419536",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka Brytania wzywa rosyjskiego ambasadora. \"Znacz\u0105ce i bezprecedensowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:32:22.501138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:14:16+00:00",
        "description": "Globalna Flotylla Sumud, wioz\u0105ca pomoc humanitarn\u0105 dla Strefy Gazy, rozpocz\u0119\u0142a kolejny etap swojej misji, wyp\u0142ywaj\u0105c w poniedzia\u0142ek z tunezyjskiego portu Bizerte. Inicjatywa jest wspierana przez 44 kraje i szwedzk\u0105 aktywistk\u0119 Gret\u0119 Thunberg.",
        "id": 3577671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-pomoc-humanitarna-plynie-do-gazy-globalna-flotylla-sumud-roz,nId,22419517",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mimo zagro\u017ce\u0144 i blokady Izraela. Wyp\u0142yn\u0119\u0142o 20 statk\u00f3w z pomoc\u0105 dla Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:32:22.651283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:03:46+00:00",
        "description": "Gdy osiemdziesi\u0119ciu przedstawicieli nowojorskiej finansjery rzuca wszystko, by z dnia na dzie\u0144 w trybie alarmowym spotka\u0107 si\u0119 na naradzie, to znaczy, \u017ce nadzieja na wyrwanie im z r\u0105k kawa\u0142ka \u015bwiata jeszcze zupe\u0142nie nie umar\u0142a.",
        "id": 3577672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lunch-wladzy-miliarderzy-w-panice-przed-socjalista-13-pieter,nId,22419409",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lunch w\u0142adzy. Miliarderzy w panice przed socjalist\u0105 [13 PI\u0118TER]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:32:22.805113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:02:28+00:00",
        "description": "Minister Sprawiedliwo\u015bci Waldemar \u017burek podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o odwo\u0142aniu kolejnych 25 prezes\u00f3w i wiceprezes\u00f3w s\u0105d\u00f3w - przekaza\u0142 resort w komunikacie. Decyzja zosta\u0142a podj\u0119ta, mimo \u017ce kolegia s\u0105d\u00f3w wyda\u0142y negatywne opinie wobec wniosk\u00f3w o ich odwo\u0142anie.",
        "id": 3577673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowa-decyzja-ministra-sprawiedliwosci-mimo-negatywnej-opinii,nId,22419544",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa decyzja ministra sprawiedliwo\u015bci. \"Mimo negatywnej opinii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:32:22.918684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:02:08+00:00",
        "description": "Ponad 45 proc. Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce wypowiedzi Donalda Tuska i Rados\u0142awa Sikorskiego na temat Donalda Trumpa utrudniaj\u0105 relacj\u0119 z prezydentem USA - wynika sonda\u017cu SW Research. Przeciwnego zdania jest oko\u0142o 23 proc. badanych.",
        "id": 3577674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-slowa-tuska-i-sikorskiego-szkodza-w-relacjach-z-trumpem-nowy,nId,22419492",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142owa Tuska i Sikorskiego szkodz\u0105 w relacjach z Trumpem? Nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:32:23.025216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:51:19+00:00",
        "description": "Niebezpieczna pogoda w Polsce. Na zachodzie utworz\u0105 si\u0119 gwa\u0142towne burze z ulewami i gradem. Sporym zagro\u017ceniem mog\u0105 si\u0119 okaza\u0107 wichury, kt\u00f3re w porywach mog\u0105 osi\u0105ga\u0107 prawie 100 km/h. Z tego powodu wydano alert RCB, a synoptycy z IMGW przygotowali ostrze\u017cenia pierwszego i drugiego stopnia.",
        "id": 3577675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pojawil-sie-nowy-alert-rcb-zachowaj-ostroznosc-i-zabezpiecz,nId,22419525",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105dowi eksperci ostrzegaj\u0105 przed gro\u017anymi warunkami. \"Zabezpiecz rzeczy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:32:23.127207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:45:18+00:00",
        "description": "\"Prezydent USA w ko\u0144cu nazwa\u0142 Rosj\u0119 agresorem w wojnie przeciwko Ukrainie\" - zwraca uwag\u0119 Politico. S\u0142owa Donalda Trumpa pa\u015b\u0107 mia\u0142y w niedziel\u0119, kiedy m\u00f3wi\u0142 o stratach Moskwy i Kijowa. - (...) Po stronie Rosji jest ich wi\u0119cej, ale kiedy jeste\u015b agresorem, tracisz wi\u0119cej - wskaza\u0142.",
        "id": 3577676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-w-koncu-to-powiedzial-media-wychwycily-nowa-wypowiedz-donald,nId,22419466",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"W ko\u0144cu to powiedzia\u0142\". Media wychwyci\u0142y now\u0105 wypowied\u017a Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:32:23.229685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:42:40+00:00",
        "description": "Dwie osoby zgin\u0119\u0142y po tym, jak ultralekki samolot spad\u0142 w regionie pasma g\u00f3rskiego Eifel w po\u0142udniowo-zachodnich Niemczech. To\u017csamo\u015b\u0107 ofiar wci\u0105\u017c pozostaje nieznana. S\u0142u\u017cby pr\u00f3buj\u0105 wyja\u015bni\u0107 przyczyny katastrofy.",
        "id": 3577677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-maly-samolot-rozbil-sie-w-niemieckich-gorach-dwie-osoby-nie,nId,22419487",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142y samolot rozbi\u0142 si\u0119 w niemieckich g\u00f3rach. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:32:23.331593+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:28:45+00:00",
        "description": "- S\u0142yszeli\u015bmy te o\u015bwiadczenia. Rosja jest gotowa do rozwi\u0105zania kryzysu w Ukrainie drog\u0105 dyplomacji - przekaza\u0142 Kreml w odpowiedzi na s\u0142owa Donalda Trumpa o tym, \u017ce jego cierpliwo\u015b\u0107 si\u0119 ko\u0144czy. Jednocze\u015bnie Rosja o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce nast\u0105pi\u0142a przerwa w negocjacjach pokojowych, a Ukraina \"nie wykazuje elastyczno\u015bci\". Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow stwierdzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce NATO bierze udzia\u0142 w wojnie poprzez bezpo\u015bredni\u0105 i po\u015bredni\u0105 pomoc Ukrainie.",
        "id": 3577678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-jest-gotowa-kreml-odpowiada-trumpowi,nId,22419507",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rosja jest gotowa\". Kreml odpowiada Trumpowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:21:44.131426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:12:08+00:00",
        "description": "Lato po\u017cegna si\u0119 w imponuj\u0105cym stylu. Wkr\u00f3tce do naszego kraju nadejdzie pot\u0119\u017cne ocieplenie. Na prze\u0142omie lata i jesieni miejscami b\u0119dzie tylko o w\u0142os od upa\u0142u: miejscami termometry poka\u017c\u0105 29 stopni Celsjusza. W po\u0142owie pa\u017adziernika r\u00f3wnie\u017c mo\u017ce by\u0107 zdecydowanie cieplej ni\u017c zazwyczaj.",
        "id": 3577170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-calkowita-zmiana-na-sam-koniec-lata-rewolucja-na-termometrac,nId,22419496",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykuje si\u0119 pot\u0119\u017cna zmiana w pogodzie. Nast\u0105pi w ostatnich dniach lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:21:44.288721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T10:48:10+00:00",
        "description": "\"Pomys\u0142 Kijowa i innych idiot\u00f3w, aby pozwoli\u0107 krajom NATO na zestrzeliwanie naszych dron\u00f3w, b\u0119dzie oznacza\u0107 tylko jedno: wojn\u0119 z Rosj\u0105\" - stwierdzi\u0142 by\u0142y prezydent Rosji Dmitrij Miedwiediew. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do niedawnych s\u0142\u00f3w wicepremiera i szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego, kt\u00f3ry powiedzia\u0142, \u017ce NATO powinno rozwa\u017cy\u0107 zestrzeliwanie kremlowskich bezza\u0142ogowc\u00f3w nad ukrai\u0144skim niebem.",
        "id": 3577171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-miedwiediew-odpowiada-sikorskiemu-ws-dronow-to-bedzie-oznacz,nId,22419463",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miedwiediew odpowiada Sikorskiemu ws. dron\u00f3w. \"To b\u0119dzie oznacza\u0107 jedno\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:21:44.461960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T10:29:36+00:00",
        "description": "Dow\u00f3dztwo nowo powsta\u0142ej formacji wojsk medycznych b\u0119dzie mia\u0142o siedzib\u0119 w Krakowie. Na czele stanie p\u0142k Mariusz Kiszka - og\u0142osi\u0142 szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Jak t\u0142umaczy\u0142, Kiszka sprawdzi\u0142 si\u0119 w boju podczas zesz\u0142orocznej powodzi. Wicepremier doda\u0142, \u017ce Polska chce implementowa\u0107 do\u015bwiadczenia, kt\u00f3re naby\u0142a w zwi\u0105zku z trwaj\u0105c\u0105 wojn\u0105 w Ukrainie.",
        "id": 3577172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowa-formacja-w-wojsku-polskim-wyznaczono-dowodce,nId,22419476",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa formacja w Wojsku Polskim. Wyznaczono dow\u00f3dc\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:21:44.609474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T10:25:11+00:00",
        "description": "Brytyjska prokuratura wycofuje zarzuty wobec dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn oskar\u017conych o szpiegostwo na rzecz Chin - przekaza\u0142a w poniedzia\u0142ek agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na tamtejszych prokurator\u00f3w. Jeden z m\u0119\u017cczyzn to by\u0142y pracownik naukowy wysokiego rang\u0105 brytyjskiego parlamentarzysty. Obaj zaprzeczyli zarzutom przekazywania informacji szkodliwych dla interes\u00f3w pa\u0144stwa.",
        "id": 3577173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mieli-szpiegowac-na-rzecz-chin-final-glosnej-sprawy-na-wyspa,nId,22419468",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieli szpiegowa\u0107 na rzecz Chin. Fina\u0142 g\u0142o\u015bnej sprawy na Wyspach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T10:07:25.082048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:42:46+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy wojew\u00f3dztwa lubelskiego zostali w sobot\u0119 prawid\u0142owo poinformowani o ryzyku \"ataku z powietrza\" - stwierdzi\u0142 wiceszef MON Cezary Tomczyk, pytany o tre\u015b\u0107 alertu RCB. - By\u0142o zagro\u017cenie z powietrza, dlatego \u017ce blisko naszej granicy operowa\u0142y rosyjskie drony - t\u0142umaczy\u0142 polityk KO. Jak podkre\u015bli\u0142, w takich momentach \"lepiej dmucha\u0107 na zimne\".",
        "id": 3576661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-musimy-sie-przyzwyczaic-wiceminister-tlumaczy-tresc-alertu-r,nId,22419442",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Musimy si\u0119 przyzwyczai\u0107\". Wiceminister t\u0142umaczy tre\u015b\u0107 alertu RCB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T10:07:25.176289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:32:34+00:00",
        "description": "\"Jako le\u015bnik ka\u017cdego przestrzegam\" - napisa\u0142 Dawid Kontny, publikuj\u0105c w sieci nagranie po powrocie z w\u0119dkowania. W swoim bucie znalaz\u0142 pijawk\u0119. Zaapelowa\u0142 do obserwator\u00f3w, by zawsze zwraca\u0107 uwag\u0119 na ewentualnych niepo\u017c\u0105danych go\u015bci na ciele po powrotach z las\u00f3w.",
        "id": 3576662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lesnik-pokazal-co-znalazl-w-bucie-kazdego-przestrzegam,nId,22419425",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le\u015bnik pokaza\u0142, co znalaz\u0142 w bucie. \"Ka\u017cdego przestrzegam\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T10:07:25.269015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:29:16+00:00",
        "description": "Na niebie nad bazylik\u0105 \u015awi\u0119tego Piotra drony utworzy\u0142y w sobot\u0119 wizerunki Matki Bo\u017cej i papie\u017ca Franciszka. Pokaz stanowi\u0142 odst\u0119pstwo od obowi\u0105zuj\u0105cych w Watykanie zasad, gdzie loty dron\u00f3w na co dzie\u0144 s\u0105 zakazane. Wyj\u0105tek zrobiono przy okazji koncertu w intencji pokoju, podczas kt\u00f3rego wyst\u0105pi\u0142 Andrea Bocelli i popularny ameryka\u0144ski piosenkarz Pharrell Williams.",
        "id": 3576663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wyjatkowe-widowisko-w-watykanie-w-niebo-wzbilo-sie-3-5-tys-d,nId,22419440",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowe widowisko w Watykanie. W niebo wzbi\u0142o si\u0119 3,5 tys. dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T10:07:25.362183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:14:51+00:00",
        "description": "To pierwszy taki raport w historii Australii. Tamtejsi naukowcy ocenili ryzyko post\u0119puj\u0105cych zmian klimatycznych dla mieszka\u0144c\u00f3w kraju. Z dokumentu wynika, \u017ce rosn\u0105cy poziom ocean\u00f3w mo\u017ce zagrozi\u0107 milionom ludzi. Je\u015bli nic si\u0119 nie zmieni, to tylko z powodu upa\u0142\u00f3w w miastach mo\u017ce umiera\u0107 ponad cztery razy wi\u0119cej os\u00f3b ni\u017c obecnie. A zagro\u017ce\u0144 jest wi\u0119cej, r\u00f3wnie\u017c dla portfeli Australijczyk\u00f3w.",
        "id": 3576664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielki-kraj-ma-wielki-problem-1-5-mln-osob-w-niebezpieczenst,nId,22419451",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki kraj ma wielki problem. 1,5 mln os\u00f3b w niebezpiecze\u0144stwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T08:58:30.099258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T08:49:57+00:00",
        "description": "Ambasada Rosji w Rumunii W\u0142adimir Lipajew o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce \u200b\u200bwtargni\u0119cie drona do rumu\u0144skiej przestrzeni powietrznej by\u0142o \"prowokacj\u0105\" ze strony Ukrainy. Wys\u0142annik Moskwy zosta\u0142 wezwany przez MSZ w Bukareszcie w zwi\u0105zku z tym incydentem.",
        "id": 3576285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosyjski-dron-nad-rumunia-kuriozalne-tlumaczenia-ambasadora,nId,22419403",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski dron nad Rumuni\u0105. Kuriozalne t\u0142umaczenia ambasadora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T08:58:30.274815+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T08:27:34+00:00",
        "description": "Chi\u0144ski minister Wang Yi w Warszawie us\u0142yszy, \u017ce wspieranie Moskwy ma swoj\u0105 cen\u0119. Warszawa chce przekona\u0107 Pekin, \u017ce konsekwencje b\u0119dzie mia\u0142o te\u017c wsparcie kandydatury Rosji jako cz\u0142onka Mi\u0119dzynarodowej Rady Lotnictwa Cywilnego (ICAO) - ustali\u0142a Interia.",
        "id": 3576286,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chinczycy-musza-zrozumiec-ze-wspieranie-rosji-ma-swoje-konse,nId,22419009",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ski minister w Warszawie. Ma jasny cel, chodzi o Rosj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T08:58:30.520885+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T08:25:23+00:00",
        "description": "Pacjenci nie mog\u0105 zapisa\u0107 si\u0119 na badania i szczepienia z powodu awarii serwisu pacjent.gov.pl. Trwa naprawianie usterki, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w dniu rozpocz\u0119cia zapis\u00f3w na szczepienie przeciwko koronawirusowi nowym preparatem.",
        "id": 3576287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-mozna-zapisac-sie-na-badania-i-szczepienia-ogolnopolska,nId,22419407",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie mo\u017cna zapisa\u0107 si\u0119 na badania i szczepienia. Og\u00f3lnopolska awaria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T08:58:30.773566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T08:19:37+00:00",
        "description": "- Jeste\u015bmy w tyle, bardzo w tyle. Ka\u017cda epoka ma swoje g\u0142\u00f3wne atuty. Kiedy\u015b by\u0142a to artyleria, nast\u0119pnie lotniskowce, a teraz drony - oceni\u0142 w Ukrainie wys\u0142annik Trumpa. Keith Kellogg wskaza\u0142 na potrzeb\u0119 pilnej modyfikacji zachodniego sprz\u0119tu. - Trzeba odda\u0107 nale\u017cne Ukrai\u0144com, wiele osi\u0105gn\u0119li - m\u00f3wi\u0142, wskazuj\u0105c na wiod\u0105cy w tym zakresie prym Kij\u00f3w.",
        "id": 3576288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wyslannik-trumpa-o-slabym-punkcie-zachodu-jestesmy-w-tyle-ba,nId,22418982",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wys\u0142annik Trumpa o s\u0142abym punkcie Zachodu. \"Jeste\u015bmy w tyle, bardzo w tyle\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T08:58:31.047502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:57:37+00:00",
        "description": "Ekstremalne zjawiska pogodowe, takie jak upa\u0142y, susze i powodzie, kt\u00f3re w ostatnim czasie nawiedzi\u0142y Europ\u0119, kosztowa\u0142y oko\u0142o 43 mld euro - wynika z szacunk\u00f3w niemieckich naukowc\u00f3w. Do 2029 roku koszty te mog\u0105 wzrosn\u0105\u0107 nawet do 126 miliard\u00f3w euro, uwzgl\u0119dniaj\u0105c zar\u00f3wno bezpo\u015brednie zniszczenia, jak i straty produkcyjne oraz wzrost inflacji.",
        "id": 3576289,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ekstremalna-pogoda-wyniszcza-europe-straty-liczone-w-miliard,nId,22419408",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekstremalna pogoda wyniszcza Europ\u0119. Straty liczone w miliardach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:47:54.916549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:31:12+00:00",
        "description": "Wojska Korei Po\u0142udniowej, USA i Japonii rozpocz\u0119\u0142y w poniedzia\u0142ek wielodomenowe \u0107wiczenia Freedom Edge na wodach mi\u0119dzynarodowych. Ich celem jest przetestowanie zdolno\u015bci obronnych trzech pa\u0144stw na wypadek ewentualnego ataku konwencjonalnego i nuklearnego z Korei P\u00f3\u0142nocnej. Kim Jo Dzong, wp\u0142ywowa siostra Kim Dzong Una ostrzega, \u017ce \"lekkomy\u015blne popisywanie si\u0119 si\u0142\u0105\" b\u0119dzie mia\u0142o \"niekorzystne konsekwencje\".",
        "id": 3575878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-manewry-wojsk-w-poblizu-korei-polnocnej-pjongjang-grozi-kons,nId,22418974",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manewry wojsk w pobli\u017cu Korei P\u00f3\u0142nocnej. Pjongjang grozi konsekwencjami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:47:55.061150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:15:03+00:00",
        "description": "W ramach manewr\u00f3w Zapad 2025 rosyjskie samoloty Tu-22M3 pojawi\u0142y si\u0119 na kra\u0144cach Europy, na Morzu Barentsa. Misja patrolowa trwa\u0142a cztery godziny - poda\u0142 resort obrony Rosji. Nadd\u017awi\u0119kowe bombowce mog\u0105 zaatakowa\u0107 cele naziemne potencjalnego przeciwnika.",
        "id": 3575879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-bombowce-krazyly-przez-cztery-godziny-patrole-rosji-na-neutr,nId,22418976",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bombowce kr\u0105\u017cy\u0142y przez cztery godziny. Patrole Rosji na neutralnych wodach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:47:55.210512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T06:52:34+00:00",
        "description": "To nie b\u0119dzie spokojny dzie\u0144, szczeg\u00f3lnie na zachodzie. W tej cz\u0119\u015bci Polski pojawi\u0105 si\u0119 niebezpieczne burze z mo\u017cliwym gradem i bardzo silnym wiatrem, osi\u0105gaj\u0105cym w porywach do 80 km/h. Szczeg\u00f3lnie trzeba b\u0119dzie uwa\u017ca\u0107 po po\u0142udniu i wieczorem. W pozosta\u0142ej cz\u0119\u015bci kraju b\u0119dzie pochmurnie i nieprzyjemnie, cho\u0107 na po\u0142udniu z czasem si\u0119 rozpogodzi.",
        "id": 3575880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-coraz-wiecej-jesieni-w-polsce-szykuje-sie-zalamanie-pogody,nId,22418978",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej jesieni w Polsce. Szykuje si\u0119 za\u0142amanie pogody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:47:55.361137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T06:44:48+00:00",
        "description": "Donald Trump zapowiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce og\u0142osi stan wyj\u0105tkowy i obejmie Waszyngton jurysdykcj\u0105 rz\u0105du federalnego po tym, jak burmistrz stolicy przekaza\u0142a, \u017ce tamtejsza policja nie b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 w zakresie informowania o osobach przebywaj\u0105cych lub wje\u017cd\u017caj\u0105cych do USA nielegalnie.",
        "id": 3575881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-odpowiada-na-ruch-wladz-waszyngtonu-zapowiada-stan-wyj,nId,22418968",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump odpowiada na ruch w\u0142adz Waszyngtonu. Zapowiada stan wyj\u0105tkowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:47:55.465096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T06:25:56+00:00",
        "description": "- W rejonach przygranicznych obwodu sumskiego odnotowujemy dobre rezultaty - przekaza\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w swoim wyst\u0105pieniu opublikowanym w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek. Polityk doda\u0142, \u017ce ukrai\u0144skie si\u0142y kontynuuj\u0105 natarcie w tym regionie.",
        "id": 3575882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-o-sukcesach-na-froncie-nacieramy-w-strone-granicy,nId,22418963",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski o sukcesach na froncie. \"Nacieramy w stron\u0119 granicy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T08:58:31.640571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T06:10:00+00:00",
        "description": "System \u0142\u0105czno\u015bci satelitarnej Starlink na kilkadziesi\u0105t minut przesta\u0142 dzia\u0142a\u0107, powoduj\u0105c powa\u017cne utrudnienia dla walcz\u0105cej Ukrainy. Jak relacjonowa\u0142 dow\u00f3dca Ukrai\u0144skich Si\u0142 Bezza\u0142ogowych Robert Brovdi, awaria dotyczy\u0142a \"ca\u0142ej linii frontu\". Przypomnijmy, system Starlink zapewnia dost\u0119p do szerokopasmowego internetu.",
        "id": 3576290,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-awaria-systemu-starlink-wielkie-problemy-z-lacznoscia-w-ukra,nId,22418957",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria systemu Starlink. Wielkie problemy z \u0142\u0105czno\u015bci\u0105 w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:47:55.566779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T06:10:00+00:00",
        "description": "System \u0142\u0105czno\u015bci satelitarnej Starlink przesta\u0142 dzia\u0142a\u0107, powoduj\u0105c powa\u017cne utrudnienia dla walcz\u0105cej Ukrainy. Jak relacjonowa\u0142 dow\u00f3dca Ukrai\u0144skich Si\u0142 Bezza\u0142ogowych Robert Brovdi, awaria dotyczy \"ca\u0142ej linii frontu\". System Starlink zapewnia dost\u0119p do szerokopasmowego internetu. \"Nasz zesp\u00f3\u0142 bada przyczyn\u0119 problemu\" - przekaza\u0142a nale\u017c\u0105ca do Elona Muska firma SpaceX.",
        "id": 3575883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukraina-alarmuje-o-awarii-problemy-z-lacznoscia-na-calej-lin,nId,22418957",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina alarmuje o awarii. Problemy z \u0142\u0105czno\u015bci\u0105 \"na ca\u0142ej linii frontu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T05:56:09.546922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T05:28:14+00:00",
        "description": "Co najmniej 17 kobiet i dzieci zgin\u0119\u0142o w sobot\u0119 po tym, jak autobus wpad\u0142 do rzeki, pr\u00f3buj\u0105c przejecha\u0107 przez most w miejscowo\u015bci Gwalli w stanie Zamfara w p\u00f3\u0142nocnej Nigerii. Autokar przewozi\u0142 pann\u0119 m\u0142od\u0105 i jej go\u015bci weselnych. Most zniszczony przed siedmioma laty w jednej z najwi\u0119kszych powodzi, mieszka\u0144cy wsi za\u0142atali workami z piaskiem i kamieniami.",
        "id": 3575497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-w-drodze-na-slub-autobus-z-panna-mloda-wpadl-do-rze,nId,22418952",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w drodze na \u015blub. Autobus z pann\u0105 m\u0142od\u0105 wpad\u0142 do rzeki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T05:56:09.655044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T05:08:20+00:00",
        "description": "Niemal 70 proc. ankietowanych wierzy, \u017ce sojusznicy z NATO przyjd\u0105 Polsce z pomoc\u0105 na wypadek ewentualnego ataku Rosji - wynika z nowego sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster. Badanie przeprowadzono po wtargni\u0119ciu rosyjskich dron\u00f3w w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. W\u00f3wczas polskiej armii pomog\u0142y stacjonuj\u0105ce w Polsce jednostki sojusznicze, m.in. holenderskie my\u015bliwce F-35.",
        "id": 3575498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czy-nato-pomoze-polsce-w-razie-ataku-rosji-nowy-sondaz,nId,22418949",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy NATO pomo\u017ce Polsce w razie ataku Rosji? Nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T05:56:09.767892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T05:05:04+00:00",
        "description": "Wschodnia granica Polski to niejedyne miejsce, w kt\u00f3rym mo\u017ce dochodzi\u0107 do rosyjskiego testowania zabezpiecze\u0144 Polski i reakcji NATO. Eksperci wskazuj\u0105 na kolejne: Morze Batyckie. - Istnieje tu bardzo du\u017ce ryzyko prowokacji i dzia\u0142a\u0144 hybrydowych ze strony Rosji - komentuje w rozmowie z Interi\u0105 komandor Artur Bilski.",
        "id": 3575499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-baltyk-kluczowy-dla-nato-bardzo-duze-ryzyko-prowokacji-ze-st,nId,22418931",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ba\u0142tyk kluczowy dla NATO. \"Bardzo du\u017ce ryzyko prowokacji ze strony Rosji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T04:43:27.829139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T04:14:26+00:00",
        "description": "Donald Trump zapowiedzia\u0142 tr\u00f3jstronne rozmowy z Ukrain\u0105 i Rosj\u0105 na temat zako\u0144czenia trwaj\u0105cej wojny. - B\u0119d\u0105 rozmowy. Niewa\u017cne, czy nazwiemy to szczytem, czy sp\u0119dem, ale prawdopodobnie b\u0119d\u0119 musia\u0142 ich zebra\u0107 - przekaza\u0142 republikanin. Przed kilkoma dniami rzecznik Kremla og\u0142osi\u0142 \"przerw\u0119 w negocjacjach\".",
        "id": 3575222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowa-zapowiedz-trumpa-w-sprawie-rosji-i-ukrainy-bede-musial,nId,22418944",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa zapowied\u017a Trumpa w sprawie Rosji i Ukrainy. \"B\u0119d\u0119 musia\u0142 ich zebra\u0107\"",
        "vote": 0
    }
]