[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "sekurak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T15:21:17.117539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T14:42:19+00:00",
        "description": "<p>Sekurak obj\u0105\u0142 akcj\u0119 patronatem medialnym. Szczeg\u00f3\u0142y poni\u017cej. Program \u201eTwoje dane \u2013 Twoja sprawa\u201d to og\u00f3lnopolski projekt edukacyjny UODO, kt\u00f3ry od 2009 r. buduje \u015bwiadomo\u015b\u0107 dzieci, m\u0142odzie\u017cy, nauczycieli i rodzic\u00f3w o ochronie danych osobowych. Zar\u00f3wno forma, jak i tematyka programu ewoluuj\u0105, odpowiadaj\u0105c na wyzwania technologiczne oraz spo\u0142eczne. Program \u201eTwoje dane \u2013...</p>\n<p>Artyku\u0142 <a rel=\"nofollow\" href=\"https://sekurak.pl/ruszyla-rekrutacja-do-xvi-edycji-programu-twoje-dane-twoja-sprawa/\">\u201eTwoje dane \u2013 Twoja sprawa\u201d &#8211; ruszy\u0142a rekrutacja do programu organizowanego przez UODO.</a> pochodzi z serwisu <a rel=\"nofollow\" href=\"https://sekurak.pl\">Sekurak</a>.</p>",
        "id": 3579077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sekurak.pl/ruszyla-rekrutacja-do-xvi-edycji-programu-twoje-dane-twoja-sprawa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 300,
        "source_url": "https://sekurak.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eTwoje dane \u2013 Twoja sprawa\u201d \u2013 ruszy\u0142a rekrutacja do programu organizowanego przez UODO.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Turba",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T02:35:39.048056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T01:27:33+00:00",
        "description": "<p>Od kilkunastu dni przez internet przetacza si\u0119 si\u0119 fala bardzo emocjonalnych i alarmistycznych post\u00f3w m\u00f3wi\u0105cych, \u017ce to ju\u017c koniec wolno\u015bci w \u015bwiecie Androida. W sukurs temu trendowi id\u0105 niekt\u00f3re serwisy technologiczne sugeruj\u0105ce jakoby mia\u0142y zosta\u0107 zasypane wszelkie r\u00f3\u017cnice pomi\u0119dzy Androidem a iOS-em w szeroko rozumianej otwarto\u015bci. Niekt\u00f3rzy nawet wieszcz\u0105, \u017ce...</p>\n<p>Artyku\u0142 <a rel=\"nofollow\" href=\"https://sekurak.pl/obowiazkowa-weryfikacja-programistow-aplikacji-na-androida-nasz-komentarz/\">Obowi\u0105zkowa weryfikacja programist\u00f3w aplikacji na Androida \u2013 nasz komentarz</a> pochodzi z serwisu <a rel=\"nofollow\" href=\"https://sekurak.pl\">Sekurak</a>.</p>",
        "id": 3574768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sekurak.pl/obowiazkowa-weryfikacja-programistow-aplikacji-na-androida-nasz-komentarz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 300,
        "source_url": "https://sekurak.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obowi\u0105zkowa weryfikacja programist\u00f3w aplikacji na Androida \u2013 nasz komentarz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Turba",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T02:35:39.152992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T01:22:10+00:00",
        "description": "<p>Na portalu ransomware.live pojawi\u0142a si\u0119 informacja o rzekomym ataku na pracownik\u00f3w firmy Ekotrade. Skala wycieku robi wra\u017cenie. Przej\u0119tych oraz zaszyfrowanych zosta\u0142o 950 682 plik\u00f3w, co przek\u0142ada si\u0119 na 900 GB danych. Aktualnie to\u017csamo\u015b\u0107 atakuj\u0105cego nie zosta\u0142o ustalona. Wiadomo natomiast, \u017ce do przeprowadzenia ataku wykorzystano platform\u0119 Qilin, dzia\u0142aj\u0105ca w modelu Ransomware-as-a-Service...</p>\n<p>Artyku\u0142 <a rel=\"nofollow\" href=\"https://sekurak.pl/wyciek-danych-pracownikow-ekotrade/\">Wyciek danych pracownik\u00f3w Ekotrade</a> pochodzi z serwisu <a rel=\"nofollow\" href=\"https://sekurak.pl\">Sekurak</a>.</p>",
        "id": 3574769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sekurak.pl/wyciek-danych-pracownikow-ekotrade",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 300,
        "source_url": "https://sekurak.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek danych pracownik\u00f3w Ekotrade",
        "vote": 0
    }
]