[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T18:33:33.292683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T17:09:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3580890,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9845612,to-juz-przesadzone-unia-zmusza-do-fotowoltaiki-na-dachach-kto-paneli.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-lHktkuTURBXy9mNmU0YmQwYi00NTYyLTRkMDEtOGEyNS05NzdhMDZlNWMzMmMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "To ju\u017c przes\u0105dzone! Unia zmusza do fotowoltaiki na dachach. Kto paneli nie zamontuje, ten w domu\u2026 nie zamieszka?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T17:13:32.416418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T16:02:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 3580175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9817004,zakaz-uzywania-deszczowki-do-podlewania-trawnikow-i-roslin-nie-bedzie-mozna-myc-nia-tarasu-ani-auta-nowe-ograniczenia-od-1-lipca.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NW-ktktTURBXy8yMjliYzdiMC00NTBiLTQ1ZmMtODBkZC1iOGJjNDdmMjhkOTAucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Zakaz u\u017cywania deszcz\u00f3wki do podlewania trawnik\u00f3w i ro\u015blin. Nie b\u0119dzie mo\u017cna my\u0107 ni\u0105 tarasu ani auta. Nowe ograniczenia od 1 lipca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:02:36.183599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T15:58:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 3579561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9885684,gorzka-niespodzianka-dla-korzystajacych-z-kominkow-i-centralnego-ogrzewania-posypia-sie-grzywny.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pmIktkuTURBXy8zNmU5ZWU0NC01MWM1LTQzOTEtOGYyNi1jODUwODg3NmJjYWUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Gorzka niespodzianka dla korzystaj\u0105cych z komink\u00f3w i centralnego ogrzewania. Posypi\u0105 si\u0119 wysokie grzywny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:02:36.287726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T15:57:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 3579562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9864055,odszkodowanie-za-slupy-energetyczne-na-wlasnej-dzialce-mozna-uzyskac-rekompensate.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jobktkuTURBXy8xYzIwM2U1Ni1hN2RiLTRkM2UtYWI5Ni1kMWZjNDVjMjBlZjIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Odszkodowanie za s\u0142upy energetyczne na dzia\u0142ce \u2013 mo\u017cna uzyska\u0107 wysok\u0105 rekompensat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:02:36.421992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T15:55:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 3579563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9886399,kara-w-wysokosci-dwukrotnosci-wartosci-samochodu-tyle-w-2026-r-zaplacisz-za-brak-tego-dokumentu-nie-pomoze-nawet-sila-wyzsza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/t4vktkuTURBXy8xNDNmMjQ5Ni1lNzNmLTQxM2QtOWFkYy01YjIyNTI0OThhYzIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kara w wysoko\u015bci dwukrotno\u015bci warto\u015bci samochodu. Tyle w 2026 r. zap\u0142acisz za brak tego dokumentu \u2013 i nie pomo\u017ce nawet si\u0142a wy\u017csza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:02:36.528387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T15:55:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 3579564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9881313,od-1-pazdziernika-nie-wyrzucisz-juz-plastikowych-butelek-do-zoltych-pojemnikow-odpadow-bedziesz-musial-pozbyc-sie-osobiscie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cusktktTURBXy80MzNiOGQ5MC1kMmQxLTRmMTYtOGU0YS1jYTc3NzM5NTVlODgucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Od 1 pa\u017adziernika nie wyrzucisz ju\u017c plastikowych butelek do \u017c\u00f3\u0142tych pojemnik\u00f3w. Odpad\u00f3w b\u0119dziesz musia\u0142 pozby\u0107 si\u0119 osobi\u015bcie \u2013 w przeciwnym wypadku zap\u0142acisz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:02:36.662513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T15:53:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 3579565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9886963,2200-zl-za-hektar-nowa-doplata-dla-rolnikow-ktorzy-sprzedajac-plony-poniesli-strate-gospodarcza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/U1FktkuTURBXy9hYjI2MzllMS1mMzM1LTQ4MzctYTBiOS1jMGU3NTk4OTg1MWMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "2200 z\u0142 za hektar. Nowa dop\u0142ata dla rolnik\u00f3w, kt\u00f3rzy sprzedaj\u0105c plony ponie\u015bli strat\u0119 gospodarcz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T16:02:36.765771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T15:31:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 3579566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9887988,tu-powstanie-nowy-most-na-odrze-wazna-inwestycja-rosnie-w-oczach-zdj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RjHktkuTURBXy8wNzk0MTdmZC0zZGQxLTQwOTItOGJkZC1mYTMyMjQ2Zjk3MTkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Tu powstanie nowy most na Odrze. Wa\u017cna inwestycja ro\u015bnie w oczach [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:46:42.946809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:59:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 3578782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9887905,dwaj-oficerowie-z-usa-obecni-w-czasie-manewrow-zapad-2025-bialoruski.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZXYktkuTURBXy81M2Y4YzE1Ni02NDA3LTQxMzItOWUzYS0yZjg1Yzc1MTFjMTguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dwaj oficerowie z USA obecni w czasie manewr\u00f3w Zapad-2025. Bia\u0142oruski MON: Poka\u017cemy wszystko, co was zainteresuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:46:43.156799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:36:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 3578783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9887872,usa-dogadaly-sie-z-chinami-ws-tiktoka-trump-wielkie-spotkanie-handl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DVFktkuTURBXy9lMDQwYTUyMC1mM2MwLTRiMTktODdiZC05NmZhNzQ0NDNlNzMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "USA dogada\u0142y si\u0119 z Chinami ws. TikToka. Trump: Wielkie spotkanie handlowe przebieg\u0142o bardzo dobrze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:46:43.391402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:33:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 3578784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9887884,inni-moga-nam-tylko-pozazdroscic-polska-z-prawie-najnizszym-wskazniki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/H7OktkuTURBXy81ZmI4M2U2ZC1iZmQ4LTQwNTYtYmRhMi01ZmRhZDdjYmRiMWUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Inni mog\u0105 nam tylko pozazdro\u015bci\u0107. Polska z prawie najni\u017cszym wska\u017anikiem ub\u00f3stwa w UE [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T14:46:43.621673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:29:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 3578785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9887850,polska-ma-porozumienie-z-chinami-wkrotce-znow-ruszy-eksport-drobiu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-d6ktkuTURBXy9jOWIzZDJhZS1lOTMxLTQyYmYtYjhmNi05MTg5YTEzNTkwYmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polska ma porozumienie z Chinami. Wkr\u00f3tce zn\u00f3w ruszy eksport drobiu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T13:29:52.776423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T13:22:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 3578078,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9887825,minimalne-wynagrodzenie-od-stycznia-2026-roku-wiadomo-ile-wyniesie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iecktkuTURBXy83YjA5MDYzZS1hYjc5LTRiOTMtYjQwMC00MDBkMmYyYjI4MTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Minimalne wynagrodzenie od stycznia 2026 roku. Wiadomo, ile wyniesie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T13:29:52.926502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:28:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 3578079,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9887772,czesi-wjezdzaja-na-polskie-tory-bedzie-taniej-a-pkp-intercity-zyska.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aGIktkuTURBXy8wMmVjNTFmYS1mNWI4LTQ3YmYtOTUyZS0xZTQ1MzUxNDc5ZjEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czesi wje\u017cd\u017caj\u0105 na polskie tory. B\u0119dzie taniej, a PKP Intercity zyska konkurencj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T13:29:53.062325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:21:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 3578080,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9887759,amerykanie-nadepneli-chinczykom-na-odcisk-w-pekinie-slychac-grozne-pomruki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/h05ktkuTURBXy9jZWQyZjI2ZS00MjQ2LTQzYzktYTYwOC0wYzUzNDBiNmYyMGEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Amerykanie nadepn\u0119li Chi\u0144czykom na odcisk. W Pekinie s\u0142ycha\u0107 gro\u017ane pomruki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:15:52.894939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T12:10:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 3577558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9887740,afera-getback-prokuratura-czesciowo-umorzyla-sledztwo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PylktkuTURBXy9jZWIxZjdmZi00YmNlLTQ4MWYtYTVkZC1hZmRiNzY2ZTQ1OTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Afera GetBack. Prokuratura cz\u0119\u015bciowo umorzy\u0142a \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:15:53.087841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:41:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 3577559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9887746,tramwaj-do-dworca-zachodniego-w-warszawie-trwa-budowa-tunelu-zdjecia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ej0ktkuTURBXy8wNGQyMGQ0NS0wMWEyLTRmM2EtOGQ5OC1kNzc1MmE3ZTY4NTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Tramwaj do Dworca Zachodniego w Warszawie. Trwa budowa tunelu [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:15:53.273177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:22:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 3577560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9887699,system-ets2-do-zmiany-juz-15-panstw-chce-ponownej-dyskusji-bolesta.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5yDktkuTURBXy83OGFjMWE0My1jOTFlLTQ3ZTQtYTUxYy0yOGM0YmVlZjdhN2EuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "System ETS2 do zmiany? Ju\u017c 15 pa\u0144stw chce ponownej dyskusji. Bolesta: To Polska zbudowa\u0142a t\u0119 koalicj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T12:15:53.414282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T11:20:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 3577561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9887698,rosjanie-cwicza-atak-na-svalbard-norwegowie-patrza-na-zapad-z-niepoko.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hWRktkuTURBXy9kZDcwYzc3Yi00ZjkzLTRmOGYtYTE5My1kNDU1NjY5ZjA4ZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosjanie \u0107wicz\u0105 atak na Svalbard? Norwegowie patrz\u0105 na Zapad z niepokojem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:05:28.242220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T10:49:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 3577072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/artykuly/9887666,strategia-izolowania-afd-nie-dziala-partia-ktora-byla-oskarzana-o-ch.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/U_vktkuTURBXy9mMmI3ZjY3YS1iM2EzLTRlM2UtODk4OS1iMzJhZTlkNzc4ZjUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Strategia izolowania AfD nie dzia\u0142a. Partia, kt\u00f3ra by\u0142a oskar\u017cana o ch\u0119\u0107 zmiany granic Niemiec, ro\u015bnie w si\u0142\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:05:28.443928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T10:20:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3577073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9887566,dofinansowanie-na-rower-elektryczny-2025-od-kiedy-dla-kogo-jak-i-do-kiedy-zlozyc-wniosek-o-dofinansowanie-do-roweru-elektrycznego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/l8zktkuTURBXy8wNTAwYTkyNy03YjNhLTRmYWMtYjA4NC04MDYyYjIwYTVjNjkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dofinansowanie na rower elektryczny 2025. Od kiedy? Dla kogo? Jak i do kiedy z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o dofinansowanie do roweru elektrycznego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:05:28.690685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T10:16:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 3577074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9887624,koniec-darmowych-butelek-teraz-bedzie-kaucja-za-butelki-plastikowe-system-kaucyjny-w-polsce-od-1-pazdziernika-2025-psk-polski-system-kaucyjny.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2oBktkuTURBXy85N2QwYTdlMy1kNWQ2LTRlM2MtODhkNC1mZTU5ZDkzNzczYzguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Koniec darmowych butelek! Teraz b\u0119dzie kaucja za butelki plastikowe. System kaucyjny w Polsce od 1 pa\u017adziernika 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:05:28.851337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T10:00:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 3577075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9887628,handel-wymienny-wraca-do-lask-w-ten-sposob-rosja-chce-uniknac-zachodn.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zeoktkuTURBXy8yNDZhNmY1Yi03YmY2LTRkMDItYThlOC1jMGFiMzA3MGJkZWQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Handel wymienny wraca do \u0142ask. W ten spos\u00f3b Rosja chce unikn\u0105\u0107 zachodnich sankcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T11:05:29.023971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:50:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 3577076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9887610,czasem-wystarczy-jeden-mem-abysmy-sie-poklocili-ekspertka-rosja-ro.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LTvktkuTURBXy9hMzhiYmNkYi0yZmEyLTRhNWQtYmJjNy1kODk3ODMzYjljNDAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czasem wystarczy jeden mem, aby\u015bmy si\u0119 pok\u0142\u00f3cili. Ekspertka: Rosja \"rozgrywa\" Polak\u00f3w przeciwko sobie nawzajem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:50:32.264255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:33:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 3576570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9887597,trump-zada-do-europy-poniesienia-cel-na-produkty-z-chin-le-monde-t.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Dn6ktkuTURBXy9mNTRhODhmYi04ODEyLTQ4ZGQtYWY5Zi1iMDc4YjI3ODQyOTQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trump \u017c\u0105da do Europy poniesienia ce\u0142 na produkty z Chin. \"Le Monde\": To nie do przyj\u0119cia dla UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:50:32.428704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:21:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 3576571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9887580,wniosek-suszowy-2025-arimr-do-kiedy-skladac-wnioski-aplikacja-suszowa-juz-dziala-sprawdz-terminy-i-wyplaty-wspolczynnik-korygujacy-mrirw-agencja-restrukturyzacji-i-modernizacji-rolnictwa-epuap-suszowe-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RsektkuTURBXy8yZTU4YWQ5Yi00NWM1LTQ4NjktYWIxOS1iMTA1YzBiMWI4NzcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wniosek suszowy 2025 ARiMR - do kiedy sk\u0142ada\u0107 wnioski? Aplikacja suszowa ju\u017c dzia\u0142a! Sprawd\u017a terminy i wysoko\u015bci wyp\u0142at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:50:32.592146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:07:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 3576572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9887567,amerykanski-gigant-pojawil-sie-nad-polska-nadlecial-z-niemiec.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Lw_ktkuTURBXy81MzI3NDU0MS05M2FlLTQ2NWMtYWQzNy03ZWI0MmY4NWMxYzQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ameryka\u0144ski gigant pojawi\u0142 si\u0119 nad Polsk\u0105. Nadlecia\u0142 z Niemiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:50:32.708133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T09:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3576573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9887516,dodatek-dla-emerytowanych-zwierzat-sluzbowych-w-2025-roku-mozna-otrzymac-nawet-527-zl-miesiecznie-jest-jednak-jeden-warunek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5odktkuTURBXy9mMmFmMWRjYS0wYTc3LTRmZDEtODViZC1lZDQ2MDA5ODg0M2UuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dodatek dla emerytowanych zwierz\u0105t s\u0142u\u017cbowych w 2025 roku. Mo\u017cna otrzyma\u0107 nawet 527 z\u0142 miesi\u0119cznie. Jest jednak jeden warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T09:50:32.824023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T08:45:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 3576574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9887556,rzad-zapowiada-repolonizacje-firm-jakie-przedsiebiorstwa-chce-pozyska.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sXtktkuTURBXy9iMmI3MGY5Yy02NmQyLTQxNmItYTczNS03OTU1NjFkNGE5ZmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rz\u0105d zapowiada repolonizacj\u0119 firm. Jakie przedsi\u0119biorstwa chce pozyska\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T08:43:00.691184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T08:01:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 3576213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9887522,gus-podal-nowe-dane-o-inflacji-co-podrozalo-najbardziej-tabela.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EY3ktkuTURBXy85NTg3YTcyMS05OTVmLTRhZWEtODJmNC00ZGUxZmIwYjBmOGQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "GUS poda\u0142 nowe dane o inflacji. Co podro\u017ca\u0142o najbardziej? [TABELA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T08:43:00.932116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:53:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 3576214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9887506,niemcy-wybrali-nowego-szefa-kontrwywiadu-to-syn-imigrantow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WwiktkuTURBXy82NWRiOTNiNy0wZTQwLTRhN2UtYjdhMy01ZjYzOTRiZTkxMDEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Niemcy wybrali nowego szefa kontrwywiadu. To syn imigrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T08:43:01.182558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:49:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3576215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9887513,posypia-sie-mandaty-kolejny-odcinek-na-a4-pod-nadzorem-opp-a-wkrotce.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/r3XktkuTURBXy8xYzk0NGRlZi05NGFmLTQ3NzMtOWE5NS1jMTQ1Y2JiZDZjNzkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Posypi\u0105 si\u0119 mandaty. Kolejny odcinek na A4 pod nadzorem OPP, a wkr\u00f3tce b\u0119d\u0105 kolejne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T08:43:01.390799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:45:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 3576216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9887501,starlink-padl-panika-w-ukrainskich-okopach.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/60tktkuTURBXy9jMzE3ODZiOS00MDMzLTQ5OWMtODJmNC0yNTVlN2ZhMGQ5ZjAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Starlink pad\u0142! Panika w ukrai\u0144skich okopach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:29:55.125397+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:23:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 3575777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9887479,szef-chinskiej-dyplomacji-z-wizyta-w-polsce-o-czym-bedzie-rozmawial-z.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DVGktkuTURBXy9kNGUzYTVjZC1jYzhjLTQ4Y2UtOGJkYS1lMDFiYWM2OWQ1ZmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Szef chi\u0144skiej dyplomacji z wizyt\u0105 w Polsce. O czym b\u0119dzie rozmawia\u0142 z Rados\u0142awem Sikorskim?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:29:55.362938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:11:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 3575778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9887468,kolejny-incydent-z-rosyjskim-dronem-europejska-dyplomacja-reaguje-z-o.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/q0ektkuTURBXy8wODdjMzczZS0yZTc2LTRiMTAtOWRjNy1mZjA0ZjRhMzY5ZjkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kolejny incydent z rosyjskim dronem. Unijna dyplomacja reaguje z op\u00f3\u017anieniem!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:29:55.553070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:05:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 3575779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9887464,pojawil-sie-20-kilometrow-od-polskiej-granicy-rosja-wyslala-sygnal-do-nato.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oE5ktkuTURBXy8yMzE0ZTk4ZC05Y2IzLTQyZjgtOTdiMC0yMTJhYTRjMDlkMmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Pojawi\u0142 si\u0119 20 kilometr\u00f3w od polskiej granicy. Rosja wys\u0142a\u0142a sygna\u0142 do NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:29:55.743483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T07:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3575780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9884880,emerytura-wojskowa-2025-po-ilu-latach-przysluguje-emerytura-wojskowa-ile-wynosi-w-2025-roku-kto-ja-wyplaca.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0xXktkuTURBXy8yMDJiMGIzZS01NzBlLTRkYzctOTIzMS00MmMyNDNiYWJkMWIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Emerytura wojskowa 2025. Po ilu latach przys\u0142uguje emerytura wojskowa? Ile wynosi w 2025 roku? Kto j\u0105 wyp\u0142aca?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:29:55.944772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T06:47:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 3575781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9887450,trump-europa-musi-przestac-kupowac-rosyjska-rope-i-nalozyc-mocniejsze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rK_ktkuTURBXy8wOTI5YTVhZC1lMWIyLTQ4N2UtOWFkMy04ZjNmY2Y5OGQ0MTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trump: Europa musi przesta\u0107 kupowa\u0107 rosyjsk\u0105 rop\u0119 i na\u0142o\u017cy\u0107 mocniejsze sankcje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T07:29:56.140781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T06:00:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 3575782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9887409,dronowe-imperium-putina-bije-rekordy-sieja-smierc-i-podzialy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bWsktkuTURBXy8xMTY3NjIwMC03MTZlLTRmNmItYTgxZS02ZTE0MmVkNGM4YzkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dronowe imperium Putina bije rekordy. Siej\u0105 \u015bmier\u0107 i podzia\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T05:40:01.188208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T05:17:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 3575446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9887400,2030-r-wielka-wojna-z-rosja-rosyjski-dziennikarz-oskarza-europe-o-p.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GklktkuTURBXy9mNzczN2MxMy1iMmI1LTQ0NDEtOWQxOC1kNjg2ZmY3YzM0NjMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "2030 r.: wielka wojna z Rosj\u0105? Rosyjski dziennikarz oskar\u017ca Europ\u0119 o przygotowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T05:40:01.291450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T05:15:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 3575447,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9887070,grozne-ruchy-rosjan-pod-nosem-polski-okrety-wojenne-wyplynely-na-baltyk.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-TyktkuTURBXy9jMTA2NTcxMy00YzllLTRlY2EtODRjNS03NjE3YWFjZDRjZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Gro\u017ane ruchy Rosjan pod nosem Polski. Okr\u0119ty wojenne wyp\u0142yn\u0119\u0142y na Ba\u0142tyk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T05:40:01.396574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T05:15:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 3575448,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9887393,prawie-700-zlotych-co-miesiac-z-zus-dochod-i-wiek-nie-maja-znaczenia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WBGktkuTURBXy8zMmU0YWRhMi00M2JhLTQwMzUtYWEwYS0wZDE2NWY4NmRlMWQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Prawie 700 z\u0142otych co miesi\u0105c z ZUS. Doch\u00f3d i wiek nie maj\u0105 znaczenia. Ma\u0142o kto wie o tym dodatku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T04:26:55.595983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T04:15:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3575174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9886997,bon-senioralny-2150-zl-2026.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/L2yktkuTURBXy8zZGUzYzJhMy1lODk2LTRiYTMtYmJkNS1hN2VhOWJlOWIxNDAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Bon senioralny to nawet 2 150 z\u0142 od 2026 r. Kryteria, harmonogram, wniosek, zasady dla rodzin z osob\u0105 75+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika G\u00f3rtowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T04:26:55.698792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T03:45:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3575175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9887072,dodatkowy-dzien-wolny-w-listopadzie-premier-wydal-zarzadzenie-gwarantujace-dlugi-weekend-od-8-do-11-listopada-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IElktktTURBXy9jYTZlNjM5ZS1hZTcyLTRmMTEtYTkzZC04MjI1YzRlNmJjZjMucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Dodatkowy dzie\u0144 wolny w listopadzie. Premier wyda\u0142 zarz\u0105dzenie gwarantuj\u0105ce d\u0142ugi weekend od 8 do 11 listopada 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T04:26:55.801334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T03:32:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3575176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9882250,wazne-zmiany-w-podatku-od-darowizn-sprawdz-ile-mozesz-przekazac-blis.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PJgktkuTURBXy8zZDBiOWM2ZS1iZWQ2LTQ4ZjktYmNmMS05YzYxY2EzZjFiZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wa\u017cne zmiany w podatku od darowizn. Sprawd\u017a, ile mo\u017cesz przekaza\u0107 bliskim bez p\u0142acenia fiskusowi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Czajkowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T04:26:56.225550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T03:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3575179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9886371,emerytury-2026-jak-wzrosna-swiadczenia-po-waloryzacji-i-co-z-trzynast.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fzEktkuTURBXy8yNTcxMWM5YS0yMjk5LTRjZTktYmE0Mi0zNmIwMGYzM2FjZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Emerytury 2026. Jak wzrosn\u0105 \u015bwiadczenia po waloryzacji i co z trzynastk\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Czajkowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T04:26:56.055423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T03:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3575178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9886490,koniec-ze-slodyczami-w-szkolach-jak-zmieni-sie-szkolne-menu-w-2026-r.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PD7ktkuTURBXy84Mzg4OTAxMC0zZTAzLTQwY2EtODg3Zi1kNzNmZTgxYjdiNjAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Koniec ze s\u0142odyczami w szko\u0142ach. Jak zmieni si\u0119 szkolne menu w 2026 r.?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Czajkowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-15T04:26:55.907040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-15T03:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3575177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9886376,wczesniejsze-emerytury-dla-nauczycieli-nowe-zasady-i-warunki-sprawdz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/b34ktkuTURBXy84ZmM5YzQ3NC0zNmRkLTQyYjktOWViNy1mMWZlYjAyMDU1ZDguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wcze\u015bniejsze emerytury dla nauczycieli. Nowe zasady i warunki. Sprawd\u017a, kiedy przejdziesz na \u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    }
]