[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T19:16:06.292007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T19:16:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/973886d6c2385a-948-568-0-40-1024-614.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Agencja Rozwoju Przemys\u0142u, Polimex Mostostal oraz Towarzystwo Finansowe \u201eSilesia\u201d zawar\u0142y wi\u0105\u017c\u0105ce porozumienie w sprawie dzier\u017cawy maj\u0105tku Rafako - poda\u0142a ARP w komunikacie prasowym.</p>",
        "id": 2568284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ARP-Polimex-Mostostal-i-TF-Silesia-maja-porozumienie-ws-majatku-Rafako-8934439.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RFK zamiast Rafako. Maj\u0105tek przejmie nowa sp\u00f3\u0142ka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T18:11:02.581856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T18:11:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/87e136f3fe7199-948-568-66-189-3817-2290.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Armia Pakistanu poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce dzie\u0144 wcze\u015bniej jej przedstawiciele rozmawiali z indyjskimi wojskowymi na temat ostatnich incydent\u00f3w zbrojnych w Kaszmirze. R\u00f3wnie\u017c w \u015brod\u0119 w\u0142adze pakista\u0144skiej cz\u0119\u015bci regionu zaapelowa\u0142y o mi\u0119dzynarodow\u0105 mediacj\u0119 w sporze z Indiami.</p>",
        "id": 2567705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Atomowe-napiecie-pomiedzy-Pakistanem-i-Indiami-Jest-apel-o-miedzynarodowa-mediacje-8934426.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atomowe napi\u0119cie pomi\u0119dzy Pakistanem i Indiami. Jest apel o mi\u0119dzynarodow\u0105 mediacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T18:11:01.809842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T18:11:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/254abb8343b37a-948-568-0-89-3245-1946.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Portal dziennika \"Financial Times\" poda\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce w kwestii podpisania mi\u0119dzy USA i Ukrain\u0105 umowy o zasobach naturalnych w ostatniej chwili pojawi\u0142y si\u0119 przeszkody. Ukrai\u0144ska ministra gospodarki Julia Swyrydenko uda\u0142a si\u0119 do Waszyngtonu, by z\u0142o\u017cy\u0107 podpis pod dokumentem.</p>",
        "id": 2567702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dlugopis-juz-byl-w-reku-Umowa-surowcowa-napotkala-jednak-na-kolejne-przeszkody-8934407.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0142ugopis ju\u017c by\u0142 w r\u0119ku. Umowa surowcowa napotka\u0142a jednak na kolejne przeszkody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T18:11:02.217846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T18:11:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/990431e0b76170-948-568-740-240-3260-1955.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sta\u0142y Komitet Rady Ministr\u00f3w b\u0119dzie kontynuowa\u0142 prace nad projektami ustaw o zwi\u0105zkach partnerskich i wprowadzaj\u0105cej zwi\u0105zki partnerskie - poinformowa\u0142a PAP ministra ds. r\u00f3wno\u015bci Katarzyna Kotula. Projekty by\u0142y przedmiotem obrad r\u00f3wnie\u017c w ubieg\u0142ym tygodniu.</p>",
        "id": 2567704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Projekt-o-zwiazkach-partnerskich-nadal-zwiazany-Kotula-Bedziemy-kontynuowac-prace-8934404.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Projekt o zwi\u0105zkach partnerskich nadal zwi\u0105zany. Kotula: B\u0119dziemy kontynuowa\u0107 prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T17:06:19.755418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T17:06:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/d/dc8492ea7f3ffb-948-568-0-108-1735-1040.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura Okr\u0119gowa Warszawa \u2013 Praga wszcz\u0119\u0142a w \u015brod\u0119 dochodzenie w sprawie zniewa\u017cenia \u017byd\u00f3w oraz nawo\u0142ywania do nienawi\u015bci w trakcie poniedzia\u0142kowej debaty kandydat\u00f3w na prezydenta. Chodzi o debat\u0119 prezydenck\u0105 \"Super Expressu\".</p>",
        "id": 2567037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Braun-zniewazyl-Zydow-podczas-debaty-Sprawe-zbada-prokuratura-8934326.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Braun zniewa\u017cy\u0142 \u017byd\u00f3w podczas debaty? Spraw\u0119 zbada prokuratura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T17:06:19.944530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T17:06:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/ae1ead498f5bbb-948-568-0-90-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk wezwa\u0142 we wpisie na platformie X prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego do obni\u017cenia st\u00f3p procentowych.</p>",
        "id": 2567038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-dol-a-stopy-Tusk-wzywa-prezesa-NBP-do-obnizek-8934362.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja w d\u00f3\u0142, a stopy? Tusk wzywa prezesa NBP do obni\u017cek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T16:00:54.378547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T16:00:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/448f6bd4569c99-948-568-129-159-1070-642.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />XTB chce, by azjatyckie akcje w portfolio produktowym sp\u00f3\u0142ki stanowi\u0142y cel na 2026 rok - poinformowa\u0142 podczas wideokonferencji cz\u0142onek zarz\u0105du ds. tradingu Filip Kaczmarzyk. Udost\u0119pnienie opcji i kryptowalut jest priorytetem brokera na 2025 rok.</p>",
        "id": 2566491,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/XTB-chce-by-azjatyckie-akcje-w-portfolio-byly-celem-na-2026-rok-8934248.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Azjatyckie akcje oczkiem w g\u0142owie. XTB postawi na wsch\u00f3d w 2026 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T16:00:53.538998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T16:00:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/f695ab0d178ff9-945-560-0-26-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bardzo s\u0142abe dane z ameryka\u0144skiej gospodarki spowodowa\u0142y wyprzeda\u017c na \u015bwiatowych rynkach akcji tu\u017c przed dniem bez sesji, kt\u00f3ry w Europie zwi\u0105zany jest z 1-majowym \u015awi\u0119tem Pracy. Indeksy na GPW zanurkowa\u0142y, a miesi\u0105c sko\u0144czy\u0142 si\u0119 ich najs\u0142abszym wynikiem w tym roku pod wzgl\u0119dem st\u00f3p zwrotu.</p>",
        "id": 2566488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Majowkowy-grill-inwestorow-spalony-przez-Amerykanow-Hossa-na-GPW-traci-impet-8934262.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maj\u00f3wkowy grill inwestor\u00f3w spalony przez Amerykan\u00f3w. Hossa na GPW traci impet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T16:00:54.598724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T16:00:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/59d098e165d97e-948-568-240-98-4127-2476.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pomimo embarga Rosja dostarcza bro\u0144 do wschodniej cz\u0119\u015bci podzielonej Libii. Powo\u0142ane przez Uni\u0119 Europejsk\u0105, aby blokowa\u0107 te dostawy si\u0142y EUNAVFOR s\u0105 tego \u015bwiadome, ale nie mog\u0105 interweniowa\u0107 - wynika ze \u015bledztwa w\u0142oskiego tygodnika \u201eL\u2019Espresso\u201d i Mi\u0119dzynarodowego Konsorcjum Dziennikarstwa \u015aledczego (ICIJ).</p>",
        "id": 2566492,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Unia-bezsilna-wobec-Rosjan-w-Libii-Bron-z-Moskwy-plynie-a-potem-zabija-8934253.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia bezsilna wobec Rosjan w Libii. Bro\u0144 z Moskwy p\u0142ynie, a potem zabija",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T16:00:54.789999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T15:53:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/886282d1e47b73-948-568-0-0-3104-1862.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u201eTrzydzie\u015bci lat temu ludzie je\u017adzili kolej\u0105, bo musieli - dzi\u015b je\u017cd\u017c\u0105, bo chc\u0105. \u017beby kolej by\u0142a \u015brodkiem transportu pierwszego wyboru, musi zwi\u0119kszy\u0107 swoj\u0105 dost\u0119pno\u015b\u0107, atrakcyjno\u015b\u0107\u201d - podkre\u015bli\u0142 Alan Beroud, prezes zarz\u0105du PKP S.A, podczas konferencji \u201eKonkurencyjno\u015b\u0107 transportu kolejowego - wyzwanie i konieczno\u015b\u0107\u201d, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 28 kwietnia 2025 r. we Wroc\u0142awiu, w ramach polskiej prezydencji w Radzie Unii Europejskiej.</p>",
        "id": 2566493,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-energii-hamulcowym-polskiej-kolei-Nie-jest-w-stanie-konkurowac-8934171.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny energii hamulcowym polskiej kolei. \"Nie jest w stanie konkurowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T16:00:53.820348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T15:43:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/aaca19c14ff43b-948-568-121-135-2578-1547.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Watyka\u0144skie finanse by\u0142y w \u015brod\u0119 g\u0142\u00f3wnym tematem si\u00f3dmej kongregacji generalnej kardyna\u0142\u00f3w, czyli narady zwo\u0142ywanej w okresie wakatu w Stolicy Apostolskiej. Z\u0142y stan finans\u00f3w to jedno z najwi\u0119kszych wyzwa\u0144, przed jakimi stanie nowy papie\u017c, kt\u00f3ry zostanie wybrany na konklawe rozpoczynaj\u0105cym si\u0119 7 maja.</p>",
        "id": 2566489,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-papiez-bedzie-po-trosze-bankierem-Musi-uporzadkowac-finanse-Watykanu-8934162.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy papie\u017c b\u0119dzie po trosze bankierem. Musi uporz\u0105dkowa\u0107 finanse Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T16:00:54.040743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T15:28:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/11f5b9b1c78839-830-497-0-45-830-497.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W tym roku wesz\u0142o w \u017cycie rozporz\u0105dzenie MiCA dotycz\u0105ce rynku kryptowalut. O tym, dlaczego uznaje si\u0119 je za prze\u0142omowe dla europejskiego rynku krypto, jak rynki finansowe postrzegaj\u0105 to, \u017ce Polska nie wdro\u017cy\u0142a jeszcze w pe\u0142ni przepis\u00f3w i jak oceniaj\u0105 propozycje zmian, t\u0142umacz\u0105\u00a0Natalia Kosi\u0144ska, Marketing Lead Binance Poland i\u00a0\u0141ukasz Pierwienis, GM Binance Poland, eksperci najwi\u0119kszej gie\u0142dy kryptowalutowej na \u015bwiecie.</p>",
        "id": 2566490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polski-inwestor-kryptowalutami-stoi-8934147.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski inwestor kryptowalutami stoi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T18:11:02.028733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T14:24:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/2db783e7d644ef-948-568-17-0-3497-2098.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podatnicy z\u0142o\u017cyli ju\u017c ponad 8 mln zezna\u0144 podatkowych za rok 2024 w us\u0142udze Tw\u00f3j e-PIT \u2013 poinformowa\u0142o w \u015brod\u0119 Ministerstwo Finans\u00f3w. Resort przypomnia\u0142, \u017ce \u015broda jest ostatnim dniem na rozliczenie podatk\u00f3w za ubieg\u0142y rok .</p>",
        "id": 2567703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ostatni-dzwonek-i-ponad-8-mln-zeznan-Pozostalych-rozliczy-automat-8934081.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatni dzwonek i ponad 8 mln zezna\u0144. Pozosta\u0142ych rozliczy automat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T13:30:14.105410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T13:30:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/0c1dcf347aa65c-948-568-0-89-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u015br\u00f3d 23 nowych propozycji, znalaz\u0142o si\u0119 m.in. zniesienie podw\u00f3jnego raportowania przez firmy do ZUS i GUS, a tak\u017ce likwidacja cz\u0119\u015bci  papierowych za\u015bwiadcze\u0144 przy ubieganiu si\u0119 o rent\u0119 czy emerytur\u0119 - poinformowa\u0142a w \u015brodowym komunikacie Inicjatywa SprawdzaMY, kt\u00f3rej prace koordynuje szef InPostu Rafa\u0142 Brzoska.</p>",
        "id": 2565154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejny-pakiet-deregulacyjny-Tym-razem-raportowanie-oraz-likwidacja-papierowych-zaswiadczen-8934076.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny pakiet deregulacyjny. Tym razem raportowanie oraz likwidacja papierowych za\u015bwiadcze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T13:30:13.709897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T13:30:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/0cfa048a05ae84-948-568-570-10-2920-1751.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wicepremier, szef MC Krzysztof Gawkowski powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 w Brukseli, \u017ce w Polsce co dzie\u0144 dochodzi do incydent\u00f3w i pr\u00f3b atak\u00f3w na infrastruktur\u0119 krytyczn\u0105, a ewentualny \u015brodowy cyberatak na System Rejestr\u00f3w Pa\u0144stwowych nie by\u0142by wyj\u0105tkiem. Polska to najbardziej atakowany kraj UE \u2013 oceni\u0142.</p>",
        "id": 2565153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Naloty-dywanowe-na-polska-cyberprzestrzen-Jestesmy-najbardziej-atakowanym-panstwem-8934071.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naloty dywanowe na polsk\u0105 cyberprzestrze\u0144. Jeste\u015bmy najbardziej atakowanym pa\u0144stwem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T13:30:13.314514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T13:30:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/6f88844b39f2cd-945-560-44-31-2506-1503.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pracujemy nad tym, \u017ceby w Raciborzu by\u0142a wytwarzana wyspecjalizowana produkcja zbrojeniowa - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk podczas wizyty w Hucie Cz\u0119stochowa. Zapewni\u0142, \u017ce Rafako b\u0119dzie zak\u0142adem produkuj\u0105cym \"rzeczy op\u0142acalne\".</p>",
        "id": 2565152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Od-kotlow-po-lufy-Premier-Rafako-bedzie-produkowac-rzeczy-oplacane-8934086.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od kot\u0142\u00f3w po lufy? Premier: Rafako b\u0119dzie produkowa\u0107 rzeczy op\u0142acalne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T13:30:13.065881+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T13:30:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/cb71aa738944d0-937-562-0-0-937-562.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ska gospodarka kurczy si\u0119 pod przyw\u00f3dztwem Donalda Trumpa \u2013 wynika z najnowszych danych makroekonomicznych. W pierwszym kwartale annualizowany odczyt dynamiki PKB by\u0142 ujemny, a do tego istotnie wzros\u0142a preferowana przez Fed miara inflacji.</p>",
        "id": 2565151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-przegrywaja-przez-polityke-Trumpa-Fatalne-dane-z-najwiekszej-gospodarki-swiata-8934090.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA przegrywaj\u0105 przez polityk\u0119 Trumpa. Fatalne dane z najwi\u0119kszej gospodarki \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:24:05.161530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T12:24:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/b26ae6adeddeb6-948-568-95-19-1742-1045.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk oceni\u0142, \u017ce to, i\u017c Ministerstwo Obrony Narodowej staje si\u0119 w\u0142a\u015bcicielem Huty Cz\u0119stochowa, oznacza gwarancje d\u0142ugoterminowych zam\u00f3wie\u0144 nie tylko dla samej huty, ale tak\u017ce dla tych, kt\u00f3rzy z ni\u0105 wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105. Jak doda\u0142, produkcja huty jest nowoczesna i znajduje nabywc\u0119.</p>",
        "id": 2564541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Huta-Czestochowa-w-rekach-MON-Tusk-To-gwarancja-dlugoterminowych-zamowien-8934032.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Huta Cz\u0119stochowa w r\u0119kach MON. Tusk: To gwarancja d\u0142ugoterminowych zam\u00f3wie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:24:05.877857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T12:24:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/4c3939e330dbce-948-568-374-364-2947-1768.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z pocz\u0105tkiem II po\u0142owy roku inflacja mo\u017ce spa\u015b\u0107 w okolice 3 proc. a pod koniec roku mo\u017ce obni\u017cy\u0107 si\u0119 poni\u017cej tego poziomu \u2013 napisali ekonomi\u015bci Banku Pekao w komentarzu do wtorkowych danych GUS.</p>",
        "id": 2564544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-celu-mozliwa-jeszcze-w-tym-roku-Pekao-Moze-spasc-ponizej-3-proc-8934031.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja w celu mo\u017cliwa jeszcze w tym roku. Pekao: Mo\u017ce spa\u015b\u0107 poni\u017cej 3 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:24:06.343268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T12:24:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/fea0d1c5fbdb8c-948-568-72-0-1128-676.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Orlen og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce posiadacze pojazd\u00f3w elektrycznych zarejestrowanych w aplikacji ORLEN Charge przez miesi\u0105c b\u0119d\u0105 mogli o 35 proc. taniej \u0142adowa\u0107 swoje pojazdy w ponad 1,1 tys. punktach nale\u017c\u0105cych do koncernu.</p>",
        "id": 2564546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Promocja-nie-tylko-na-paliwo-Na-Orlenie-takze-tansze-ladowanie-8934051.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Promocja nie tylko na paliwo. Na Orlenie tak\u017ce ta\u0144sze \u0142adowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:24:05.383093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T12:24:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/674479bf6c733d-948-568-680-190-2683-1610.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina jest gotowa podpisa\u0107 ju\u017c w \u015brod\u0119 umow\u0119 o zasobach naturalnych z USA \u2013 poda\u0142a agencja Bloomberga, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na osob\u0119 zbli\u017con\u0105 do sprawy. \u0179r\u00f3d\u0142o to doda\u0142o, \u017ce ministra gospodarki Ukrainy Julia Swyrydenko tego dnia uda\u0142a si\u0119 do Waszyngtonu, by z\u0142o\u017cy\u0107 podpis pod dokumentem.</p>",
        "id": 2564542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Telenowela-surowcowa-Bloomberg-Ukraina-jest-gotowa-podpisac-umowe-z-USA-8934045.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Telenowela surowcowa. Bloomberg: Ukraina jest gotowa podpisa\u0107 umow\u0119 z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:24:06.096262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T12:24:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/c4db0e255cf36a-948-568-30-64-1594-956.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Relacje Chin z Uni\u0105 Europejsk\u0105 wnosz\u0105 bezcenn\u0105 stabilno\u015b\u0107 do globalnej gospodarki - oceni\u0142o w \u015brod\u0119 ministerstwo spraw zagranicznych w Pekinie. Strona chi\u0144ska d\u0105\u017cy do zacie\u015bnienia wi\u0119zi z Uni\u0105 w kontek\u015bcie trwaj\u0105cej wojny handlowej z USA i planowanego na lipiec szczytu UE-Chiny.</p>",
        "id": 2564545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wzajemny-zwrot-Unii-i-Chin-Potegi-szukaja-stabilnosci-we-wzajemnych-relacjach-8934019.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzajemny zwrot Unii i Chin. Pot\u0119gi szukaj\u0105 stabilno\u015bci we wzajemnych relacjach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T11:05:03.331027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T11:05:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/99e56762a18ace-948-568-251-31-2667-1600.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najcz\u0119\u015bciej 8 godzin w pracy wystarczy (9 z przerw\u0105 na lunch), ZUS nie depcze po pi\u0119tach, a przelewy na sk\u0142adke zdrowotn\u0105 tak nie bol\u0105, je\u015bli si\u0119 je widzi tylko na pasku wyp\u0142aty - praca na etat w Polsce jest poszukiwana, jednocze\u015bnie b\u0119d\u0105c przewa\u017caj\u0105c\u0105 form\u0105 zatrudnienia - jak podaje GUS.\u00a0</p>",
        "id": 2563847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/17-tysiecy-etatowcow-To-najbardziej-pozadana-forma-zatrudnienia-w-Polsce-8933887.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "17 mln etatowc\u00f3w. To najbardziej po\u017c\u0105dana forma zatrudnienia w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T11:05:04.329779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T11:05:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/e71001f698a879-948-568-0-280-3983-2390.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2024 roku 21 proc. populacji Unii Europejskiej by\u0142o zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym, w Polsce by\u0142o to 16 proc. - poda\u0142 Eurostat.</p>",
        "id": 2563851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/21-proc-populacji-UE-bylo-zagrozonych-wykluczeniem-spolecznym-8933943.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "21 proc. populacji UE by\u0142o zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T11:05:04.053261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T11:05:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/cd4b7ef8e66f12-948-568-7-69-991-594.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po pi\u0119ciu latach od wydania ostatniej dyspozycji przez klienta banki b\u0119d\u0105 mia\u0142y obowi\u0105zek sprawdzi\u0107, czy klient \u017cyje \u2013 wynika z opublikowanego w \u015brod\u0119 projektu nowelizacji Prawa bankowego. Ma to umo\u017cliwi\u0107 spadkobiercom szybsze uzyskiwanie informacji o zgromadzonych w bankach \u015brodkach.</p>",
        "id": 2563850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Banki-beda-musialy-sprawdzac-czy-klient-zyje-Pomoze-baza-PESEL-8933913.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banki b\u0119d\u0105 musia\u0142y sprawdza\u0107, czy klient \u017cyje. Pomo\u017ce baza PESEL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T11:05:04.606287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T11:05:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/2fcfcff14fa896-948-567-0-65-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />35-letni funkcjonariusz S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej us\u0142ysza\u0142 w \u015brod\u0119 zarzut zab\u00f3jstwa lekarza i usi\u0142owania uszkodzenia cia\u0142a piel\u0119gniarki - poinformowa\u0142a PAP rzeczniczka prasowa Prokuratury Okr\u0119gowej w Krakowie Oliwia Bo\u017cek-Michalec.</p>",
        "id": 2563852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Funkcjonariusz-SW-z-zarzutem-zabojstwa-lekarza-w-Krakowie-8933910.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Funkcjonariusz SW z zarzutem zab\u00f3jstwa lekarza w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T11:05:04.798818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T11:05:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/4e06ed2b0320fb-948-568-2-55-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zast\u0119pca komendanta g\u0142\u00f3wnego PSP J\u00f3zef Galica zaapelowa\u0142 o ostro\u017cno\u015b\u0107 podczas wypoczynku w lasach w czasie d\u0142ugiego majowego weekendu. Le\u015bnicy i stra\u017cacy b\u0119d\u0105 w tym czasie czuwa\u0107, by w lasach nie dochodzi\u0142o do po\u017car\u00f3w \u2013 zapewni\u0142 zast\u0119pca dyr. generalnego Las\u00f3w Pa\u0144stwowych Jerzy Fijas.</p>",
        "id": 2563853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jednak-nie-zamkna-lasow-na-majowke-Ale-lesnicy-i-strazacy-apeluja-o-ostroznosc-8933348.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jednak nie zamkn\u0105 las\u00f3w na maj\u00f3wk\u0119. Ale le\u015bnicy i stra\u017cacy apeluj\u0105 o ostro\u017cno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T11:05:03.864393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T11:05:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/808990a3d245de-948-568-20-310-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja jest wdzi\u0119czna USA za wysi\u0142ki na rzecz zaprowadzenia pokoju, ale porozumienie musi by\u0107 zawarte z Ukrain\u0105, a nie ze Stanami Zjednoczonymi - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow, cytowany przez agencj\u0119 Reutera.</p>",
        "id": 2563849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kreml-jestesmy-wdzieczni-USA-ale-pokoj-musi-byc-zawarty-z-Ukraina-8933885.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml: jeste\u015bmy wdzi\u0119czni USA, ale pok\u00f3j musi by\u0107 zawarty z Ukrain\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T11:05:03.119170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T11:05:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/dc5e6b9e1a33d9-948-568-50-110-3595-2157.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przed tegoroczn\u0105 maj\u00f3wk\u0105 b\u0119dziemy mogli zatankowa\u0107\nnajtaniej od czterech lat. Przy czym \u201etaniej\u201d nadal nie znaczy \u201etanio\u201d.</p>",
        "id": 2563846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-paliw-w-maju-2025-roku-Tyle-zaplacimy-za-litr-benzyny-i-oleju-napedowego-8933915.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maj\u00f3wkowe tankowanie b\u0119dzie najta\u0144sze od 4 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T11:05:02.929250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T11:05:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/051144324452c9-948-568-37-7-2962-1777.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />100 dni prezydentury Donalda Trumpa to czas licznych podsumowa\u0144 jego dotychczasowych dzia\u0142a\u0144. Zamieszanie w c\u0142ami oraz porzucenie dotychczasowych sojuszy nadszarpn\u0119\u0142o zaufanie do Stan\u00f3w Zjednoczonych. Rykoszetem obrywa tak\u017ce gospodarka i coraz cz\u0119\u015bciej m\u00f3wi si\u0119 o nadchodz\u0105cej recesji. Legendarny inwestor i miliarder Ray Dalio m\u00f3wi wprost: jest za p\u00f3\u017ano, zmiany nadchodz\u0105.</p>",
        "id": 2563845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Potega-USA-upada-na-naszych-oczach-Ray-Dalio-Jest-za-pozno-zmiany-nadchodza-8933911.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119ga USA upada na naszych oczach. Ray Dalio: Jest za p\u00f3\u017ano, zmiany nadchodz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T11:05:03.644103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T11:05:02+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/1dbd3726e3c127-948-568-48-414-1800-1080.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartek, 2 maja wszystkie urz\u0119dy skarbowe oraz Ministerstwo Finans\u00f3w b\u0119d\u0105 nieczynne \u2013 nie b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015bci za\u0142atwienia \u017cadnych spraw stacjonarnie. To efekt decyzji premiera o wyznaczeniu tego dnia wolnym od pracy dla s\u0142u\u017cby cywilnej. Sprawy podatkowe w tym terminie mo\u017cna za\u0142atwia\u0107 wy\u0142\u0105cznie online.</p>",
        "id": 2563848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Urzedy-skarbowe-beda-zamkniete-w-piatek-Resort-zarzadzil-dzien-wolny-8932455.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urz\u0119dy skarbowe odsapn\u0105 po akcji PIT. Resort zarz\u0105dzi\u0142 dzie\u0144 wolny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T09:58:12.612089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T09:58:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/1077d92d83c454-948-568-2-70-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kolejna warta uwagi promocja Citi\nHandlowego. W zamian za dokonywanie kart\u0105 5 transakcji mobilnych miesi\u0119cznie (Apple\nPay lub Google Pay) na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 minimum 200 z\u0142, bank proponuje vouchery na\nAllegro lub do innego sklepu. \u0141\u0105czna suma nagr\u00f3d to r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 1200 z\u0142 w\nformie kupon\u00f3w.\n</p>",
        "id": 2563380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/1200-zl-do-wydania-na-Allegro-Wystarczy-dokonywac-karta-5-transakcji-mobilnych-miesiecznie-8933082.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1200 z\u0142 do wydania na Allegro. Wystarczy dokonywa\u0107 kart\u0105 5 transakcji mobilnych miesi\u0119cznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T09:58:13.004122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T09:58:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/3ba7b85439457c-948-568-170-0-2559-1535.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ostatnich latach z\u0142oty znacz\u0105co si\u0119 umacnia\u0142, a Polska notowa\u0142a du\u017co wy\u017csz\u0105 inflacj\u0119 ni\u017c \u015brednia na \u015bwiecie. W efekcie kraje uznawane za drogie sta\u0142y si\u0119 bardziej atrakcyjne dla polskich turyst\u00f3w. Na preferencje wp\u0142yn\u0119\u0142o to jednak nieznacznie - informuje w \u015brodowym wydaniu \"Puls Biznesu\".</p>",
        "id": 2563381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dokad-Polacy-poleca-na-wakacje-Nadrabiamy-podroznicze-zaleglosci-8933678.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dok\u0105d Polacy polec\u0105 na wakacje? Nadrabiamy podr\u00f3\u017cnicze zaleg\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T09:58:12.065006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T09:58:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/a36b8a12b3b753-948-567-0-25-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pierwszy kwarta\u0142 20025 roku przyni\u00f3s\u0142 przyspieszenie wzrostu gospodarczego w strefie euro. Francji i Niemcom \u2013\nczyli dw\u00f3m najwi\u0119kszym gospodarkom eurolandu \u2013 uda\u0142o si\u0119 unikn\u0105\u0107 tzw.\ntechnicznej recesji.\n</p>",
        "id": 2563378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wzrost-PKB-strefy-euro-przyspieszyl-w-I-kwartale-2025-Francja-i-Niemcy-uniknely-recesji-8933875.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gospodarka eurolandu wrzuci\u0142a drugi bieg. Francja i Niemcy unikn\u0119\u0142y recesji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T09:58:12.254858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T09:58:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/446e29ff0b2366-945-560-82-67-1381-828.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pierwszy kwarta\u0142 2025 roku przyni\u00f3s\u0142 dynamiczne wzrosty na rynku z\u0142ota, a za rekordowym popytem sta\u0142y przede wszystkim banki centralne, w tym najwi\u0119kszy kupuj\u0105cy, jakim by\u0142 NBP oraz fundusze ETF - wynika z najnowszych danych \u015awiatowej Rady Z\u0142ota. Jak si\u0119 okazuje \u0142\u0105czny popyt ze strony wymienionych uczestnik\u00f3w rynku z\u0142ota, by\u0142 najwi\u0119kszy od blisko 5 lat.</p>",
        "id": 2563379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NBP-najwiekszym-kupujacym-zloto-na-swiecie-Banki-i-ETFy-nie-kupowaly-tyle-kruszcu-od-wybuchu-pandemii-8933864.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBP najwi\u0119kszym kupuj\u0105cym z\u0142oto na \u015bwiecie. Banki i ETFy- nie kupowa\u0142y tyle kruszcu od wybuchu pandemii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T09:58:13.441140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T09:58:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/9f5e4e20748a20-948-568-53-44-2099-1259.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Powi\u0105zanie prawa do \u015bwiadczenia wychowawczego dla cudzoziemc\u00f3w z pa\u0144stw trzecich z aktywno\u015bci\u0105 na rynku pracy oraz nauk\u0105 dzieci w polskiej szkole zak\u0142ada projekt ustawy, kt\u00f3rego za\u0142o\u017cenia opublikowano w wykazie prac legislacyjnych rz\u0105du.</p>",
        "id": 2563383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/800-tylko-dla-pracujacych-Rzad-chce-ukrocic-socjal-dla-cudzoziemcow-8933858.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracuj, to dostaniesz 800+. Z MSWiA wyszed\u0142 projekt dot. cudzoziemc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T09:58:13.192514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T09:58:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/42274f22b334b1-948-568-0-50-2512-1507.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Telewizja Polska S.A. zapowiedzia\u0142a odwo\u0142anie si\u0119 do s\u0105du od kary na\u0142o\u017conej przez przewodnicz\u0105cego Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji Macieja \u015awirskiego za emisj\u0119 reporta\u017cu pt. \"Arcydzie\u0142o Rydzyka\", kt\u00f3ry ukaza\u0142 si\u0119 w programie \"Raport Specjalny\".</p>",
        "id": 2563382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/TVP-i-Arcydzielo-Rydzyka-Telewizja-odwola-sie-do-sadu-od-kary-nalozonej-przez-KRRiT-8933894.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TVP i \"Arcydzie\u0142o Rydzyka\". Telewizja odwo\u0142a si\u0119 do s\u0105du od kary na\u0142o\u017conej przez KRRiT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T08:53:12.617870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:53:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/fde700e9321267-948-567-45-45-955-572.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister Doma\u0144ski zapewni\u0142, \u017ce w 2025 roku d\u0142ug publiczny nie przekroczy 60% PKB. Wypowied\u017a\nta nie mia\u0142a wp\u0142ywu na kurs euro</p>",
        "id": 2563017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dlug-Polski-zmierza-do-60-PKB-Kurs-euro-stabilny-8933801.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0142ug Polski zmierza do 60% PKB. Kurs euro stabilny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T08:53:11.754288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:53:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/2689387cf635a1-948-568-0-239-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zgodnie z oczekiwaniami ekonomist\u00f3w kwiecie\u0144 przyni\u00f3s\u0142\nzauwa\u017calny spadek inflacji CPI, ko\u0144cz\u0105c okres jej stabilizacji w pobli\u017cu 5%.</p>",
        "id": 2563014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-kwietniu-2025-spadla-z-plaskowyzu-Ale-do-celu-ma-jeszcze-daleka-droge-8933806.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja spad\u0142a z p\u0142askowy\u017cu. Ale do celu ma jeszcze dalek\u0105 drog\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T08:53:12.395437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:53:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/973886d6c2385a-948-568-0-40-1024-614.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podczas ostatniej kwietniowej sesji na warszawskiej gie\u0142dzie akcje Rafako i Rafametu kontynuuj\u0105 wzrosty, odpowiednio o 6,71 proc. i ok. 20,8 proc. Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142 we wtorek udzielenie firmom ponad 700 mln z\u0142 pomocy, kt\u00f3ra ma trafi\u0107 do nich za po\u015brednictwem Agencji Rozwoju Przemys\u0142u.</p>",
        "id": 2563016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kursy-akcji-Rafako-i-Rafametu-kontynuuja-wzrosty-po-zapowiedzi-pomocy-rzadowej-8933845.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kursy akcji Rafako i Rafametu kontynuuj\u0105 wzrosty po zapowiedzi pomocy rz\u0105dowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T08:53:11.943886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:53:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/539751a0191329-948-568-0-30-4084-2450.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o unijn\u0105 klauzul\u0119 wyj\u015bcia - poda\u0142 w komunikacie resort finans\u00f3w. O zamiarze skorzystania z klauzuli Ministerstwo Finans\u00f3w informowa\u0142o we wtorek.</p>",
        "id": 2563015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-zlozyla-wniosek-o-unijna-klauzule-wyjscia-Chodzi-o-wydatki-na-obronnosc-8933853.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o unijn\u0105 klauzul\u0119 wyj\u015bcia. Chodzi o wydatki na obronno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T08:53:12.867860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:53:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/6cb95e938a1053-948-568-53-97-3489-2093.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Decyzja o odebraniu 2 maja wolnego za sobotnie \u015bwi\u0119to zale\u017cy wy\u0142\u0105cznie od pracodawcy \u2013 wyja\u015bni\u0142a Pa\u0144stwowa Inspekcja Pracy. Oznacza to, \u017ce pracodawca, bez konsultacji z pracownikami, mo\u017ce wyznaczy\u0107 wolne w ka\u017cdym innym dniu przypadaj\u0105cym w okresie rozliczeniowym.</p>",
        "id": 2563018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przedluzona-majowka-nie-z-automatu-PIP-wyjasnia-komu-przysluguje-8933165.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed\u0142u\u017cona maj\u00f3wka nie z automatu? PIP wyja\u015bnia, komu przys\u0142uguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T08:53:13.156326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:26:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/4400055bf834ec-948-568-22-22-4475-2685.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do 29 kwietnia zwroty z PIT za 2024 r. wynios\u0142y ponad 17 mld z\u0142 - poinformowa\u0142 w Programie I Polskiego Radia, minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.</p>",
        "id": 2563019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Panstwo-zwrocilo-juz-obywatelom-ponad-17-mld-zl-8933741.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwo zwr\u00f3ci\u0142o ju\u017c obywatelom ponad 17 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T07:48:13.694476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T07:48:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/8dcdfeb230223b-948-568-0-220-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wydatki na emerytury pozostan\u0105 stabilne w d\u0142ugim okresie i spadn\u0105 z 10,2 proc. PKB w 2022 r. do 10,1 proc. PKB w 2070 r. - poda\u0142 resort finans\u00f3w w dokumencie.</p>",
        "id": 2562723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministerstwo-FInansow-spokojne-o-emerytury-Wydatki-pozostana-stabilne-8933742.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Finans\u00f3w spokojne o emerytury. \"Wydatki pozostan\u0105 stabilne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T07:48:12.415722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T07:48:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/72090eea12e72f-948-568-0-480-2650-1590.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\"Ameryka chce naszej ziemi, naszych zasob\u00f3w, naszej wody, naszego kraju. Nie s\u0105 to czcze gro\u017aby. Prezydent Trump pr\u00f3buje nas z\u0142ama\u0107, by Ameryka mog\u0142a nas posiada\u0107, ale to si\u0119 nie wydarzy. Nigdy\" - m\u00f3wi\u0142 po wygranych wyborach premier Mark Carney.</p>",
        "id": 2562719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-zapomnimy-amerykanskiej-zdrady-Premier-Kanady-tak-ostro-o-USA-jeszcze-nie-mowil-8933529.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie zapomnimy ameryka\u0144skiej zdrady\". Premier Kanady tak ostro o USA jeszcze nie m\u00f3wi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T07:48:12.664391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T07:48:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/305b70474adb41-948-567-0-57-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pakistan posiada wiarygodne informacje wywiadowcze, \u015bwiadcz\u0105ce o tym, \u017ce Indie zamierzaj\u0105 rozpocz\u0105\u0107 atak zbrojny w ci\u0105gu najbli\u017cszych 24-36 godzin \u2013 oznajmi\u0142 w \u015brod\u0119 pakista\u0144ski minister informacji Attaullah Tarar. Napi\u0119cie mi\u0119dzy krajami wywo\u0142a\u0142 atak terrorystyczny w indyjskim stanie D\u017cammu i Kaszmir, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o 26 os\u00f3b.</p>",
        "id": 2562720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pakistan-ostrzega-Indie-moga-rozpoczac-atak-zbrojny-w-ciagu-najblizszych-24-36-godzin-8933764.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pakistan ostrzega. Indie mog\u0105 rozpocz\u0105\u0107 atak zbrojny w ci\u0105gu najbli\u017cszych 24-36 godzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T07:48:12.882920+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T07:48:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/46fd233c7b0fe4-948-568-505-80-1495-896.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina stworzy\u0142a system punktowy, maj\u0105cy zach\u0119ca\u0107 \u017co\u0142nierzy do zabijania jak najwi\u0119kszej liczby Rosjan i niszczenia rosyjskiego uzbrojenia - powiadomi\u0142 portal Politico. Zdobyte punkty Ukrai\u0144cy mog\u0105 wymienia\u0107 na bro\u0144 dla swoich formacji.</p>",
        "id": 2562721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Punkty-za-martwych-Rosjan-Ukraina-stworzyla-system-a-punkty-wymienia-na-bron-8933777.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Punkty za martwych Rosjan. Ukraina stworzy\u0142a system, a punkty wymienia na bro\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T07:48:13.099661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T07:48:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/b81110b05b57d4-948-567-0-35-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Planujesz zagraniczny wyjazd na maj\u00f3wk\u0119 lub wakacje? Je\u015bli tak, to warto skorzysta\u0107 z promocji na wymian\u0119 walut. Dzi\u0119ki niej wymienisz waluty online i zgarniesz 2500 punkt\u00f3w na wymian\u0119 walut bez spreadu. Dodatkowo mo\u017cesz te\u017c dosta\u0107 375 z\u0142 w kartach podarunkowych Allegro.\n\n\n\n</p>",
        "id": 2562722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wymieniaj-waluty-online-i-zyskaj-nawet-375-zl-w-bonach-Allegro-i-transakcje-bez-spreadu-8933716.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wymieniaj waluty online i zyskaj nawet 375 z\u0142 w bonach Allegro i transakcje bez spreadu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:43:25.555644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:43:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/57968422a32c63-948-568-0-0-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nowe dane z chi\u0144skiego przemys\u0142u pokazuj\u0105, \u017ce wywo\u0142ane przez administracj\u0119 Trumpa napi\u0119cia w globalnym handlu zaczynaj\u0105 odbija\u0107 si\u0119 na gospodarce Pa\u0144stwa \u015arodka, a ekonomi\u015bci obni\u017caj\u0105 prognozy dla jej wzrostu. \"W wojnach handlowych nie ma zwyci\u0119zc\u00f3w\" - skomentowa\u0142 urz\u0105d statystyczny z ChRL.\u00a0</p>",
        "id": 2562470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chinski-przemysl-w-cieniu-amerykanskich-cel-Najgorszy-odczyt-od-2023-r-8933701.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ski przemys\u0142 w cieniu ameryka\u0144skich ce\u0142. Najgorszy odczyt od 2023 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:43:27.049263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:43:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/9ad3ae2a1415c4-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Firmy tajwa\u0144skie chc\u0105 inwestowa\u0107 w Polsce - powiedzia\u0142 PAP Micha\u0142 Jaros, sekretarz stanu w Ministerstwie Rozwoju i Technologii. Doda\u0142, \u017ce w czerwcu rusza misja polskich przedsi\u0119biorc\u00f3w na Tajwan, a rz\u0105d pracuje nad pakietem inwestycyjnym.</p>",
        "id": 2562475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Firmy-z-Tajwanu-chca-inwestowac-w-Polsce-Ministerstwo-szykuje-ulatwienia-8933644.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Firmy z Tajwanu chc\u0105 inwestowa\u0107 w Polsce. Ministerstwo szykuje u\u0142atwienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:43:27.483994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:43:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/69909beafb718c-948-568-7-138-3064-1838.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministrowie z PSL po raz kolejny wys\u0142ali negatywne opinie do projekt\u00f3w o zwi\u0105zkach partnerskich, nad kt\u00f3rymi trwaj\u0105 prace do dzi\u015b - pisze w \u015brod\u0119 \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2562477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PSL-przeciw-zwiazkom-partnerskim-Ostrzega-przed-naduzyciami-roznego-rodzaju-ulg-naleznosci-i-swiadczen-8933604.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PSL przeciw zwi\u0105zkom partnerskim. Ostrzega przed nadu\u017cyciami r\u00f3\u017cnego rodzaju ulg, nale\u017cno\u015bci i \u015bwiadcze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:43:26.107343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:43:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/3c10dfc019c01c-948-568-38-33-1744-1046.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Revolut og\u0142osi\u0142, \u017ce rozpoczyna przygotowania do wprowadzenia us\u0142ug telekomunikacyjnych. Pilota\u017c Revolut Mobile rozpocznie si\u0119 w Wielkiej Brytanii i Niemczech, a p\u00f3\u017aniej telefonia wejdzie na kolejne europejskie rynki. Miesi\u0119czne plany mobilne b\u0119d\u0105 obejmowa\u0107 nielimitowane po\u0142\u0105czenia g\u0142osowe, wiadomo\u015bci tekstowe oraz krajowy transfer danych, po\u0142\u0105czony z pakietem transferu danych za granic\u0105.</p>",
        "id": 2562472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Revolut-z-kolejna-usluga-Zaoferuje-telefonie-komorkowa-8933714.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revolut z kolejn\u0105 us\u0142ug\u0105. Zaoferuje telefoni\u0119 kom\u00f3rkow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:43:25.890522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:43:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/72c0114059f500-948-568-1025-190-2282-1369.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Amazon mia\u0142 chyry pomys\u0142 - rozbi\u0107 ceny pokazywane na platformie sprzeda\u017cowej na \u017ar\u00f3d\u0142ow\u0105 i to, co do\u0142o\u017cy\u0142y do niej c\u0142a Donalda Trumpa. W ten spos\u00f3b chcia\u0142 zmniejszy\u0107 gniew u\u017cytkownik\u00f3w na rosn\u0105ce z ka\u017cdym dniem koszty. Wystarczy\u0142 jednak jeden telefon zdenerowowanego prezydenta USA, by wyrzuci\u0107 strategi\u0119 do kosza.\u00a0</p>",
        "id": 2562471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wkurz-Trump-dzwoni-do-Bezosa-czyli-jak-Amazon-nie-pokaze-wplywu-cel-na-ceny-8933539.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wkurz...\" Trump dzwoni do Bezosa, czyli jak Amazon nie poka\u017ce wp\u0142ywu ce\u0142 na ceny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T07:48:13.912484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/3a1a5f61cc3935-948-568-0-62-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dla ponad po\u0142owy Fin\u00f3w (53 proc.) cz\u0142onkostwo w NATO nie gwarantuje, \u017ce inne kraje udziel\u0105 pomocy Finlandii w razie rzeczywistego zagro\u017cenia lub kryzysu \u2013 wynika z badania przeprowadzonego w dwa lata po wst\u0105pieniu kraju do Sojuszu.</p>",
        "id": 2562724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Coraz-mniej-Finow-wierzy-w-gwarancje-bezpieczenstwa-NATO-8933636.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz mniej Fin\u00f3w wierzy w gwarancje bezpiecze\u0144stwa NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:38:10.560402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:38:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/b9c6df6b574304-948-568-13-27-1786-1071.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Develia podpisa\u0142a przedwst\u0119pn\u0105 umow\u0119 kupna 100 proc. Bouygues Immobilier Polska, oddzia\u0142u francuskiego dewelopera Bouygues Immobilier. Cena sprzeda\u017cy to 66,5 mln euro. Dzi\u0119ki przej\u0119ciu Develia zwi\u0119kszy liczb\u0119 mieszka\u0144 w realizacji oraz potencja\u0142 wzrostu banku ziemi w Warszawie, Poznaniu i we Wroc\u0142awiu.</p>",
        "id": 2562190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Develia-podpisala-przedwstepna-umowe-kupna-Bouygues-Immobilier-Polska-za-66-5-mln-euro-8933654.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Develia podpisa\u0142a przedwst\u0119pn\u0105 umow\u0119 kupna Bouygues Immobilier Polska za 66,5 mln euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:38:10.937864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:38:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/1ded7844c7aa46-948-568-45-0-1875-1124.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa CCC w 2024 roku wypracowa\u0142a najwy\u017cszy w historii swojej dzia\u0142alno\u015bci poziom zysku netto \u2013 wyni\u00f3s\u0142 on 1023 mln z\u0142 i by\u0142 wy\u017cszy rdr o blisko 1,1 mld z\u0142. Aspiracj\u0105 grupy na 2025 rok jest 12 mld z\u0142 przychod\u00f3w i rentowno\u015b\u0107 EBITDA na poziomie 20 proc. - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>",
        "id": 2562192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-CCC-w-2024-roku-miala-ponad-1-mld-zl-zysku-netto-8933672.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa CCC w 2024 roku mia\u0142a ponad 1 mld z\u0142 zysku netto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:38:11.370245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:38:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/207349b74ba508-948-567-0-49-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W \u015bwi\u0119ta 1 i 3 maja ca\u0142a sie\u0107 plac\u00f3wek Poczty Polskiej b\u0119dzie nieczynna - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek operator. Obs\u0142uga klient\u00f3w w standardowych godzinach zostanie wznowiona od 5 maja br.</p>",
        "id": 2562194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poczta-Polska-swietuje-majowke-Znacznie-skrocone-godziny-pracy-8932079.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poczta Polska \u015bwi\u0119tuje maj\u00f3wk\u0119. Znacznie skr\u00f3cone godziny pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:38:11.558275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:38:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/1076486a5bdc22-948-568-580-309-3416-2049.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od 1 maja pacjenci b\u0119d\u0105 mogli przebada\u0107 si\u0119 \"na NFZ\" w ramach nowego programu profilaktycznego \"Moje zdrowie\". Po wype\u0142nieniu ankiety, zrobieniu bada\u0144 diagnostycznych, spotkaj\u0105 si\u0119 z lekarzem lub piel\u0119gniark\u0105, kt\u00f3rzy przeanalizuj\u0105 ich wyniki. Pacjent dostanie indywidulany plan zdrowotny.</p>",
        "id": 2562195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rusza-nowy-program-profilaktyczny-Przebadaja-sie-nawet-20-latkowie-8931542.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza nowy program profilaktyczny. Przebadaj\u0105 si\u0119 nawet 20-latkowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:38:11.833639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:38:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/1ba7c8f828ca77-948-568-230-274-3294-1976.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ostatni kwarta\u0142 przyni\u00f3s\u0142 spadek liczby recept wypisywanych na leki kontrolowane, cho\u0107 w marcu odnotowano pewne odbicie, wyra\u017ane zw\u0142aszcza w przypadku medycznej marihuany - informuje w \u015brodowym wydaniu \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>",
        "id": 2562196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wygrana-walka-z-receptomatami-Wyraznie-spadla-liczba-recept-na-leki-kontrolowane-8933674.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wygrana walka z receptomatami? Wyra\u017anie spad\u0142a liczba recept na leki kontrolowane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:38:11.124833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:38:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/b0bc3fd69d0b91-948-568-0-0-4432-2659.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina wraz z partnerami przygotowuje nowe sankcje wobec Rosji. Maj\u0105 by\u0107 one wymierzone w eksport i przemys\u0142 obronny agresora, a tak\u017ce dzia\u0142alno\u015b\u0107 \"rosyjskiej sieci wp\u0142yw\u00f3w\" - poinformowa\u0142 prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski we wtorek wieczorem w   o\u015bwiadczeniu wideo opublikowanym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.</p>",
        "id": 2562193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zwiekszyc-miedzynarodowa-presje-na-Moskwe-Zelenski-apeluje-do-sojusznikow-8933606.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwi\u0119kszy\u0107 mi\u0119dzynarodow\u0105 presj\u0119 na Moskw\u0119. Ze\u0142enski apeluje do sojusznik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:38:09.454110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:38:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/d8799b46b313f9-948-568-0-158-1672-1003.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zysk netto grupy Banku Pekao SA w pierwszym kwartale 2025 roku wzr\u00f3s\u0142 do 1.685 mln z\u0142 z 1.517 mln z\u0142 rok wcze\u015bniej - poinformowa\u0142 bank w raporcie. Zysk banku okaza\u0142 si\u0119 10,3 proc. powy\u017cej konsensusu PAP Biznes, kt\u00f3ry zak\u0142ada\u0142 zysk  na poziomie 1.528,3 mln z\u0142.</p>",
        "id": 2562185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zysk-netto-grupy-Pekao-w-I-kw-25-wyniosl-1-685-mln-zl-powyzej-konsensusu-8933643.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zysk netto grupy Pekao w I kw. '25 wyni\u00f3s\u0142 1.685 mln z\u0142, powy\u017cej konsensusu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:38:10.372640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:38:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/06d941de21a512-945-567-366-710-2081-1249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zysk netto grupy Santander Bank Polska w pierwszym kwartale 2025 roku wzr\u00f3s\u0142 do 1.733,6 mln z\u0142 z 1.564,7 mln z\u0142 rok wcze\u015bniej - poinformowa\u0142 bank w raporcie. Zysk banku okaza\u0142 si\u0119 7,1 proc. powy\u017cej oczekiwa\u0144 analityk\u00f3w, kt\u00f3rzy spodziewali si\u0119, \u017ce wyniesie on 1.618,4 mln z\u0142.</p>",
        "id": 2562189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zysk-netto-Santander-Bank-Polska-w-I-kw-wyniosl-1-733-6-mln-zl-powyzej-oczekiwan-8933662.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zysk netto Santander Bank Polska w I kw. wyni\u00f3s\u0142 1.733,6 mln z\u0142, powy\u017cej oczekiwa\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:43:26.774401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/1e2ba2755701d3-948-568-49-203-1873-1124.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W audycie Prokuratury Krajowej za lata 2016-2023 jest ok. 60 post\u0119powa\u0144 dotycz\u0105cych polityk\u00f3w Zjednoczonej Prawicy. W\u015br\u00f3d spraw, w kt\u00f3rych stwierdzono istotne nieprawid\u0142owo\u015bci, s\u0105 np. post\u0119powania dotycz\u0105ce by\u0142ego premiera Mateusza Morawieckiego czy prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.</p>",
        "id": 2562474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielki-audyt-w-prokuraturze-Na-celowniku-60-postepowan-dot-politykow-PiS-8933617.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki audyt w prokuraturze. Na celowniku 60 post\u0119powa\u0144 dot. polityk\u00f3w PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T04:34:09.786874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T04:34:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/b0f8ea8ba3e796-948-568-15-3-1485-890.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u201eDawne metody\npozyskiwania aktyw\u00f3w ju\u017c nie wystarczaj\u0105, a tradycyjne fundusze trac\u0105\natrakcyjno\u015b\u0107 dla m\u0142odych inwestor\u00f3w oczekuj\u0105cych natychmiastowo\u015bci\u201d. \nJacek Dekarz i Mariusz Skwaro\u0144 z zarz\u0105du AgioFunds TFI m\u00f3wi\u0105 w rozmowie z\n Bankier.pl o 15-letniej historii, wyzwaniach, z kt\u00f3rymi\nmierzy si\u0119 bran\u017ca, a tak\u017ce o nowej strategii.</p>",
        "id": 2561878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/AgioFunds-TFI-o-rewolucji-na-rynku-funduszy-afery-MiFID-II-i-koniec-ery-FIZAN-ow-8932855.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AgioFunds TFI o rewolucji na rynku funduszy: afery, MiFID II i... koniec ery FIZAN-\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T04:34:10.542975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T04:34:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/d020a6ca4065e1-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po wielu latach monopolu Apple Pay przestanie by\u0107 jedynym mobilnym portfelem NFC dla urz\u0105dze\u0144 z jab\u0142uszkiem. Rych\u0142y start swojego rozwi\u0105zania zapowiada fintech Curve. Sprawdzili\u015bmy, jak jego m-portfel sprawdza si\u0119 na razie na urz\u0105dzeniach Android.</p>",
        "id": 2561882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Apple-Pay-bedzie-mial-konkurenta-Sprawdzamy-jak-dziala-8933209.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apple Pay b\u0119dzie mia\u0142 konkurenta. Sprawdzamy, jak dzia\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T04:34:09.975606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T04:34:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/8b09108af2b210-948-568-1120-690-2100-1260.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ka\u017cdym z bank\u00f3w na rynku kredyty hipoteczne z okresowo sta\u0142ym oprocentowaniem s\u0105 (pocz\u0105tkowo) ta\u0144sze ni\u017c ich zmiennoprocentowe odpowiedniki. Przestrze\u0144, kt\u00f3ra dzieli te opcje pokazuje przy jakich obni\u017ckach st\u00f3p sta\u0142e oprocentowanie nadal b\u0119dzie mia\u0142o kosztow\u0105 przewag\u0119. Niekt\u00f3re banki mocno j\u0105 \u201enapompowa\u0142y\u201d.\n</p>",
        "id": 2561879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hipoteki-ze-stala-stopa-sporo-tansze-niz-zmiennoprocentowe-Luka-duza-jak-nigdy-8932187.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hipoteki ze sta\u0142\u0105 stop\u0105 sporo ta\u0144sze ni\u017c zmiennoprocentowe. Luka du\u017ca jak nigdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T04:34:10.949879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T04:34:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/ab76d2b3468d1b-948-568-19-0-2421-1452.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po\u0142udnie Polski ma Energylandi\u0119, a p\u00f3\u0142noc dostanie sw\u00f3j park rozrywki. W okolicy Gryfic (woj. zachodniopomorskie) buduje si\u0119 najwi\u0119kszy park w tej cz\u0119\u015bci kraju. Otwarcie ju\u017c na koniec maja.</p>",
        "id": 2561884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-maju-rusza-najwiekszy-park-rozrywki-w-polnocnej-Polsce-8932931.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konkurencja dla Energylandii? W maju rusza najwi\u0119kszy park rozrywki w p\u00f3\u0142nocnej Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T04:34:10.165488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T04:34:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/46d8cf0aae13b4-948-568-50-40-3950-2369.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gie\u0142dowa sp\u00f3\u0142ka S\u0142awomira Mentzena przoduje nie tylko w szybko\u015bci publikacji swoich wynik\u00f3w finansowych. Okazuje si\u0119 tak\u017ce liderem, je\u015bli chodzi o publikacj\u0119 raport\u00f3w ESG, pokazuj\u0105c sw\u00f3j pierwszy taki raport dwa lata, zanim sp\u00f3\u0142k\u0119 zacznie obejmowa\u0107 taki obowi\u0105zek. Raport ten zawiera jednak pewne nietypowe tre\u015bci.</p>",
        "id": 2561880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mentzen-debiutuje-z-raportem-ESG-Plastik-prad-i-papier-nie-maja-znaczenia-8933252.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen debiutuje z raportem ESG. \u201eB\u0119dziemy oferowali najlepsze us\u0142ugi, bez wzgl\u0119du na to, ile zu\u017cyjemy plastiku i pr\u0105du\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T04:34:10.731800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T04:34:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/3/76793e0d0f4b94-948-568-0-206-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ko\u0144czy si\u0119 czas na skorzystanie z ulg podatkowych na 2024 rok. Cho\u0107 nie ma nowych preferencji, wci\u0105\u017c warto sprawdzi\u0107, czy nie przegapili\u015bmy mo\u017cliwo\u015bci, kt\u00f3re mog\u0105 pom\u00f3c zmniejszy\u0107 wysoko\u015b\u0107 p\u0142aconego podatku. Od ulgi prorodzinnej po termomodernizacyjn\u0105 \u2013 to ostatni moment, by zaoszcz\u0119dzi\u0107.</p>",
        "id": 2561883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odliczyc-mozna-nawet-kilkadziesiat-tysiecy-Sprawdz-jak-zwiekszyc-zwrot-podatku-8932923.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odliczy\u0107 mo\u017cna nawet kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy. Sprawd\u017a, jak zwi\u0119kszy\u0107 zwrot podatku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T04:34:09.597412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T04:34:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/fa0bff9eacd637-948-568-0-27-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pot\u0119\u017cna\nawaria energetyczna, kt\u00f3ra w poniedzia\u0142ek dotkn\u0119\u0142a P\u00f3\u0142wysep Iberyjski, nie\npowinna doprowadzi\u0107 do zahamowania rozwoju Odnawialnych \u0179r\u00f3de\u0142 Energii w Polsce\nani tym bardziej do utrwalania energetyki opartej na spalaniu w\u0119gla. Nowy\nsystem, kt\u00f3ry budujemy nad Wis\u0142\u0105, powinien uwzgl\u0119dnia\u0107 wi\u0119ksz\u0105 liczb\u0119 jednostek\nelastycznych, kt\u00f3re szybko dopasuj\u0105 si\u0119 do aktualnej sytuacji na rynku.\u00a0 </p>",
        "id": 2561877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polak-madry-przed-szkoda-czyli-czego-uczy-nas-blackout-z-Hiszpanii-8933523.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak m\u0105dry przed szkod\u0105, czyli czego uczy nas blackout z Hiszpanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T04:34:11.167646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T04:34:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/2b1c8f5d90b619-948-568-365-318-1235-741.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015arednia cena 5-kilogramowego worka ry\u017cu w japo\u0144skich supermarketach wzros\u0142a do 4220 jen\u00f3w (ok. 110 z\u0142otych), co oznacza16. tydzie\u0144 z rz\u0119du wzrostu cen mimo uruchomienia rezerw pa\u0144stwowych - informuje we wtorek dziennik \"Asahi\". Pierwszy raz od 25 lat sprowadzono to zbo\u017ce z Korei P\u0142d.</p>",
        "id": 2561885,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzadowa-interwencja-nie-pomogla-W-Japonii-nieprzerwanie-rosna-ceny-ryzu-8933222.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105dowa interwencja nie pomog\u0142a. W Japonii nieprzerwanie rosn\u0105 ceny ry\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T04:34:10.353922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T04:34:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/7fe3fe08a88ccf-948-568-0-129-1997-1198.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Egzaminy \u00f3smoklasisty i matury za pasem. Po nich spore grono przysz\u0142ych licealist\u00f3w i student\u00f3w zmierzy si\u0119 z r\u00f3wnie wa\u017cnym pytaniem - gdzie zamieszka\u0107 po przeprowadzce do innego miasta? Na Bankier.pl sprawdzamy, ile trzeba zap\u0142aci\u0107 za miejsce w pokoju na stancji, w internacie albo wynajmuj\u0105c ze wsp\u00f3\u0142lokatorami mieszkanie.</p>",
        "id": 2561881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ile-kosztuje-najem-pokoju-mieszkania-i-miejsca-w-internacie-8932913.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stancja, mieszkanie czy internat? Sprawdzamy, ile trzeba zap\u0142aci\u0107 za lokum w du\u017cym mie\u015bcie",
        "vote": 0
    }
]