[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T23:23:56.255230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T23:23:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-jest-porozumienie-usa-i-ukrainy-chodzi-o-odbudowe,nId,7958424\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-porozumienie-usa-i-ukrainy-chodzi-o-odbudowe/000KZF9B11YVGP4J-C307.jpg\" alt=\"Jest porozumienie USA i Ukrainy. Chodzi o odbudow\u0119\" align=\"left\" /></a>Stany Zjednoczone i Ukraina podpisa\u0142y umow\u0119, kt\u00f3ra zak\u0142ada powo\u0142anie wsp\u00f3lnego funduszu ds. odbudowy Ukrainy. Poinformowa\u0142 o tym Departament Skarbu USA. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2569740,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-jest-porozumienie-usa-i-ukrainy-chodzi-o-odbudowe,nId,7958424",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest porozumienie USA i Ukrainy. Chodzi o odbudow\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T22:19:07.060902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T22:19:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-mecz-pelen-zwrotow-akcji-barcelona-remisuje-z-interem,nId,7958387\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mecz-pelen-zwrotow-akcji-barcelona-remisuje-z-interem/000KZF55IUQ8X2EW-C307.jpg\" alt=\"Mecz pe\u0142en zwrot\u00f3w akcji. Barcelona remisuje z Interem\" align=\"left\" /></a>FC Barcelona zremisowa\u0142a u siebie z Interem Mediolan 3:3 (2:2) w pierwszym meczu p\u00f3\u0142fina\u0142u pi\u0142karskiej Ligi Mistrz\u00f3w. Rewan\u017c odb\u0119dzie si\u0119 we W\u0142oszech 6 maja.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2569411,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-mecz-pelen-zwrotow-akcji-barcelona-remisuje-z-interem,nId,7958387",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mecz pe\u0142en zwrot\u00f3w akcji. Barcelona remisuje z Interem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T21:15:12.020411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T21:15:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-holownia-kontra-biejat-spor-o-wiek-emerytalny,nId,7958258\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/holownia-kontra-biejat-spor-o-wiek-emerytalny/000KZEZ1VQ4EN3H7-C307.jpg\" alt=\"Ho\u0142ownia kontra Biejat. Sp\u00f3r o wiek emerytalny\" align=\"left\" /></a>Kandyduj\u0105cy w wyborach prezydenckich Magdalena Biejat i Szymon Ho\u0142ownia spotkali si\u0119 w Gdyni na debacie 1 na 1. W rozmowie pojawi\u0142 si\u0119 m.in. temat wieku emerytalnego. Kandydatka Lewicy opowiedzia\u0142a si\u0119 za tym, by m\u0119\u017cczy\u017ani przechodzili na emerytur\u0119 szybciej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568948,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-holownia-kontra-biejat-spor-o-wiek-emerytalny,nId,7958258",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia kontra Biejat. Sp\u00f3r o wiek emerytalny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T21:15:12.210847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T21:15:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-liga-mistrzow-barcelona-remisuje-z-interem,nId,7958387\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/liga-mistrzow-barcelona-remisuje-z-interem/000KZF55IUQ8X2EW-C307.jpg\" alt=\"Liga Mistrz\u00f3w: Barcelona remisuje z Interem\" align=\"left\" /></a>FC Barcelona zremisowa\u0142a u siebie z Interem Mediolan 3:3 (2:2) w pierwszym meczu p\u00f3\u0142fina\u0142u pi\u0142karskiej Ligi Mistrz\u00f3w. Rewan\u017c odb\u0119dzie si\u0119 we W\u0142oszech 6 maja.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568949,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-liga-mistrzow-barcelona-remisuje-z-interem,nId,7958387",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liga Mistrz\u00f3w: Barcelona remisuje z Interem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T21:15:11.679854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T21:15:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pozar-pustoszy-izrael-najwiekszy-w-historii-kraju,nId,7958269\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-pustoszy-izrael-najwiekszy-w-historii-kraju/000KZF0BLXY182M1-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car pustoszy Izrael. &quot;Najwi\u0119kszy w historii kraju&quot;\" align=\"left\" /></a>W \u015brodkowej cz\u0119\u015bci Izraela szalej\u0105 po\u017cary las\u00f3w. &quot;To prawdopodobnie najwi\u0119kszy po\u017car w historii kraju&quot; - oceni\u0142 w \u015brod\u0119 komendant jerozolimskiej stra\u017cy po\u017carnej Szmulik Friedman. W\u0142adze Izraela zwr\u00f3ci\u0142y si\u0119 o pomoc do kolejnych pa\u0144stw, m.in. Francji, Wielkiej Brytanii i Czech. Autonomia Palesty\u0144ska zaoferowa\u0142a wys\u0142anie swoich stra\u017cak\u00f3w, Izrael na razie nie odpowiedzia\u0142 - poda\u0142 portal Times of Israel.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568947,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pozar-pustoszy-izrael-najwiekszy-w-historii-kraju,nId,7958269",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car pustoszy Izrael. \"Najwi\u0119kszy w historii kraju\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T19:05:07.563308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T19:05:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-firma-ze-skarzyska-kamiennej-z-ogromnym-kontraktem-dla-wojsk,nId,7958200\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/firma-ze-skarzyska-kamiennej-z-ogromnym-kontraktem-dla-wojsk/000KZENC0L2F0QPD-C307.jpg\" alt=\"Firma ze Skar\u017cyska-Kamiennej z ogromnym kontraktem dla Wojska Polskiego\" align=\"left\" /></a>MESKO S.A. - sp\u00f3\u0142ka wchodz\u0105ca w sk\u0142ad Polskiej Grupy Zbrojeniowej \u2013 podpisa\u0142a umow\u0119 z Agencj\u0105 Uzbrojenia na dostaw\u0119 dla Si\u0142 Zbrojnych RP tysi\u0119cy sztuk amunicji \u015bredniokalibrowej 30 mm. Warto\u015b\u0107 umowy wynosi blisko 240 milion\u00f3w z\u0142otych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568120,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-firma-ze-skarzyska-kamiennej-z-ogromnym-kontraktem-dla-wojsk,nId,7958200",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Firma ze Skar\u017cyska-Kamiennej z ogromnym kontraktem dla Wojska Polskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T19:05:07.299312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T19:05:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-konklawe-2025/news-nowe-szaty-papieza-zobacz-jak-powstaja-film,nId,7958192\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-szaty-papieza-zobacz-jak-powstaja-film/000KZEP9X3IDDPIE-C307.jpg\" alt=\"Nowe szaty papie\u017ca. Zobacz, jak powstaj\u0105 [FILM]\" align=\"left\" /></a>86-letni krawiec Raniero Mancinelli szyje sutann\u0119 dla nowego papie\u017ca, kt\u00f3ry zostanie wybrany podczas rozpoczynaj\u0105cego si\u0119 7 maja konklawe. Ma\u0142y zak\u0142ad krawiecki, kt\u00f3ry Mancinelli prowadzi z rodzin\u0105, znajduje si\u0119 w uliczce Borgo Pio, tu\u017c obok placu \u015awi\u0119tego Piotra. Zobacz, jak powstaj\u0105 papieskie szaty. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568118,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-konklawe-2025/news-nowe-szaty-papieza-zobacz-jak-powstaja-film,nId,7958192",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe szaty papie\u017ca. Zobacz, jak powstaj\u0105 [FILM]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T19:05:07.431373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T19:05:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tomasz-jakubiak-nie-zyje-czlowiek-ktorego-serce-bilo-dla-inn,nId,7958220\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tomasz-jakubiak-nie-zyje-czlowiek-ktorego-serce-bilo-dla-inn/000KZEPYCL09BPQK-C307.jpg\" alt=\"Tomasz Jakubiak nie \u017cyje. &quot;Cz\u0142owiek, kt\u00f3rego serce bi\u0142o dla innych&quot;\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje Tomasz Jakubiak - popularny kucharz, znany m.in. z jury programu MasterChef Nastolatki. &quot;Jego odej\u015bcie zostawi\u0142o pustk\u0119, kt\u00f3rej nie da si\u0119 opisa\u0107 s\u0142owami&quot; - czytamy w komunikacie opublikowanym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych przez najbli\u017cszych Jakubiaka. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568119,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tomasz-jakubiak-nie-zyje-czlowiek-ktorego-serce-bilo-dla-inn,nId,7958220",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Jakubiak nie \u017cyje. \"Cz\u0142owiek, kt\u00f3rego serce bi\u0142o dla innych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T19:05:07.724310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T19:05:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-zolty-kamper-rmf-w-trasie-spotkajmy-sie-na-majowce,nId,7957728\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zolty-kamper-rmf-w-trasie-spotkajmy-sie-na-majowce/000KZ9QZ78LCYQV9-C307.jpg\" alt=\"\u017b\u00f3\u0142ty Kamper RMF w trasie! Spotkajmy si\u0119 na maj\u00f3wce\" align=\"left\" /></a>Ekipa RMF FM kolejny raz wyruszy\u0142a w Polsk\u0119, by spotka\u0107 si\u0119 z najfajniejszymi s\u0142uchaczami pod S\u0142o\u0144cem. To b\u0119dzie maj\u00f3wka pe\u0142na najlepszej muzyki, \u015bmiechu i niezapomnianych spotka\u0144. S\u0142uchaj RMF FM i \u015bled\u017a nasze media spo\u0142eczno\u015bciowe.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2568121,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-zolty-kamper-rmf-w-trasie-spotkajmy-sie-na-majowce,nId,7957728",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017b\u00f3\u0142ty Kamper RMF w trasie! Spotkajmy si\u0119 na maj\u00f3wce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T17:59:05.768113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T17:59:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-kgp-policjanci-nie-zlekcewazyli-sprawy-lekarza-z-krakowa,nId,7958190\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kgp-policjanci-nie-zlekcewazyli-sprawy-lekarza-z-krakowa/000KZEKPJGNVK658-C307.jpg\" alt=\"KGP: Policjanci nie zlekcewa\u017cyli sprawy lekarza z Krakowa\" align=\"left\" /></a>&quot;Policjanci nie zlekcewa\u017cyli sprawy lekarza z krakowskiego szpitala, kt\u00f3ry w styczniu przyszed\u0142 do nich z informacj\u0105, \u017ce jeden z pacjent\u00f3w \u017c\u0105da od niego pieni\u0119dzy za rzekomy b\u0142\u0105d lekarski. Nie dosz\u0142o do z\u0142amania procedur&quot;. Takie s\u0105 - jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM - wyniki post\u0119powania przeprowadzonego przez Biuro Kontroli Komendy G\u0142\u00f3wnej Policji. Chodzi o ortoped\u0119 \u015bmiertelnie ranionego we wtorek przez w\u0142a\u015bnie tego m\u0119\u017cczyzn\u0119 - funkcjonariusza S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2567470,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-kgp-policjanci-nie-zlekcewazyli-sprawy-lekarza-z-krakowa,nId,7958190",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KGP: Policjanci nie zlekcewa\u017cyli sprawy lekarza z Krakowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T16:54:17.910629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T16:54:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-15-minut-trumpa-i-zelenskiego-co-sie-wydarzylo-w-watykanie,nId,7957909\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/15-minut-trumpa-i-zelenskiego-co-sie-wydarzylo-w-watykanie/000KZDH3JPWGH6DD-C307.jpg\" alt=\"15 minut Trumpa i Ze\u0142enskiego. Co si\u0119 wydarzy\u0142o w Watykanie?\" align=\"left\" /></a>To mog\u0142o by\u0107 prze\u0142omowe 15 minut nie tylko dla dalszych los\u00f3w Ukrainy, ale tak\u017ce ca\u0142ej Europy. Zaimprowizowane w ramach uroczysto\u015bci pogrzebowych papie\u017ca spotkanie Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego z Donaldem Trumpem w bazylice \u015bw. Piotra niekt\u00f3rzy ju\u017c okrzykn\u0119li &quot;pierwszym cudem Franciszka&quot;. O czym rozmawiali przyw\u00f3dcy i dlaczego ten dialog mo\u017ce przej\u015b\u0107 do historii?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2566784,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-15-minut-trumpa-i-zelenskiego-co-sie-wydarzylo-w-watykanie,nId,7957909",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "15 minut Trumpa i Ze\u0142enskiego. Co si\u0119 wydarzy\u0142o w Watykanie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T16:54:17.779659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T16:54:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-drogie-bilety-kolejowe-na-majowke-wiceminister-zapowiada-int,nId,7957869\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/drogie-bilety-kolejowe-na-majowke-wiceminister-zapowiada-int/000KZEKFYS44906W-C307.jpg\" alt=\"Drogie bilety kolejowe na maj\u00f3wk\u0119? Wiceminister zapowiada interwencj\u0119\" align=\"left\" /></a>&quot;Musz\u0119 si\u0119 temu przyjrze\u0107&quot; - stwierdzi\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Piotr Borys - wiceminister sportu i turystyki, pytany o wyj\u0105tkowo wysokie ceny bilet\u00f3w kolejowych tu\u017c przed rozpocz\u0119ciem d\u0142ugiego weekendu. Zapowiedzia\u0142, \u017ce spotka si\u0119 w tej sprawie z ministrem infrastruktury. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2566783,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-drogie-bilety-kolejowe-na-majowke-wiceminister-zapowiada-int,nId,7957869",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drogie bilety kolejowe na maj\u00f3wk\u0119? Wiceminister zapowiada interwencj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T16:54:18.243405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T16:54:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ile-mieszkan-ma-nawrocki-i-czy-nitras-jest-dobry-z-matematyk,nId,7957963\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ile-mieszkan-ma-nawrocki-i-czy-nitras-jest-dobry-z-matematyk/000KZE6ROPHDFXJT-C307.jpg\" alt=\"Ile mieszka\u0144 ma Nawrocki? I czy Nitras jest dobry z matematyki?\" align=\"left\" /></a>Ile mieszka\u0144 posiada Karol Nawrocki i czy &quot;jest jak zwyk\u0142y Polak&quot;? Popierany przez PiS kandydat z\u0142o\u017cy\u0142 deklaracj\u0119 w trakcie debaty w &quot;Super Expressie&quot;. Nawrocki stwierdzi\u0142, \u017ce posiada jedno mieszkanie, tymczasem dziennikarze Onetu ujawnili, \u017ce jest to nieprawda. Czy s\u0142owa szefa IPN zosta\u0142y \u017ale zrozumiane, czy on sam u\u017cy\u0142 niefortunnego sformu\u0142owania, czy te\u017c niechc\u0105cy da\u0142 amunicj\u0119 swoim przeciwnikom politycznym?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2566786,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ile-mieszkan-ma-nawrocki-i-czy-nitras-jest-dobry-z-matematyk,nId,7957963",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile mieszka\u0144 ma Nawrocki? I czy Nitras jest dobry z matematyki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T16:54:18.098515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T16:54:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-joanna-kolaczkowska-walczy-z-nowotworem-wazny-komunikat-kaba,nId,7957937\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/joanna-kolaczkowska-walczy-z-nowotworem-wazny-komunikat-kaba/000KZDFAIQ93MUGO-C307.jpg\" alt=\"Joanna Ko\u0142aczkowska walczy z nowotworem. Wa\u017cny komunikat Kabaretu Hrabi\" align=\"left\" /></a>Kabaret Hrabi poinformowa\u0142, \u017ce zawiesza swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. Ta decyzja ma zwi\u0105zek z chorob\u0105 nowotworow\u0105 nale\u017c\u0105cej do tej popularnej formacji Joanny Ko\u0142aczkowskiej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2566785,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-joanna-kolaczkowska-walczy-z-nowotworem-wazny-komunikat-kaba,nId,7957937",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joanna Ko\u0142aczkowska walczy z nowotworem. Wa\u017cny komunikat Kabaretu Hrabi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T16:54:18.382127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T16:54:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-wypadek-kolumny-beaty-szydlo-sprawa-wraca-do-prokuratury,nId,7958104\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-kolumny-beaty-szydlo-sprawa-wraca-do-prokuratury/000KZEI33BDVC3G0-C307.jpg\" alt=\"Wypadek kolumny Beaty Szyd\u0142o. Sprawa wraca do prokuratury\" align=\"left\" /></a>Powraca temat wypadku samochodowego z udzia\u0142em by\u0142ej premier Beaty Szyd\u0142o. Prokuratura Regionalna w Bia\u0142ymstoku wszcz\u0119\u0142a w \u015brod\u0119 \u015bledztwo dotycz\u0105ce nieprawid\u0142owo\u015bci w dotychczas prowadzonych post\u0119powaniach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2566787,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-wypadek-kolumny-beaty-szydlo-sprawa-wraca-do-prokuratury,nId,7958104",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek kolumny Beaty Szyd\u0142o. Sprawa wraca do prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T17:59:06.017560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T15:57:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-auto-wjechalo-w-grupe-ludzi-w-kopenhadze-11-osob-rannych,nId,7957930\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/auto-wjechalo-w-grupe-ludzi-w-kopenhadze-11-osob-rannych/000KZE2WGUW1E0QR-C307.jpg\" alt=\"Auto wjecha\u0142o w grup\u0119 ludzi w Kopenhadze. 11 os\u00f3b rannych\" align=\"left\" /></a>Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w ludzi w centrum Kopenhagi. Jak wynika z najnowszych informacji s\u0142u\u017cb, 11 os\u00f3b zosta\u0142o poszkodowanych. Do zdarzenia dosz\u0142o w okolicach mostu Kr\u00f3lowej Luizy w centrum du\u0144skiej stolicy.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2567471,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-auto-wjechalo-w-grupe-ludzi-w-kopenhadze-11-osob-rannych,nId,7957930",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto wjecha\u0142o w grup\u0119 ludzi w Kopenhadze. 11 os\u00f3b rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T15:50:03.665918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T15:50:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-15-minut-zelenskiego-w-watykanie-ujawniono-tresc-rozmowy-z-t,nId,7957909\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/15-minut-zelenskiego-w-watykanie-ujawniono-tresc-rozmowy-z-t/000KZDH3JPWGH6DD-C307.jpg\" alt=\"15 minut Ze\u0142enskiego w Watykanie. Ujawniono tre\u015b\u0107 rozmowy z Trumpem\" align=\"left\" /></a>To mog\u0142o by\u0107 prze\u0142omowe 15 minut nie tylko dla dalszych los\u00f3w Ukrainy, ale tak\u017ce ca\u0142ej Europy. Zaimprowizowane w ramach uroczysto\u015bci pogrzebowych papie\u017ca spotkanie Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego z Donaldem Trumpem w bazylice \u015bw. Piotra niekt\u00f3rzy ju\u017c okrzykn\u0119li &quot;pierwszym cudem Franciszka&quot;. O czym rozmawiali przyw\u00f3dcy i dlaczego ten dialog mo\u017ce przej\u015b\u0107 do historii?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2565933,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-15-minut-zelenskiego-w-watykanie-ujawniono-tresc-rozmowy-z-t,nId,7957909",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "15 minut Ze\u0142enskiego w Watykanie. Ujawniono tre\u015b\u0107 rozmowy z Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T15:50:04.646088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T15:50:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-czolowe-zderzenie-ciezarowek-nie-zyje-jeden-z-kierowcow,nId,7957945\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czolowe-zderzenie-ciezarowek-nie-zyje-jeden-z-kierowcow/000KZDH4K67IYBOJ-C307.jpg\" alt=\"Czo\u0142owe zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wek. Nie \u017cyje jeden z kierowc\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Jedna osoba zgin\u0119\u0142a w wypadku na drodze krajowej nr 40 w Twardawie na Opolszczy\u017anie. Zderzy\u0142y si\u0119 tam dwa samochody ci\u0119\u017carowe. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2565939,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-czolowe-zderzenie-ciezarowek-nie-zyje-jeden-z-kierowcow,nId,7957945",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czo\u0142owe zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wek. Nie \u017cyje jeden z kierowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T15:50:03.931161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T15:50:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-czy-policja-zlekcewazyla-sprawe-lekarza-z-krakowa-sprawdza-t,nId,7957936\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-policja-zlekcewazyla-sprawe-lekarza-z-krakowa-sprawdza-t/000KZDVPH30RUY9F-C307.jpg\" alt=\"Czy policja zlekcewa\u017cy\u0142a spraw\u0119 lekarza z Krakowa? Sprawdza to KWP\" align=\"left\" /></a>Wydzia\u0142 kontroli Komendy Wojew\u00f3dzkiej Policji w Krakowie sprawdza, czy policjanci zlekcewa\u017cyli spraw\u0119 lekarza z krakowskiego Szpitala Uniwersyteckiego, zamordowanego przez pacjenta, funkcjonariusza S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada. Ortopeda informowa\u0142 w\u00f3wczas policjant\u00f3w, \u017ce jeden z pacjent\u00f3w domaga si\u0119 od niego 20 tysi\u0119cy z\u0142otych, zarzucaj\u0105c mu b\u0142\u0105d lekarski. W ostatni wtorek \u00f3w pacjent zada\u0142 lekarzowi \u015bmiertelne ciosy no\u017cem.   </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2565935,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-czy-policja-zlekcewazyla-sprawe-lekarza-z-krakowa-sprawdza-t,nId,7957936",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy policja zlekcewa\u017cy\u0142a spraw\u0119 lekarza z Krakowa? Sprawdza to KWP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T15:50:04.109430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T15:50:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-grzegorz-braun-znow-pod-lupa-prokuratury-tym-razem-chodzi-o-,nId,7957959\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grzegorz-braun-znow-pod-lupa-prokuratury-tym-razem-chodzi-o/000KZDVYT9R4B9CY-C307.jpg\" alt=\"Grzegorz Braun zn\u00f3w pod lup\u0105 prokuratury. Tym razem chodzi o debat\u0119\" align=\"left\" /></a>Prokuratura Okr\u0119gowa Warszawa - Praga wszcz\u0119\u0142a dochodzenie w sprawie bulwersuj\u0105cych wypowiedzi, kt\u00f3re pad\u0142y w czasie poniedzia\u0142kowej debaty prezydenckiej &quot;Super Expressu&quot;. Chodzi m.in. o s\u0142owa Grzegorza Brauna dotycz\u0105ce \u017byd\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2565936,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-grzegorz-braun-znow-pod-lupa-prokuratury-tym-razem-chodzi-o-,nId,7957959",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Braun zn\u00f3w pod lup\u0105 prokuratury. Tym razem chodzi o debat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T15:50:03.799291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T15:50:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-jest-areszt-dla-nozownika-podejrzanego-o-zabojstwo-lekarza-w,nId,7957913\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-areszt-dla-nozownika-podejrzanego-o-zabojstwo-lekarza-w/000KZCCBAHMNGCBK-C307.jpg\" alt=\"Jest areszt dla no\u017cownika podejrzanego o zab\u00f3jstwo lekarza w krakowskim szpitalu \" align=\"left\" /></a>W \u015brod\u0119 po po\u0142udniu s\u0105d zdecydowa\u0142 o trzymiesi\u0119cznym areszcie dla 35-latka, kt\u00f3ry we wtorek wtargn\u0105\u0142 do gabinetu lekarskiego w poradni ortopedycznej Szpitala Uniwersyteckiego w Krakowie i zaatakowa\u0142 no\u017cem lekarza. Ortopedzie zada\u0142 od kilkunastu do kilkudziesi\u0119ciu ran w obr\u0119bie brzucha i klatki piersiowej. Doktor Tomasz Solecki zmar\u0142. Wcze\u015bniej Jaros\u0142aw W. us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa, a tak\u017ce zarzut &quot;usi\u0142owania uszkodzenia cia\u0142a&quot; piel\u0119gniarki, kt\u00f3ra znalaz\u0142a si\u0119 w gabinecie i pr\u00f3bowa\u0142a pom\u00f3c lekarzowi. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2565934,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-jest-areszt-dla-nozownika-podejrzanego-o-zabojstwo-lekarza-w,nId,7957913",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest areszt dla no\u017cownika podejrzanego o zab\u00f3jstwo lekarza w krakowskim szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T15:50:04.939674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T15:50:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kierowca-zignorowal-znak-stop-pociagi-opoznione,nId,7957999\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kierowca-zignorowal-znak-stop-pociagi-opoznione/000KZE4JYHKFDLY2-C307.jpg\" alt=\"\u200bKierowca zignorowa\u0142 znak &quot;stop&quot;. Poci\u0105gi op\u00f3\u017anione\" align=\"left\" /></a>W Ostromecku (woj. kujawsko-pomorskie) dosz\u0142o do niebezpiecznego zdarzenia na przeje\u017adzie kolejowo-drogowym. Kierowca, ignoruj\u0105c znak &quot;stop&quot;, wjecha\u0142 pod nadje\u017cd\u017caj\u0105cy poci\u0105g relacji Bydgoszcz G\u0142\u00f3wna - Che\u0142m\u017ca. M\u0119\u017cczyzna zdo\u0142a\u0142 samodzielnie wydosta\u0107 si\u0119 z rozbitego pojazdu. Poci\u0105gi na stacji Bydgoszcz G\u0142\u00f3wna notuj\u0105 nawet 70-minutowe op\u00f3\u017anienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2565941,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kierowca-zignorowal-znak-stop-pociagi-opoznione,nId,7957999",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bKierowca zignorowa\u0142 znak \"stop\". Poci\u0105gi op\u00f3\u017anione",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T15:50:04.276563+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T15:50:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samochod-wjechal-w-ludzi-w-kopenhadze-sa-poszkodowani,nId,7957930\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samochod-wjechal-w-ludzi-w-kopenhadze-sa-poszkodowani/000KZE2WGUW1E0QR-C307.jpg\" alt=\"Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w ludzi w Kopenhadze. S\u0105 poszkodowani\" align=\"left\" /></a>Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w ludzi w centrum Kopenhagi. Kilka os\u00f3b zosta\u0142o poszkodowanych. Do zdarzenia dosz\u0142o w okolicach mostu Kr\u00f3lowej Luizy.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2565937,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samochod-wjechal-w-ludzi-w-kopenhadze-sa-poszkodowani,nId,7957930",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w ludzi w Kopenhadze. S\u0105 poszkodowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T15:50:04.778492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T15:50:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-smiertelny-wypadek-na-trasie-lazienkowskiej-jest-kolejny-zat,nId,7957923\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smiertelny-wypadek-na-trasie-lazienkowskiej-jest-kolejny-zat/000KZDC678HRGW7A-C307.jpg\" alt=\"\u015amiertelny wypadek na Trasie \u0141azienkowskiej. Jest kolejny zatrzymany\" align=\"left\" /></a>Kolejna osoba zosta\u0142a aresztowana w zwi\u0105zku ze \u015bmiertelnym wypadkiem, do kt\u00f3rego dosz\u0142o we wrze\u015bniu ubieg\u0142ego roku w Warszawie. Mowa o sytuacji, w trakcie kt\u00f3rej samoch\u00f3d \u0141ukasza \u017b. uderzy\u0142 w pojazd, kt\u00f3rym jecha\u0142a czteroosobowa rodzina. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a trzy zosta\u0142y ranne. W \u015brod\u0119 warszawska prokuratura poda\u0142a, \u017ce do aresztu trafi\u0142 Kacper D. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 pom\u00f3c \u0141ukaszowi \u017b. w ucieczce za granic\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2565940,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-smiertelny-wypadek-na-trasie-lazienkowskiej-jest-kolejny-zat,nId,7957923",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelny wypadek na Trasie \u0141azienkowskiej. Jest kolejny zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T15:50:04.434041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T15:38:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-historyczny-podpis-jeszcze-w-srode-bloomberg-donosi-o-porozu,nId,7957897\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/historyczny-podpis-jeszcze-w-srode-bloomberg-donosi-o-porozu/000KZBVE4DIEKMHI-C307.jpg\" alt=\"Historyczny podpis jeszcze w \u015brod\u0119? Bloomberg donosi o porozumieniu Ukraina-USA\" align=\"left\" /></a>Ukraina jest gotowa, aby ju\u017c w \u015brod\u0119 popisa\u0107 z USA umow\u0119 o zasobach naturalnych, a ukrai\u0144ska minister gospodarki tego dnia uda\u0142a si\u0119 do Waszyngtonu, by z\u0142o\u017cy\u0107 podpis pod dokumentem. Takimi informacjami podzieli\u0142a si\u0119 w \u015brod\u0119 agencja Bloomberg, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na osob\u0119 zbli\u017con\u0105 do sprawy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2565938,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-historyczny-podpis-jeszcze-w-srode-bloomberg-donosi-o-porozu,nId,7957897",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczny podpis jeszcze w \u015brod\u0119? Bloomberg donosi o porozumieniu Ukraina-USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T15:50:05.071167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T14:05:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-kopalnia-halemba-po-silnym-wstrzasie-sciana-wydobywcza-zamkn,nId,7957849\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kopalnia-halemba-po-silnym-wstrzasie-sciana-wydobywcza-zamkn/000KZBC89FEN3G1R-C307.jpg\" alt=\"Kopalnia Halemba po silnym wstrz\u0105sie. \u015aciana wydobywcza zamkni\u0119ta\" align=\"left\" /></a>\u015aciana wydobywcza kopalni Halemba, gdzie dosz\u0142o do wstrz\u0105su, zosta\u0142a wy\u0142\u0105czona z eksploatacji \u2013 przekaza\u0142a rzeczniczka Polskiej Grupy G\u00f3rniczej Ewa Grudniok. Wizja lokalna odb\u0119dzie si\u0119 najwcze\u015bniej w poniedzia\u0142ek, 5 maja \u2013 doda\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2565942,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-kopalnia-halemba-po-silnym-wstrzasie-sciana-wydobywcza-zamkn,nId,7957849",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kopalnia Halemba po silnym wstrz\u0105sie. \u015aciana wydobywcza zamkni\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T13:18:16.942278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T13:18:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-nie-uwierzysz-co-celnicy-znalezli-w-walizkach-turystow-z-bli,nId,7957872\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-uwierzysz-co-celnicy-znalezli-w-walizkach-turystow-z-bli/000KZBJKSSNWJ3PC-C307.jpg\" alt=\"Nie uwierzysz, co celnicy znale\u017ali w walizkach turyst\u00f3w z Bliskiego Wschodu\" align=\"left\" /></a>Ponad 107 kg surowego mi\u0119sa odkryli funkcjonariusze Krajowej Administracji Skarbowej na krakowskim lotnisku podczas kontroli walizek dw\u00f3ch pasa\u017cer\u00f3w, kt\u00f3rzy przylecieli z Bliskiego Wschodu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564927,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-nie-uwierzysz-co-celnicy-znalezli-w-walizkach-turystow-z-bli,nId,7957872",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie uwierzysz, co celnicy znale\u017ali w walizkach turyst\u00f3w z Bliskiego Wschodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T13:18:16.564272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T13:18:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-ordynarny-w-kontaktach-z-kobietami-ludzie-bali-sie-go-funkcj,nId,7957883\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ordynarny-w-kontaktach-z-kobietami-ludzie-bali-sie-go-funkcj/000KZBKY7EEU3WAQ-C307.jpg\" alt=\"\u200b&quot;Ordynarny w kontaktach z kobietami, ludzie bali si\u0119 go&quot;. Funkcjonariusze SW o no\u017cowniku z Krakowa\" align=\"left\" /></a>&quot;Zachowywa\u0142 si\u0119 irracjonalnie, dziwi\u0142o nas to, \u017ce prze\u0142o\u017ceni tego nie zauwa\u017cali&quot; - m\u00f3wi\u0105 reporterowi RMF FM funkcjonariusze s\u0142u\u017cby wi\u0119ziennej o mundurowym z aresztu \u015bledczego z Katowic, kt\u00f3ry \u015bmiertelnie rani\u0142 no\u017cem lekarza z Krakowa. 35-latek us\u0142ysza\u0142 dzi\u015b zarzuty, za kt\u00f3re grozi do\u017cywocie. Prokuratura wyst\u0105pi\u0142a do s\u0105du z wnioskiem o trzymiesi\u0119czny areszt.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564925,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-ordynarny-w-kontaktach-z-kobietami-ludzie-bali-sie-go-funkcj,nId,7957883",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200b\"Ordynarny w kontaktach z kobietami, ludzie bali si\u0119 go\". Funkcjonariusze SW o no\u017cowniku z Krakowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T13:18:17.073730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T13:18:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polscy-turysci-nago-w-tajlandii-konsekwencje-sa-powazne,nId,7957808\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-turysci-nago-w-tajlandii-konsekwencje-sa-powazne/000KZB6R1OAE7ULG-C307.jpg\" alt=\"Polscy tury\u015bci nago w Tajlandii. Konsekwencje s\u0105 powa\u017cne\" align=\"left\" /></a>Twierdz\u0105, \u017ce dawali wyraz swojej mi\u0142o\u015bci. Niestety - uczynili to w spos\u00f3b, kt\u00f3ry nie jest powszechnie uznawany za przyzwoity. Para z Polski zosta\u0142a aresztowana za publiczne obna\u017canie si\u0119 na wyspie Koh Phangan w Tajlandii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564928,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polscy-turysci-nago-w-tajlandii-konsekwencje-sa-powazne,nId,7957808",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy tury\u015bci nago w Tajlandii. Konsekwencje s\u0105 powa\u017cne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T13:18:17.393163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T13:18:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-ruszaja-elektryczne-busy-do-morskiego-oka-tpn-to-pilotaz,nId,7957792\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ruszaja-elektryczne-busy-do-morskiego-oka-tpn-to-pilotaz/000KZAZZPQMTB3JG-C307.jpg\" alt=\"Ruszaj\u0105 elektryczne busy do Morskiego Oka. TPN: To pilota\u017c  \" align=\"left\" /></a>Elektryczne busy wyjad\u0105 w d\u0142ugi weekend majowy na drog\u0119 do Morskiego Oka - poinformowa\u0142 Tatrza\u0144ski Park Narodowy. Przejazd w g\u00f3r\u0119 ma kosztowa\u0107 100 lub 80 z\u0142otych. &quot;Busy na odcinku Palenica-W\u0142osienica b\u0119d\u0105 je\u017adzi\u0142y bardzo powoli, \u017ceby nie mija\u0107 si\u0119 z wozami konnymi i nie tworzy\u0107 dodatkowego zamieszania na tej drodze&quot; - zapowiedzia\u0142 dyrektor TPN Szymon Ziobrowski. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce przewozy &quot;elektrykami&quot; to pilota\u017c.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564930,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-ruszaja-elektryczne-busy-do-morskiego-oka-tpn-to-pilotaz,nId,7957792",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszaj\u0105 elektryczne busy do Morskiego Oka. TPN: To pilota\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T13:18:16.724660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T13:18:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-sciana-w-kopalni-halemba-gdzie-doszlo-do-wstrzasu-wylaczona-,nId,7957849\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sciana-w-kopalni-halemba-gdzie-doszlo-do-wstrzasu-wylaczona/000KZBC89FEN3G1R-C307.jpg\" alt=\"\u015aciana w kopalni Halemba, gdzie dosz\u0142o do wstrz\u0105su, wy\u0142\u0105czona z eksploatacji\" align=\"left\" /></a>\u015aciana wydobywcza kopalni Halemba, gdzie dosz\u0142o do wstrz\u0105su, zosta\u0142a wy\u0142\u0105czona z eksploatacji \u2013 przekaza\u0142a rzeczniczka Polskiej Grupy G\u00f3rniczej Ewa Grudniok. Wizja lokalna odb\u0119dzie si\u0119 najwcze\u015bniej w poniedzia\u0142ek, 5 maja \u2013 doda\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564926,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-sciana-w-kopalni-halemba-gdzie-doszlo-do-wstrzasu-wylaczona-,nId,7957849",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aciana w kopalni Halemba, gdzie dosz\u0142o do wstrz\u0105su, wy\u0142\u0105czona z eksploatacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T13:18:16.431543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T13:18:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-swiatek-triumfuje-w-madrycie-pokonala-keys-w-cwiercfinale,nId,7957857\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/swiatek-triumfuje-w-madrycie-pokonala-keys-w-cwiercfinale/000KZBDJV3OABRYH-C307.jpg\" alt=\"\u015awi\u0105tek triumfuje w Madrycie. Pokona\u0142a Keys w \u0107wier\u0107finale\" align=\"left\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek w \u015bwietnej formie. Polka wygra\u0142a w \u0107wier\u0107finale turnieju WTA w Madrycie z rozstawion\u0105 z numerem pi\u0105tym Madison Keys 0:6, 6:3, 6:2. W pojedynku o fina\u0142 zmierzy si\u0119 Amerykank\u0105 Coco Gauff albo Rosjank\u0105 Mirr\u0105 Andriejew\u0105.\n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564924,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-swiatek-triumfuje-w-madrycie-pokonala-keys-w-cwiercfinale,nId,7957857",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0105tek triumfuje w Madrycie. Pokona\u0142a Keys w \u0107wier\u0107finale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:13:18.212444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T12:13:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-areszt-dla-ksiedza-z-diecezji-sosnowieckiej-chodzi-o-pedofil,nId,7957822\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/areszt-dla-ksiedza-z-diecezji-sosnowieckiej-chodzi-o-pedofil/000KZB6B114H2V9N-C307.jpg\" alt=\"Areszt dla ksi\u0119dza z diecezji sosnowieckiej. Chodzi o pedofili\u0119\" align=\"left\" /></a>Trzymiesi\u0119czny areszt dla ksi\u0119dza z diecezji sosnowieckiej, kt\u00f3ry jest podejrzany o przest\u0119pstwa na szkod\u0119 dzieci. Chodzi m.in. o przest\u0119pstwo o charakterze seksualnym zagro\u017cone nawet do\u017cywociem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564282,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-areszt-dla-ksiedza-z-diecezji-sosnowieckiej-chodzi-o-pedofil,nId,7957822",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Areszt dla ksi\u0119dza z diecezji sosnowieckiej. Chodzi o pedofili\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:13:17.886743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T12:13:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-dziecko-weszlo-na-posesje-sasiada-8-latek-dotkliwie-pogryzio,nId,7957777\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dziecko-weszlo-na-posesje-sasiada-8-latek-dotkliwie-pogryzio/000KZATRMNDWHMQT-C307.jpg\" alt=\"Dziecko wesz\u0142o na posesj\u0119 s\u0105siada. 8-latek dotkliwie pogryziony przez psa\" align=\"left\" /></a>Dziecko, kt\u00f3re zosta\u0142o pogryzione przez owczarka niemieckie, ma obra\u017cenia g\u0142owy. Policja informuje, \u017ce 8-latek wszed\u0142 na posesj\u0119 s\u0105siad\u00f3w, gdzie w\u0142a\u015bciciel bawi\u0142 si\u0119 ze swoim owczarkiem niemieckim. Wtedy dosz\u0142o do ataku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564280,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-dziecko-weszlo-na-posesje-sasiada-8-latek-dotkliwie-pogryzio,nId,7957777",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziecko wesz\u0142o na posesj\u0119 s\u0105siada. 8-latek dotkliwie pogryziony przez psa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:13:17.692765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T12:13:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szef-sluzby-wieziennej-odwolany-przez-premiera-po-tragedii-w,nId,7957798\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-sluzby-wieziennej-odwolany-przez-premiera-po-tragedii-w/000KZBDPDM4LQXJS-C307.jpg\" alt=\"Szef S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej odwo\u0142any przez premiera po tragedii w Krakowie\" align=\"left\" /></a>Dyrektor generalny S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej p\u0142k Andrzej Pecka zosta\u0142 odwo\u0142any przez premiera Donalda Tuska. Wcze\u015bniej p\u0142k Pecka odda\u0142 si\u0119 do dyspozycji szefa rz\u0105du. Sprawa ma zwi\u0105zek z zab\u00f3jstwem lekarza w krakowskim Szpitalu Uniwersyteckim. Sprawc\u0105 wtorkowej tragedii jest funkcjonariusz S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564279,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szef-sluzby-wieziennej-odwolany-przez-premiera-po-tragedii-w,nId,7957798",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej odwo\u0142any przez premiera po tragedii w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:13:18.062984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T12:13:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-konklawe-2025/news-zamiast-totolotka-fantapapa-wlosi-typuja-papieza,nId,7957804\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zamiast-totolotka-fantapapa-wlosi-typuja-papieza/000KZB2PLOM3JHRE-C307.jpg\" alt=\"Zamiast totolotka \u2013 Fantapapa! W\u0142osi typuj\u0105 papie\u017ca\" align=\"left\" /></a>Obud\u017a w sobie watykanist\u0119 i wska\u017c nowego papie\u017ca - brzmi has\u0142o gry internetowej we W\u0142oszech &quot;Fantapapa&quot;. Mo\u017cna w niej poda\u0107 nazwisko nast\u0119pcy Franciszka. Gra zosta\u0142a uruchomiona w lutym, gdy papie\u017c przebywa\u0142 w szpitalu, i zyskuje coraz wi\u0119ksz\u0105 popularno\u015b\u0107. Ma ponad 60 tys. u\u017cytkownik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564281,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-konklawe-2025/news-zamiast-totolotka-fantapapa-wlosi-typuja-papieza,nId,7957804",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamiast totolotka \u2013 Fantapapa! W\u0142osi typuj\u0105 papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:13:18.579763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T11:01:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wlamywali-sie-do-salonow-jubilerskich-i-kantorow-gang-rozbit,nId,7957689\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wlamywali-sie-do-salonow-jubilerskich-i-kantorow-gang-rozbit/000KZ95L5SLL5YE3-C307.jpg\" alt=\"W\u0142amywali si\u0119 do salon\u00f3w jubilerskich i kantor\u00f3w. Gang rozbity\" align=\"left\" /></a>Policjanci z K\u0142obucka (woj. \u015bl\u0105skie) zatrzymali trzech obcokrajowc\u00f3w, kt\u00f3rzy w\u0142amywali si\u0119 do salon\u00f3w jubilerskich, kantor\u00f3w i prywatnych firm w r\u00f3\u017cnych cz\u0119\u015bciach kraju. Przest\u0119pcy zak\u0142adali na twarze lateksowe maski i korzystali z zag\u0142uszaczy sygna\u0142u. Wszyscy zostali aresztowani - poda\u0142a policja.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564284,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wlamywali-sie-do-salonow-jubilerskich-i-kantorow-gang-rozbit,nId,7957689",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142amywali si\u0119 do salon\u00f3w jubilerskich i kantor\u00f3w. Gang rozbity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T10:46:01.330503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T10:46:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-juventus-oglasza-oficjalne-wiesci-w-sprawie-milika,nId,7957748\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/juventus-oglasza-oficjalne-wiesci-w-sprawie-milika/000KZAJBN000294S-C307.jpg\" alt=\"Juventus og\u0142asza oficjalne wie\u015bci w sprawie Milika\" align=\"left\" /></a>Arkadiusz Milik zostaje w Turynie. Juventus og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 przed\u0142u\u017cenie kontraktu z polskim napastnikiem do ko\u0144ca czerwca 2027 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2563632,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-juventus-oglasza-oficjalne-wiesci-w-sprawie-milika,nId,7957748",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juventus og\u0142asza oficjalne wie\u015bci w sprawie Milika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T10:46:01.132183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T10:46:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lepsze-jutro-z-rmf-fm-wraca-zglos-potrzebujacych-i-zmieniaj-,nId,7956235\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lepsze-jutro-z-rmf-fm-wraca-zglos-potrzebujacych-i-zmieniaj/000KYTEIQTUVSCBL-C307.jpg\" alt=\"Lepsze Jutro z RMF FM wraca! Zg\u0142o\u015b potrzebuj\u0105cych i zmieniaj \u015bwiat razem z nami\" align=\"left\" /></a>Radio RMF FM ponownie rusza z akcj\u0105 charytatywn\u0105 &quot;Lepsze Jutro z RMF FM&quot;! Po raz kolejny chcemy wsp\u00f3lnie z Wami zmienia\u0107 rzeczywisto\u015b\u0107 na lepsze, wspiera\u0107 tych, kt\u00f3rzy najbardziej tego potrzebuj\u0105 i dawa\u0107 nadziej\u0119 na lepszy start w przysz\u0142o\u015b\u0107. Czekamy na Wasze zg\u0142oszenia - wystarczy wype\u0142ni\u0107 specjaln\u0105 formatk\u0119 na naszej stronie internetowej i wskaza\u0107 osob\u0119, instytucj\u0119 lub plac\u00f3wk\u0119, kt\u00f3ra Waszym zdaniem zas\u0142uguje na wsparcie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2563631,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lepsze-jutro-z-rmf-fm-wraca-zglos-potrzebujacych-i-zmieniaj-,nId,7956235",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lepsze Jutro z RMF FM wraca! Zg\u0142o\u015b potrzebuj\u0105cych i zmieniaj \u015bwiat razem z nami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T10:46:00.809341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T10:46:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-nawet-kilkadziesiat-ciosow-nozem-zarzuty-ws-zabojstwa-lekarz,nId,7957707\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawet-kilkadziesiat-ciosow-nozem-zarzuty-ws-zabojstwa-lekarz/000KZ9OZSW50M5TO-C307.jpg\" alt=\"Nawet kilkadziesi\u0105t cios\u00f3w no\u017cem. Zarzuty ws. zab\u00f3jstwa lekarza z Krakowa\" align=\"left\" /></a>Zarzuty zab\u00f3jstwa lekarza i usi\u0142owania uszkodzenia cia\u0142a piel\u0119gniarki postawi\u0142a prokuratura 35-latkowi, kt\u00f3ry we wtorek wtargn\u0105\u0142 do gabinetu lekarskiego w poradni ortopedycznej Szpitala Uniwersyteckiego w Krakowie i zaatakowa\u0142 no\u017cem lekarza. Ortopedzie zadano od kilkunastu do kilkudziesi\u0119ciu ran w obr\u0119bie brzucha i klatki piersiowej. Doktor Tomasz Solecki zmar\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2563629,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-nawet-kilkadziesiat-ciosow-nozem-zarzuty-ws-zabojstwa-lekarz,nId,7957707",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet kilkadziesi\u0105t cios\u00f3w no\u017cem. Zarzuty ws. zab\u00f3jstwa lekarza z Krakowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T10:46:00.942101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T10:46:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-od-dluzszego-czasu-byly-z-nim-problemy-nieoficjalne-informac,nId,7957752\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/od-dluzszego-czasu-byly-z-nim-problemy-nieoficjalne-informac/000KZALT0NDT3YM9-C307.jpg\" alt=\"&quot;Od d\u0142u\u017cszego czasu by\u0142y z nim problemy&quot;. Nieoficjalne informacje nt. no\u017cownika z Krakowa\" align=\"left\" /></a>By\u0142y z nim problemy od d\u0142u\u017cszego czasu, nie mia\u0142 kontaktu z broni\u0105 - tak o no\u017cowniku, kt\u00f3ry we wtorek zaatakowa\u0142 lekarza w Szpitalu Uniwersyteckim w Krakowie, m\u00f3wi informator Onetu ze S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej. 35-letni funkcjonariusz us\u0142ysza\u0142 dzi\u015b zarzuty zab\u00f3jstwa lekarza i usi\u0142owania uszkodzenia cia\u0142a piel\u0119gniarki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2563630,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-od-dluzszego-czasu-byly-z-nim-problemy-nieoficjalne-informac,nId,7957752",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Od d\u0142u\u017cszego czasu by\u0142y z nim problemy\". Nieoficjalne informacje nt. no\u017cownika z Krakowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T10:46:01.588266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T10:46:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-konklawe-2025/news-rekordowa-liczba-kardynalow-wybierze-papieza-kim-sa-elektorz,nId,7957710\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rekordowa-liczba-kardynalow-wybierze-papieza-kim-sa-elektorz/000KZAL7IOYR0OG9-C307.jpg\" alt=\"Rekordowa liczba kardyna\u0142\u00f3w wybierze papie\u017ca. Kim s\u0105 elektorzy?\" align=\"left\" /></a>133 kardyna\u0142\u00f3w-elektor\u00f3w we\u017amie udzia\u0142 w rozpoczynaj\u0105cym si\u0119 7 maja konklawe. Najm\u0142odszy z nich ma 45 lat, najstarszy - 79. Co wiemy o elektorach, kt\u00f3rzy wybior\u0105 papie\u017ca? </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2563633,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-konklawe-2025/news-rekordowa-liczba-kardynalow-wybierze-papieza-kim-sa-elektorz,nId,7957710",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowa liczba kardyna\u0142\u00f3w wybierze papie\u017ca. Kim s\u0105 elektorzy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T13:18:17.262931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T10:40:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-atak-hakerow-na-systemy-panstwowe-sprawdz-co-wiadomo-o-cyber,nId,7957688\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-hakerow-na-systemy-panstwowe-sprawdz-co-wiadomo-o-cyber/000KZ9OSTLHP3A76-C307.jpg\" alt=\"Atak haker\u00f3w na systemy pa\u0144stwowe. Sprawd\u017a, co wiadomo o cyberataku\" align=\"left\" /></a>Zmasowany cyberatak na System Rejestr\u00f3w Pa\u0144stwowych. W \u015brod\u0119 przed po\u0142udniem tysi\u0105ce obywateli mia\u0142o trudno\u015bci z dost\u0119pem do kluczowych us\u0142ug administracyjnych. Rz\u0105d zapewnia, \u017ce sytuacja jest pod kontrol\u0105. Co dok\u0142adnie si\u0119 wydarzy\u0142o i czy nasze dane s\u0105 zagro\u017cone?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564929,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-atak-hakerow-na-systemy-panstwowe-sprawdz-co-wiadomo-o-cyber,nId,7957688",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak haker\u00f3w na systemy pa\u0144stwowe. Sprawd\u017a, co wiadomo o cyberataku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:13:18.390140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T09:49:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-rekonstrukcja-twarzy-nastolatka-niezwykly-wyczyn-chirurgow-z,nId,7957642\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rekonstrukcja-twarzy-nastolatka-niezwykly-wyczyn-chirurgow-z/000KZ81VG21VGMQU-C307.jpg\" alt=\"Rekonstrukcja twarzy nastolatka \u2013 niezwyk\u0142y wyczyn chirurg\u00f3w z Katowic\" align=\"left\" /></a>Bardzo skomplikowany zabieg przeprowadzili lekarze z G\u00f3rno\u015bl\u0105skiego Centrum Zdrowia Dziecka w Katowicach. Jak poinformowano, chirurdzy szcz\u0119kowo-twarzowi zrekonstruowali niemal ca\u0142\u0105 twarz nastolatka, kt\u00f3ry uleg\u0142 ci\u0119\u017ckiemu wypadkowi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2564283,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-rekonstrukcja-twarzy-nastolatka-niezwykly-wyczyn-chirurgow-z,nId,7957642",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekonstrukcja twarzy nastolatka \u2013 niezwyk\u0142y wyczyn chirurg\u00f3w z Katowic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T09:41:02.349772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T09:41:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-duzy-cyberatak-na-system-rejestrow-panstwowych,nId,7957688\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duzy-cyberatak-na-system-rejestrow-panstwowych/000KZ9OSTLHP3A76-C307.jpg\" alt=\"Du\u017cy cyberatak na System Rejestr\u00f3w Pa\u0144stwowych\" align=\"left\" /></a>Przed chwil\u0105 mia\u0142 miejsce du\u017cy cyberatak na rz\u0105dowy System Rejestr\u00f3w Pa\u0144stwowych - ustalili dziennikarze RMF FM. Zosta\u0142 on skutecznie odparty, ale przez niemal godzin\u0119 nie mo\u017cna by\u0142o sprawnie rozliczy\u0107 podatk\u00f3w, skorzysta\u0107 z aplikacji mObywatel i zarejestrowa\u0107 samochodu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2563193,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-duzy-cyberatak-na-system-rejestrow-panstwowych,nId,7957688",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017cy cyberatak na System Rejestr\u00f3w Pa\u0144stwowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T09:41:02.801447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T09:41:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ekshumacje-w-puznikach-odslonieto-wierzchnia-warstwe-mogily,nId,7957700\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ekshumacje-w-puznikach-odslonieto-wierzchnia-warstwe-mogily/000KZ9OCM5VX4RJD-C307.jpg\" alt=\"Ekshumacje w Pu\u017anikach. Ods\u0142oni\u0119to wierzchni\u0105 warstw\u0119 mogi\u0142y\" align=\"left\" /></a>Nowe informacje w sprawie ekshumacji w Pu\u017anikach na Ukrainie. Zesp\u00f3\u0142 badawczy ustali\u0142 zasi\u0119g i wielko\u015b\u0107 mogi\u0142y oraz przyst\u0105pi\u0142 do podejmowania szcz\u0105tk\u00f3w, kt\u00f3re bez wyj\u0105tku, zostan\u0105 poddane identyfikacji - napisano w komunikacie MKiDN, Fundacji &quot;Wolno\u015b\u0107 i Demokracja&quot;, Pomorskiego Uniwersytetu Medycznego oraz IPN.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2563196,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ekshumacje-w-puznikach-odslonieto-wierzchnia-warstwe-mogily,nId,7957700",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekshumacje w Pu\u017anikach. Ods\u0142oni\u0119to wierzchni\u0105 warstw\u0119 mogi\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T09:41:03.255390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T09:41:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-konklawe-2025/news-papabile-dnia-czyli-kogo-teraz-media-typuja-na-nowego-papiez,nId,7957682\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/papabile-dnia-czyli-kogo-teraz-media-typuja-na-nowego-papiez/000KZ979QPEU56CB-C307.jpg\" alt=\"&quot;Papabile dnia&quot;, czyli kogo teraz media typuj\u0105 na nowego papie\u017ca\" align=\"left\" /></a>&quot;Papabile dnia&quot; - pod takim has\u0142em w\u0142oskie media prezentuj\u0105 najpowa\u017cniejszych kandydat\u00f3w na papie\u017ca. O tym, kto zostanie nast\u0119pc\u0105 Franciszka, zdecyduj\u0105 kardyna\u0142owie na rozpoczynaj\u0105cym si\u0119 7 maja konklawe. Na \u0142amach w\u0142oskiej prasy i w telewizji prezentowane s\u0105 sylwetki najpowa\u017cniejszych kandydat\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2563199,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-konklawe-2025/news-papabile-dnia-czyli-kogo-teraz-media-typuja-na-nowego-papiez,nId,7957682",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Papabile dnia\", czyli kogo teraz media typuj\u0105 na nowego papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T09:41:02.670707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T09:41:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-zlozyla-wniosek-o-unijna-klauzule-wyjscia,nId,7957709\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-zlozyla-wniosek-o-unijna-klauzule-wyjscia/000KZ9OMAAL3N4JE-C307.jpg\" alt=\"Polska z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o unijn\u0105 klauzul\u0119 wyj\u015bcia\" align=\"left\" /></a>Polska z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o unijn\u0105 klauzul\u0119 wyj\u015bcia \u2013 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 resort finans\u00f3w. Powodem s\u0105 wydatki na obronno\u015b\u0107. Klauzula umo\u017cliwia zwi\u0119kszenie wydatk\u00f3w mimo obejmuj\u0105cej Polsk\u0119 procedury nadmiernego deficytu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2563195,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-zlozyla-wniosek-o-unijna-klauzule-wyjscia,nId,7957709",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o unijn\u0105 klauzul\u0119 wyj\u015bcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T09:41:02.510599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T09:41:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potrojne-zabojstwo-w-salonie-fryzjerskim-szokujace-ustalenia,nId,7957683\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potrojne-zabojstwo-w-salonie-fryzjerskim-szokujace-ustalenia/000KZ8ZNBOKQ39Y2-C307.jpg\" alt=\"Potr\u00f3jne zab\u00f3jstwo w salonie fryzjerskim. Szokuj\u0105ce ustalenia\" align=\"left\" /></a>Jedna osoba zosta\u0142a zatrzymana w zwi\u0105zku z potr\u00f3jnym zab\u00f3jstwem, do kt\u00f3rego dosz\u0142o we wtorek w szwedzkiej Uppsali. Policja potwierdza, \u017ce ofiary to m\u0119\u017cczy\u017ani w wieku od 15 do 20 lat. Media podaj\u0105 szokuj\u0105ce informacje na temat sprawcy oraz okoliczno\u015bci, w jakich pad\u0142y strza\u0142y. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2563194,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potrojne-zabojstwo-w-salonie-fryzjerskim-szokujace-ustalenia,nId,7957683",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potr\u00f3jne zab\u00f3jstwo w salonie fryzjerskim. Szokuj\u0105ce ustalenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T09:41:03.094420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T09:41:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-wykorzystywal-12-latke-znecal-sie-nad-chlopcem-matka-i-partn,nId,7957686\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wykorzystywal-12-latke-znecal-sie-nad-chlopcem-matka-i-partn/000KZ9CCHRH421XP-C307.jpg\" alt=\"Wykorzystywa\u0142 12-latk\u0119, zn\u0119ca\u0142 si\u0119 nad ch\u0142opcem. Matka i partner skazani\" align=\"left\" /></a>61-letni m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 skazany przez S\u0105d Rejonowy w Koszalinie na 9 lat wi\u0119zienia za wykorzystanie seksualne 12-letniej c\u00f3rki swojej partnerki oraz za zn\u0119canie si\u0119 nad jej 10-letnim synem. Matka dzieci ma sp\u0119dzi\u0107 w wi\u0119zieniu 5 lat. Wyrok nie jest prawomocny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2563198,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-wykorzystywal-12-latke-znecal-sie-nad-chlopcem-matka-i-partn,nId,7957686",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wykorzystywa\u0142 12-latk\u0119, zn\u0119ca\u0142 si\u0119 nad ch\u0142opcem. Matka i partner skazani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T09:41:02.218248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T09:41:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zabojstwo-doktora-tomasza-soleckiego-nozownik-uslyszal-zarzu,nId,7957707\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabojstwo-doktora-tomasza-soleckiego-nozownik-uslyszal-zarzu/000KZ9OZSW50M5TO-C307.jpg\" alt=\"Zab\u00f3jstwo doktora Tomasza Soleckiego. No\u017cownik us\u0142ysza\u0142 zarzuty\" align=\"left\" /></a>Zarzuty zab\u00f3jstwa lekarza i usi\u0142owania uszkodzenia cia\u0142a piel\u0119gniarki postawi\u0142a prokuratura 35-latkowi, kt\u00f3ry we wtorek wtargn\u0105\u0142 do gabinetu lekarskiego w poradni ortopedycznej Szpitala Uniwersyteckiego w Krakowie i zaatakowa\u0142 no\u017cem lekarza. Doktor Tomasz Solecki zmar\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2563192,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zabojstwo-doktora-tomasza-soleckiego-nozownik-uslyszal-zarzu,nId,7957707",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo doktora Tomasza Soleckiego. No\u017cownik us\u0142ysza\u0142 zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T09:41:02.938824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:59:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-rodzice-nozownika-zabieraja-glos-po-tragedii-w-krakowskim-sz,nId,7957609\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rodzice-nozownika-zabieraja-glos-po-tragedii-w-krakowskim-sz/000KZ7L102DPG5DE-C307.jpg\" alt=\"Rodzice no\u017cownika zabieraj\u0105 g\u0142os po tragedii w krakowskim szpitalu\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie tak go wychowali\u015bmy&quot; - m\u00f3wi\u0105 w rozmowie z &quot;Super Expressem&quot; rodzice 35-letniego Jaros\u0142awa W. We wtorek 35-latek wtargn\u0105\u0142 do gabinetu w poradni ortopedycznej Szpitala Uniwersyteckiego w Krakowie i zaatakowa\u0142 no\u017cem ortoped\u0119 Tomasza Soleckiego. Lekarz mia\u0142 wiele ran k\u0142utych. Mimo natychmiastowej operacji nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 jego \u017cycia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2563197,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-rodzice-nozownika-zabieraja-glos-po-tragedii-w-krakowskim-sz,nId,7957609",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzice no\u017cownika zabieraj\u0105 g\u0142os po tragedii w krakowskim szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T08:36:02.430017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:36:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-800-plus-chcesz-zachowac-ciaglosc-wyplaty-dzis-ostatni-dzwon,nId,7957661\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/800-plus-chcesz-zachowac-ciaglosc-wyplaty-dzis-ostatni-dzwon/000KZ8C8JNPJNL3L-C307.jpg\" alt=\"800 plus: Chcesz zachowa\u0107 ci\u0105g\u0142o\u015b\u0107 wyp\u0142aty? Dzi\u015b ostatni dzwonek\" align=\"left\" /></a>\u015aroda 30 kwietnia to ostatni dzie\u0144, w kt\u00f3rym mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o 800 plus tak, aby zachowa\u0107 ci\u0105g\u0142o\u015b\u0107 \u015bwiadczenia. Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych przygotowa\u0142 terminarz, kt\u00f3ry mo\u017ce pom\u00f3c nam zrozumie\u0107, jak dzia\u0142a wyp\u0142ata \u015bwiadczenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562874,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-800-plus-chcesz-zachowac-ciaglosc-wyplaty-dzis-ostatni-dzwon,nId,7957661",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "800 plus: Chcesz zachowa\u0107 ci\u0105g\u0142o\u015b\u0107 wyp\u0142aty? Dzi\u015b ostatni dzwonek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T08:36:02.211663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:36:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-dramatyczny-final-rodzinnej-klotni-podpalil-wlasna-matke,nId,7957628\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczny-final-rodzinnej-klotni-podpalil-wlasna-matke/000KZ7S2L1BIMK0C-C307.jpg\" alt=\"Dramatyczny fina\u0142 rodzinnej k\u0142\u00f3tni. Podpali\u0142 w\u0142asn\u0105 matk\u0119\" align=\"left\" /></a>Dramatyczne wydarzenia rozegra\u0142y si\u0119 w ma\u0142ej miejscowo\u015bci w gminie Podd\u0119bice w \u0141\u00f3dzkiem. 54-latek obla\u0142 matk\u0119 \u0142atwopaln\u0105 substancj\u0105 i podpali\u0142. Kobieta zdo\u0142a\u0142a zdusi\u0107 p\u0142omienie. \u015amig\u0142owcem Lotniczego Pogotowia Ratunkowego zosta\u0142a przetransportowana do szpitala.       </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562873,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-dramatyczny-final-rodzinnej-klotni-podpalil-wlasna-matke,nId,7957628",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczny fina\u0142 rodzinnej k\u0142\u00f3tni. Podpali\u0142 w\u0142asn\u0105 matk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T08:36:01.596358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:36:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-jaka-jest-inflacja-w-polsce-gus-podal-nowe-dane,nId,7957653\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jaka-jest-inflacja-w-polsce-gus-podal-nowe-dane/000KZ8I76LHMOM4O-C307.jpg\" alt=\"Jaka jest inflacja w Polsce? GUS poda\u0142 nowe dane\" align=\"left\" /></a>Inflacja w kwietniu wynios\u0142a 4,2 proc. \u2013 wynika z tzw. szybkiego szacunku, kt\u00f3ry poda\u0142 GUS. W marcu wska\u017anik ten wyni\u00f3s\u0142 4,9 proc.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562869,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-jaka-jest-inflacja-w-polsce-gus-podal-nowe-dane,nId,7957653",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaka jest inflacja w Polsce? GUS poda\u0142 nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T08:36:01.918769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:36:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-merz-bedzie-rzadzil-niemcami-umowa-przyjeta-przez-partie,nId,7957671\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/merz-bedzie-rzadzil-niemcami-umowa-przyjeta-przez-partie/000KZ8EECWL76C7Y-C307.jpg\" alt=\"Merz b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0142 Niemcami. Umowa przyj\u0119ta przez partie\" align=\"left\" /></a>Droga do zaprzysi\u0119\u017cenia rz\u0105du Friedricha Merza w Niemczech otwarta. W \u015brod\u0119 socjaldemokratyczna SPD zag\u0142osowa\u0142a za umow\u0105 koalicyjn\u0105 z CDU/CSU.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562871,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-merz-bedzie-rzadzil-niemcami-umowa-przyjeta-przez-partie,nId,7957671",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Merz b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0142 Niemcami. Umowa przyj\u0119ta przez partie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T08:36:01.301141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:36:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-problemy-z-dzialaniem-aplikacji-mobywatel,nId,7957681\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/problemy-z-dzialaniem-aplikacji-mobywatel/000KZ8NKE8VR8VS9-C307.jpg\" alt=\"Problemy z dzia\u0142aniem aplikacji mObywatel\" align=\"left\" /></a>U\u017cytkownicy popularnej aplikacji mObywatel zg\u0142aszaj\u0105 problemy z jej dzia\u0142aniem. K\u0142opoty pojawi\u0142y si\u0119 w \u015brod\u0119 ok. godz. 9:00.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562867,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-problemy-z-dzialaniem-aplikacji-mobywatel,nId,7957681",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemy z dzia\u0142aniem aplikacji mObywatel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T08:36:01.435954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:36:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-sukces-katowickich-chirurgow-zrekonstruowali-twarz-nastolatk,nId,7957642\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sukces-katowickich-chirurgow-zrekonstruowali-twarz-nastolatk/000KZ81VG21VGMQU-C307.jpg\" alt=\"Sukces katowickich chirurg\u00f3w. Zrekonstruowali twarz nastolatka po ci\u0119\u017ckim wypadku\" align=\"left\" /></a>Bardzo skomplikowany zabieg przeprowadzili lekarze z G\u00f3rno\u015bl\u0105skiego Centrum Zdrowia Dziecka w Katowicach. Jak poinformowano, chirurdzy szcz\u0119kowo-twarzowi zrekonstruowali niemal ca\u0142\u0105 twarz nastolatka, kt\u00f3ry uleg\u0142 ci\u0119\u017ckiemu wypadkowi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562868,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-sukces-katowickich-chirurgow-zrekonstruowali-twarz-nastolatk,nId,7957642",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sukces katowickich chirurg\u00f3w. Zrekonstruowali twarz nastolatka po ci\u0119\u017ckim wypadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T08:36:02.051215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:15:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-dziecko-pogryzione-przez-owczarka-dramatyczne-sceny-w-malopo,nId,7957591\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dziecko-pogryzione-przez-owczarka-dramatyczne-sceny-w-malopo/000KZ7B2U2RLR338-C307.jpg\" alt=\"Dziecko pogryzione przez owczarka \u2013 dramatyczne sceny w Ma\u0142opolsce\" align=\"left\" /></a>\u200bDziecko pogryzione przez owczarka niemieckiego. Do zdarzenia dosz\u0142o w Krempachach (woj. ma\u0142opolskie). Na miejscu l\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec Lotniczego Pogotowia Ratunkowego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562872,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-dziecko-pogryzione-przez-owczarka-dramatyczne-sceny-w-malopo,nId,7957591",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziecko pogryzione przez owczarka \u2013 dramatyczne sceny w Ma\u0142opolsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T08:36:01.728216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T07:47:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-pogoda-na-majowke-burze-opady-i-nagle-ochlodzenie-sprawdz-ki,nId,7957567\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pogoda-na-majowke-burze-opady-i-nagle-ochlodzenie-sprawdz-ki/000KZ75TAK2JK8HQ-C307.jpg\" alt=\"Pogoda na maj\u00f3wk\u0119: burze, opady i nag\u0142e och\u0142odzenie. Sprawd\u017a, kiedy nast\u0105pi zwrot\" align=\"left\" /></a>Na maj\u00f3wk\u0119 szykuje si\u0119 bardzo zr\u00f3\u017cnicowana pogoda. Pocz\u0105tek b\u0119dzie s\u0142oneczny i ciep\u0142y. P\u00f3\u017aniej mo\u017cliwe s\u0105 burze, a w weekend - och\u0142odzenie. Wiemy, jaka b\u0119dzie pogoda w d\u0142ugi weekend majowy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562870,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-pogoda-na-majowke-burze-opady-i-nagle-ochlodzenie-sprawdz-ki,nId,7957567",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na maj\u00f3wk\u0119: burze, opady i nag\u0142e och\u0142odzenie. Sprawd\u017a, kiedy nast\u0105pi zwrot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T07:31:08.746338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T07:31:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-od-tego-wszystko-sie-zaczelo-rodzice-o-nozowniku-ktory-zabil,nId,7957609\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/od-tego-wszystko-sie-zaczelo-rodzice-o-nozowniku-ktory-zabil/000KZ7L102DPG5DE-C307.jpg\" alt=\"&quot;Od tego wszystko si\u0119 zacz\u0119\u0142o&quot;. Rodzice o no\u017cowniku, kt\u00f3ry zabi\u0142 krakowskiego lekarza\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie tak go wychowali\u015bmy&quot; - m\u00f3wi\u0105 w rozmowie z &quot;Super Expressem&quot; rodzice 35-letniego Jaros\u0142awa W. We wtorek 35-latek wtargn\u0105\u0142 do gabinetu w poradni ortopedycznej Szpitala Uniwersyteckiego w Krakowie i zaatakowa\u0142 no\u017cem ortoped\u0119 Tomasza Soleckiego. Lekarz mia\u0142 wiele ran k\u0142utych. Mimo natychmiastowej operacji nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 jego \u017cycia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562594,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-od-tego-wszystko-sie-zaczelo-rodzice-o-nozowniku-ktory-zabil,nId,7957609",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Od tego wszystko si\u0119 zacz\u0119\u0142o\". Rodzice o no\u017cowniku, kt\u00f3ry zabi\u0142 krakowskiego lekarza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T07:31:09.097247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T07:31:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-owczarek-zaatakowal-dziecko-dramat-w-malopolsce,nId,7957591\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/owczarek-zaatakowal-dziecko-dramat-w-malopolsce/000KZ7B2U2RLR338-C307.jpg\" alt=\"Owczarek zaatakowa\u0142 dziecko. Dramat w Ma\u0142opolsce\" align=\"left\" /></a>\u200bDziecko pogryzione przez owczarka niemieckiego. Do zdarzenia dosz\u0142o w Krempachach (woj. ma\u0142opolskie). Na miejscu l\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec Lotniczego Pogotowia Ratunkowego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562596,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-owczarek-zaatakowal-dziecko-dramat-w-malopolsce,nId,7957591",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Owczarek zaatakowa\u0142 dziecko. Dramat w Ma\u0142opolsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T07:31:09.363422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T07:31:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wiekszosc-cial-znalezli-na-klatce-schodowej-tragiczny-final-,nId,7957608\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiekszosc-cial-znalezli-na-klatce-schodowej-tragiczny-final/000KZ7JZE8Y89J1I-C307.jpg\" alt=\"Wi\u0119kszo\u015b\u0107 cia\u0142 znale\u017ali na klatce schodowej. Tragiczny fina\u0142 po\u017caru hotelu\" align=\"left\" /></a>Tragiczny w skutkach po\u017car pi\u0119ciopi\u0119trowego hotelu w Kalkucie, drugim co do wielko\u015bci mie\u015bcie Indii. Ogie\u0144 wybuch\u0142 w pokoju na parterze, co utrudni\u0142o ewakuacj\u0119 oko\u0142o 50 go\u015bci. Finalnie zgin\u0119\u0142o co najmniej 14 os\u00f3b, w tym dwoje dzieci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562598,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wiekszosc-cial-znalezli-na-klatce-schodowej-tragiczny-final-,nId,7957608",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 cia\u0142 znale\u017ali na klatce schodowej. Tragiczny fina\u0142 po\u017caru hotelu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T07:31:09.229860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T07:31:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-znamy-okolicznosci-wybuchu-w-remizie-pod-krakowem,nId,7957594\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znamy-okolicznosci-wybuchu-w-remizie-pod-krakowem/000KZ7L5SFO5Q80B-C307.jpg\" alt=\"Znamy okoliczno\u015bci wybuchu w remizie pod Krakowem\" align=\"left\" /></a>O\u015bmioro dzieci i jedna osoba doros\u0142a ucierpia\u0142y po wybuchu szklanego pojemnika w remizie stra\u017cackiej w Gr\u0119bynicach w podkrakowskiej gminie Zielonki. Do wypadku dosz\u0142o podczas \u0107wicze\u0144 M\u0142odzie\u017cowych Dru\u017cyn Po\u017carniczych. Teraz podano dok\u0142adne okoliczno\u015bci zdarzenia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562597,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-znamy-okolicznosci-wybuchu-w-remizie-pod-krakowem,nId,7957594",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znamy okoliczno\u015bci wybuchu w remizie pod Krakowem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T07:31:08.907859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T07:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-jest-to-wysoce-prawdopodobne-kolarski-o-wizycie-trumpa-w-pol,nId,7956834\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-to-wysoce-prawdopodobne-kolarski-o-wizycie-trumpa-w-pol/000KZ0HE224GYHI6-C307.jpg\" alt=\"&quot;Jest to wysoce prawdopodobne&quot;. Kolarski o wizycie Trumpa w Polsce\" align=\"left\" /></a>Posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego odb\u0119dzie si\u0119 w maju. Termin zostanie podany - powiedzia\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 Wojciech Kolarski, odnosz\u0105c si\u0119 do zapowiedzi prezydenta, \u017ce w nied\u0142ugim czasie zwo\u0142a RBN, by om\u00f3wi\u0107 kwestie bezpiecze\u0144stwa energetycznego. &quot;Prosz\u0119 tego nie \u0142\u0105czy\u0107 z wyborami&quot; - stwierdzi\u0142 rozm\u00f3wca Piotra Salaka, pytany, czy spotkanie najwa\u017cniejszych ludzi w pa\u0144stwie odb\u0119dzie si\u0119 przed I tur\u0105 wybor\u00f3w prezydenckich. Minister m\u00f3wi\u0142 te\u017c o ewentualnej wizycie Donalda Trumpa w Polsce.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562595,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-jest-to-wysoce-prawdopodobne-kolarski-o-wizycie-trumpa-w-pol,nId,7956834",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jest to wysoce prawdopodobne\". Kolarski o wizycie Trumpa w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:26:09.679439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:26:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-awaria-na-katowickim-wezle-kolejowym-utrudnienia-w-ruchu-poc,nId,7957590\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awaria-na-katowickim-wezle-kolejowym-utrudnienia-w-ruchu-poc/000KZ77YHKC14KHR-C307.jpg\" alt=\"Awaria na katowickim w\u0119\u017ale kolejowym. Utrudnienia w ruchu poci\u0105g\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Podczas remontu katowickiego w\u0119z\u0142a kolejowego dosz\u0142o do uszkodzenia miejskiego wodoci\u0105gu na linii Katowice Zawodzie - Mys\u0142owice. S\u0105 utrudnienia w ruchu poci\u0105g\u00f3w - poinformowa\u0142y w \u015brod\u0119 o poranku PKP Polskie Linie Kolejowe.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562364,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-awaria-na-katowickim-wezle-kolejowym-utrudnienia-w-ruchu-poc,nId,7957590",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria na katowickim w\u0119\u017ale kolejowym. Utrudnienia w ruchu poci\u0105g\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:26:08.888786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:26:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-burze-i-ochlodzenie-pogodowy-rollercoaster-w-majowke,nId,7957567\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/burze-i-ochlodzenie-pogodowy-rollercoaster-w-majowke/000KZ75TAK2JK8HQ-C307.jpg\" alt=\"Burze i och\u0142odzenie. Pogodowy rollercoaster w maj\u00f3wk\u0119 \" align=\"left\" /></a>Na maj\u00f3wk\u0119 szykuje si\u0119 bardzo zr\u00f3\u017cnicowana pogoda. Pocz\u0105tek b\u0119dzie s\u0142oneczny i ciep\u0142y. P\u00f3\u017aniej mo\u017cliwe s\u0105 burze, a w weekend - och\u0142odzenie. Wiemy, jaka b\u0119dzie pogoda w d\u0142ugi weekend majowy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562359,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-burze-i-ochlodzenie-pogodowy-rollercoaster-w-majowke,nId,7957567",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burze i och\u0142odzenie. Pogodowy rollercoaster w maj\u00f3wk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:26:09.488883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:26:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-konklawe-2025/news-kto-nowym-papiezem-franciszek-ujawnil-tajemnice-konklawe,nId,7957552\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kto-nowym-papiezem-franciszek-ujawnil-tajemnice-konklawe/000KZ74LXD11127U-C307.jpg\" alt=\"Kto nowym papie\u017cem? Franciszek ujawni\u0142 tajemnice konklawe \" align=\"left\" /></a>&quot;Kiedy po raz siedemdziesi\u0105ty si\u00f3dmy us\u0142yszeli\u015bmy moje nazwisko, rozleg\u0142y si\u0119 oklaski&quot; - papie\u017c Franciszek w autobiografii zdradzi\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 tajemnic konklawe. Ju\u017c 7 maja w Watykanie kardyna\u0142owie rozpoczn\u0105 procedur\u0119 wyboru nowego Ojca \u015awi\u0119tego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562363,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-konklawe-2025/news-kto-nowym-papiezem-franciszek-ujawnil-tajemnice-konklawe,nId,7957552",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto nowym papie\u017cem? Franciszek ujawni\u0142 tajemnice konklawe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:26:09.182169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:26:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ostatni-moment-na-rozliczenie-pit-u-jak-zrobic-to-szybko-i-b,nId,7957143\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ostatni-moment-na-rozliczenie-pit-u-jak-zrobic-to-szybko-i-b/000KZ5DM69OQLTCB-C307.jpg\" alt=\"Ostatni moment na rozliczenie PIT-u. Jak zrobi\u0107 to szybko i bezpiecznie?\" align=\"left\" /></a>To ju\u017c ostatni dzwonek na rozliczenie si\u0119 z fiskusem. Jak zrobi\u0107 to najszybciej i wykorzysta\u0107 przys\u0142uguj\u0105ce nam ulgi? Na co uwa\u017ca\u0107, by nie da\u0107 si\u0119 nabra\u0107 oszustom? M.in. o tym Krzysztof Berenda z redakcji ekonomicznej RMF FM rozmawia\u0142 z Piotrem Juszczykiem - analitykiem podatkowym z InFaktu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562361,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ostatni-moment-na-rozliczenie-pit-u-jak-zrobic-to-szybko-i-b,nId,7957143",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatni moment na rozliczenie PIT-u. Jak zrobi\u0107 to szybko i bezpiecznie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:26:09.049838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:26:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-posiedzenie-rbn-ws-bezpieczenstwa-energetycznego-prezydencki,nId,7956834\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/posiedzenie-rbn-ws-bezpieczenstwa-energetycznego-prezydencki/000KZ0HE224GYHI6-C307.jpg\" alt=\"Posiedzenie RBN ws. bezpiecze\u0144stwa energetycznego. Prezydencki minister apeluje\" align=\"left\" /></a>Posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego odb\u0119dzie si\u0119 w maju. Termin zostanie podany - powiedzia\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 Wojciech Kolarski, odnosz\u0105c si\u0119 do wczorajszej zapowiedzi prezydenta, \u017ce w nied\u0142ugim czasie zwo\u0142a Rad\u0119 Bezpiecze\u0144stwa Narodowego, aby om\u00f3wi\u0107 kwestie bezpiecze\u0144stwa energetycznego. &quot;Prosz\u0119 tego nie \u0142\u0105czy\u0107 z wyborami&quot; - stwierdzi\u0142 rozm\u00f3wca Piotra Salaka, pytany, czy spotkanie najwa\u017cniejszych ludzi w pa\u0144stwie odb\u0119dzie si\u0119 przed I tur\u0105 wybor\u00f3w prezydenckich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562360,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-posiedzenie-rbn-ws-bezpieczenstwa-energetycznego-prezydencki,nId,7956834",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Posiedzenie RBN ws. bezpiecze\u0144stwa energetycznego. Prezydencki minister apeluje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:26:08.756714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:26:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-szlapka-polskie-firmy-zbrojeniowe-moga-byc-spokojne,nId,7957006\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szlapka-polskie-firmy-zbrojeniowe-moga-byc-spokojne/000KZ2LEHXAM9E8W-C307.jpg\" alt=\"Sz\u0142apka: Polskie firmy zbrojeniowe mog\u0105 by\u0107 spokojne\" align=\"left\" /></a>Europa bardzo mocno stawia na rozw\u00f3j przemys\u0142u zbrojeniowego, tak\u017ce polskiego - powiedzia\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Adam Sz\u0142apka. Minister ds. UE, pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej m\u00f3wi\u0142 te\u017c m.in. o blackoucie na P\u00f3\u0142wyspie Iberyjskim i podobnych zagro\u017ceniach dla Polski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562358,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-szlapka-polskie-firmy-zbrojeniowe-moga-byc-spokojne,nId,7957006",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sz\u0142apka: Polskie firmy zbrojeniowe mog\u0105 by\u0107 spokojne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:26:09.870067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:26:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-zmienia-ton-wobec-bezosa,nId,7957569\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-zmienia-ton-wobec-bezosa/000KZ75LX61LXY3G-C307.jpg\" alt=\"Trump zmienia ton wobec Bezosa\" align=\"left\" /></a>Jeff Bezos najpierw wywo\u0142a\u0142 w\u015bciek\u0142o\u015b\u0107 Donalda Trumpa, a potem zas\u0142u\u017cy\u0142 na jego pochwa\u0142y. Prezydent USA powiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce odby\u0142 &quot;dobr\u0105 rozmow\u0119&quot; z prezesem Amazona i cieszy si\u0119, \u017ce miliarder &quot;rozwi\u0105za\u0142 problem&quot; plan\u00f3w wy\u015bwietlania na platformie przy cenach produkt\u00f3w koszt\u00f3w na\u0142o\u017conych przez Trumpa ce\u0142. Wcze\u015bniej Bia\u0142y Dom pot\u0119pi\u0142 dzia\u0142ania koncernu jako &quot;polityczne i wrogie&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562365,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-zmienia-ton-wobec-bezosa,nId,7957569",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zmienia ton wobec Bezosa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:26:09.313714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:26:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wojna-w-ukrainie-oplaca-sie-korei-polnocnej-nie-chodzi-tylko,nId,7957547\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wojna-w-ukrainie-oplaca-sie-korei-polnocnej-nie-chodzi-tylko/000KZ77CH9UI1JQ2-C307.jpg\" alt=\"Wojna w Ukrainie op\u0142aca si\u0119 Korei P\u00f3\u0142nocnej. Nie chodzi tylko o wdzi\u0119czno\u015b\u0107 Rosji\" align=\"left\" /></a>Cho\u0107 podczas walk z Ukrai\u0144cami zgin\u0119\u0142o oko\u0142o 600 p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich \u017co\u0142nierzy, a tysi\u0105ce zosta\u0142o rannych, to przez p\u00f3\u0142 roku wojskowi Pjongjangu &quot;wykazali oznaki poprawy&quot; zdolno\u015bci bojowych - to g\u0142\u00f3wne ustalenia po\u0142udniowokorea\u0144skiej agencji wywiadowczej na temat udzia\u0142u Korei P\u00f3\u0142nocnej w wojnie w Ukrainie. &quot;P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skie wojsko sta\u0142o si\u0119 mniej nieudolne&quot; - twierdzi Seul i wskazuje, co Moskwa da\u0142a re\u017cimowi w zamian.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562362,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wojna-w-ukrainie-oplaca-sie-korei-polnocnej-nie-chodzi-tylko,nId,7957547",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna w Ukrainie op\u0142aca si\u0119 Korei P\u00f3\u0142nocnej. Nie chodzi tylko o wdzi\u0119czno\u015b\u0107 Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:22:01.649453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:22:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-coraz-wiecej-dronow-nad-bazami-wojskowymi-w-usa-podano-liczb,nId,7957526\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/coraz-wiecej-dronow-nad-bazami-wojskowymi-w-usa-podano-liczb/000KZ6ZPVYAIRA6Y-C307.jpg\" alt=\"Coraz wi\u0119cej dron\u00f3w nad bazami wojskowymi w USA. Podano liczby\" align=\"left\" /></a>Wzrost nieautoryzowanej aktywno\u015bci dron\u00f3w nad ameryka\u0144skimi bazami wojskowymi oraz ich wykorzystanie przez kartele przest\u0119pcze na po\u0142udniowej granicy USA sta\u0142y si\u0119 przedmiotem przes\u0142ucha\u0144 urz\u0119dnik\u00f3w Pentagonu przez kongresmen\u00f3w. Ameryka\u0144scy ustawodawcy alarmuj\u0105, \u017ce bez podj\u0119cia odpowiednich dzia\u0142a\u0144, Stany Zjednoczone mog\u0105 stan\u0105\u0107 w obliczu ataku terrorystycznego ataku terrorystycznego na miar\u0119 zamachu z 11 wrze\u015bnia 2001 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562054,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-coraz-wiecej-dronow-nad-bazami-wojskowymi-w-usa-podano-liczb,nId,7957526",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej dron\u00f3w nad bazami wojskowymi w USA. Podano liczby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:22:00.874308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:22:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lowcy-cieni-w-akcji-chodzi-o-zbrodnie-w-finlandii,nId,7957189\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lowcy-cieni-w-akcji-chodzi-o-zbrodnie-w-finlandii/000KZ73GAM9GGXBR-C307.jpg\" alt=\"\u0141owcy cieni w akcji. Chodzi o zbrodni\u0119 w Finlandii\" align=\"left\" /></a>Trzy osoby zosta\u0142y zatrzymane przez Centralne Biuro \u015aledcze Policji w zwi\u0105zku z zab\u00f3jstwem Litwina na terenie Finlandii. To dwaj Ukrai\u0144cy i Polak. Do zbrodni dosz\u0142o w lutym. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562049,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lowcy-cieni-w-akcji-chodzi-o-zbrodnie-w-finlandii,nId,7957189",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141owcy cieni w akcji. Chodzi o zbrodni\u0119 w Finlandii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:22:01.040887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:22:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowy-arsenal-dla-polski-zakup-za-ponad-1-3-mld-dolarow,nId,7957541\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-arsenal-dla-polski-zakup-za-ponad-1-3-mld-dolarow/000KZ72M7C15P3BD-C307.jpg\" alt=\"Nowy arsena\u0142 dla Polski! Zakup za ponad 1,3 mld dolar\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Jest zgoda Departament Stanu USA na sprzeda\u017c Polsce 400 rakiet \u015bredniego zasi\u0119gu powietrze-powietrze AIM-120D. Ich koszt to do 1,33 mld dolar\u00f3w - poda\u0142a nale\u017c\u0105ca do Pentagonu agencja Defense Security Cooperation Agency (DSCA).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562050,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowy-arsenal-dla-polski-zakup-za-ponad-1-3-mld-dolarow,nId,7957541",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy arsena\u0142 dla Polski! Zakup za ponad 1,3 mld dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:22:01.171327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:22:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-statystyki-przerazaja-policja-apeluje-i-ostrzega-przed-majow,nId,7957539\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/statystyki-przerazaja-policja-apeluje-i-ostrzega-przed-majow/000KZ71PITLJVTJ7-C307.jpg\" alt=\"Statystyki przera\u017caj\u0105. Policja apeluje i ostrzega przed maj\u00f3wk\u0105\" align=\"left\" /></a>W zwi\u0105zku z majowymi wyjazdami na drogi w ca\u0142ym kraju wyjedzie \u015brednio ponad 4 tys. policjant\u00f3w drog\u00f3wki na dob\u0119. W kontrolach udzia\u0142 wezm\u0105 tak\u017ce funkcjonariusze ze specjalnych grup SPEED. Ich zadaniem b\u0119dzie zapewnienie p\u0142ynno\u015bci ruchu oraz bezpiecze\u0144stwa wszystkich uczestnik\u00f3w ruchu drogowego. W ubieg\u0142ym roku, podczas 5-dniowej maj\u00f3wki, dosz\u0142o do 349 wypadk\u00f3w drogowych, w kt\u00f3rych zgin\u0119\u0142y 34 osoby, a prawie 400 zosta\u0142o rannych. Zatrzymano niespe\u0142na 1,6 tys. nietrze\u017awych kierowc\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562051,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-statystyki-przerazaja-policja-apeluje-i-ostrzega-przed-majow,nId,7957539",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Statystyki przera\u017caj\u0105. Policja apeluje i ostrzega przed maj\u00f3wk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:22:00.583432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:22:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-o-putinie-szanuje-mnie-dlatego-nie-zajmie-calej-ukrain,nId,7957528\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-o-putinie-szanuje-mnie-dlatego-nie-zajmie-calej-ukrain/000KZ70HHTP3CGA2-C307.jpg\" alt=\"Trump o Putinie: Szanuje mnie, dlatego nie zajmie ca\u0142ej Ukrainy\" align=\"left\" /></a>Donald Trump w wywiadzie dla telewizji ABC podzieli\u0142 si\u0119 swoimi przemy\u015bleniami na temat relacji z W\u0142adimirem Putinem. Prezydent USA wyrazi\u0142 przekonanie, \u017ce rosyjski przyw\u00f3dca chcia\u0142by zaj\u0105\u0107 ca\u0142\u0105 Ukrain\u0119, ale nie zrobi tego ze wzgl\u0119du na szacunek, jaki rzekomo do niego \u017cywi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562047,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-o-putinie-szanuje-mnie-dlatego-nie-zajmie-calej-ukrain,nId,7957528",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump o Putinie: Szanuje mnie, dlatego nie zajmie ca\u0142ej Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:22:01.432184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:22:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uwaga-kleszcze-w-natarciu-koty-sluza-im-za-taksowki,nId,7957542\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-kleszcze-w-natarciu-koty-sluza-im-za-taksowki/000KZ72P016RCGA0-C307.jpg\" alt=\"Uwaga, kleszcze w natarciu! &quot;Koty s\u0142u\u017c\u0105 im za taks\u00f3wki&quot;\" align=\"left\" /></a>Sezon kleszczowy trwa w najlepsze, a przenoszone przez kleszcze niebezpieczne choroby mog\u0105 zagra\u017ca\u0107 nie tylko ludziom. &quot;Koty s\u0142u\u017c\u0105 kleszczom za taks\u00f3wki dowo\u017c\u0105ce je do ludzi&quot; - m\u00f3wi lekarz weterynarii Jaros\u0142aw Falkowski. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562053,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uwaga-kleszcze-w-natarciu-koty-sluza-im-za-taksowki,nId,7957542",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwaga, kleszcze w natarciu! \"Koty s\u0142u\u017c\u0105 im za taks\u00f3wki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:22:00.743611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:22:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-w-warszawie-odbedzie-sie-marsz-przeciw-agresji-wobec-medykow,nId,7957534\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-warszawie-odbedzie-sie-marsz-przeciw-agresji-wobec-medykow/000KZ71A2SW4TSI6-C307.jpg\" alt=\"W Warszawie odb\u0119dzie si\u0119 marsz przeciw agresji wobec medyk\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W reakcji na \u015bmiertelny atak na lekarza Krakowie, Naczelna Rada Lekarska zorganizuje marsz przeciw nienawi\u015bci i agresji. Taka decyzja zapad\u0142a we wtorek p\u00f3\u017anym wieczorem na posiedzeniu lekarskiego samorz\u0105du - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM Micha\u0142 Dobro\u0142owicz. Marsz odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119 10 maja na ulicach Warszawy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562048,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-w-warszawie-odbedzie-sie-marsz-przeciw-agresji-wobec-medykow,nId,7957534",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Warszawie odb\u0119dzie si\u0119 marsz przeciw agresji wobec medyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:22:01.302029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:22:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zwrot-akcji-w-sprawie-radia-wolna-europa,nId,7957537\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zwrot-akcji-w-sprawie-radia-wolna-europa/000KZ71GD7X2IDFX-C307.jpg\" alt=\"Zwrot akcji w sprawie Radia Wolna Europa\" align=\"left\" /></a>S\u0119dzia Royce Lamberth nakaza\u0142 przywr\u00f3cenie federalnego finansowania dla Radia Wolna Europa, wstrzymuj\u0105c tymczasowy zakaz dzia\u0142alno\u015bci Agencji ds. Medi\u00f3w Globalnych USA dotycz\u0105cy wyp\u0142aty pieni\u0119dzy na kwiecie\u0144 2025 r. dla RFE/RL. Decyzja ma obowi\u0105zywa\u0107 do czasu rozstrzygni\u0119cia pozwu dotycz\u0105cego utrzymania stacji na antenie, a s\u0119dzia uzna\u0142, \u017ce administracja Donalda Trumpa nie mo\u017ce jednostronnie cofn\u0105\u0107 finansowania zatwierdzonego przez Kongres.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2562052,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zwrot-akcji-w-sprawie-radia-wolna-europa,nId,7957537",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot akcji w sprawie Radia Wolna Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T04:16:05.232822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T04:16:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-politycy-bija-na-alarm-coraz-wiecej-dronow-nad-bazami-wojsko,nId,7957526\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/politycy-bija-na-alarm-coraz-wiecej-dronow-nad-bazami-wojsko/000KZ6ZPVYAIRA6Y-C307.jpg\" alt=\"Politycy bij\u0105 na alarm. Coraz wi\u0119cej dron\u00f3w nad bazami wojskowymi\" align=\"left\" /></a>Wzrost nieautoryzowanej aktywno\u015bci dron\u00f3w nad ameryka\u0144skimi bazami wojskowymi oraz ich wykorzystanie przez kartele przest\u0119pcze na po\u0142udniowej granicy USA sta\u0142y si\u0119 przedmiotem przes\u0142ucha\u0144 urz\u0119dnik\u00f3w Pentagonu przez kongresmen\u00f3w. Ameryka\u0144scy ustawodawcy alarmuj\u0105, \u017ce bez podj\u0119cia odpowiednich dzia\u0142a\u0144, Stany Zjednoczone mog\u0105 stan\u0105\u0107 w obliczu ataku terrorystycznego ataku terrorystycznego na miar\u0119 zamachu z 11 wrze\u015bnia 2001 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2561763,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-politycy-bija-na-alarm-coraz-wiecej-dronow-nad-bazami-wojsko,nId,7957526",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy bij\u0105 na alarm. Coraz wi\u0119cej dron\u00f3w nad bazami wojskowymi",
        "vote": 0
    }
]