[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T07:31:11.093040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T07:31:10+00:00",
        "description": "Donald Trump powiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce odby\u0142 \"dobr\u0105 rozmow\u0119\" z prezesem Amazona Jeffem Bezosem i cieszy si\u0119, \u017ce miliarder \"rozwi\u0105za\u0142 problem\" plan\u00f3w wy\u015bwietlania koszt\u00f3w na\u0142o\u017conych przez prezydenta ce\u0142 przy cenach produkt\u00f3w w Amazonie. Wcze\u015bniej Bia\u0142y Dom pot\u0119pi\u0142 dzia\u0142ania koncernu jako \"polityczne i wrogie\".",
        "id": 2562599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/amazon-jeff-bezos-cla-ceny-donald-trump",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 397,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump porozmawia\u0142 z Bezosem i Amazon zmienia plan. Nie b\u0119dzie pokazywa\u0142 cen z kosztami ce\u0142",
        "vote": 0
    }
]