[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T16:54:07.003091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T16:36:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2566778,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/8727738,az-1700-zlotych-dla-kazdego-polaka-bez-wzgledu-na-zatrudnienie-kiedy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A\u017c 1700 z\u0142otych dla ka\u017cdego Polaka, bez wzgl\u0119du na zatrudnienie. Kiedy ruszy zapowiadany program pilota\u017cowy? Kogo obejmie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T16:54:07.118372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T16:33:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 2566779,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9764229,ponad-5900-zlotych-renty-wdowiej-od-wrzesnia-komu-zus-bedzie-wyplacal.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 5900 z\u0142otych renty wdowiej od wrze\u015bnia? Komu ZUS b\u0119dzie wyp\u0142aca\u0142 tak\u0105 podwy\u017cszon\u0105 kwot\u0119? Sprawd\u017a, jakie s\u0105 zasady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T16:54:07.279527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T16:27:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 2566780,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9787384,prawo-do-emerytury-juz-po-jednym-oplaceniu-skladek-te-osoby-moga-dost.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawo do emerytury ju\u017c po jednym op\u0142aceniu sk\u0142adek? Te osoby mog\u0105 dosta\u0107 najni\u017csze \u015bwiadczenie, czyli obecnie 1878,91 z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T16:54:07.401997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T16:21:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2566781,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9788301,5000-zlotych-dla-dzieci-na-wakacje-kluczowa-jest-data-23-maja-kto-mo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "5000 z\u0142otych dla dzieci na wakacje. Kluczowa jest data 23 maja. Kto mo\u017ce z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek i na co mo\u017cna przeznaczy\u0107 pieni\u0105dze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T16:54:07.523470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T16:18:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2566782,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9763464,od-kiedy-druga-podwyzka-emerytur-i-rent-2025-przepisy-sa-juz-przygoto.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od kiedy druga podwy\u017cka emerytur i rent 2025? Przepisy s\u0105 ju\u017c przygotowane, ale nadal czekamy na wska\u017anik inflacji za I p\u00f3\u0142rocze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T15:49:54.212061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T14:20:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2565931,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9788382,druga-pensja-za-kilometrowki-poslow-tylko-jedna-opcja-polityczna-sie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Druga pensja za kilometr\u00f3wki pos\u0142\u00f3w? Tylko jedna opcja polityczna si\u0119 wy\u0142ama\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T15:49:54.324712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T13:10:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2565932,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9788346,czworka-dzieci-i-wiecej-ten-region-polski-zdecydowanie-przoduje-mapa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czw\u00f3rka dzieci i wi\u0119cej? Ten region Polski zdecydowanie przoduje [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T13:18:04.954811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T12:53:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2564922,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9788338,jak-bardzo-i-kiedy-spadna-stopy-procentowe-nowa-prognoza-goldman-sach.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak bardzo i kiedy spadn\u0105 stopy procentowe? Nowa prognoza Goldman Sachs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T13:18:05.082256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T12:28:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2564923,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9788331,rosja-widzi-slabosc-europy-jak-na-dloni-koalicja-chetnych-utknela-w.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja widzi s\u0142abo\u015b\u0107 Europy jak na d\u0142oni. \"Koalicja ch\u0119tnych\" utkn\u0119\u0142a w \u015blepym zau\u0142ku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:13:04.342207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T12:07:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2564268,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9788329,przyszly-rzad-niemiec-zapowiada-stanowcze-dzialania-na-granicy-mowi-m.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przysz\u0142y rz\u0105d Niemiec zapowiada stanowcze dzia\u0142ania na granicy. M\u00f3wi m.in. o Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:13:04.482660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T12:04:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 2564269,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9773329,kiedy-mozesz-legalnie-nie-placic-abonamentu-rtv-wystarczy-spelnic-war.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy mo\u017cesz legalnie nie p\u0142aci\u0107 abonamentu RTV? Wystarczy spe\u0142ni\u0107 warunki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:13:04.606007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T11:50:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2564270,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9788312,czeka-nas-wojna-atomowa-miedzy-indiami-i-pakistan-poszlo-o-wode.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czeka nas wojna atomowa mi\u0119dzy Indiami i Pakistan? Posz\u0142o o\u2026 wod\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:13:04.746744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T11:46:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 2564271,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9788318,majowka-2025-ile-kosztuje-paliwo-na-stacjach-benzynowych.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maj\u00f3wka 2025. Ile kosztuje paliwo na stacjach benzynowych?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:13:04.886572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T11:33:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 2564272,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9788303,trump-szybko-pozaluje-wojny-handlowej-chiny-juz-uwodza-europe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump szybko po\u017ca\u0142uje wojny handlowej? Chiny ju\u017c uwodz\u0105 Europ\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:13:05.016370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T11:28:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 2564273,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9788301,5000-zlotych-dla-dzieci-na-wakacje-kto-moze-zlozyc-wniosek-i-na-co-mo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "5000 z\u0142otych dla dzieci na wakacje. Kto mo\u017ce z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek i na co mo\u017cna przeznaczy\u0107 pieni\u0105dze? Kluczowa jest data 23 maja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:13:05.174618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T11:10:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 2564274,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9788289,zmasowany-atak-rosyjskich-dronow-to-byla-ciezka-noc-dla-dniepru.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmasowany atak rosyjskich dron\u00f3w. \"To by\u0142a ci\u0119\u017cka noc dla Dniepru\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:13:05.312197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T10:38:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 2564275,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9779825,przerazajace-informacje-o-rosyjskim-lotnictwie-wojskowym-nie-tego-ocz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przera\u017caj\u0105ce informacje o rosyjskim lotnictwie wojskowym! Nie tego oczekiwa\u0142a Ukraina.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:13:05.468038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T10:33:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2564276,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9788273,niemcy-czeka-polityczna-rewolucja-to-juz-nie-jest-ten-sam-kraj-sonda.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy czeka polityczna rewolucja? To ju\u017c nie jest ten sam kraj [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:13:05.628949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T10:27:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2564277,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9783386,historyczny-dzien-w-swidniku-oblot-pierwszego-smiglowca-aw149-z-krajo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczny dzie\u0144 w \u015awidniku! Oblot pierwszego \u015bmig\u0142owca AW149 z krajowej produkcji.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T10:45:51.325380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T10:21:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 2563623,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9782169,oddajcie-nam-30-armii-ukraina-z-lista-szokujacych-zadan-do-niemiec.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oddajcie nam 30% armii? Ukraina z list\u0105 szokuj\u0105cych \u017c\u0105da\u0144 do Niemiec!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T10:45:51.437978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T10:19:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 2563624,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9763464,wiemy-kiedy-bedzie-druga-waloryzacja-emerytur-2025-przepisy-sa-juz-go.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiemy kiedy b\u0119dzie druga waloryzacja emerytur 2025. Przepisy s\u0105 ju\u017c gotowe, czekamy tylko na wska\u017anik inflacji za I p\u00f3\u0142rocze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T10:45:51.550888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T09:50:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2563625,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9788080,te-wakacyjne-kierunki-bija-rekordy-polacy-rzucili-sie-na-rezerwacje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te wakacyjne kierunki bij\u0105 rekordy. Polacy rzucili si\u0119 na rezerwacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T10:45:51.665360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T09:49:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2563626,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9788261,koreanczycy-z-polnocy-wykrwawiaja-sie-za-rosje-sa-nowe-dane-o-stratac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea\u0144czycy z P\u00f3\u0142nocy wykrwawiaj\u0105 si\u0119 za Rosj\u0119. S\u0105 nowe dane o stratach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T10:45:51.802587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T09:41:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 2563627,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9788258,kiedy-raty-kredytow-beda-nizsze-ekonomisci-wskazali-mozliwy-termin-ob.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy raty kredyt\u00f3w b\u0119d\u0105 ni\u017csze? Ekonomi\u015bci wskazali mo\u017cliwy termin obni\u017cki st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T10:45:51.916235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T09:37:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 2563628,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9788241,ostatnia-szansa-dzis-mija-termin-na-rozliczenie-pit-uniknij-kary.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnia szansa! Dzi\u015b mija termin na rozliczenie PIT. Uniknij kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T09:40:52.058158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:48:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 2563182,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9788203,zwroty-z-pit-miliardy-zlotych-trafily-na-konta-polakow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwroty z PIT. Miliardy z\u0142otych trafi\u0142y na konta Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T09:40:52.170489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:46:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 2563183,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9788199,klauzula-wyjscia-polska-zlozyla-wniosek-do-ue.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klauzula wyj\u015bcia. Polska z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek do UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T09:40:52.283226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:41:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 2563184,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9788195,majowka-2025-kiedy-i-do-ktorej-beda-otwarte-sklepy-w-dlugi-majowy-weekend.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maj\u00f3wka 2025: kiedy i do kt\u00f3rej b\u0119d\u0105 otwarte sklepy w d\u0142ugi majowy weekend",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T09:40:52.395661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:35:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 2563185,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9788191,polski-dlug-publiczny-rosnie-i-jest-juz-blisko-krytycznej-bariery.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski d\u0142ug publiczny ro\u015bnie i jest ju\u017c blisko krytycznej bariery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T08:35:52.053544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:27:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562863,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9788185,niemcy-coraz-blizej-nowego-rzadu-zatwierdzono-umowe-koalicyjna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy coraz bli\u017cej nowego rz\u0105du. Zatwierdzono umow\u0119 koalicyjn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T08:35:52.166683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:03:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562864,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9788180,jest-lepiej-niz-sie-spodziewano-gus-podal-nowe-dane-o-inflacji.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest lepiej, ni\u017c si\u0119 spodziewano. GUS poda\u0142 nowe dane o inflacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T08:35:52.278959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T07:51:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562865,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9788173,polska-zagrala-niemcom-na-nosie-w-berlinie-narasta-wscieklosc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska zagra\u0142a Niemcom na nosie. W Berlinie narasta w\u015bciek\u0142o\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T08:35:52.392498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T07:36:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562866,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9788142,drony-ukrainy-zaatakowaly-w-glebi-rosji-wybuchl-pozar-w-fabryce-amuni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drony Ukrainy zaatakowa\u0142y w g\u0142\u0119bi Rosji. Wybuch\u0142 po\u017car w fabryce amunicyjnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T07:30:56.799135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T07:18:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562589,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9766745,zmiany-w-wyplatach-800-plus-w-maju-2025-zus-przesuwa-terminy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w wyp\u0142atach 800 plus w maju 2025. ZUS przesuwa terminy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T07:30:56.911346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T07:15:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562590,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9788120,aim-120d-3-dla-polski-rosjanie-maja-sie-czego-bac-i-dobrze-o-tym-wied.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AIM-120D-3 dla Polski. Rosjanie maj\u0105 si\u0119 czego ba\u0107 i dobrze o tym wiedz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T07:30:57.051078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:44:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562591,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9788108,rosjanie-blefuja-finski-prezydent-demaskuje-plany-moskwy-i-ostrzega.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie blefuj\u0105? Fi\u0144ski prezydent demaskuje plany Moskwy i ostrzega: cierpliwo\u015b\u0107 Trumpa si\u0119 ko\u0144czy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T07:30:57.168476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:39:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562592,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/artykuly/9788095,planujesz-majowke-w-tatrach-ten-blad-moze-kosztowac-cie-godzine-stani.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Planujesz maj\u00f3wk\u0119 w Tatrach? Ten b\u0142\u0105d mo\u017ce kosztowa\u0107 Ci\u0119 godzin\u0119 stania w korku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T07:30:57.280238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:30:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562593,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/surowce/artykuly/9788097,historyczny-spadek-cen-ropy-takiego-miesiaca-dawno-nie-bylo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczny spadek cen ropy. Takiego miesi\u0105ca dawno nie by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:25:55.065913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:02:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562349,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9788086,usa-jednak-zlagodza-cla-na-auta-koncerny-motoryzacyjne-zglosily-obaw.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA jednak z\u0142agodz\u0105 c\u0142a na auta. \"Koncerny motoryzacyjne zg\u0142osi\u0142y obawy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:25:55.178638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562350,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9787537,nowa-usluga-poczty-polskiej-chodzi-o-pszczoly.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa us\u0142uga Poczty Polskiej. Chodzi o... pszczo\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:25:55.290930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:45:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562351,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9788081,ile-wyniosla-inflacja-w-kwietniu-nowa-prognoza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile wynios\u0142a inflacja w kwietniu? Nowa prognoza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:25:55.403263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:45:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562352,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9788074,zus-emerytury-maj-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w wyp\u0142atach emerytur w maju 2025 \u2013 nowy harmonogram ZUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:25:55.515521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:37:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562353,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9788076,rosja-zajmie-cala-ukraine-trump-putin-nie-zrobi-tego-bo-mnie-szanuj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja zajmie ca\u0142\u0105 Ukrain\u0119? Trump: Putin nie zrobi tego, bo mnie szanuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:25:55.627828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:32:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562354,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9788072,tysiace-straca-prace-gigant-szykuje-masowe-zwolnienia-w-2025-r.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce strac\u0105 prac\u0119. Gigant szykuje masowe zwolnienia w 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:25:55.740268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562355,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9787268,9-zakazow-na-dzialce-rod-lista-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "9 zakaz\u00f3w na dzia\u0142kach ROD. Tego nie wolno robi\u0107 \u2013 kara 5 tys. z\u0142 lub utrata dzia\u0142ki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:25:55.852391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:19:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562356,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9787384,prawo-do-emerytury-juz-po-przepracowaniu-miesiaca-te-osoby-moga-dosta.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawo do emerytury ju\u017c po przepracowaniu miesi\u0105ca? Te osoby mog\u0105 dosta\u0107 najni\u017csze \u015bwiadczenie, czyli obecnie 1878,91 z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:21:50.059225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:14:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562039,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9761491,nizszy-wiek-emerytalny-juz-od-2026-roku-dla-kobiet-i-mezczyzn-sena.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ni\u017cszy wiek emerytalny ju\u017c od 2026 roku. Dla kobiet i m\u0119\u017cczyzn. Senat ju\u017c przeg\u0142osowa\u0142, ale nie dla wszystkich grup zawodowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:21:50.171975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:10:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562040,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9742795,po-50-roku-zycia-pracownicy-maja-prawo-do-tego-swiadczenia-co-najmni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po 50 roku \u017cycia pracownicy maj\u0105 prawo do tego \u015bwiadczenia. Minimum 1800 z\u0142otych, a przeci\u0119tnie ponad 4300 z\u0142otych brutto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:21:50.283985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562041,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9787806,elon-musk-f-35-to-porazka-techniczna-polska-jest-wsrod-nabywcow-tego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk: F-35 to pora\u017cka techniczna! Polska jest w\u015br\u00f3d nabywc\u00f3w tego my\u015bliwca.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:21:50.395880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562042,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9788060,rewolucja-w-ukrainskiej-armii-kto-teraz-bedzie-lowil-poborowych.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja w ukrai\u0144skiej armii. Kto teraz b\u0119dzie \u0142owi\u0142 poborowych?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:21:50.507349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T04:52:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562043,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9788069,rewolucja-na-polskich-torach-za-16-miliardow-zlotych-kolej-rusza-z-n.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja na polskich torach za 16 miliard\u00f3w z\u0142otych. Kolej rusza z  nowymi inwestycjami [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:21:50.619019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T04:45:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562044,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9788068,rakietowy-zastrzyk-mocy-polska-kupuje-400-superpociskow-od-usa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rakietowy zastrzyk mocy? Polska kupuje 400 superpocisk\u00f3w od USA!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:21:50.865413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T04:21:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562045,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9787813,ukrainski-deepstate-grzmi-polska-dopuscila-sie-ludobojstwa-teraz-cza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski DeepState grzmi! Polska dopu\u015bci\u0142a si\u0119 ludob\u00f3jstwa, teraz czas na refleksj\u0119.",
        "vote": 0
    }
]