[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T20:22:29.715238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T20:22:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/41bebffa-6f4b-43ca-b518-873a131b19bc\" width=\"308\" /> Polska Grupa Militarna i Grupa Niewiad\u00f3w finalizuj\u0105 po\u0142\u0105czenie, tworz\u0105c kluczowy podmiot w polskim przemy\u015ble obronnym. Transakcja ma na celu zwi\u0119kszenie zdolno\u015bci produkcyjnych amunicji w Europie.",
        "id": 2568724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/polska-grupa-militarna-i-grupa-niewiadow-lacza-sily-zadebiutuja-na-gieldzie-7151784973998848a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska Grupa Militarna i Grupa Niewiad\u00f3w \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y. Zadebiutuj\u0105 na gie\u0142dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T18:10:52.873062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T18:10:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/108417fc-1483-416c-be4b-3e568a3e455f\" width=\"308\" /> Rzecznik generalny Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej wyda\u0142 opini\u0119 dotycz\u0105c\u0105 sankcji kredytu darmowego, kt\u00f3ra mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na spory mi\u0119dzy bankami a firmami windykacyjnymi. W tle sprawy jest masowy obr\u00f3t handlowy roszczeniami konsumenckimi przez przedsi\u0119biorc\u00f3w.",
        "id": 2567695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/rzecznik-tsue-wydal-opinie-koniec-z-eldorado-parakancelarii-7151750965250816a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzecznik TSUE wyda\u0142 opini\u0119. Koniec z eldorado parakancelarii?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T16:00:38.144646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T16:00:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/40d97080-4a33-49e5-910d-cebe33e7f776\" width=\"308\" /> Ministerstwo Finans\u00f3w poinformowa\u0142o, \u017ce podatnicy z\u0142o\u017cyli ponad 8 milion\u00f3w zezna\u0144 podatkowych za 2024 rok w us\u0142udze Tw\u00f3j e-PIT. Resort przypomina przy okazji, \u017ce \u015broda jest ostatnim dniem na rozliczenie podatk\u00f3w za ubieg\u0142y rok. Ostrzega te\u017c przed oszustami, kt\u00f3rzy pr\u00f3buj\u0105 wy\u0142udzi\u0107 dane p\u0142atnik\u00f3w.",
        "id": 2566462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/ostatnie-godziny-na-rozliczenie-podatku-resort-podal-dane-dot-uslugi-twoj-e-pit-7151724897749760a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnie godziny na rozliczenie podatku. Resort poda\u0142 dane dot. us\u0142ugi Tw\u00f3j e-PIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T16:00:38.285418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T16:00:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c176abb4-edd6-4c2f-9925-f817d6d0f60a\" width=\"308\" /> Ukraina planuje podpisa\u0107 umow\u0119 z USA dotycz\u0105c\u0105 zasob\u00f3w naturalnych - podaje agencja Bloomberga. Ministra gospodarki Julia Swyrydenko uda\u0142a si\u0119 do Waszyngtonu, aby sfinalizowa\u0107 porozumienie. Ukrai\u0144ski premier potwierdza, \u017ce formalno\u015bci mog\u0105 by\u0107 zako\u0144czone w ci\u0105gu 24 godzin.",
        "id": 2566463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/surowce-za-wsparcie-wojskowe-blisko-umowy-miedzy-usa-a-ukraina-sa-pierwsze-szczegoly-7151716140055296a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Surowce za wsparcie wojskowe. Blisko umowy mi\u0119dzy USA a Ukrain\u0105. S\u0105 pierwsze szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T16:00:38.418181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T15:40:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/edf22111-7aaa-4b88-9067-4b88de70d031\" width=\"308\" /> Po napa\u015bci na Ukrain\u0119 rosyjscy bogacze, w tym osoby z bliskiego otoczenia prezydenta W\u0142adimira Putina, masowo opuszczali Rosj\u0119. Wed\u0142ug analizy danych portalu \"Projekt\", a\u017c 49 biznesmen\u00f3w z listy 200 miliarder\u00f3w magazynu Forbes wyjecha\u0142o z Rosji mi\u0119dzy ko\u0144cem lutego a marcem 2022 roku. Niekt\u00f3rzy uciekli wcze\u015bniej.",
        "id": 2566464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/co-czwarty-rosyjski-miliarder-uciekl-z-kraju-w-pierwszych-tygodniach-wojny-7151698962090752a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co czwarty rosyjski miliarder uciek\u0142 z kraju w pierwszych tygodniach wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T16:00:38.549956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T15:25:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c7ded76d-85a6-49f5-8ec6-41912fc4e81e\" width=\"308\" /> Ameryka\u0144ska gospodarka skurczy\u0142a si\u0119 w pierwszym kwartale 2025 roku o 0,3 proc. w uj\u0119ciu rocznym, co stanowi wyra\u017any kontrast z ko\u0144c\u00f3wk\u0105 ubieg\u0142ego roku. To pierwsze spowolnienie od czasu pandemii, spowodowane g\u0142\u00f3wnie wzrostem importu i spadkiem wydatk\u00f3w rz\u0105dowych - wynika z danych opublikowanych w \u015brod\u0119.",
        "id": 2566465,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/czarny-sen-trumpa-wlasnie-sie-ziscil-stany-zjednoczone-ze-spadkiem-pkb-7151695074200320a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarny sen Trumpa w\u0142a\u015bnie si\u0119 zi\u015bci\u0142? Stany Zjednoczone ze spadkiem PKB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:23:55.181196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T12:23:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f3e26e32-46a6-418f-83d1-d54d513272f3\" width=\"308\" /> Dzisiaj MON staje si\u0119 w\u0142a\u015bcicielem tej huty - og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 Donald Tusk podczas wizyty w Hucie Cz\u0119stochowa. Zak\u0142ad w lutym wpisano na list\u0119 sp\u00f3\u0142ek strategicznych pa\u0144stwa. Natomiast kilka dni temu cz\u0119stochowski s\u0105d zatwierdzi\u0142 wycen\u0119 zak\u0142adu na poziomie 253,8 mln z\u0142.",
        "id": 2564534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/mon-przejmuje-hute-czestochowa-jest-deklaracja-donalda-tuska-7151617489439424a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MON przejmuje Hut\u0119 Cz\u0119stochowa. Jest deklaracja Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:23:55.313826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T12:23:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6356bc0f-3733-4638-85b5-8394730cd146\" width=\"308\" /> Rosyjska waluta umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem z\u0142otego i dolara. Od pocz\u0105tku roku rubel zyska\u0142 ju\u017c ponad 32 proc. wobec ameryka\u0144skiej waluty, a w ostatnich trzech miesi\u0105cach tempo wzrostu jeszcze przyspieszy\u0142o. Szczeg\u00f3lnie interesuj\u0105ca jest \u015brodowa zmiana wzgl\u0119dem polskiej waluty.",
        "id": 2564535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rubel-gwaltownie-zmienia-kurs-wzgledem-dolara-i-zlotego-7151651708652288a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rubel gwa\u0142townie zmienia kurs wzgl\u0119dem dolara i z\u0142otego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:23:55.458568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T12:17:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/24fde428-d866-46e1-930b-ae7d77f1821e\" width=\"308\" /> CERT Orange Polska alarmuje o niebezpiecznej kampanii phishingowej wymierzonej w u\u017cytkownik\u00f3w systemu p\u0142atno\u015bci BLIK. Przest\u0119pcy, podszywaj\u0105c si\u0119 pod serwis, wysy\u0142aj\u0105 SMS-y z fa\u0142szyw\u0105 informacj\u0105 o konieczno\u015bci aktualizacji zabezpiecze\u0144. Prawdziwym celem oszust\u00f3w jest wy\u0142udzenie danych logowania.",
        "id": 2564536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/nowy-sposob-by-krasc-pieniadze-eksperci-ponownie-bija-na-alarm-7151649093982912a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy spos\u00f3b, by kra\u015b\u0107 pieni\u0105dze. Eksperci ponownie bij\u0105 na alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T11:04:53.198247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T11:04:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9eff526e-66f8-4adb-b1c8-5c1f5317d80c\" width=\"308\" /> Prawdopodobie\u0144stwo, \u017ce Bank Pekao m\u00f3g\u0142by obecnie z\u0142o\u017cy\u0107 ofert\u0119 zakupu Santander Bank Polska jest niskie ze wzgl\u0119du konieczno\u015b\u0107 poczekania na decyzje dotycz\u0105ce alokacji kapita\u0142u w ca\u0142ej grupie PZU - wynika z wypowiedzi prezesa banku Cezarego Stypu\u0142kowskiego.",
        "id": 2563834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pekao-zainteresowane-ewentualnym-przejeciem-santandera-prezes-komentuje-7151640639740672a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pekao zainteresowane ewentualnym przej\u0119ciem Santandera? Prezes komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T11:04:53.037936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T11:04:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8dfb5881-7ff4-4f05-8804-675553faef15\" width=\"308\" /> 30 kwietnia dosz\u0142o do \"du\u017cego cyberataku\" na rz\u0105dowy System Rejestr\u00f3w Pa\u0144stwowych - podaje RMF FM. Wed\u0142ug informacji radia przez godzin\u0119 by\u0142y problemy z rozliczeniem podatku. Wiceminister cyfryzacji odpowiada, \u017ce \"nie potwierdza skutecznego cyberataku\".",
        "id": 2563833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/problem-z-rozliczeniem-podatku-media-cyberatak-na-rzadowy-system-7151645409360640a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problem z rozliczeniem podatku. Media: cyberatak na rz\u0105dowy system",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T09:58:02.586512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T09:58:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f973abe0-0dac-47bc-b7e3-16d8204f2756\" width=\"308\" /> W marcu Komisja Europejska zaproponowa\u0142a pa\u0144stwom cz\u0142onkowskim u\u017cycie krajowej klauzuli wyj\u015bcia ze wzgl\u0119du na wyj\u0105tkowe okoliczno\u015bci. Polska z tej mo\u017cliwo\u015bci teraz korzysta. Powodem s\u0105 wydatki na obronno\u015b\u0107. Klauzula umo\u017cliwia zwi\u0119kszenie wydatk\u00f3w mimo obejmuj\u0105cej Polsk\u0119 procedury nadmiernego deficytu.",
        "id": 2563370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polska-zlozyla-wniosek-o-unijna-klauzule-wyjscia-7151624389798592a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o unijn\u0105 klauzul\u0119 wyj\u015bcia. Chodzi o wydatki na obronno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T09:58:02.455621+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T09:58:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c30d57e8-d8b8-49af-8f09-71e4ac05dfc2\" width=\"308\" /> Inflacja w kwietniu spad\u0142a z 4,9 do 4,2 proc., co jest wynikiem lepszym od prognoz. Wed\u0142ug Moniki Kurtek, g\u0142\u00f3wnej ekonomistki Banku Pocztowego, dane sugeruj\u0105, \u017ce inflacja zbli\u017ca si\u0119 do celu NBP. To stwarza dobre warunki do obni\u017cek st\u00f3p procentowych. Raty kredyt\u00f3w b\u0119d\u0105 jeszcze ni\u017csze.",
        "id": 2563369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/raty-kredytow-juz-spadaja-a-bedzie-lepiej-przelomowe-wiesci-niemal-przesadzone-inflacja-nizsza-7151630074419904a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raty kredyt\u00f3w ju\u017c spadaj\u0105, a b\u0119dzie lepiej. Prze\u0142omowe wie\u015bci niemal przes\u0105dzone. Inflacja ni\u017csza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T09:58:02.717383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T09:58:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/76ef31bf-97c1-48d5-b3dc-a582c4e7a80b\" width=\"308\" /> Zarz\u0105d Morskiego Portu Gdynia poinformowa\u0142, \u017ce zaproponowa\u0142 obecnemu operatorowi terminala zbo\u017cowego przed\u0142u\u017cenie obecnej umowy dzier\u017cawy. Dzia\u0142ania te nie wstrzymuj\u0105 prac nad zawarciem umowy z docelowym operatorem - podkre\u015bli\u0142a sp\u00f3\u0142ka.",
        "id": 2563371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/terminal-zbozowy-w-gdyni-jest-decyzja-ws-dzierzawy-7151616145910528a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Terminal zbo\u017cowy w Gdyni. Jest decyzja ws. dzier\u017cawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T08:53:03.027432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:53:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/bff953c5-5ac8-4463-8b9f-2b57651f626b\" width=\"308\" /> Urz\u0119dy skarbowe od pocz\u0105tku tegorocznych rozlicze\u0144 PIT zwr\u00f3ci\u0142y podatnikom ponad 17 mld z\u0142 - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 na antenie radiowej Jedynki minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.",
        "id": 2563009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/fiskus-zwraca-nadplacony-podatek-minister-podal-kwote-7151608107866816a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiskus zwraca nadp\u0142acony podatek. Minister poda\u0142 kwot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T08:53:02.762008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:53:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5378587d-6f07-497f-9fe7-de178bbfa78f\" width=\"308\" /> Setki miliarder\u00f3w straci\u0142o cz\u0119\u015b\u0107 maj\u0105tku w ci\u0105gu pierwszych 100 dni kolejnej prezydentury Donalda Trumpa. Jak podaje \"Forbes\" nie ma wielkiego optymizmu na rynkach oraz w \u015bwiecie biznesu. Na decyzjach Bia\u0142ego Domu najwi\u0119cej straci\u0142 Elon Musk.",
        "id": 2563007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/najwieksi-wygrani-i-przegrani-100-dni-trumpa-miliarderzy-zbiednieli-7151603720887040a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksi wygrani i przegrani 100 dni Trumpa. \"Miliarderzy zbiednieli\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T08:53:02.896067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T08:53:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e69113ec-e174-47cb-b9f0-affbe0a3149e\" width=\"308\" /> Wed\u0142ug szybkiego szacunku GUS inflacja w kwietniu 2025 r. wynios\u0142a 4,2 proc. w por\u00f3wnaniu z analogicznym miesi\u0105cem ubieg\u0142ego roku. To wynik znacznie ni\u017cszy od marcowego odczytu, kiedy wska\u017anik si\u0119ga\u0142 4,9 proc., a tak\u017ce lepszy od prognoz ekonomist\u00f3w, kt\u00f3rzy spodziewali si\u0119 poziomu 4,3 proc. W uj\u0119ciu miesi\u0119cznym ceny wzros\u0142y o 0,4 proc.",
        "id": 2563008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nowe-dane-o-inflacji-gus-pokazal-raport-7151607809792768a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe dane o inflacji. T\u0105pni\u0119cie w raporcie GUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T07:48:02.946467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T07:48:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/61209c8e-43a2-41cc-bf97-73a1bf07c2b2\" width=\"308\" /> Na pocz\u0105tku maja wolumen wysy\u0142ek w Porcie Los Angeles spadnie o 35 proc. Jest to efekt wojny handlowej, kt\u00f3r\u0105 rozpocz\u0105\u0142 Donald Trump. - Ameryka\u0144scy detali\u015bci wstrzymuj\u0105 dostawy z Chin - m\u00f3wi dyrektor portu Gene Seroka, cytowany przez CNBC. Jego zdaniem za pi\u0119\u0107 tygodni Amerykanie b\u0119d\u0105 odczuwa\u0107 braki na p\u00f3\u0142kach.",
        "id": 2562709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/gwaltowny-spadek-w-najwiekszym-porcie-w-usa-handlowcy-maja-5-tygodni-7151569154161344a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Gwa\u0142towny spadek\" w najwi\u0119kszym porcie w USA. Handlowcy maj\u0105 5 tygodni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:43:14.788423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:43:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5feceadc-8894-42ef-9c9b-b15202a34907\" width=\"308\" /> Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji planuje zmiany w wyp\u0142acie \u015bwiadczenia 800 plus dla cudzoziemc\u00f3w. Nowe przepisy maj\u0105 uzale\u017cni\u0107 przyznanie \u015bwiadczenia od zatrudnienia. Projekt ustawy ma by\u0107 przyj\u0119ty przez rz\u0105d jeszcze w tym kwartale.",
        "id": 2562462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/800-plus-dla-cudzoziemcow-rzad-szykuje-wazna-zmiane-7151582717672192a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "800 plus dla cudzoziemc\u00f3w. Rz\u0105d szykuje wa\u017cn\u0105 zmian\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:43:14.653273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:43:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/375588f9-2452-4a50-a133-2ede737587ba\" width=\"308\" /> Wtorkowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 wzrostami, a S&amp;P500 i Dow odnotowa\u0142y sz\u00f3sty z rz\u0119du dzie\u0144 zysk\u00f3w, co oznacza najd\u0142u\u017csz\u0105 pass\u0119 od lipca dla Dow i od listopada dla S&amp;P 500. Wzrosty to efekt nadziei na z\u0142agodzenie polityki taryfowej przez prezydenta Donalda Trumpa.",
        "id": 2562461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/rynek-reaguje-na-zmiane-zdania-bialego-domu-7151588902857472a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek reaguje na zmian\u0119 zdania Bia\u0142ego Domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:37:58.897306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:37:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6d169cae-8494-4a2a-a2f4-a8fd74085a2b\" width=\"308\" /> Chi\u0144ska gospodarka odnotowa\u0142a  spadek aktywno\u015bci produkcyjnej w kwietniu 2025 r. Wska\u017anik PMI dla tamtejszego przemys\u0142u spad\u0142 do 49 punkt\u00f3w, co jest najni\u017cszym wynikiem od grudnia 2023 r. Przyczyn\u0105 s\u0105 nowe c\u0142a na\u0142o\u017cone przez USA.",
        "id": 2562168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/gwaltowne-wyhamowanie-w-gospodarce-chin-to-skutek-cel-trumpa-7151569740303040a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwa\u0142towne wyhamowanie w gospodarce Chin. To skutek ce\u0142 Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:37:59.421084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:37:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 30.04.2025. W \u015brod\u0119 za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.7528 z\u0142.",
        "id": 2562172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-30-04-2025-7151572050954944a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 30.04.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:37:59.028039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:37:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 30.04.2025. W \u015brod\u0119 za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.267 z\u0142.",
        "id": 2562169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-30-04-2025-7151572181568256a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 30.04.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:37:59.290521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:37:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 30.04.2025. W \u015brod\u0119 za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.553 z\u0142.",
        "id": 2562171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-30-04-2025-7151572057705152a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 30.04.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:37:59.158474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:37:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 30.04.2025. W \u015brod\u0119 za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0232 z\u0142.",
        "id": 2562170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-30-04-2025-7151572167195328a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 30.04.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:37:59.551216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:37:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6fc84e84-8ea2-4f0e-9f03-969abbde35c9\" width=\"308\" /> Departament Stanu USA wyda\u0142 zgod\u0119 na sprzeda\u017c Polsce 400 rakiet \u015bredniego zasi\u0119gu powietrze-powietrze AIM-120D za cen\u0119 do 1,33 mld dolar\u00f3w - poda\u0142a nale\u017c\u0105ca do Pentagonu agencja Defense Security Cooperation Agency (DSCA).",
        "id": 2562173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/jest-zielone-swiatlo-z-usa-polska-kupi-400-rakiet-7151566066137856a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest zielone \u015bwiat\u0142o z USA. Polska kupi 400 rakiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:37:59.681562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:37:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0b3e23af-3b89-4c6b-9c37-91da84d92940\" width=\"308\" /> Poczta Polska w latach 2026-27 otrzyma prawie 2 mld z\u0142 na sfinansowanie obowi\u0105zku \u015bwiadczenia us\u0142ug powszechnych \u2013 poda\u0142o ministerstwo aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych. Wyp\u0142at\u0119 \u015brodk\u00f3w umo\u017cliwi nowelizacja Prawa pocztowego, nad kt\u00f3r\u0105 pracuje resort.",
        "id": 2562174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/poczta-polska-dostanie-miliardy-zlotych-na-swiadczenie-uslug-7151558865124032a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poczta Polska dostanie miliardy z\u0142otych. Na \u015bwiadczenie us\u0142ug",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:37:59.814425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:37:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5c69f436-9844-4e87-8787-54e200b3b6db\" width=\"308\" /> Donald Trump powiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce odby\u0142 \"dobr\u0105 rozmow\u0119\" z prezesem Amazona Jeffem Bezosem i cieszy si\u0119, \u017ce miliarder \"rozwi\u0105za\u0142 problem\" plan\u00f3w wy\u015bwietlania koszt\u00f3w na\u0142o\u017conych przez prezydenta ce\u0142 przy cenach produkt\u00f3w w Amazonie. Wcze\u015bniej Bia\u0142y Dom pot\u0119pi\u0142 dzia\u0142ania koncernu jako \"polityczne i wrogie\".",
        "id": 2562175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wlasciciel-amazona-chcial-pokazac-ile-beda-kosztowac-cla-wycofuje-sie-po-telefonie-od-trumpa-7151560613739200a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142a\u015bciciel Amazona chcia\u0142 pokaza\u0107, ile b\u0119d\u0105 kosztowa\u0107 c\u0142a. Wycofuje si\u0119 po telefonie od Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:37:58.765855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:37:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/61fca708-6599-4730-867a-7a9bf131f862\" width=\"308\" /> ZUS przyspiesza wyp\u0142aty emerytur i rent. Cz\u0119\u015b\u0107 senior\u00f3w  otrzyma \u015bwiadczenia wcze\u015bniej z powodu maj\u00f3wki. Kolejne zmiany w \u015bwiadczeniach planowane s\u0105 dopiero na wrzesie\u0144.",
        "id": 2562167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/zus-przyspiesza-wyplaty-emerytur-przelewy-jeszcze-w-kwietniu-7151568515287808a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS przyspiesza wyp\u0142aty emerytur. Przelewy jeszcze w kwietniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T04:34:00.735055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T04:34:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f7341154-74b8-4405-93b9-6c3414aeddf6\" width=\"308\" /> \u015aroda 30 kwietnia jest ostatnim dniem na z\u0142o\u017cenie zeznania PIT za 2024 rok. Rozliczaj\u0105cy si\u0119 podatnicy mog\u0105 skorzysta\u0107 ze wsparcia Infolinii Krajowej Administracji Skarbowej. W przypadku niewype\u0142nienia formularzy PIT-37 i PIT-38 zostan\u0105 one wys\u0142ane automatycznie. Nie dotyczy to innych deklaracji.",
        "id": 2561870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/ostatni-dzien-na-rozliczenie-pit-te-deklaracje-trzeba-wyslac-samodzielnie-7151561814833856a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatni dzie\u0144 na rozliczenie PIT. Te deklaracje trzeba wys\u0142a\u0107 samodzielnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T04:34:00.866681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T04:34:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c45c8c22-a0b8-43c7-a090-64f4f98a7329\" width=\"308\" /> S\u0119dzia okr\u0119gowy USA Royce Lamberth nakaza\u0142 we wtorek administracji Donalda Trumpa przywr\u00f3cenie 12 mln dol. dotacji, kt\u00f3re Kongres przeznaczy\u0142 na finansowanie dzia\u0142alno\u015bci rozg\u0142o\u015bni Radio Wolna Europa/Radio Swoboda (TFE/RL).",
        "id": 2561871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/sad-uniewaznil-decyzje-trumpa-dotacja-musi-byc-przywrocona-7151556697381568a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d uniewa\u017cni\u0142 decyzj\u0119 Trumpa. Dotacja musi by\u0107 przywr\u00f3cona",
        "vote": 0
    }
]