[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T18:52:48.491327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T18:52:48+00:00",
        "description": "Nowe \u015bwi\u0119to cho\u0107 ma ju\u017c 21 lat, to wci\u0105\u017c dopiero zdobywa miejsce w \u015bwiadomo\u015bci Polak\u00f3w. Dane Google Trends potwierdzaj\u0105, \u017ce w tym roku znowu przyby\u0142o mu zwolennik\u00f3w.",
        "id": 2567893,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art42217941-dzien-flagi-zyskuje-na-popularnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 269,
        "source_url": "https://cyfrowa.rp.pl/rss/2991-cyfrowa",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzie\u0144 flagi zyskuje na popularno\u015bci",
        "vote": 0
    }
]