[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T21:07:50.962264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T21:03:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2568840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-badacze-eksplorowali-glebiny-odkryli-zwierze-widmo-u-wod-ant,nId,21398661",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Badacze eksplorowali g\u0142\u0119biny. Odkryli \"zwierz\u0119 widmo\" u w\u00f3d Antarktydy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T20:02:51.173359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T19:28:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 2568386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-senior-w-kopenhadze-nagle-stracil-kontrole-nad-autem-uderzyl,nId,21398656",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Senior w Kopenhadze nagle straci\u0142 kontrol\u0119 nad autem. Uderzy\u0142 w grup\u0119 ludzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T18:57:42.512438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T18:50:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 2567998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kreml-odtrabil-sukces-teraz-sie-wycofuje-putin-przemowil,nId,21398654",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml odtr\u0105bi\u0142 sukces, teraz si\u0119 wycofuje? Putin przem\u00f3wi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T17:52:43.194001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T17:41:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2567349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-amerykanska-ambasada-z-komunikatem-do-polakow-w-komentarzach,nId,21398644",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ska ambasada z komunikatem do Polak\u00f3w. W komentarzach poruszenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T13:10:46.984694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T12:46:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 2564799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-plonie-jeden-z-najwiekszych-lasow-w-kraju-kierowcy-uciekali,nId,21398606",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142onie jeden z najwi\u0119kszych las\u00f3w w kraju. Kierowcy uciekali z aut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:05:57.318285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T11:48:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 2564094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kreml-reaguje-na-wypowiedzi-trumpa-pieskow-o-wdziecznosci,nId,21398547",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml reaguje na wypowiedzi Trumpa. Pieskow o \"wdzi\u0119czno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T12:05:57.430282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T11:42:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 2564095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-korea-polnocna-i-rosja-buduja-most-strategiczne-partnerstwo,nId,21398573",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna i Rosja buduj\u0105 most. \"Strategiczne partnerstwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:56:01.553166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T06:43:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zakaz-smartfonow-w-szkolach-polacy-wyrazili-swoje-zdanie,nId,21398479",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz smartfon\u00f3w w szko\u0142ach. Polacy wyrazili swoje zdanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T06:56:01.714651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:38:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tusk-i-inni-liderzy-odmawiaja-zelenskiemu-chcial-wyslac-sygn,nId,21398477",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk i inni liderzy odmawiaj\u0105 Ze\u0142enskiemu. Chcia\u0142 wys\u0142a\u0107 sygna\u0142 do Moskwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T05:50:59.606049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T05:38:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 2562262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-europejscy-liderzy-odmawiaja-zelenskiemu-zaprosil-ich-do-kij,nId,21398477",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk i kilku lider\u00f3w odmawia Ze\u0142enskiemu. Chcia\u0142 szczytu w Kijowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-30T04:45:58.972090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-30T04:26:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 2561981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-100-dni-donalda-trumpa-wielkie-podsumowanie-prezydentury,nId,21398473",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "100 dni Donalda Trumpa. Wielkie podsumowanie prezydentury",
        "vote": 0
    }
]