[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T23:28:07.109147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T23:28:06+00:00",
        "description": "Mit der Herausgabe ausgew\u00e4hlter Akten im Fall Epstein wollte US-Pr\u00e4sident Trump Druck von seiner Regierung nehmen. Ein New Yorker Bezirksrichter hat dies jetzt aber untersagt.",
        "id": 3378828,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/jeffrey-epstein-weiterer-us-richter-lehnt-veroeffentlichung-von-dokumenten-ab-a-aca7c898-db03-4c32-9247-15fee0ed54c0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeffrey Epstein: Weiterer US-Richter lehnt Ver\u00f6ffentlichung von Dokumenten ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T23:28:07.331759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T23:28:06+00:00",
        "description": "Die Arbeitgeber sto\u00dfen mit ihrem Plan f\u00fcr eine Kontaktgeb\u00fchr in Praxen auf Widerstand. Ein \u00c4rzteverband warnt: Das trifft die \u00c4rmsten und kann gef\u00e4hrlich werden.",
        "id": 3378829,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/zahlungspflicht-in-der-praxis-hausaerzte-lehnen-kontaktgebuehr-als-unsozial-und-undurchdacht-ab-a-2ac06dce-54e2-4933-92a9-f0613f7fd3b3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zahlungspflicht in der Praxis: Haus\u00e4rzte lehnen Kontaktgeb\u00fchr als \u00bbunsozial und undurchdacht\u00ab ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T22:22:58.914033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T22:22:58+00:00",
        "description": "Sie bangen um das \u00dcberleben ihrer S\u00f6hne, M\u00e4nner und V\u00e4ter: Israelische Geiselangeh\u00f6rige haben an zwei Schaupl\u00e4tzen des Terrorangriffs vom 7. Oktober gegen die geplante Offensive in Gaza-Stadt demonstriert.",
        "id": 3378423,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/demonstration-in-israel-militaerischer-druck-toetet-die-geiseln-in-gaza-a-4d6a2cf8-05ee-4430-aa84-b3e6e17dc74f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demonstration in Israel: Milit\u00e4rischer Druck t\u00f6tet die Geiseln in Gaza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T21:18:01.830725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T21:18:01+00:00",
        "description": "Erst L.A., nun D.C.: Zum ersten Mal seit 60 Jahren entsendet ein US-Pr\u00e4sident die Nationalgarde gegen den Willen der \u00f6rtlichen Beh\u00f6rden. Das hat JD Vance zum Anlass genommen, die Truppe in der Hauptstadt zu besuchen. Die Folge: Protest.",
        "id": 3378024,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/als-vance-hegseth-und-miller-kommen-rufen-die-demonstranten-befreit-washington-a-0c815ed2-5bd1-4914-8d10-10f68f004947#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Als Vance, Hegseth und Miller kommen, rufen die Demonstranten \u00bbBefreit Washington\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T21:18:02.041665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T21:18:01+00:00",
        "description": "Wie es sich anf\u00fchlt, Mittelpunkt in einem Skandal zu sein, wissen die beiden Frauen nur zu gut. Monica Lewinsky und Amanda Knox wollen die Erz\u00e4hlung ihrer Geschichte selbst in die Hand nehmen - in einer Serie.",
        "id": 3378025,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/monica-lewinsky-medienskandale-kann-man-ueberleben-a-4603101c-9f23-4ddc-8b11-79a6782b305a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monica Lewinsky: Medienskandale kann man \u00fcberleben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T20:13:07.039752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T20:13:06+00:00",
        "description": "Mehr als 600 Finanzgesch\u00e4fte seit Beginn der zweiten Amtszeit: Donald Trump hat \u00fcber 100 Millionen Dollar in Anleihen investiert, unter anderem von Banken und dem Techkonzern Meta. Die Unternehmen k\u00f6nnten auch von seiner Deregulierungspolitik profitieren.",
        "id": 3377502,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-seit-beginn-seiner-amtszeit-kaufte-er-anleihen-fuer-ueber-100-millionen-dollar-a-ba2a49d6-c591-4815-9277-4cbd14ed13e7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Seit Beginn seiner Amtszeit kaufte er Anleihen f\u00fcr \u00fcber 100 Millionen Dollar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T20:13:06.804701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T20:13:06+00:00",
        "description": "In Malaysia herrscht ein dualistisches Rechtssystem. Bundesstaaten k\u00f6nnen islamische Gesetze erlassen. Eine neue Regelung in Terengganu sorgt nun f\u00fcr heftige Reaktionen, Kritikern zufolge bringt es den Islam in Verruf.",
        "id": 3377501,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/malaysia-maennern-in-terengganu-droht-gefaengnis-wenn-sie-freitagsgebet-verpassen-a-4bee494f-38a7-4f27-b526-e5ed8f495779#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Malaysia: M\u00e4nnern in Terengganu droht Gef\u00e4ngnis, wenn sie Freitagsgebet verpassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T20:13:06.594581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T20:13:06+00:00",
        "description": "Islamistische Terroristen haben die malische Armee angegriffen, fast zwei Dutzend Soldaten sollen tot sein. Die Juntaf\u00fchrung k\u00e4mpft derweil noch an der diplomatischen Front und attackiert die alte Kolonialmacht.",
        "id": 3377500,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/mali-militaerherrscher-werfen-frankreich-putschabsichten-vor-und-geraten-unter-druck-islamistischer-terroristen-a-0b1342f8-e8cd-4414-9861-9bdda619df5e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mali: Milit\u00e4rherrscher werfen Frankreich Putschabsichten vor und geraten unter Druck islamistischer Terroristen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T19:06:45.124063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T19:06:44+00:00",
        "description": "Wissenschaftler haben eine Fledermausfamilie in Costa Rica per Videokamera beobachtet. Die Tiere wiesen ein reges Sozialverhalten auf, inklusive Begr\u00fc\u00dfungsritual.",
        "id": 3376975,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/costa-rica-fledermaeuse-beim-umarmen-gesichtet-a-0a5bfd2c-4201-4d4b-8ba1-c953f94098a3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Costa Rica: Flederm\u00e4use beim Umarmen gesichtet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T19:06:44.914388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T19:06:44+00:00",
        "description": "Der US-Pr\u00e4sident m\u00f6chte den Vorstand der Notenbank nach seinem Belieben gestalten. Bisher geriet besonders der Chef Jerome Powell in sein Visier. Nun erh\u00f6ht Trump den Druck auf eine weitere Fed-Gouverneurin.",
        "id": 3376974,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-fordert-ruecktritt-von-fed-vorstandsmitglied-lisa-cook-a-eea639d7-8c1a-4e4a-aca3-7c184a493aaf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump fordert R\u00fccktritt von Fed-Vorstandsmitglied Lisa Cook",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T19:06:45.543451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T19:06:44+00:00",
        "description": "Gro\u00dfe Gefechte gibt es in Gaza eigentlich schon lange nicht mehr. Nun aber haben zahlreiche Hamas-K\u00e4mpfer einen komplexen Angriff auf eine Stellung des israelischen Milit\u00e4rs durchgef\u00fchrt. Offenbar wollten sie Soldaten entf\u00fchren.",
        "id": 3376977,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-hamas-stosstrupp-ueberfaellt-israelisches-militaerlager-in-khan-junis-a-fb48e30f-5b8f-412f-acfb-03ca6e774f36#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: Hamas-Sto\u00dftrupp \u00fcberf\u00e4llt israelisches Milit\u00e4rlager in Khan Junis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T19:06:45.753304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T19:06:44+00:00",
        "description": "Mit 80 Jahren gibt die britische Schauspielerin noch einmal Gas, ihren Geburtstag aber feiert sie nicht. Das \u00c4lterwerden sei f\u00fcr sie kein Hindernis, im Gegenteil. Ein \u00bbKompliment\u00ab hasst sie aber besonders.",
        "id": 3376978,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/helen-mirren-filmstar-haelt-sich-nicht-mit-geburtstagen-auf-a-2442e7f4-5ac2-4d43-abb0-db67dd88ac3c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Helen Mirren: Filmstar h\u00e4lt sich nicht mit Geburtstagen auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T19:06:45.334458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T19:06:44+00:00",
        "description": "Alle sprechen von Sicherheitsgarantien, und doch meinen die Europ\u00e4er, die Amerikaner und die Russen damit Unterschiedliches. Was genau \u2013\u00a0und wie realistisch sind Nato-Truppen auf ukrainischem Staatsgebiet?",
        "id": 3376976,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-in-der-ukraine-was-eine-friedensloesung-fuer-die-ukraine-regeln-muesste-a-267da7ad-a7da-4fa2-98cc-4bf3381ed6a3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg in der Ukraine: Was eine Friedensl\u00f6sung f\u00fcr die Ukraine regeln m\u00fcsste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T19:06:45.962863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T19:06:44+00:00",
        "description": "Auch mal H\u00e4rte zeigen, das wird von vielen Fu\u00dfballtrainern gesch\u00e4tzt. In der Kabine von Olympique Marseille \u00fcbertrieben es Adrien Rabiot und Jonathan Rowe jedoch.",
        "id": 3376979,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/olympique-marseille-schmeisst-zwei-stars-nach-kabinenschlaegerei-raus-a-3daecbe1-42fc-4d81-b282-658b2556b8c9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olympique Marseille schmei\u00dft zwei Stars nach Kabinenschl\u00e4gerei raus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T19:06:44.702305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T19:06:44+00:00",
        "description": "\u00bbReaktion auf die anhaltende Bedrohung von Amerikanern und Israelis\u00ab: US-Au\u00dfenminister Rubio verk\u00fcndet Sanktionen gegen vier weitere Topoffizielle des Internationalen Strafgerichtshofs, eine kommt sogar aus Kanada.",
        "id": 3376973,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-verhaengen-sanktionen-gegen-weitere-richter-und-anklaeger-des-internationalen-strafgerichtshofs-a-90055693-d675-4bdc-a57a-d80c65ef1922#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA verh\u00e4ngen Sanktionen gegen weitere Richter und Ankl\u00e4ger des Internationalen Strafgerichtshofs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T18:01:48.273656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T18:01:47+00:00",
        "description": "\u00bbDas ist keine Naturkatastrophe. Es ist menschengemachtes, vermeidbares Verhungern\u00ab: Der Chef der UNRWA prangert die katastrophale Versorgungslage f\u00fcr Kinder im Gazastreifen an.",
        "id": 3376466,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-uno-meldet-zahl-der-unterernaehrten-kinder-hat-sich-seit-maerz-verdreifacht-a-df98db0b-d79c-4519-a509-63d9e4808add#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: Uno meldet - Zahl der unterern\u00e4hrten Kinder hat sich seit M\u00e4rz verdreifacht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T18:01:48.056121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T18:01:47+00:00",
        "description": "Bei Eintracht Frankfurt verabschiedet sich Kapit\u00e4n Kevin Trapp. Sein Wechsel nach Paris d\u00fcrfte ihm wohl auch nach der Fu\u00dfballkarriere helfen. Daraus ergeben sich aber auch M\u00f6glichkeiten f\u00fcr andere.",
        "id": 3376465,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/kevin-trapp-sein-luxuswechsel-nach-paris-und-was-daraus-folgt-a-ced60a89-8cff-4e04-b170-aa63d07132b8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kevin Trapp: Sein Luxuswechsel nach Paris und was daraus folgt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T18:01:48.693966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T18:01:47+00:00",
        "description": "Agenten des CID sollen eigentlich Verbrechen innerhalb der Armee aufkl\u00e4ren. Unter Verteidigungsminister Hegseth sind viele von ihnen einem Medienbericht zufolge pl\u00f6tzlich f\u00fcr seinen Schutz zust\u00e4ndig \u2013 und den seiner Ex-Frau.",
        "id": 3376468,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/pete-hegseth-us-verteidigungsminister-soll-hunderte-agenten-fuer-personenschutz-beanspruchen-a-1c48fffa-2cf7-4124-9776-53b71ac3eb2c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pete Hegseth: US-Verteidigungsminister soll Hunderte Agenten f\u00fcr Personenschutz beanspruchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T18:01:48.484692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T18:01:47+00:00",
        "description": "Anfang der Woche haben radikale Israelis versucht, eine Siedlung in Syrien zu errichten. Vergeblich. Nun haben sich hochrangige Vertreter beider L\u00e4nder in Frankreich getroffen, vermittelt von den USA.",
        "id": 3376467,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-aussenminister-trifft-delegation-aus-israel-in-paris-a-09ae2ccb-cc24-40b0-9d76-89ba16cd83cb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Au\u00dfenminister trifft Delegation aus Israel in Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:57:58.195535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T16:57:57+00:00",
        "description": "Immer wieder krachen Radfahrer in Autot\u00fcren, wenn Pkw-Insassen unachtsam aus dem Fahrzeug aussteigen. Manche dieser Unf\u00e4lle gehen t\u00f6dlich aus, wie ein Fall in Berlin. Dabei lie\u00dfen sich wohl viele Crashs verhindern.",
        "id": 3375725,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/gefahr-fuer-radfahrer-so-koennen-sie-dooring-unfaelle-mit-geoeffneten-autotueren-vermeiden-a-ab499498-8409-4c2d-9001-0663649b38f4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gefahr f\u00fcr Radfahrer: So k\u00f6nnen Sie Dooring-Unf\u00e4lle mit ge\u00f6ffneten Autot\u00fcren vermeiden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:57:58.407704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T16:57:57+00:00",
        "description": "Eine 60-j\u00e4hrige Fremdenf\u00fchrerin ist im Kolosseum in Rom vor den Augen von Touristen zusammengebrochen und gestorben. Ihre Kollegen machen die Arbeitsbedingungen und die Hitze verantwortlich.",
        "id": 3375726,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hitze-in-italien-fremdenfuehrerin-stirbt-im-kolosseum-in-rom-a-9cb32343-40b8-43d3-9a19-c171cc60eb99#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hitze in Italien: Fremdenf\u00fchrerin stirbt im Kolosseum in Rom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:57:59.245231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T16:57:57+00:00",
        "description": "Der franz\u00f6sische Streamer Rapha\u00ebl Graven wurde mit Gewaltvideos im Netz bekannt. Am Montag starb er w\u00e4hrend eines Livestreams. Die Staatsanwaltschaft untersucht den Fall.",
        "id": 3375730,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/jean-pormanove-tod-von-streamer-vor-laufender-kamera-schockiert-frankreich-a-333f9d77-6138-4311-8344-7280f0005ff5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbJean Pormanove\u00ab: Tod von Streamer vor laufender Kamera schockiert Frankreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:57:58.617167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T16:57:57+00:00",
        "description": "Warum Porsche seine Batterieeinheit fast dichtmachen will. Was es mit der Anklage gegen Ex-Verkehrsminister Andreas Scheuer auf sich hat. Und wie es um die Hamas steht. Das ist die Lage am Mittwochabend.",
        "id": 3375727,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-porsches-batteriedesaster-hamas-in-gaza-anklage-gegen-andreas-scheuer-a-0997ec1a-ffb8-4c33-9403-cdf2fa866d4a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Porsches Batteriedesaster, Hamas in Gaza, Anklage gegen Andreas Scheuer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:57:59.665259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T16:57:57+00:00",
        "description": "Die neuen Pixel-Smartphones haben mehr Leistung und mehr KI, vor allem aber ein paar n\u00fctzliche Magnete. Das Display der neuen Smartwatch verbiegt sich, und die neuen Pixelbuds sollen die Ohren sch\u00fctzen.",
        "id": 3375732,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/pixel-10-pixel-watch-4-sowie-pixelbuds-2pro-und-2a-das-sind-googles-neue-gadgets-a-7c0954a7-0da6-40a9-9d2f-83a4ae8af00c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pixel 10, Pixel Watch 4 sowie Pixelbuds 2Pro und 2a: Das sind Googles neue Gadgets",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:57:59.036529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T16:57:57+00:00",
        "description": "In Bolivien d\u00fcrften die Konservativen die Regierung abl\u00f6sen, auch in anderen lateinamerikanischen L\u00e4ndern streben sie an die Macht. Doch das Ende der Linken auf dem Kontinent ist nicht besiegelt.",
        "id": 3375729,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/rechter-wahlsieg-in-bolivien-das-ende-der-linken-in-lateinamerika-ist-nicht-besiegelt-a-d8dfff28-68bf-4eae-ad4a-a6b45b59cd2e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rechter Wahlsieg in Bolivien: Das Ende der Linken in Lateinamerika ist nicht besiegelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:57:58.827322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T16:57:57+00:00",
        "description": "Der russische Pr\u00e4sident Putin hat seinen t\u00fcrkischen Amtskollegen Erdo\u011fan \u00fcber das Gipfeltreffen mit US-Pr\u00e4sident Trump informiert. Russlands Au\u00dfenminister Lawrow kritisiert derweil Europas Verhandlungsversuche.",
        "id": 3375728,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-wladimir-putin-und-recep-tayyip-erdogan-telefonieren-miteinander-a-d1814689-16b1-4c9d-9976-029016277a83#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Wladimir Putin und Recep Tayyip Erdo\u011fan telefonieren miteinander",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:57:59.455287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T16:57:57+00:00",
        "description": "Die Luxusbranche befindet sich im Umbruch. Nach Personalwechseln bei Labels wie Chanel oder Versace gibt es nun auch ein neues Gesicht an der Spitze von Valentino.",
        "id": 3375731,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/valentino-modehaus-macht-riccardo-bellini-zum-vorstandschef-a-c541cdad-be8d-4229-9159-3f5bc9521574#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Valentino: Modehaus macht Riccardo Bellini zum Vorstandschef",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:51:49.187216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:51:48+00:00",
        "description": "Die Staatsanwaltschaft Berlin hat Anklage gegen Ex-Verkehrsminister Scheuer erhoben. Es geht um ein vom SPIEGEL enth\u00fclltes Geheimtreffen zur Pkw-Maut und fragw\u00fcrdige Aussagen vor dem Untersuchungsausschuss im Bundestag.",
        "id": 3375004,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/andreas-scheuer-anklage-gegen-ex-verkehrsminister-die-hintergruende-a-4d8a88ee-4809-44a6-8ab1-aa7a12a1d4f0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andreas Scheuer: Anklage gegen Ex-Verkehrsminister \u2013 die Hintergr\u00fcnde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:51:49.397556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:51:48+00:00",
        "description": "Israel hat Iran im Juni einen schweren milit\u00e4rischen Schlag versetzt. Die Angriffe auf die Atomanlagen w\u00e4ren ohne die USA so nicht m\u00f6glich gewesen. Nun br\u00fcstet sich Donald Trump daf\u00fcr, Israels Premier dankt es ihm.",
        "id": 3375005,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/angriff-auf-iran-donald-trump-bezeichnet-sich-und-benjamin-netanyahu-als-kriegshelden-a-da326122-f70f-4c08-8bf8-782aa57ec09d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angriff auf Iran: Donald Trump bezeichnet sich und Benjamin Netanyahu als \u00bbKriegshelden\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:51:50.241300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:51:48+00:00",
        "description": "Bienen ern\u00e4hren sich von Pollen, die in der Natur immer seltener vorkommen. Nun ist es Forschenden gelungen, ein angereichertes Nahrungserg\u00e4nzungsmittel herzustellen, das k\u00fcnftig als Ersatz dienen k\u00f6nnte.",
        "id": 3375009,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/bienen-modifiziertes-futter-koennte-populationen-staerken-a-76ae26d2-37ed-464c-a28d-fe00919dd953#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienen: Modifiziertes Futter k\u00f6nnte Populationen st\u00e4rken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:51:49.820560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:51:48+00:00",
        "description": "Konrad steuert kleine Flugzeuge durch die Luft, dreht mit ihnen Loopings und f\u00fchrt Kunstst\u00fccke vor. Er geh\u00f6rt zu den besten Modellpiloten in Europa.",
        "id": 3375007,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/deinspiegel/elfjaehriger-modellflieger-sobald-meine-maschine-in-der-luft-ist-vergesse-ich-die-aufregung-a-29f6bf6b-eb8a-4c7b-8f3d-e3b7bbaa863f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elfj\u00e4hriger Modellflieger: \u00bbSobald meine Maschine in der Luft ist, vergesse ich die Aufregung\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:51:49.609680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:51:48+00:00",
        "description": "Ein fr\u00fcherer Mitarbeiter der Fahrerlaubnisstelle der Stadt Kassel muss mehrere Jahre ins Gef\u00e4ngnis, weil er mehr als hundert F\u00fchrerscheine ohne Pr\u00fcfung verkauft hat. Der Verurteilte war Teil einer vierk\u00f6pfigen Bande.",
        "id": 3375006,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/fuehrerschein-betrug-vier-jahre-und-zehn-monate-haft-fuer-26-jaehrigen-aus-kassel-a-95325136-a56c-44c5-81a3-1fa440e974d1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00fchrerschein-Betrug: Vier Jahre und zehn Monate Haft f\u00fcr 26-J\u00e4hrigen aus Kassel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:51:50.873398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:51:48+00:00",
        "description": "Israel weitet seinen Milit\u00e4reinsatz im Gazastreifen aus und plant, Gaza-Stadt einzunehmen. Frankreichs Pr\u00e4sident Macron kritisiert dies scharf. Er warnt vor einer \u00bbKatastrophe f\u00fcr beide V\u00f6lker\u00ab.",
        "id": 3375012,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-emmanuel-macron-verurteilt-israelische-plaene-zur-einnahme-von-gaza-stadt-a-9ae51b82-1065-49d9-85ca-2021b6275d1d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Emmanuel Macron verurteilt israelische Pl\u00e4ne zur Einnahme von Gaza-Stadt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:51:50.662883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:51:48+00:00",
        "description": "Die Kritik an k\u00fcnstlicher Intelligenz folgt einem Tausende Jahre alten Muster. Wie man sie durchschaut und was es \u00fcber die Zukunftsf\u00e4higkeit unserer Gesellschaft aussagt.",
        "id": 3375011,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/kuenstliche-intelligenz-ki-uebernimmt-jobs-und-bedroht-die-zukunft-der-menschheit-oder-nicht-a-640173c4-42a4-452d-92ae-73c316eba2d6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00fcnstliche Intelligenz: KI \u00fcbernimmt Jobs und bedroht die Zukunft der Menschheit \u2013 oder nicht?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:51:48.977167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:51:48+00:00",
        "description": "Die Gedenkst\u00e4tte Buchenwald darf Menschen mit sogenanntem Pal\u00e4stinensertuch den Zutritt verwehren. Ein Gericht in Weimar entschied, dass das Sicherheitsgef\u00fchl j\u00fcdischer Besucher Vorrang hat.",
        "id": 3375003,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kz-gedenkstaette-buchenwald-darf-laut-gericht-besuch-mit-palaestinsertuch-verbieten-a-3e24529d-1f02-48d7-82ba-e78637ed712e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KZ-Gedenkst\u00e4tte Buchenwald darf laut Gericht Besuch mit Pal\u00e4stinsertuch verbieten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:51:50.031213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:51:48+00:00",
        "description": "Es gab zu viele Beschwerden: F\u00fcnf Kioske im M\u00fcnchner Univiertel durften ab 22 Uhr kein Bier mehr verkaufen. Nach knapp zwei Wochen setzt die Stadt das Verbot aus. Chips aber bleiben schon ab 20 Uhr tabu. Wie bitte?",
        "id": 3375008,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/muenchen-nachtleben-in-der-maxvorstadt-kioske-kaempfen-gegen-verkaufsregeln-a-6110ce94-3d2a-47e8-8efe-6baa6a7afa33#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fcnchen: Nachtleben in der Maxvorstadt \u2013 Kioske k\u00e4mpfen gegen Verkaufsregeln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:51:48.765834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:51:48+00:00",
        "description": "Das unbekannte Objekt, das in Ostpolen abst\u00fcrzte und explodierte, ist laut dem Verteidigungsminister eine russische Drohne. Alle Nato-B\u00fcndnispartner seien \u00fcber den Vorfall unterrichtet worden.",
        "id": 3375002,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-drohne-stuerzt-ab-verteidigungsminister-wirft-russland-provokation-vor-a-6c16d696-2087-4685-948e-70b0d814f593#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polen: Drohne st\u00fcrzt ab \u2013 Verteidigungsminister wirft Russland Provokation vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:51:51.083821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:51:48+00:00",
        "description": "Zum Start der neuen Fu\u00dfballsaison in Deutschland dominieren rassistische Vorf\u00e4lle die Schlagzeilen. Die L\u00f6sung liegt nicht in der Hand der Verb\u00e4nde oder Klubs. Ein Appell an die Fans.",
        "id": 3375013,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/rassismus-unter-deutschen-fussballfans-das-hier-ist-euer-problem-kuemmert-euch-a-95c65685-072b-43c4-ad50-384bbf88a911#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rassismus unter deutschen Fu\u00dfballfans: Das hier ist euer Problem \u2013 k\u00fcmmert euch!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:51:50.452115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:51:48+00:00",
        "description": "Der CDU-Verteidigungsexperte Thomas R\u00f6wekamp rechnet mit einem Bundeswehreinsatz in der Ukraine. Sachsens Ministerpr\u00e4sident Michael Kretschmer spricht sich dagegen aus. Jens Spahn m\u00f6chte die Diskussion nun schnell beenden.",
        "id": 3375010,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ukraine-krieg-jens-spahn-will-debatte-ueber-deutsche-soldaten-in-der-ukraine-unterbinden-a-36271dd6-6593-4844-b417-b72f59653cd9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Jens Spahn will Debatte \u00fcber deutsche Soldaten in der Ukraine unterbinden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T14:46:57.524491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T14:46:55+00:00",
        "description": "Sch\u00e4del wie bei heute lebenden Menschen, aber Neandertaler-Kiefer: Wissenschaftler haben das Skelett eines Kindes untersucht, das vor etwa 140.000 Jahren lebte und offenbar au\u00dfergew\u00f6hnliche Eltern hatte.",
        "id": 3374368,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/aeltester-nachweis-von-sex-zwischen-neandertaler-und-homo-sapiens-a-9d41620d-2bfb-4093-bbb1-91217d29fe7f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c4ltester Nachweis von Sex zwischen Neandertaler und Homo sapiens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T14:46:56.832073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T14:46:55+00:00",
        "description": "Kaum eine Marke steht so f\u00fcr amerikanisches Lebensgef\u00fchl wie Coca-Cola. Nun wirbt der Konzern pl\u00f6tzlich mit seinen Wurzeln in Deutschland. Haben die Manager Angst vor Boykottaufrufen durch Trump-Gegner?",
        "id": 3374365,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/coca-cola-und-mcdonalds-us-marken-inszenieren-sich-als-deutsche-unternehmen-a-5df71adf-47dc-4e3d-a900-9c93f9896db8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coca-Cola und McDonald's: US-Marken inszenieren sich als deutsche Unternehmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T14:46:56.128023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T14:46:55+00:00",
        "description": "Zum Start der neuen Fu\u00dfballsaison in Deutschland dominieren rassistische Vorf\u00e4lle die Schlagzeilen. Die L\u00f6sung liegt nicht in der Hand der Verb\u00e4nde oder Klubs. Ein Appell an die Fans.",
        "id": 3374362,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/das-hier-ist-euer-problem-kuemmert-euch-a-95c65685-072b-43c4-ad50-384bbf88a911#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Das hier ist euer Problem \u2013 k\u00fcmmert euch!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T14:46:57.770671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T14:46:55+00:00",
        "description": "Das Bundeskartellamt erlaubt der Funke Mediengruppe, die Zeitschriften \u00bbGala\u00ab und \u00bbBrigitte\u00ab von RTL zu \u00fcbernehmen. Der TV-Konzern hatte den Verkauf bereits angek\u00fcndigt. Bewegtbild soll k\u00fcnftig im Fokus stehen.",
        "id": 3374369,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/funke-mediengruppe-uebernahme-von-gala-und-brigitte-durch-kartellamt-genehmigt-a-555637d7-21de-469a-9d4d-91075e22fcbf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Funke Mediengruppe: \u00dcbernahme von \u00bbGala\u00ab und \u00bbBrigitte\u00ab durch Kartellamt genehmigt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T14:46:57.281877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T14:46:55+00:00",
        "description": "Der Stromanbieter Tepco bereitet die Bergung verstrahlter Tr\u00fcmmer aus den Reaktoren des Atomkraftwerks vor. 880 Tonnen Atomm\u00fcll lagern dort noch. Doch das Vorhaben wird noch viele Jahre in Anspruch nehmen.",
        "id": 3374367,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/japan-fukushima-betreiber-schickt-erneut-roboter-in-verseuchten-reaktor-a-942d4e57-eea8-45d7-bfc0-c147f598f0f8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Japan: Fukushima-Betreiber schickt erneut Roboter in verseuchten Reaktor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T14:46:56.340360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T14:46:55+00:00",
        "description": "German Chancellor Friedrich Merz decided last week to partially suspend arms deliveries to Israel - a policy shift he made all on his own. Conservative lawmakers in the country are furious.",
        "id": 3374363,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/international/germany/merz-under-fire-german-conservatives-roiled-by-chancellors-decision-on-arms-for-israel-a-7289a03c-7a46-44d0-b4c3-49ae7b342879#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Merz Under Fire: German Conservatives Roiled by Chancellor's Decision on Arms for Israel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T14:46:57.063000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T14:46:55+00:00",
        "description": "Amsterdam feiert 750. Geburtstag und seine maritime Geschichte mit der \u00bbSail 2025\u00ab. Zehntausende folgen der spektakul\u00e4ren Parade an den Ufern und auf Booten. Zu den Attraktionen geh\u00f6ren auch zwei Gro\u00dfsegler aus Deutschland.",
        "id": 3374366,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sail-2025-amsterdam-begruesst-hunderte-historische-segelschiffe-aus-aller-welt-a-79867d07-2f30-46d7-b180-ad3c2caf44f8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sail 2025: Amsterdam begr\u00fc\u00dft Hunderte historische Segelschiffe aus aller Welt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T14:46:56.574193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T14:46:55+00:00",
        "description": "Viele popul\u00e4re Games sind voll von teuren Verlockungen: Hier spricht eine Expertin \u00fcber psychologische Tricks der Spielefirmen und gibt Tipps, wie Eltern ihre Kinder fit machen k\u00f6nnen f\u00fcr eine Welt permanenter Kaufanreize.",
        "id": 3374364,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/games/was-eltern-unbedingt-ueber-in-app-kaeufe-in-spielen-wissen-sollten-a-2d88f358-6fba-4ee6-97c9-84a7558de0da#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Was Eltern unbedingt \u00fcber In-App-K\u00e4ufe in Spielen wissen sollten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:13:06.759524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:13:05+00:00",
        "description": "Im Januar starb der Regisseur Jeff Baena, der mit Aubrey Plaza verheiratet war. Sie steht seitdem vor einem \u00bbOzean voller Schrecklichkeit\u00ab \u2013 und erkennt in einem Actionfilm ihre Trauer wieder.",
        "id": 3373695,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/aubrey-plaza-tod-von-jeff-baena-ist-ein-taeglicher-kampf-a-5cf6403d-4092-4eec-9444-5c39b5b9cebf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aubrey Plaza: Tod von Jeff Baena ist \u00bbein t\u00e4glicher Kampf\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:13:06.507435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:13:05+00:00",
        "description": "Nur weil der US-Gesundheitsminister zur Regierung von Donald Trump geh\u00f6re, d\u00fcrfe man ihn nicht schlechtreden, meint der Schauspieler Chris Pratt. Kennedy sei ein \u00bbwunderbarer\u00ab Mann, das wisse er auch von Familientreffen.",
        "id": 3373694,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/chris-pratt-verteidigt-robert-f-kennedy-jr-a-7e63edd0-c9d6-4693-bfb5-024f1c904cc7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chris Pratt verteidigt Robert F. Kennedy Jr.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:13:06.191263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:13:05+00:00",
        "description": "Condor scheitert im Prozess gegen Lufthansa, das Gericht hob eine Entscheidung des Bundeskartellamts auf. Viele g\u00fcnstige Zubringerfl\u00fcge fallen damit weg.",
        "id": 3373693,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/condor-vs-lufthansa-gericht-weist-klage-gegen-lufthansa-wegen-ueber-zubringerfluegen-ab-a-2988d1fe-97b8-4f5d-ae5b-f7764bc5920c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Condor vs. Lufthansa: Gericht weist Klage gegen Lufthansa wegen \u00fcber Zubringerfl\u00fcgen ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:13:07.314448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:13:05+00:00",
        "description": "Israelische Siedlungen im Westjordanland sind nach internationalem Recht illegal. Die Regierung treibt dennoch neue Baupl\u00e4ne voran. So soll ein m\u00f6glicher Pal\u00e4stinenserstaat endg\u00fcltig verhindert werden.",
        "id": 3373697,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-ausschuss-billigt-umstrittenen-spaltungsplan-fuer-das-westjordanland-a-3d628d4d-6030-4f3d-b5a6-35519267e3c0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Ausschuss billigt umstrittenen Spaltungsplan f\u00fcr das Westjordanland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:13:07.012515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:13:05+00:00",
        "description": "Ein Mitarbeiter des CDU-Politikers Philipp Amthor war Teil einer Burschenschaft, die dem rechtsextremen Milieu nahesteht. Nach \u00f6ffentlicher Kritik zog er nun die Konsequenzen. Amthor betont die klare Trennlinie zur AfD.",
        "id": 3373696,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/philipp-amthor-bueroleiter-tritt-aus-rechter-burschenschaft-markomannia-aachen-in-greifswald-aus-a-f8c8a452-e6ef-41e8-9f04-b34fc5ab8ef4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Philipp Amthor: B\u00fcroleiter tritt aus extrem rechter Burschenschaft Markomannia Aachen in Greifswald aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:13:07.703093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:13:05+00:00",
        "description": "In einem Baggersee in Bayern sind ein sechsj\u00e4hriges M\u00e4dchen und seine siebenj\u00e4hrige Schwester ums Leben gekommen. Um die Hintergr\u00fcnde zu kl\u00e4ren, ermittelt die Polizei nun gegen die Eltern. Bis zur Vernehmung k\u00f6nnte es aber noch dauern.",
        "id": 3373698,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/unterfranken-polizei-ermittelt-gegen-eltern-von-ertrunkenen-schwestern-a-5006f92d-2dcb-479f-8889-7d066bafc345#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unterfranken: Polizei ermittelt nach Badeunfall von Schwestern gegen Eltern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:13:08.549290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:44:00+00:00",
        "description": "Hannah L\u00fchmann erz\u00e4hlt in ihrem neuen Roman von einer schwangeren Mutter, die zur rechten Tradwife wird. In den besten Momenten handelt \u00bbHeimat\u00ab von Einsamkeit und Abh\u00e4ngigkeit.",
        "id": 3373699,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/heimat-von-hannah-luehmann-in-der-blauen-zone-a-20ec7ef0-d36f-46eb-87c6-0d9a7c4d63fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbHeimat\u00ab von Hannah L\u00fchmann: In der blauen Zone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:13:09.170396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:19:00+00:00",
        "description": "Weil die US-Schauspielerin Julia Fox \u00bbf\u00fcr M\u00e4nner attraktiv\u00ab sein wollte, legte sie sich unters Messer. Mittlerweile hadert sie mit ihrer Entscheidung. K\u00fcnftige Eingriffe m\u00f6chte sie aber nicht ausschlie\u00dfen.",
        "id": 3373700,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/julia-fox-schauspielerin-bereut-ihre-schoenheits-ops-schliesst-kuenftige-eingriffe-aber-nicht-aus-a-c9d22147-f5a3-45ea-bfec-73eb44921a84#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julia Fox: Schauspielerin bereut ihre Sch\u00f6nheits-OPs - schlie\u00dft k\u00fcnftige Eingriffe aber nicht aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:07:38.188693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:07:37+00:00",
        "description": "In drei deutschen St\u00e4dten haben Aussch\u00fcsse die B\u00fcrgermeisterkandidatur von AfD-M\u00e4nnern verhindert. \u00dcber den heiklen Balanceakt, Extremismus zu stoppen, ohne die Grundregeln der Demokratie zu verletzen.",
        "id": 3373134,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-in-ludwigshafen-lage-neukloster-darf-man-radikale-kandidaten-von-wahlen-ausschliessen-a-33a50302-0819-4cbb-b022-d2c30ebbf307#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD in Ludwigshafen, Lage, Neukloster: Darf man radikale Kandidaten von Wahlen ausschlie\u00dfen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:07:39.808117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:07:37+00:00",
        "description": "Sprengstoffpl\u00e4ne und ein Video mit Treueschwur: Die Bundesanwaltschaft wirft einem Tschetschenen Unterst\u00fctzung einer terroristischen Vereinigung vor. Nun entscheidet das Kammergericht Berlin \u00fcber die Anklage.",
        "id": 3373139,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-mutmasslicher-is-unterstuetzer-soll-anschlag-auf-israelische-botschaft-geplant-haben-anklage-erhoben-a-f8f1ae89-76d0-453a-a0db-28763c8b1d51#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Mutma\u00dflicher IS-Unterst\u00fctzer soll Anschlag auf israelische Botschaft geplant haben \u2013 Anklage erhoben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:07:38.419320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:07:37+00:00",
        "description": "Akie und Chisato Iwai sind nicht nur Zwillinge, sie \u00fcben als Golferinnen auch denselben Sport aus \u2013 und haben jetzt auch beide einen Turniersieg auf dem Konto. Aber nicht alles bei ihnen ist gleich.",
        "id": 3373135,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/golf-schwestern-akie-und-chisato-iwai-erst-siegt-die-eine-zwillingsschwester-dann-die-andere-a-0f376ac0-1dc6-4002-875e-36c35148ce89#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Golf-Schwestern Akie und Chisato Iwai: Erst siegt die eine Zwillingsschwester, dann die andere",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:07:38.648220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:07:37+00:00",
        "description": "Sie haben alles verloren: Wegen der Rekordwaldbr\u00e4nde in Spanien mussten Tausende Menschen ihre H\u00e4user verlassen. Feuerwehrleute aus Deutschland unterst\u00fctzen die lokalen Kr\u00e4fte beim Kampf gegen die Flammen.",
        "id": 3373136,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/spanien-waldbraende-zwingen-menschen-ihre-haeuser-zu-verlassen-a-e516a204-7ada-4a0b-b8c3-b7fd0266b945#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spanien: Waldbr\u00e4nde zwingen Menschen, ihre H\u00e4user zu verlassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:07:39.417814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:07:37+00:00",
        "description": "Die Ukraine meldet weiterhin Angriffe aus Russland. Bei einem n\u00e4chtlichen Drohnenangriff im Nordosten des Landes wurden laut Beh\u00f6rden mehr als ein Dutzend Menschen verletzt, darunter mehrere Kinder.",
        "id": 3373138,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-mehrere-kinder-bei-russischem-angriff-verletzt-a-5200daca-e711-4561-8049-1a28930d9eba#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Mehrere Kinder bei russischem Angriff verletzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:07:39.022099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:07:37+00:00",
        "description": "Weil er seinen fr\u00fcheren Fu\u00dfballtrainer mit einer Axt get\u00f6tet hat, ist ein Mann in Sachsen zu neun Jahren Haft verurteilt worden. Das Urteil fiel deutlich h\u00e4rter aus als im ersten Prozess zum selben Fall.",
        "id": 3373137,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/zwickau-ex-trainer-mit-axt-erschlagen-41-jaehriger-wegen-mordes-verurteilt-a-bc3df7e0-b2b2-40f4-be5d-9bad7c4cc17b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwickau: Ex-Trainer mit Axt erschlagen \u2013 41-J\u00e4hriger wegen Mordes verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:54:26.282124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:54:22+00:00",
        "description": "Reicht das Material des Verfassungsschutzes f\u00fcr ein AfD-Verbotsverfahren aus? Der Rechtswissenschaftler Markus Ogorek zeigt in seiner Analyse, die dem SPIEGEL vorab vorliegt, dass es eine \u00bbwesentliche Bedeutung\u00ab haben d\u00fcrfte.",
        "id": 3372326,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-rechtsexperte-sieht-gute-grundlage-fuer-afd-verbotsverfahren-neue-rechtswissenschaftliche-untersuchung-a-bcddc005-6c1a-4fb9-be77-291b7881cb74#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD: Staatsrechtler sieht gute Grundlage f\u00fcr AfD-Verbotsverfahren - neue rechtswissenschaftliche Untersuchung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:54:24.851581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:54:22+00:00",
        "description": "Solidarit\u00e4t unter Parteifreunden: Nachdem gegen Ex-Verkehrsminister Andreas Scheuer wegen mutma\u00dflicher Falschaussage Anklage erhoben wurde, meldet sich nun CSU-Landesgruppenchef Alexander Hoffmann zu Wort.",
        "id": 3372320,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/andreas-scheuer-csu-verteidigt-ex-verkehrsminister-nach-anklage-wegen-falschaussage-a-3498c3df-0b83-4530-a64d-18d42e2fc724#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andreas Scheuer: CSU verteidigt Ex-Verkehrsminister nach Anklage wegen Falschaussage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:54:25.653677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:54:22+00:00",
        "description": "Bei der Debatte \u00fcber Sicherheitsgarantien f\u00fcr die Ukraine h\u00e4lt der CDU-Verteidigungspolitiker Thomas R\u00f6wekamp einen Bundeswehreinsatz f\u00fcr m\u00f6glich. Doch schon innerhalb seiner eigenen Partei ist das Thema umstritten.",
        "id": 3372323,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundeswehr-verteidigungspolitiker-thomas-roewekamp-rechnet-mit-bundeswehreinsatz-in-der-ukraine-a-bd6d1fa8-48f1-4137-b55d-5bfc3e37d5c9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundeswehr: Verteidigungspolitiker Thomas R\u00f6wekamp rechnet mit Bundeswehreinsatz in der Ukraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:54:24.426740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:54:22+00:00",
        "description": "Bei einem Coldplay-Konzert wurde die Aff\u00e4re eines Managers mit seiner Personalchefin \u00f6ffentlich. An der Kiss-Cam will die Band aber festhalten \u2013 und begr\u00fcndet das mit einem Sprichwort.",
        "id": 3372318,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/coldplay-will-kiss-cam-nach-aufgedeckter-ceo-affaere-weiter-einsetzen-a-f9647ba1-40dc-4dcc-9e32-de687b8aee86#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coldplay will Kiss-Cam nach aufgedeckter CEO-Aff\u00e4re weiter einsetzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:54:27.323252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:54:22+00:00",
        "description": "Rebellen sollen im Kongo mindestens 140 Menschen get\u00f6tet haben. In dem Konflikt geht es auch um die Kontrolle von wertvollen Metallen, die f\u00fcr den Bau von Smartphones gebraucht werden.",
        "id": 3372331,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/demokratische-republik-kongo-vorwuerfe-gegen-rebellen-miliz-wegen-massaker-an-zivilisten-a-522a375c-94fe-46d3-9555-36273c3abd46#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demokratische Republik Kongo: Vorw\u00fcrfe gegen Rebellen-Miliz wegen Massaker an Zivilisten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:54:24.008767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:54:22+00:00",
        "description": "Was geh\u00f6rt zum Sch\u00f6nsten im Familienurlaub? Nicht kochen, sondern mal Essen gehen. Und was ist das Sch\u00f6nste am Essen gehen mit Kindern? Wenn's vorbei ist. Von Flutschfingern, Tisch-Tsunamis und Gl\u00e4ser-Schach.",
        "id": 3372316,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/familienurlaub-die-herausforderungen-beim-essen-gehen-mit-kindern-a-7fd8df21-e6a3-42b0-9230-dff2689be4d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Familienurlaub: Die Herausforderungen beim Essen gehen mit Kindern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:54:26.905317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:54:22+00:00",
        "description": "44 Jahre und kein bisschen m\u00fcde: Der Brasilianer F\u00e1bio bestritt 1997 sein erstes Spiel als Profifu\u00dfballer, nun h\u00e4lt er eine neue Bestmarke. Sein Trainer bei Fluminense sagt: \u00bbEr wird zweifellos noch lange weiter spielen.\u00ab",
        "id": 3372329,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-in-brasilien-keeper-fabio-stellt-weltrekord-auf-1390-profispiele-a-e7a024f7-21db-4e9f-ab1d-9d1b5282be71#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball in Brasilien: Keeper F\u00e1bio stellt Weltrekord auf \u2013 1390 Profispiele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:54:26.073844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:54:22+00:00",
        "description": "Ged\u00e4mpft, gegrillt, gepinselt, geraspelt, gek\u00e4st, ges\u00e4uert, gesch\u00e4rft, gemampft.\u00a0Und das in nur 30 Minuten!",
        "id": 3372325,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/guenstiges-rezept-fuer-elote-gegrillte-mexikanische-maiskolben-a-c636e07f-0a46-48a4-b2bf-8b886f5eb725#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u00fcnstiges Rezept f\u00fcr Elote, gegrillte mexikanische Maiskolben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:54:26.696961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:54:22+00:00",
        "description": "Ein Mann ist bei einer Kontrolle an der \u00f6sterreichisch-bayerischen Grenze aus dem Verkehr gezogen worden. Gegen ihn lagen sechs offene Haftbefehle vor. Dann half ihm sein Neffe in Hessen aus der Klemme.",
        "id": 3372328,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hanau-neffe-zahlt-mehr-als-17-000-euro-in-bar-und-rettet-onkel-so-vor-haft-a-e81c6eaa-6419-47b0-9696-da493d7bc66b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hanau: Neffe zahlt mehr als 17.000 Euro in bar und rettet Onkel so vor Haft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:54:23.798912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:54:22+00:00",
        "description": "Hannah L\u00fchmann erz\u00e4hlt in ihrem neuen Roman von einer schwangeren Mutter, die zur rechten Tradwife wird. In den besten Momenten handelt \u00bbHeimat\u00ab von Einsamkeit und Abh\u00e4ngigkeit.",
        "id": 3372315,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/heimat-von-hannah-luehmann-rezension-in-der-blauen-zone-a-20ec7ef0-d36f-46eb-87c6-0d9a7c4d63fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbHeimat\u00ab von Hannah L\u00fchmann \u2013 Rezension: In der blauen Zone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:54:25.130847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:54:22+00:00",
        "description": "Weil die US-Schauspielerin Julia Fox \u00bbf\u00fcr M\u00e4nner attraktiv\u00ab sein wollte, legte sie sich unters Messer. Mittlerweile hadert sie mit ihrer Entscheidung. K\u00fcnftige Eingriffe m\u00f6chte sie aber nicht ausschlie\u00dfen.",
        "id": 3372321,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/julia-fox-schauspielerin-bereut-ihre-schoenheitsoperationen-a-c9d22147-f5a3-45ea-bfec-73eb44921a84#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julia Fox: Schauspielerin bereut ihre Sch\u00f6nheitsoperationen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:54:25.865696+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:54:22+00:00",
        "description": "Einen bei allen Generationen popul\u00e4ren Titel gibt es 2025 nicht. GfK Entertainment hat sich bei der Wahl zum \u00bboffiziellen Sommerhit\u00ab f\u00fcr \u00bbGolden\u00ab entschieden, ein Lied aus einem erfolgreichen Netflix-Animationsfilm.",
        "id": 3372324,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/kpop-demon-hunters-song-golden-zum-offiziellen-sommerhit-gekuert-a-810ef154-aff1-404c-aa32-b96fcaacb55f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbKPop Demon Hunters\u00ab-Song \u00bbGolden\u00ab zum \u00bboffiziellen Sommerhit\u00ab gek\u00fcrt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:54:25.415312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:54:22+00:00",
        "description": "Steigende Zusatzbeitr\u00e4ge, wachsende Ausgaben: Das deutsche Gesundheitswesen steht unter Druck. Die Arbeitgeberverb\u00e4nde wollen unn\u00f6tige Arztbesuche nun mithilfe einer \u00bbKontaktgeb\u00fchr\u00ab erschweren.",
        "id": 3372322,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/krankenversicherung-arbeitgeber-fordern-neue-praxisgebuehr-bei-arztbesuch-a-9cd9f009-0bec-43f5-9122-79cd003e1fd7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krankenversicherung: Arbeitgeber fordern neue Praxisgeb\u00fchr bei Arztbesuch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:54:24.217882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:54:22+00:00",
        "description": "SPD-Finanzminister Klingbeil bringt Steuererh\u00f6hungen ins Spiel, um den Haushalt zu sanieren. Damit w\u00fcrde er dem ganzen Land schaden.",
        "id": 3372317,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/lars-klingbeil-fuer-hoehere-steuern-ab-68-000-euro-dont-tax-the-spitzenverdiener-a-b60542af-8656-4028-a952-a33ab03f77a5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lars Klingbeil f\u00fcr h\u00f6here Steuern ab 68.000 Euro: Don't tax the Spitzenverdiener!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:54:23.585800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:54:22+00:00",
        "description": "Wenn M\u00e4nner einander begr\u00fc\u00dfen, wird oft ein Brunfttanz daraus, der suggerieren will: Wir umarmen uns, sind aber weder weiblich noch schwul. Was ist los mit uns?",
        "id": 3372314,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/maennlichkeit-warum-maenner-probleme-haben-einander-zu-umarmen-a-7d1f99c8-9ede-4beb-b22d-941616fe8826#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00e4nnlichkeit: Warum M\u00e4nner Probleme haben, einander zu umarmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:54:24.634944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:54:22+00:00",
        "description": "Die Explosion besch\u00e4digte mehrere H\u00e4user: In einem Maisfeld in Ostpolen hat die Polizei verbrannte Metall- und Plastiktr\u00fcmmer gefunden. Der Verteidigungsminister schlie\u00dft einen russischen Sabotageakt nicht aus.",
        "id": 3372319,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-unbekanntes-objekt-abgestuerzt-verdacht-auf-russische-drohne-a-c04a5407-5d03-479a-9d13-61398792ffd9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polen: Unbekanntes Objekt abgest\u00fcrzt \u2013 Verdacht auf russische Drohne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:54:26.489100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:54:22+00:00",
        "description": "Lange pr\u00e4sentierte sich Porsche als Elektro-Vorreiter. Nun will der Sportwagenbauer seine Batterieeinheit Cellforce fast komplett dichtmachen. Eine herbe Niederlage f\u00fcr Vorstandsboss Oliver Blume.",
        "id": 3372327,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/porsche-sportwagenbauer-will-seine-batterieeinheit-cellforce-fast-komplett-dichtmachen-a-3048601e-c070-4d03-b402-724dce322b7d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porsche: Sportwagenbauer will seine Batterieeinheit Cellforce fast komplett dichtmachen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:54:27.115883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:54:22+00:00",
        "description": "Mit wilden Auftritten und au\u00dferehelichen Verbindungen machten Stefan Effenberg und seine Frau Claudia lange Schlagzeilen. Nun planen sie laut einem Medienbericht die dritte Eheschlie\u00dfung, ganz ohne Scheidung.",
        "id": 3372330,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/stefan-und-claudia-effenberg-wollen-offenbar-zum-dritten-mal-heiraten-a-d3085d77-6c55-4dfa-b01a-82fccd0d03b3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stefan und Claudia Effenberg wollen offenbar zum dritten Mal heiraten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:54:27.530555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:50:00+00:00",
        "description": "Dirk Nowitzki und Dennis Schr\u00f6der sind Deutschlands pr\u00e4gende Basketballspieler. Schr\u00f6der f\u00fchrte das Team zum WM-Titel, f\u00fchlt sich dennoch zu wenig wertgesch\u00e4tzt. Woran liegt das? Er sagt: an seiner Hautfarbe.",
        "id": 3372332,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/basketball-dennis-schroeder-beklagt-mangelnde-liebe-in-deutschland-weil-ich-dunkelhaeutig-bin-a-79e7ac9e-ea80-4b1f-961d-10355d2265c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Basketball: Dennis Schr\u00f6der beklagt mangelnde Liebe in Deutschland, \u00bbweil ich dunkelh\u00e4utig bin\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:54:27.738474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:38:00+00:00",
        "description": "Die Ausfuhren bleiben stabil, doch steigende Importe dr\u00fccken die Handelsbilanz. Vor allem China liefert immer mehr nach Deutschland.",
        "id": 3372333,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/handelsbilanz-deutschlands-exportueberschuss-schrumpft-deutlich-a-9d4fe525-733a-4b99-bdbf-c1bcc7854f99#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handelsbilanz: Deutschlands Export\u00fcberschuss schrumpft deutlich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:54:27.947250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:24:00+00:00",
        "description": "SPD-Chef und Finanzminister Lars Klingbeil bringt Steuererh\u00f6hungen ins Spiel, die Union reagiert mit reflexartiger Ablehnung. Dabei ist der Vorsto\u00df richtig. Aber nicht, um die Staatskassen zu f\u00fcllen.",
        "id": 3372334,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/steuern-lars-klingbeil-fordert-das-richtige-mit-dem-falschen-argument-meinung-a-a6ccf148-1b89-4e75-baf7-bea6028669cf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Steuern: Lars Klingbeil fordert das Richtige mit dem falschen Argument - Meinung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:18:45.863345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:18:45+00:00",
        "description": "Die Verbraucherorganisation Foodwatch hatte geklagt und gewonnen. Der Fruchtp\u00fcree-Drink verst\u00f6\u00dft gegen EU-Vorgaben f\u00fcr Gesundheitsclaims.",
        "id": 3371718,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/dm-darf-kinder-smoothie-nicht-als-immun-booster-anpreisen-a-6fee7515-a7dc-418d-931e-707ef81b04fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dm darf Kinder-Smoothie nicht als \u00bbImmun-Booster\u00ab anpreisen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:18:48.192987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:18:45+00:00",
        "description": "Bisher war nur \u00d6sterreich als Gastgeberland bekannt. Nun ist klar: Der ESC findet kommendes Jahr in der Hauptstadt statt. Innsbruck ist damit aus dem Rennen.",
        "id": 3371729,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/eurovision-song-contest-2026-wird-in-wien-ausgetragen-a-c42cd44e-278f-4d9a-a4d4-c60ac9df0794#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurovision Song Contest 2026 wird in Wien ausgetragen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:18:47.568678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:18:45+00:00",
        "description": "Erst ger\u00e4t ein Schuppen im Kreis Oldenburg in Brand, dann breiten sich die Flammen aus: Nun ist ein Vierparteienhaus bis auf Weiteres nicht mehr bewohnbar.",
        "id": 3371726,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ganderkesee-140-einsatzkraefte-ruecken-zu-brand-in-mehrfamilienhaus-aus-a-fae56e54-3f07-4792-bdc4-fad922141135#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ganderkesee: 140 Einsatzkr\u00e4fte r\u00fccken zu Brand in Mehrfamilienhaus aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:18:46.071380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:18:45+00:00",
        "description": "Weniger G\u00e4ste, sinkende Ums\u00e4tze: Hotels, Restaurants und Kneipen sp\u00fcren, dass die Menschen sparen. Sie hoffen auf Entlastung durch die Politik.",
        "id": 3371719,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/gastgewerbe-meldet-umsatzrueckgang-im-ersten-halbjahr-a-e887fb8e-5f06-4896-a9c3-3b50716e76ce#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gastgewerbe meldet Umsatzr\u00fcckgang im ersten Halbjahr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:18:46.310198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:18:45+00:00",
        "description": "Der israelische Verteidigungsminister hat einen Einsatzplan zur Einnahme der Stadt Gaza gebilligt. Davor wurde spekuliert, die Ank\u00fcndigung k\u00f6nne blo\u00dfe Verhandlungstaktik sein, um die Hamas unter Druck zu setzen.",
        "id": 3371720,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/israel-gaza-krieg-verteidigungsminister-katz-billigt-plan-zur-einnahme-von-gaza-stadt-a-de20ce26-749f-40f0-b7d3-663bc8fbe79e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Verteidigungsminister Katz billigt Plan zur Einnahme von Gaza-Stadt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:18:46.525846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:18:45+00:00",
        "description": "Im zw\u00f6lften Jahrhundert entwickelten sich \u00fcberall in Norditalien pl\u00f6tzlich neue politische Ordnungen. Waren diese Kommunen tats\u00e4chlich fr\u00fche demokratische Gemeinwesen?",
        "id": 3371721,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/italienische-stadtrepubliken-mailand-gegen-den-kaiser-a-e8403308-34d4-48fd-868d-660c68da4062#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Italienische Stadtrepubliken: Mailand gegen den Kaiser",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:18:47.153643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:18:45+00:00",
        "description": "Manche Bundesl\u00e4nder bilden Tausende Medizinstudierende aus, andere gar keine. Eine Auswertung zeigt: Langfristig k\u00f6nnte es sich lohnen, in die teuren Studienpl\u00e4tze zu investieren.",
        "id": 3371724,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/medizinstudium-bundeslaender-profitieren-von-ausbildung-trotz-hoher-kosten-a-58767cac-da6b-4a79-907b-585ea3d3356b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Medizinstudium: Bundesl\u00e4nder profitieren von Ausbildung - trotz hoher Kosten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:18:47.360913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:18:45+00:00",
        "description": "Frankreich will einen Pal\u00e4stinenserstaat anerkennen, Israels Premier Netanyahu spricht von Antisemitismus und Terrorbelohnung. Paris nennt die Vorw\u00fcrfe \u00bbfalsch und abscheulich\u00ab.",
        "id": 3371725,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/palaestina-benjamin-netanyahu-kritisiert-frankreichs-anerkennungsplaene-als-antisemitisch-a-3b31d00b-e786-4c35-82ce-776049c73896#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pal\u00e4stina: Benjamin Netanyahu kritisiert Frankreichs Anerkennungspl\u00e4ne als antisemitisch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:18:47.985357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:18:45+00:00",
        "description": "Preu\u00dfen M\u00fcnster hat seinen Spieler Marc Lorenz gefeuert und Anzeige erstattet. Es gebe Hinweise \u00bbauf Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten im Zusammenhang mit Spendengeldern\u00ab. Der Spieler streitet jede Absicht ab.",
        "id": 3371728,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/preussen-muenster-entlaesst-kapitaen-wegen-mutmasslicher-veruntreuung-von-spendengeldern-a-3bc0e4c9-0b5c-40c5-a01a-544bd58e6e5f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Preu\u00dfen M\u00fcnster entl\u00e4sst Kapit\u00e4n wegen mutma\u00dflicher Veruntreuung von Spendengeldern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:18:46.735602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:18:45+00:00",
        "description": "Unter m\u00e4nnlichem Vornamen wurde sie wegen Volksverhetzung, \u00fcbler Nachrede und Beleidigung verurteilt. Jetzt wird gepr\u00fcft, ob die Rechtsextremistin Marla Svenja Liebich in ein Frauengef\u00e4ngnis soll.",
        "id": 3371722,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/rechtsextremistin-marla-svenja-liebich-nach-geschlechtsaenderung-in-ein-frauengefaengnis-geladen-a-77643e94-96b6-4c27-bf8d-5c34c4edb44b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rechtsextremistin Marla Svenja Liebich: Nach Geschlechts\u00e4nderung in ein Frauengef\u00e4ngnis geladen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:18:46.943643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:18:45+00:00",
        "description": "\u00bbComedy muss asi sein\u00ab: Till Reiners kombiniert pubert\u00e4ren Witz mit politischer Sch\u00e4rfe und holt so die jungen Leute zum ZDF.",
        "id": 3371723,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/till-reiners-gute-comedy-ist-wie-eine-griechische-tragoedie-sie-riecht-nur-schlechter-a-0c7ee488-badb-461b-afc3-0200904e3549#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Till Reiners: \u00bbGute Comedy ist wie eine griechische Trag\u00f6die. Sie riecht nur schlechter\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:18:47.776915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:18:45+00:00",
        "description": "Die US Open haben aus dem Mixed-Turnier einen Showkampf gemacht, der die gro\u00dfen Namen locken soll. Doch f\u00fcr Alexander Zverev und seine Partnerin Belinda Bencic folgte das Aus in Runde eins \u2013 ebenso f\u00fcr Carlos Alcaraz.",
        "id": 3371727,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/us-open-alexander-zverev-und-belinda-bencic-scheitern-im-neuen-mixed-wettbewerb-a-46581e24-e9ec-45b4-ade7-5724dc224101#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US Open: Alexander Zverev und Belinda Bencic scheitern im neuen Mixed-Wettbewerb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:18:45.653455+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:18:45+00:00",
        "description": "Der Song \u00bbI Will Survive\u00ab machte sie weltber\u00fchmt, in den USA soll die S\u00e4ngerin Gloria Gaynor bald f\u00fcr ihr Lebenswerk ausgezeichnet werden. Mit einer Zeitschrift sprach die 81-J\u00e4hrige \u00fcber Gott, die Liebe \u2013 und ihre Wohngemeinschaft.",
        "id": 3371717,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/usa-gloria-gaynor-lebt-in-golden-girls-wg-a-f7c69132-1b07-4524-8709-9ef3bfe6c507#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Gloria Gaynor lebt in \u00bbGolden Girls\u00ab-WG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:18:48.401232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:07:00+00:00",
        "description": "Die Berliner Staatsanwaltschaft hat Anklage gegen den fr\u00fcheren Bundesverkehrsminister Andreas Scheuer erhoben. Der Vorwurf: falsche uneidliche Aussage vor dem Maut-Untersuchungsausschuss des Bundestags.",
        "id": 3371730,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/andreas-scheuer-wegen-falschaussage-angeklagt-a-0674fbef-d739-4597-b3c0-d63eb5e0b159#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andreas Scheuer wegen Falschaussage angeklagt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T06:07:34.503899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T06:07:33+00:00",
        "description": "Iran schiebt massenhaft Gefl\u00fcchtete aus Afghanistan in ihre Heimat ab. Bei einem Busungl\u00fcck in der Provinz Herat sind nun mindestens 50 R\u00fcckkehrer ums Leben gekommen.",
        "id": 3371333,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/afghanistan-bus-mit-aus-iran-abgeschobener-menschen-verunglueckt-dutzende-tote-a-398057d1-974d-4db1-ab4c-f29131fdff79#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afghanistan: Bus mit aus Iran abgeschobener Menschen verungl\u00fcckt \u2013 Dutzende Tote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T06:07:34.926648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T06:07:33+00:00",
        "description": "Die Bahngewerkschaft fordert frischen Wind an der Spitze des Konzerns. Interne Kandidaten h\u00e4tten zu lange geschwiegen, die Suche solle auch ins Ausland gehen.",
        "id": 3371335,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/deutsche-bahn-sucht-nachfolge-von-richard-lutz-bahngewerkschaft-lehnt-interne-loesung-ab-a-71ac1479-0345-420d-8441-032c4771253b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Bahn sucht Nachfolge von Richard Lutz: Bahngewerkschaft lehnt interne L\u00f6sung ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T06:07:35.137942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T06:07:33+00:00",
        "description": "Nach einem Telefonat zwischen US-Pr\u00e4sident Trump und Ungarns Premier Orb\u00e1n ist Budapest als Ort eines m\u00f6glichen n\u00e4chsten Friedensgipfels im Gespr\u00e4ch. Bei dem Anruf ging es auch um einen EU-Beitritt der Ukraine.",
        "id": 3371336,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/treffen-zwischen-putin-und-selenskyj-in-budapest-moeglich-a-13d27734-5e8e-49ab-a7fc-d3dc404a17a5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Treffen zwischen Putin und Selenskyj in Budapest m\u00f6glich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T06:07:34.717260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T06:07:33+00:00",
        "description": "Motorr\u00e4der, Fensterrahmen, Eisenbahnwaggons: Hunderte Waren sind von den j\u00fcngsten US-Z\u00f6llen betroffen. F\u00fcr Importeure bedeutet das wohl mehr B\u00fcrokratie und deutlich h\u00f6here Ausgaben.",
        "id": 3371334,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/usa-verhaengen-neue-zoelle-auf-hunderte-stahl-und-aluminiumprodukte-a-06c28613-b798-4645-90cf-023f28d1a79e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA verh\u00e4ngen neue Z\u00f6lle auf Hunderte Stahl- und Aluminiumprodukte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T05:01:30.006473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T05:01:28+00:00",
        "description": "In K\u00f6ln startet diesen Mittwoch die weltgr\u00f6\u00dfte Spielemesse. Pr\u00e4sentiert werden Hunderte neue Games, doch die glitzernde Fassade t\u00e4uscht: Viele Spielestudios stehen massiv unter Druck.",
        "id": 3371081,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/games/gamescom-2025-in-koeln-harte-zeiten-fuer-die-spassbranche-a-8c9bf6ff-7c79-4b41-a258-a8b0fe60c4f7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gamescom 2025 in K\u00f6ln: Harte Zeiten f\u00fcr die Spa\u00dfbranche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T05:01:29.684750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T05:01:28+00:00",
        "description": "Sommerzeit ist auch im Norden Europas Badezeit: Ob in Vilnius, Helsinki oder Kopenhagen \u2013 sogar im Zentrum dieser Hauptst\u00e4dte ist der Sprung ins Wasser m\u00f6glich. Hier geben B\u00fcrgermeister und Badeexperten ihre Lieblingsorte preis.",
        "id": 3371080,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/staedte/oslo-kopenhagen-vilnius-helsinki-schwimmfans-verraten-ihre-besten-spots-a-52ba40b2-abc6-4c31-bf09-9f89750b277d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oslo, Kopenhagen, Vilnius, Helsinki: Schwimmfans verraten ihre besten Spots",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T05:01:30.424098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T05:01:28+00:00",
        "description": "Der US-Pr\u00e4sident k\u00fcndigt einen raschen Gipfel von Putin und Selenskyj an. Doch Trump durchschaut den Konflikt schlicht nicht richtig: Der Kremlchef hat andere Pl\u00e4ne \u2013 und schafft in der Ukraine weiter brutal Fakten.",
        "id": 3371082,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-gipfel-warum-sich-wladimir-putin-so-bald-nicht-mit-wolodymyr-selenskyj-treffen-wird-a-c0f029b7-424c-48dc-bdd5-28193650fa0c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Gipfel: Warum sich Wladimir Putin so bald nicht mit Wolodymyr Selenskyj treffen wird",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T06:07:35.688296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T04:05:00+00:00",
        "description": "Donald Trump hat wiederholt mit dem Ende von TikTok in den USA gedroht. Dann r\u00e4umte er dem chinesischen Mutterkonzern Bytedance eine Gnadenfrist ein, die er mehrfach verl\u00e4ngerte. Jetzt hat seine Regierungszentrale einen eigenen Account.",
        "id": 3371337,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/donald-trump-weisses-haus-richtet-offiziellen-tiktok-account-ein-a-33ba76f4-c58e-4044-b18a-d7be9b1a3282#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Wei\u00dfes Haus richtet offiziellen TikTok-Account ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T03:56:29.134772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T03:56:27+00:00",
        "description": "Wie viel Taschengeld braucht ein Kind? Ab wann sollte es ein eigenes Konto haben? Und wer bezahlt die teuren Markenklamotten? Ein paar Tipps, wie Sie Ihren Sohn oder Ihre Tochter selbstst\u00e4ndiger machen.",
        "id": 3370800,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/erziehung-so-lernt-ihr-kind-den-umgang-mit-geld-a-a7aa0e88-de6f-42aa-8dcd-d97f7630fef2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erziehung: So lernt Ihr Kind den Umgang mit Geld",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T03:56:28.383765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T03:56:27+00:00",
        "description": "Die Europ\u00e4er arbeiten an Sicherheitsgarantien f\u00fcr die Ukraine. Die Koalition diskutiert \u00fcber Steuererh\u00f6hungen. Und: In Israel werden Fakten geschaffen. Das ist die Lage am Mittwochmorgen.",
        "id": 3370798,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-sicherheitsgarantien-fuer-die-ukraine-steuerdebatte-in-der-bundesregierung-israel-a-7325a0d2-5f6c-46c5-9200-d8b30dca6223#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Sicherheitsgarantien f\u00fcr die Ukraine, Steuerdebatte in der Bundesregierung, Israel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T03:56:28.747070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T03:56:27+00:00",
        "description": "11,50 Euro f\u00fcr eine Duplo-Arielle, 26 Euro f\u00fcr eine alte Puppe \u2013 f\u00fcr gebrauchtes Spielzeug bekommt man mitunter erstaunlich viel Geld. Aber steht der Erl\u00f6s dem Kind \u00fcberhaupt zu? Und darf es dann alles verjubeln?",
        "id": 3370799,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/spielsachen-verkaufen-wenn-kinder-ploetzlich-geld-machen-a-5aa4f7ef-470f-4fa3-9e16-0ad0111f5d3e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spielsachen verkaufen: Wenn Kinder pl\u00f6tzlich Geld machen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T02:51:49.442027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T02:51:48+00:00",
        "description": "Der F\u00fchrerschein ist ein Meilenstein f\u00fcr viele junge Erwachsene. Doch bei der Pr\u00fcfung geht es nicht immer mit rechten Dingen zu. Vom Knopf im Ohr bis zum Identit\u00e4tsbetrug: Die F\u00e4lle h\u00e4ufen sich.",
        "id": 3370571,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/betrug-bei-fuehrerscheinpruefungen-nimmt-zu-und-ist-teils-bandenmaessig-organisiert-a-eb0b55e6-decd-4e1c-a945-fb46257eedfa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Betrug bei F\u00fchrerscheinpr\u00fcfungen nimmt zu und ist teils bandenm\u00e4\u00dfig organisiert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T02:51:49.654992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T02:51:48+00:00",
        "description": "Donald Trump hat wiederholt mit dem Ende von TikTok in den USA gedroht. Dann r\u00e4umte er dem chinesischen Mutterkonzern Bytedance eine Gnadenfrist ein, die er mehrfach verl\u00e4ngerte. Jetzt hat seine Regierungszentrale einen eigenen Account.",
        "id": 3370572,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-weisses-haus-richtet-offiziellen-tiktok-account-ein-a-33ba76f4-c58e-4044-b18a-d7be9b1a3282#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Wei\u00dfes Haus richtet offiziellen TikTok-Account ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T01:46:47.621043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T01:46:46+00:00",
        "description": "Wer in die USA auswandern will, sollte vorher seine alten Posts auf antiamerikanische Tendenzen durchforsten. Denn danach wird laut der Trump-Regierung k\u00fcnftig bei Einwanderung und Einb\u00fcrgerung ausgesiebt.",
        "id": 3370368,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-ueberpruefen-einwanderer-ab-sofort-auf-antiamerikanische-ansichten-a-63711ffd-819f-46e5-9fff-dd2ba6c71fe3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA \u00fcberpr\u00fcfen Einwanderer ab sofort auf \u00bbantiamerikanische\u00ab Ansichten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:18:49.120301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T01:01:00+00:00",
        "description": "Die Ausstellungen der Smithsonian-Museen sind ihm nicht glanzvoll genug, statt die USA zu feiern, werde \u00fcber Sklaverei informiert: Im Kulturkampf gegen das renommierte Institut hat US-Pr\u00e4sident Trump jetzt nachgelegt.",
        "id": 3371731,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-attackiert-smithsonian-erneut-heftig-a-518ec99e-712d-456f-b4d1-f310430fe031#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump attackiert Smithsonian erneut heftig",
        "vote": 0
    }
]