[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T21:11:33.228484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T21:11:32+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwowa Stra\u017c Po\u017carna poinformowa\u0142a o tragedii, jaka rozegra\u0142a si\u0119 w Kawlach (woj. pomorskie).",
        "id": 3377907,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166757-strazak_ochotnik_zginal_podczas_przeszukiwania_pogorzeliska_byl_czescia_tej_samej_wielkiej_rodziny_pozarniczej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stra\u017cak ochotnik zgin\u0105\u0142 podczas przeszukiwania pogorzeliska. &quot;By\u0142 cz\u0119\u015bci\u0105 tej samej, wielkiej rodziny po\u017carniczej&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T21:11:33.050134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T21:11:32+00:00",
        "description": "Gra\u017cyna Petsch wysz\u0142a z domu we wtorek oko\u0142o godziny 20:00",
        "id": 3377906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166758-zaginela_poznanianka_ostatni_raz_byla_widziana_w_okolicach_jeziora_zostawila_tam_swoje_rzeczy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0119\u0142a poznanianka. Ostatni raz by\u0142a widziana w okolicach jeziora. Zostawi\u0142a tam swoje rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T19:03:24.224164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T19:03:23+00:00",
        "description": "Do redakcji epoznan.pl napisa\u0142a w \u015brod\u0119 w tej sprawie Czytelniczka.",
        "id": 3376895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166755-pasazerka_palila_w_autobusie_e_papierosa_i_puszczala_glosno_muzyke_przyjezdzaja_do_polski_i_nie_potrafia_sie_zachowac?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pasa\u017cerka pali\u0142a w autobusie e-papierosa i puszcza\u0142a g\u0142o\u015bno muzyk\u0119. &quot;Przyje\u017cd\u017caj\u0105 do Polski i nie potrafi\u0105 si\u0119 zachowa\u0107&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T19:03:24.037594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T19:03:23+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 w okolicach Starego Browaru dosz\u0142o do drastycznej sceny.",
        "id": 3376894,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166756-w_centrum_poznania_jeden_pies_zagryzl_drugiego_na_oczach_wlasciciela_na_miejscu_interweniowala_policja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W centrum Poznania jeden pies zagryz\u0142 drugiego na oczach w\u0142a\u015bciciela. Na miejscu interweniowa\u0142a policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T17:56:44.821120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T17:56:44+00:00",
        "description": "Mieszkaniec os. Or\u0142a Bia\u0142ego zapyta\u0142 s\u0105siad\u00f3w, czy wiedz\u0105, sk\u0105d ten zapach.",
        "id": 3376319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166754-o_polnocy_na_poznanskim_osiedlu_pachnie_pasta_do_zebow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O p\u00f3\u0142nocy na pozna\u0144skim osiedlu pachnie past\u0105 do z\u0119b\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T17:56:45.018557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T17:56:44+00:00",
        "description": "Szkicuj\u0105 ulice w plenerze.",
        "id": 3376320,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166753-setki_rysownikow_z_calego_swiata_na_ulicach_poznania_beda_tu_jeszcze_przez_kilka_dni?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Setki rysownik\u00f3w z ca\u0142ego \u015bwiata na ulicach Poznania. B\u0119d\u0105 tu jeszcze przez kilka dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:51:30.876674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T16:51:30+00:00",
        "description": "Do po\u017caru dosz\u0142o w \u015brod\u0119 na odcinku drogi Mieszk\u00f3w-Jarocin.",
        "id": 3375611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166752-pozar_samochodu_na_s11_utrudnienia_na_trasie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car samochodu na S11. Utrudnienia na trasie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:51:31.054786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T16:51:30+00:00",
        "description": "Aquanet poinformowa\u0142 o planowym wy\u0142\u0105czeniu wody.",
        "id": 3375612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166751-w_czwartek_nastapi_przerwa_w_dostawie_wody_dotyczy_jednej_ulicy_w_poznaniu_i_kilku_ulic_w_luboniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W czwartek nast\u0105pi przerwa w dostawie wody. Dotyczy jednej ulicy w Poznaniu i kilku ulic w Luboniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:46:32.350455+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:46:31+00:00",
        "description": "W Polsce ju\u017c od dawna obowi\u0105zuje zakaz spo\u017cywania alkoholu w miejscach publicznych.",
        "id": 3374909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166750-spozywali_alkohol_w_miescie_na_lawce_zapomnieli_ze_to_jest_zabronione_sytuacje_zarejestrowaly_miejskie_kamery?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spo\u017cywali alkohol w mie\u015bcie na \u0142awce. Zapomnieli, \u017ce to jest zabronione? Sytuacj\u0119 zarejestrowa\u0142y miejskie kamery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T14:41:47.484203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T14:41:46+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o jeszcze w ubieg\u0142ym roku w grudniu na terenie Gniezna.",
        "id": 3374153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166749-grupa_czterech_nastolatkow_zaatakowala_i_pobila_dotkliwie_na_chodniku_dwie_osoby?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa czterech nastolatk\u00f3w zaatakowa\u0142a i pobi\u0142a dotkliwie na chodniku dwie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T14:41:47.665457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T14:41:46+00:00",
        "description": "Samoch\u00f3d blokuje jeden pas ruchu.",
        "id": 3374154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166748-utrudnienia_na_podpoznanskim_odcinku_autostradowym?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utrudnienia na podpozna\u0144skim odcinku autostradowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T14:41:47.853400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T14:41:46+00:00",
        "description": "Festiwal BitterSweet, kt\u00f3ry odby\u0142 si\u0119 na pozna\u0144skiej Cytadeli od 14 do 16 sierpnia zgromadzi\u0142 mn\u00f3stwo ludzi.",
        "id": 3374156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166747-znany_influencer_nisko_ocenil_koncert_nelly_furtado_na_festiwalu_w_poznaniu_udzwiekowienie_straszne?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znany influencer nisko oceni\u0142 koncert Nelly Furtado na festiwalu w Poznaniu. &quot;Ud\u017awi\u0119kowienie straszne&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:02:56.927418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:02:54+00:00",
        "description": "Problem dotyczy bloku przy ulicy Cze\u015bnikowskiej 7.",
        "id": 3373620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166736-awantury_alkohol_i_nieprzyjemny_zapach_w_poznanskim_bloku_w_tle_schorowana_matka_i_pijacy_syn?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantury, alkohol i nieprzyjemny zapach w pozna\u0144skim bloku. W tle schorowana matka i pij\u0105cy syn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:02:55.915970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:02:54+00:00",
        "description": "We wtorek og\u0142oszono now\u0105 tras\u0119 pozna\u0144skiego maratonu i wzbudzi\u0142a ona sporo emocji.",
        "id": 3373615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166745-maratonczycy_maja_przebiec_przez_poznanskie_nowe_zoo_zgrabczynska_protestuje_mamy_odpowiedz_posir_u?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marato\u0144czycy maj\u0105 przebiec przez pozna\u0144skie Nowe ZOO. Zgrabczy\u0144ska: &quot;Protestuj\u0119&quot;. Mamy odpowied\u017a POSiR-u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:02:56.136741+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:02:54+00:00",
        "description": "Do po\u017caru dosz\u0142o w czwartek, 14 sierpnia.",
        "id": 3373616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166738-niedbalstwo_lub_lekkomyslnosc_przyczyna_pozaru_bloku_przy_krancowej_sprawcy_moze_grozic_wiezienie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niedbalstwo lub lekkomy\u015blno\u015b\u0107 przyczyn\u0105 po\u017caru bloku przy Kra\u0144cowej? Sprawcy mo\u017ce grozi\u0107 wi\u0119zienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:02:55.676567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:02:54+00:00",
        "description": "Chodzi o tras\u0119 Stargard - Pi\u0142a.",
        "id": 3373614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166741-nowe_wiesci_w_sprawie_trasy_s10_na_polnocy_regionu_czesciowa_niewaznosc_decyzji_srodowiskowej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe wie\u015bci w sprawie trasy S10 na p\u00f3\u0142nocy regionu. &quot;Cz\u0119\u015bciowa niewa\u017cno\u015b\u0107 decyzji \u015brodowiskowej&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:02:55.217143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:02:54+00:00",
        "description": "Nietypowe przewinienie.",
        "id": 3373612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166742-otwieral_cudze_listy_poznajesz_go?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Otwiera\u0142 cudze listy. Poznajesz go?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:02:56.730565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:02:54+00:00",
        "description": "Nastolatek narobi\u0142 sporo szk\u00f3d.",
        "id": 3373619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166743-podpalacz_terroryzowal_leszno_19_latka_zatrzymano_kilka_dni_pozniej_znowu_podlozyl_ogien?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podpalacz terroryzowa\u0142 Leszno. 19-latka zatrzymano, kilka dni p\u00f3\u017aniej znowu pod\u0142o\u017cy\u0142 ogie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:02:55.426289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:02:54+00:00",
        "description": "Miasto dosta\u0142o 219 mln z\u0142otych bezzwrotnego dofinansowania.",
        "id": 3373613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166746-swietna_informacja_dla_poznania_beda_424_nowe_mieszkania_komunalne_mamy_lokalizacje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awietna informacja dla Poznania. B\u0119d\u0105 424 nowe mieszkania komunalne. Mamy lokalizacje!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:02:56.336603+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:02:54+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w Robakowie.",
        "id": 3373617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166744-tragiczny_wypadek_pod_poznaniem_kobieta_potracona_przez_autobus?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek pod Poznaniem. Kobieta potr\u0105cona przez autobus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:02:56.533628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:02:54+00:00",
        "description": "Tym razem to Rockowizna.",
        "id": 3373618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166737-w_weekend_w_poznaniu_kolejny_festiwal_zmiany_w_organizacji_ruchu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W weekend w Poznaniu kolejny festiwal. Zmiany w organizacji ruchu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:00:06.813607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:00:06+00:00",
        "description": "W Koninie zatrudnia\u0107 b\u0119dzie firma JS Energy Europe.",
        "id": 3373028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166735-setki_miejsc_pracy_w_chinskiej_fabryce_na_wschodzie_regionu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Setki miejsc pracy w chi\u0144skiej fabryce na wschodzie regionu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:00:07.172388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:00:06+00:00",
        "description": "Chodzi o wod\u0119 produkowan\u0105 w Ciechocinku.",
        "id": 3373030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166739-szklo_w_popularnej_wodzie_mineralnej_jest_apel?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szk\u0142o w popularnej wodzie mineralnej. Jest apel!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:00:06.992196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:00:06+00:00",
        "description": "Kolumny wojskowe mog\u0105 przemieszcza\u0107 si\u0119 intensywnie po Polsce od po\u0142owy sierpnia do ko\u0144ca wrze\u015bnia.",
        "id": 3373029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166734-sztab_generalny_zapowiada_wzmozony_ruch_pojazdow_wojskowych_na_drogach_jest_apel_do_kierowcow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztab Generalny zapowiada wzmo\u017cony ruch pojazd\u00f3w wojskowych na drogach. Jest apel do kierowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:39:15.979326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:39:15+00:00",
        "description": "Ju\u017c w sobot\u0119 ruszy drugi etap remontu w\u0119z\u0142a Pozna\u0144 Wsch\u00f3d.",
        "id": 3372134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166732-korzystasz_z_a2_i_s5_nie_mamy_dobrych_wiadomosci_szykuja_sie_ogromne_utrudnienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korzystasz z A2 i S5? Nie mamy dobrych wiadomo\u015bci. Szykuj\u0105 si\u0119 ogromne utrudnienia!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:39:15.802439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:39:15+00:00",
        "description": "Chodzi o parking na Junikowie.",
        "id": 3372133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166733-parking_przy_cmentarzu_zastawiony_przez_auta_spod_poznania_to_ostatnie_tygodnie_darmowego_parkowania_mamy_nowe_informacje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parking przy cmentarzu zastawiony przez auta spod Poznania. To ostatnie tygodnie darmowego parkowania? Mamy nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:39:16.333106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:39:15+00:00",
        "description": "Chodzi o \u015bcie\u017ck\u0119 przy ulicy Browarnej.",
        "id": 3372136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166730-ruszyli_z_rewitalizacja_starego_browaru_w_poznaniu_problemy_z_dostepnoscia_sciezki_dla_pieszych_i_rowerzystow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszyli z rewitalizacj\u0105 starego browaru w Poznaniu, problemy z dost\u0119pno\u015bci\u0105 \u015bcie\u017cki dla pieszych i rowerzyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:39:16.154172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:39:15+00:00",
        "description": "Do wypadku dosz\u0142o we wtorek w powiecie ko\u015bcia\u0144skim.",
        "id": 3372135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166731-tragiczny_final_wypadku_w_regionie_nie_zyje_kierowca_osobowki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 wypadku w regionie. Nie \u017cyje kierowca osob\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:15:57.065173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:15:56+00:00",
        "description": "Chodzi o nieodwo\u0142ane wizyty u specjalist\u00f3w.",
        "id": 3371594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166729-fatalne_statystyki_i_apel_nfz_w_samej_wielkopolsce_przepadlo_78_tysiecy_terminow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fatalne statystyki i apel NFZ. &quot;W samej Wielkopolsce przepad\u0142o 78 tysi\u0119cy termin\u00f3w&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:15:57.589700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:15:56+00:00",
        "description": "To nie koniec imprez muzycznych w najwi\u0119kszym pozna\u0144skim parku.",
        "id": 3371597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166725-jeszcze_nie_posprzatali_po_jednym_festiwalu_na_cytadeli_a_zaraz_zaczna_szykowac_kolejna_impreze_duza_scena_zostaje_do_konca_sierpnia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeszcze nie posprz\u0105tali po jednym festiwalu na Cytadeli, a zaraz zaczn\u0105 szykowa\u0107 kolejn\u0105 imprez\u0119. Du\u017ca scena zostaje do ko\u0144ca sierpnia!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:15:57.241585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:15:56+00:00",
        "description": "Chodzi o lini\u0119 Turek - Konin.",
        "id": 3371595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166726-planowana_linia_kolejowa_w_regionie_nie_powstanie_na_co_pojda_pieniadze?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Planowana linia kolejowa w regionie nie powstanie. Na co p\u00f3jd\u0105 pieni\u0105dze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:15:57.416009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:15:56+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o chwil\u0119 przed 8.00.",
        "id": 3371596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166728-potracenie_osoby_na_hulajnodze_elektrycznej_na_poznanskim_skrzyzowaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potr\u0105cenie osoby na hulajnodze elektrycznej na pozna\u0144skim skrzy\u017cowaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:15:57.763158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:10:00+00:00",
        "description": "Chodzi o u\u017cywane tramwaje z Bonn.",
        "id": 3371598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166724-te_tramwaje_od_poczatku_wzbudzaja_duze_emocje_wiadomo_kiedy_zaczna_wozic_pasazerow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te tramwaje od pocz\u0105tku wzbudzaj\u0105 du\u017ce emocje. Wiadomo, kiedy zaczn\u0105 wozi\u0107 pasa\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:00:07.664482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T07:03:00+00:00",
        "description": "Dramat we W\u0142adys\u0142awowie.",
        "id": 3373031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166722-18_latek_z_wielkopolski_zniknal_pod_falami_baltyku_jest_prosba_o_modlitwe?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "18-latek z Wielkopolski znikn\u0105\u0142 pod falami Ba\u0142tyku. Jest pro\u015bba o modlitw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T05:59:54.991500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T05:59:54+00:00",
        "description": "Dramat we W\u0142adys\u0142awowie.",
        "id": 3371275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166722-18_latek_z_wielkopolski_zniknal_pod_falami_baltyku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "18-latek z Wielkopolski znikn\u0105\u0142 pod falami Ba\u0142tyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T05:59:54.813798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T05:59:54+00:00",
        "description": "Zmiany zostan\u0105 wprowadzone po porannym szczycie komunikacyjnym.",
        "id": 3371274,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166723-kolejne_zmiany_w_organizacji_ruchu_przy_nowych_poznanskich_wiaduktach_bedzie_ruch_wahadlowy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne zmiany w organizacji ruchu przy nowych pozna\u0144skich wiaduktach. B\u0119dzie ruch wahad\u0142owy!",
        "vote": 0
    }
]