[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T20:11:24.114787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T19:00:14+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nSpotkanie Donalda Trumpa i W\u0142adimira Putina na Alasce ko\u0144czy si\u0119 fiaskiem \u2013 brak porozumienia w sprawie zawieszenia broni wywo\u0142uje spadki w Europie i na ukrai\u0144skich sp\u00f3\u0142kach. Tymczasem w Waszyngtonie deklaracje wsp\u00f3\u0142pracy USA i Ukrainy poprawiaj\u0105 nastroje inwestor\u00f3w i nap\u0119dzaj\u0105 wzrosty indeks\u00f3w. Berkshire Hathaway kupuje 5 milion\u00f3w akcji UnitedHealth, winduj\u0105c kurs o 14% mimo problem\u00f3w operacyjnych sp\u00f3\u0142ki. Tencent Music zaskakuje wynikami \u2013 18% wzrost przychod\u00f3w i mocny rozw\u00f3j subskrypcji przek\u0142adaj\u0105 si\u0119 na dwucyfrowe wzrosty kursu.\nO tym, co te wydarzenia znacz\u0105 dla rynk\u00f3w, w najnowszym odcinku \u201eRynki od Zera\u201d.\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQhBgmQn9MkHMKYvsvgR6FWs\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35v",
        "id": 3377471,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DpgaOx1Nhv4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/DpgaOx1Nhv4/hqdefault.jpg",
        "title": "REAKCJE RYNK\u00d3W PO SPOTKANIACH TRUMPA. EUROPA SFINANSUJE BRO\u0143 ZA 100MLD DOLAR\u00d3W? I RYNKI OD ZERA #7",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T20:11:24.325159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T18:34:10+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRobert Mazurek zaprasza na Godzin\u0119 Zero. Go\u015bciem jest Pawe\u0142 Szefernaker.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #polityka #szefernaker #polskapolityka #prezydent",
        "id": 3377472,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4McEBhSUElc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/4McEBhSUElc/hqdefault.jpg",
        "title": "GODZINA ZERO #127: ROBERT MAZUREK I PAWE\u0141 SZEFERNAKER",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T18:00:59.987095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T17:00:28+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nJu\u017c 1 pa\u017adziernika w Polsce zacznie obowi\u0105zywa\u0107 system kaucyjny, kt\u00f3ry budzi wiele pyta\u0144 i w\u0105tpliwo\u015bci nie tylko u samych obywateli, ale r\u00f3wnie\u017c u w\u0142a\u015bcicieli sklep\u00f3w, kt\u00f3rzy plastikowe, metalowe i szklane odpady b\u0119d\u0105 musieli odbiera\u0107.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83d\udcfaZgarnij VOUCHER na Canal Plus Online \ud83d\udc49 https://oferta.sts.pl/CanalPlus (+18)\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem przez wakacje! \nZ kodem: ZERO 15% zni\u017cki! \n \ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283  \ud83d\udc48\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem",
        "id": 3376432,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DbS5zBcHIBU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/DbS5zBcHIBU/hqdefault.jpg",
        "title": "ABSURDALNY SYSTEM KAUCYJNY. KOLEJNE OBOWI\u0104ZKI PRZERZUCANE NA POLAK\u00d3W",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:56:58.259004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T16:15:06+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW Osinach w wojew\u00f3dztwie lubelskim dosz\u0142o do eksplozji niezidentyfikowanego obiektu, kt\u00f3ry spad\u0142 na pole kukurydzy. Wybuch, zg\u0142oszony po p\u00f3\u0142nocy, by\u0142 na tyle silny, \u017ce uszkodzi\u0142 szyby w pobliskich domach. Na miejscu odnaleziono nadpalone szcz\u0105tki metalowe i plastikowe. Z mieszka\u0144cami, kt\u00f3rzy opowiadali o nocnym zdarzeniu, rozmawia\u0142 Hubert K\u0142oda.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem przez wakacje! \nZ kodem: ZERO 15% zni\u017cki!\n \ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283  \ud83d\udc48\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj z",
        "id": 3375665,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vcBHvhU6gJ4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/vcBHvhU6gJ4/hqdefault.jpg",
        "title": "EKSPLOZJA W OSINACH. ZMARTWIENI MIESZKA\u0143CY, SK\u0104D SI\u0118 TAM WZI\u0104\u0141 DRON, CO M\u00d3WI RZ\u0104D?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:50:58.240179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:32:30+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nSpotkanie Donalda Trumpa i W\u0142adimira Putina na Alasce ko\u0144czy si\u0119 fiaskiem \u2013 brak porozumienia w sprawie zawieszenia broni wywo\u0142uje spadki w Europie i na ukrai\u0144skich sp\u00f3\u0142kach. Tymczasem w Waszyngtonie deklaracje wsp\u00f3\u0142pracy USA i Ukrainy poprawiaj\u0105 nastroje inwestor\u00f3w i nap\u0119dzaj\u0105 wzrosty indeks\u00f3w. Berkshire Hathaway kupuje 5 milion\u00f3w akcji UnitedHealth, winduj\u0105c kurs o 14% mimo problem\u00f3w operacyjnych sp\u00f3\u0142ki. Tencent Music zaskakuje wynikami \u2013 18% wzrost przychod\u00f3w i mocny rozw\u00f3j subskrypcji przek\u0142adaj\u0105 si\u0119 na dwucyfrowe wzrosty kursu.\nO tym, co te wydarzenia znacz\u0105 dla rynk\u00f3w, w najnowszym odcinku \u201eRynki od Zera\u201d.\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQhBgmQn9MkHMKYvsvgR6FWs\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35v",
        "id": 3374971,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=AcC9VCtoMBs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/AcC9VCtoMBs/hqdefault.jpg",
        "title": "REAKCJE RYNK\u00d3W PO SPOTKANIACH TRUMPA. EUROPA SFINANSUJE BRO\u0143 ZA 100MLD DOLAR\u00d3W? I RYNKI OD ZERA #7",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T14:46:03.211755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:30:13+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #babcia #kasia #marsz #prowokacja #manifestacja #ch\u0119\u0107 #augustynek",
        "id": 3374294,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/HzRCtAA5wkE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/HzRCtAA5wkE/hqdefault.jpg",
        "title": "DLACZEGO BABCIA KASIA MO\u017bE ROBI\u0106 CO CHCE?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:10:12.654345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:38:34+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nTa nominacja mo\u017ce zaskakiwa\u0107, ale wpisuje si\u0119 w szereg dzia\u0142a\u0144, kt\u00f3re podejmuje jako szef Instytutu Pileckiego prof. Krzysztof Ruchniewicz. Ot\u00f3\u017c now\u0105 szefow\u0105 berli\u0144skiego oddzia\u0142u zosta\u0142a dr Joanna Kiliszek, kt\u00f3ra w Niemczech jest te\u017c radn\u0105 z ramienia... Zielonych. Dlaczego to kontrowersyjny wyb\u00f3r \u2013 wyja\u015bnia Igor Zalewski.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem przez wakacje! \nZ kodem: ZERO 15% zni\u017cki!\n \ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283  \ud83d\udc48\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105c",
        "id": 3373661,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=TWBLZ67fafw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/TWBLZ67fafw/hqdefault.jpg",
        "title": "JOANNA KILISZEK: NOWA SZEFOWA INSTYTUTU PILECKIEGO W BERLINIE. DLACZEGO RUCHNIEWICZ J\u0104 WYBRA\u0141?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:10:12.922847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:30:20+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #bojke #\u015blubowski #debata #stanyzjednoczone #donaldtrump #waszyngton",
        "id": 3373662,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/Jk0ioXuKYBE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/Jk0ioXuKYBE/hqdefault.jpg",
        "title": "ZE\u0141ENSKI WYGRA\u0141 CZY PRZEGRA\u0141?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:06:48.644775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T11:15:03+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #my\u015bliwi #my\u015blictwo #polowanie #dzik #\u017cukowska #mo\u017cd\u017conek #polityka #polska",
        "id": 3373098,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/LTcECuFXtls",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/LTcECuFXtls/hqdefault.jpg",
        "title": "MY\u015aLIWI - PASJONACI CZY MORDERCY?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:10:13.226092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:53:22+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nPiotr Po\u0142a\u0107 i Tede zapraszaj\u0105 na czwartkowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64\u0141ukasz Ryczkowski - Trener KTS Wesz\u0142o + przedstawiciel firmy Zina,\n\ud83d\udc64Martyna Wyrzykowska - Wiceprezeska Zarz\u0105du Fundacji SEXEDPL\n\ud83d\udc64Jaros\u0142aw \u201eMIAMI\u201d Pieczonka - sekrety polskiej mafii\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #po\u0142a\u0107 #tede #poranek #policja #edukacja #pi\u0142kano\u017cna",
        "id": 3373663,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=e18X-8Iyqss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/e18X-8Iyqss/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 TEDE & PIOTR PO\u0141A\u0106 - PORANEK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:42:57.733208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T09:34:02+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRobert Mazurek zaprasza na Godzin\u0119 Zero. Go\u015b\u0107mi s\u0105 Anna Maria \u017bukowska i Marcin Mo\u017cd\u017conek.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #my\u015bliwi #my\u015blictwo #polowanie #dzik #\u017cukowska #mo\u017cd\u017conek #polityka #polska",
        "id": 3372245,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nduHPtK96u8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/nduHPtK96u8/hqdefault.jpg",
        "title": "GODZINA ZERO #126 \u2013 ANNA MARIA \u017bUKOWSKA VS MARCIN MO\u017bD\u017bONEK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:42:57.948503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T09:23:26+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nBabcia Kasia a raczej Katarzyna Augustynek to posta\u0107, kt\u00f3ra od lat wzbudza wiele kontrowersji. Przez jednych uwa\u017cana za symbol walki z prawic\u0105, przez innych okre\u015blana jako prowokatorka. Kim jest i dlaczego w tak agresywny spos\u00f3b manifestuje swoje pogl\u0105dy? Zapraszamy na materia\u0142.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem przez wakacje! \nZ kodem: ZERO 15% zni\u017cki!\n \ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283  \ud83d\udc48\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https",
        "id": 3372246,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QGxQxeUya0g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/QGxQxeUya0g/hqdefault.jpg",
        "title": "BABCIA KASIA: CA\u0141A PRAWDA. AGRESJA, KRZYKI, WYZWISKA, WALKA Z POLICJ\u0104",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:17:46.657851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T07:30:16+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #bojke #\u015blubowski #debata #stanyzjednoczone #donaldtrump #waszyngton",
        "id": 3371674,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/Iqf-e1Qux9s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/Iqf-e1Qux9s/hqdefault.jpg",
        "title": "EUROPA BEZ TRUMPA MA SPORY PROBLEM",
        "vote": 0
    }
]