[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T22:16:43.835889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T20:16:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4eb547ee7e407aef0961177c59a16e1320425692eeaad081c1bb435ac14f1d32,w104h74.jpg\"/><br/> Dania planuje znie\u015b\u0107 podatek VAT na ksi\u0105\u017cki to decyzja, kt\u00f3ra ma zach\u0119ci\u0107 wi\u0119cej os\u00f3b do si\u0119gania po literatur\u0119 i przeciwdzia\u0142a\u0107 narastaj\u0105cemu kryzysowi czytelnictwa. Obecnie stawka VAT na ksi\u0105\u017cki w Danii wynosi 25 proc.",
        "id": 3378372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7774065/koniec-z-podatkiem-vat-na-ksiazki-kraj-ue-chce-zwiekszyc-czytelnictwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/4eb547ee7e407aef0961177c59a16e1320425692eeaad081c1bb435ac14f1d32,w104h74.jpg",
        "title": "Koniec z podatkiem VAT na ksi\u0105\u017cki. Kraj UE chce zwi\u0119kszy\u0107 czytelnictwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T17:59:00.389416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T17:52:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d36628c443a11ed263e78c88a7276ef617f79a136a5ab114c6f400ebcaedda54,w104h74.jpg\"/><br/> !!!Uwaga z\u0142odziej!!! Dnia 13.08 o godzinie 14.30 w wypo\u017cyczalni rowerowej \"GreenEbike Sudety\" obok Schroniska PTTK Andrzej\u00f3wka z\u0142odziej ukrad\u0142 rower elektryczny. Ta wypo\u017cyczalnia jest zarz\u0105dzana przez Sp\u00f3\u0142dzielnie Socjaln\u0105, kt\u00f3ra wyci\u0105ga r\u0119k\u0119 do os\u00f3b wykluczonych i potrzebuj\u0105cych pomocy z rejonu.",
        "id": 3376357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773985/zlodziej-ukradl-rower-z-gorskiej-wypozyczalni-prosba-o-wykop-efekt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/d36628c443a11ed263e78c88a7276ef617f79a136a5ab114c6f400ebcaedda54,w104h74.jpg",
        "title": "Z\u0142odziej ukrad\u0142 rower z g\u00f3rskiej wypo\u017cyczalni - pro\u015bba o wykop efekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T21:11:57.308319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T17:14:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b6057b2ba048ec8bd62ba9081fb96a0c6c5a0cf1e94b543c57ad0c7c146c98c9,w104h74.jpg\"/><br/> Jeden z wielu przypadk\u00f3w hulajnogowego bezm\u00f3zga, tym razem doros\u0142ego.",
        "id": 3377930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773963/ksiazkowy-przyklad-braku-wyobrazni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/b6057b2ba048ec8bd62ba9081fb96a0c6c5a0cf1e94b543c57ad0c7c146c98c9,w104h74.jpg",
        "title": "Ksi\u0105\u017ckowy przyk\u0142ad braku wyobra\u017ani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T22:16:44.186251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T16:17:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ea6ecfa9d022311e816768cccfc31256e957e2a0eda8228cb3a095f9b911e8f8,w104h74.jpg\"/><br/> Pani Dorota powinna co miesi\u0105c p\u0142aci\u0107 5 tys. z\u0142 za pobyt ojca w DPS-ie. Ostatni raz widzia\u0142a go, gdy mia\u0142a cztery lata. M\u00f3wi, \u017ce nadu\u017cywa\u0142 w\u00f3wczas alkoholu i stosowa\u0142 p-----c. Te okoliczno\u015bci nie wp\u0142yn\u0119\u0142y jednak na decyzj\u0119 urz\u0119dnik\u00f3w, kt\u00f3rzy naliczaj\u0105 op\u0142aty. D\u0142ug kobiety to ju\u017c 55 tys. z\u0142.",
        "id": 3378374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773917/ojca-wymazala-z-pamieci-teraz-ma-za-niego-placic-5-tys-zl-miesiecznie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/ea6ecfa9d022311e816768cccfc31256e957e2a0eda8228cb3a095f9b911e8f8,w104h74.jpg",
        "title": "Ojca wymaza\u0142a z pami\u0119ci. Teraz ma za niego p\u0142aci\u0107 5 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T17:59:01.469013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T16:02:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bb6d14ae7707359202cc5d9a7f735394f62eccb793f23b076fdda0831c32d786,w104h74.jpg\"/><br/> Polscy gracze p\u0142ac\u0105 za gry wideo jedne z najwy\u017cszych cen na \u015bwiecie, cz\u0119sto przewy\u017cszaj\u0105ce te w krajach o wi\u0119kszej sile nabywczej, jak Niemcy czy USA. Tylko dlaczego?",
        "id": 3376363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773905/ceny-gier-wideo-w-polsce-sa-niemal-najwyzsze-na-swiecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/bb6d14ae7707359202cc5d9a7f735394f62eccb793f23b076fdda0831c32d786,w104h74.jpg",
        "title": "Ceny gier wideo w Polsce s\u0105 niemal najwy\u017csze na \u015bwiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T20:09:27.298477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:34:47+00:00",
        "description": "Bart\u0142omiej Orze\u0142 opowiada o programie Czyste Powietrze, kt\u00f3ry mo\u017ce by\u0107 znacznie wi\u0119kszym problemem ni\u017c KPO HoReCa. Nieoficjalne szacunki m\u00f3wi\u0105 nawet o 40% \u015brodk\u00f3w wydanych niezgodnie z celem.",
        "id": 3377440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773889/orzel-afera-kpo-to-nic-przy-czystym-powietrzu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orze\u0142: Afera KPO to nic przy \"Czystym Powietrzu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T17:59:01.119564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T14:44:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/04355e5b8a2e9c3e4b01874b82017862f9cfc42db9fbbc935a45284cb3419ac9,w104h74.jpg\"/><br/> Na gwa\u0142towny wzrost cen wielu s\u0142odko\u015bci z czekolady ma wp\u0142yw wy\u017csza cena kakao, kt\u00f3ra utrzymuje si\u0119 od miesi\u0119cy. O tym, \u017ce ten surowiec znacznie podro\u017ca\u0142 by\u0142o wiadomo ju\u017c w 2024 roku. Mimo up\u0142ywu czasu, jego cena wiele si\u0119 nie zmieni\u0142a. A czekolada skoczy\u0142a w g\u00f3r\u0119!",
        "id": 3376361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773855/czekolada-w-sklepach-drozsza-o-ponad-40",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/04355e5b8a2e9c3e4b01874b82017862f9cfc42db9fbbc935a45284cb3419ac9,w104h74.jpg",
        "title": "Czekolada w sklepach dro\u017csza o ponad 40%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:51:58.672504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T14:43:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/596b84941b35ab14ecb91cfad6ec27be3df453f35d225a021fa77b96b989ac86,w104h74.jpg\"/><br/> Pami\u0119tacie patusa od \"17 lat \u017cyje, a ty mi pietnastaka dajesz\" ? Wyszed\u0142, jest poszukiwany.",
        "id": 3375628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773853/typ-od-17-lat-zyje-znow-poszukiwany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/596b84941b35ab14ecb91cfad6ec27be3df453f35d225a021fa77b96b989ac86,w104h74.jpg",
        "title": "Typ od \"17 lat \u017cyje\" zn\u00f3w poszukiwany.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T17:59:00.564908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T14:35:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bb01445360cff44a6ade20875c02620038cbc031a8d9a66176e94e23a2d15d1c,w104h74.jpg\"/><br/> Nowy - a ju\u017c wielce kontrowersyjny - podatek od nieruchomo\u015bci, kt\u00f3ry zast\u0105pi op\u0142at\u0119 skarbow\u0105, uderzy w najci\u0119\u017cej pracuj\u0105cych, kt\u00f3rych po latach har\u00f3wki by\u0142o sta\u0107 na kupno w\u0142asnych dom\u00f3w.",
        "id": 3376358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773851/klasa-srednia-is-dead-brytyjski-rzad-jako-osikowego-kolka-uzyje-nowego-podatku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/bb01445360cff44a6ade20875c02620038cbc031a8d9a66176e94e23a2d15d1c,w104h74.jpg",
        "title": "Klasa \u015brednia \"is dead\".Brytyjski rz\u0105d jako osikowego ko\u0142ka u\u017cyje nowego podatku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:46:56.049218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:19:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5cbdd74a013b3300edbb5239d514337a29672731732aa71fb71e8985b130063a,w104h74.jpg\"/><br/> Fragment czaszki i r\u00f3g pra\u017cubra (\u017cubra pierwotnego), gatunku kt\u00f3ry wygin\u0105\u0142 ponad 9 tys. lat temu zosta\u0142 odkryty przez 11 letniego Marcela. Wi\u0119cej informacji w darmowym artykule.",
        "id": 3374932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773797/mozdzen-prazubra-sprzed-ponad-9tys-lat-odkryty-w-wisle-galeria",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/5cbdd74a013b3300edbb5239d514337a29672731732aa71fb71e8985b130063a,w104h74.jpg",
        "title": "Mo\u017cd\u017ce\u0144 pra\u017cubra sprzed ponad 9tys. lat odkryty w Wi\u015ble! (GALERIA)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T21:11:56.926294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:44:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a4f7cce32b4ae557c936677256dbe26196431c40a72908bc0ca967086f52331d.png\"/><br/> Od ponad p\u00f3\u0142 roku walcz\u0119 z reklamacj\u0105 laptopa ASUS TUF Gaming A15 Ryzen9 RTX4070 90Wh bateria (cena: ok. 6000 z\u0142). Poni\u017cej przedstawiam dokumentowan\u0105 chronologi\u0119, jak wygl\u0105da\u0142o post\u0119powanie reklamacyjne w X-kom mimo jasnego stanowiska producenta (ASUS), kt\u00f3ry nie wykluczy\u0142 usterki i przyzna\u0142, \u017ce w",
        "id": 3377928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773767/x-kom-i-praktyki-reklamacyjne-ignorowanie-dowodow-wady",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/a4f7cce32b4ae557c936677256dbe26196431c40a72908bc0ca967086f52331d.png",
        "title": "X-KOM i praktyki reklamacyjne, ignorowanie dowod\u00f3w wady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T17:59:00.915069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:37:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f212f6d7724d85cad9268bc51b472ecdaf8bb19ef337f83f8eaa2e7661b2e306,w104h74.jpg\"/><br/> W nocy z wtorku na \u015brod\u0119 niezidentyfikowany obiekt spad\u0142 na pole kukurydzy w miejscowo\u015bci Osiny w pow. \u0142ukowskim.",
        "id": 3376360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773761/mamy-zdjecie-tajemniczego-obiektu-pod-lukowem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/f212f6d7724d85cad9268bc51b472ecdaf8bb19ef337f83f8eaa2e7661b2e306,w104h74.jpg",
        "title": "Mamy zdj\u0119cie tajemniczego obiektu pod \u0141ukowem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T22:16:44.361482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:36:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0aaf2ce490d47050278df21d5d3ab87c02cba4c5fa2685c922c67ef299d6c0c2,w104h74.jpg\"/><br/> G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny ostrzega przed spo\u017cyciem niekt\u00f3rych partii gazowanej naturalnej wody mineralnej z Ciechocinka.",
        "id": 3378375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773755/pilny-komunikat-fragmenty-szkla-w-popularnej-wodzie-mineralnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/0aaf2ce490d47050278df21d5d3ab87c02cba4c5fa2685c922c67ef299d6c0c2,w104h74.jpg",
        "title": "Pilny komunikat: Fragmenty szk\u0142a w popularnej wodzie mineralnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T19:03:45.024396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:23:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/51b8fe7de66b7b0dd3cb7ef05316ac34240fd238415bff4fcf9ebb854eb22163,w104h74.jpg\"/><br/> W publikacji pojawia si\u0119 pr\u00f3ba stawiania przez autora znaku r\u00f3wno\u015bci mi\u0119dzy zbrodni\u0105 wo\u0142y\u0144sk\u0105, a wydarzeniami z 3 wrze\u015bnia 1939 roku w Bydgoszczy, z jednoczesnym obwinianiem za nie Polak\u00f3w.",
        "id": 3376911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773745/niemiecki-historyk-twierdzi-ze-w-1939-roku-polacy-mordowali-niemcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/51b8fe7de66b7b0dd3cb7ef05316ac34240fd238415bff4fcf9ebb854eb22163,w104h74.jpg",
        "title": "Niemiecki historyk twierdzi, \u017ce w 1939 roku Polacy mordowali Niemc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:03:49.248354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:03:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0dfc67444b1d410186068c2b8a3c3e1916875edc951d17e294be222e5acdf3ff,w104h74.jpg\"/><br/> Najwa\u017cniejsi urz\u0119dnicy rz\u0105du, w tym wicepremierzy i ministrowie, maj\u0105 mie\u0107 zapewnione mieszkania na koszt podatnika. Rozporz\u0105dzenie ma by\u0107 gotowe jeszcze w tym roku. Z darmowych mieszka\u0144 do tej pory m\u00f3g\u0142 korzysta\u0107 tylko prezydent, marsza\u0142kowie Sejmu i Senatu oraz pos\u0142owie bez meldunku w Warszawie.",
        "id": 3373053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773771/wicepremierzy-i-ministrowie-donalda-tuska-dostana-darmowe-mieszkania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/0dfc67444b1d410186068c2b8a3c3e1916875edc951d17e294be222e5acdf3ff,w104h74.jpg",
        "title": "Wicepremierzy i ministrowie Donalda Tuska dostan\u0105 darmowe mieszkania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:03:48.899336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T11:19:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a0bf15534aa6a1f1cb6379b6694669b0825ee205b071a96e2240c3d5c07478b7,w104h74.jpg\"/><br/> Zapytany, czy tak wypada, odpowiada \"Normalna rzecz\". \"Zdrowie to podstawa\". Na polskim KPO jeszcze w Kenii skorzystaj\u0105.",
        "id": 3373051,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773689/0-5-mln-z-kpo-na-zdalne-ukladanie-planow-treningowych-aby-pobiegac-w-kenii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/a0bf15534aa6a1f1cb6379b6694669b0825ee205b071a96e2240c3d5c07478b7,w104h74.jpg",
        "title": "0,5 mln z KPO na zdalne uk\u0142adanie plan\u00f3w treningowych - aby pobiega\u0107 w Kenii !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:46:56.226349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T11:16:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/04875675072d826f2925a03ae87090cc86c3002b61c65de9554f436c34918cd7,w104h74.jpg\"/><br/> Ta rasa ps\u00f3w zmaga si\u0119 z powa\u017cnymi wadami genetycznymi i chorobami, kt\u00f3re sprawiaj\u0105, \u017ce wiele mops\u00f3w cierpi od pierwszych miesi\u0119cy \u017cycia.",
        "id": 3374933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773687/mopsy-cierpia-to-chca-ukryc-hodowle-psow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/04875675072d826f2925a03ae87090cc86c3002b61c65de9554f436c34918cd7,w104h74.jpg",
        "title": "Mopsy cierpi\u0105? To chc\u0105 ukry\u0107 hodowle ps\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T22:16:44.011911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T11:02:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ba1cffed71081820a0c4252a8d8a9ba8cce68609bc71aca3881f3aebd8e804dd,w104h74.jpg\"/><br/> Rynek motoryzacyjny zmienia si\u0119! MG l\u0105duje w lipcu na 5 miejscu pod wzgl\u0119dem liczby zarejestrowanych pojazd\u00f3w (klienci indywidualni). Wyprzedza Skod\u0119 o ponad 60 egzemplarzy. W 10 najcz\u0119\u015bciej poszukiwanych modeli samochod\u00f3w znalaz\u0142y si\u0119 a\u017c trzy samochody z Chin: MG HS, Jaecoo 7, Omoda 5.",
        "id": 3378373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773677/w-lipcu-klienci-indywidualni-czesciej-rejestrowali-chinskiego-mg-niz-skode",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/ba1cffed71081820a0c4252a8d8a9ba8cce68609bc71aca3881f3aebd8e804dd,w104h74.jpg",
        "title": "W lipcu klienci indywidualni cz\u0119\u015bciej rejestrowali chi\u0144skiego MG ni\u017c Skod\u0119!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T14:44:12.505067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:48:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/fd63500859c4d1fae7cef0be388743010f03eb9b7bc5010fb4943ebdb8328ef0,w104h74.jpg\"/><br/> Polska jest czwartym krajem europejskim, po Szwecji, S\u0142owenii i Holandii, w kt\u00f3rym KHNP potwierdzi\u0142o zamkni\u0119cie swojej dzia\u0142alno\u015bci podaje korea\u0144ska agencja prasowa Yonhap News. Projekt elektrowni j\u0105drowej w Koninie mia\u0142 upa\u015b\u0107 ju\u017c w pa\u017adzierniku ubieg\u0142ego roku.",
        "id": 3374204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773665/korea-khnp-nie-zbuduje-elektrowni-jadrowej-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/fd63500859c4d1fae7cef0be388743010f03eb9b7bc5010fb4943ebdb8328ef0,w104h74.jpg",
        "title": "Korea: KHNP nie zbuduje elektrowni j\u0105drowej w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:03:49.074413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:45:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/81538bd61f70dc1de7240b14f7b91806ecdf6283afd930322ad855413d4172dc,w104h74.jpg\"/><br/> Rosyjski ambasador Siergiej Andriejew zako\u0144czy\u0142 misj\u0119 w Polsce i zosta\u0142 uroczy\u015bcie po\u017cegnany przez nuncjusza apostolskiego",
        "id": 3373052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773659/gorace-pozegnanie-kosciola-katolickiego-dla-ambasadora-rosji-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/81538bd61f70dc1de7240b14f7b91806ecdf6283afd930322ad855413d4172dc,w104h74.jpg",
        "title": "Gor\u0105ce po\u017cegnanie Ko\u015bcio\u0142a katolickiego dla ambasadora Rosji w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:42:12.489398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:42:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/84662762e4aa0fdc8b7b099c9a0a35e85f142fb11ec19658e7ba3dfb6d0fcf84,w104h74.jpg\"/><br/> Warunki: kobiety powy\u017cej 60. roku \u017cycia, m\u0119\u017cczy\u017ani powy\u017cej 65. roku \u017cycia.",
        "id": 3372173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773669/bon-energetyczny-kolejny-program-socjalny-dysksryminujacy-mezczyzn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/84662762e4aa0fdc8b7b099c9a0a35e85f142fb11ec19658e7ba3dfb6d0fcf84,w104h74.jpg",
        "title": "Bon energetyczny - kolejny program socjalny dysksryminuj\u0105cy m\u0119\u017cczyzn.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T21:11:57.111351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:16:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6b23ddf37a18c867bda6a98c99d34d94cc6e76575ec591b9a1728f25e36a21d7,w104h74.jpg\"/><br/> &nbsp; rachunkiem za energi\u0119 elektryczn\u0105 za nieu\u017cytkowany lokal od operatora Energa . Zu\u017cycie 4kwh - rachunek -266 brutto.&nbsp;faktyczna cena 1kwh wg. Cennika 1,11brutto. Reszta inne op\u0142aty z kapelusza .",
        "id": 3377929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773641/rachunek-266zl-4kwh-za-prad-z-energa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/6b23ddf37a18c867bda6a98c99d34d94cc6e76575ec591b9a1728f25e36a21d7,w104h74.jpg",
        "title": "Rachunek 266zl/4kwh za pr\u0105d z Energa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T17:59:00.209804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T09:06:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ee7e8c318b7d29e288f48ae4bc78f883e21c9232bd37858032ba5374b78434dc,w104h74.jpg\"/><br/> Korzystaj\u0105c z teleskopu kosmicznego JWST, zesp\u00f3\u0142 kierowany przez Southwest Research Institute (SwRI) zidentyfikowa\u0142 nieznany dot\u0105d ksi\u0119\u017cyc kr\u0105\u017c\u0105cy wok\u00f3\u0142 Urana, zwi\u0119kszaj\u0105c liczb\u0119 znanych satelit\u00f3w tej planety do 29. Odkrycia dokonano podczas obserwacji przeprowadzonej przez Webba 2 lutego 2025r.",
        "id": 3376356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773575/odkryto-nowy-ksiezyc-urana-za-pomoca-teleskopu-jwst",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/ee7e8c318b7d29e288f48ae4bc78f883e21c9232bd37858032ba5374b78434dc,w104h74.jpg",
        "title": "Odkryto nowy ksi\u0119\u017cyc Urana za pomoc\u0105 teleskopu JWST",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:07:28.221440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T09:03:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e43804476d1a58755715c689f277084c9bc7a3f3fa1af568288b03bc1aaf205d,w104h74.jpg\"/><br/> Zarzut usi\u0142owania zab\u00f3jstwa ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem us\u0142ysza\u0142o dw\u00f3ch m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn z Barczewa (woj. warmi\u0144sko-maz.",
        "id": 3373633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773571/kilkanascie-zlamanych-zeber-przypalona-twarz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/e43804476d1a58755715c689f277084c9bc7a3f3fa1af568288b03bc1aaf205d,w104h74.jpg",
        "title": "Kilkana\u015bcie z\u0142amanych \u017ceber, przypalona twarz.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:07:28.432716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:45:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ecb65a954c0bcefad53a7d1c6418f922618dd23294887e7f78e29b35f59b89b4,w104h74.jpg\"/><br/> Do szokuj\u0105cych scen dosz\u0142o na przystanku w Rybniku. Kobiet\u0119 czekaj\u0105ca na autobus zaatakowa\u0142 m\u0119\u017cczyzna. Kopn\u0105\u0142 j\u0105 w okolice g\u0142owy, kilkukrotnie uderzy\u0142 pi\u0119\u015bciami. W jej obronie stan\u0105\u0142 przechodzie\u0144...",
        "id": 3373634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773555/poszukiwany-bohater-z-rybnika-stanal-w-obronie-brutalnie-zaatakowanej-kobiety",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/ecb65a954c0bcefad53a7d1c6418f922618dd23294887e7f78e29b35f59b89b4,w104h74.jpg",
        "title": "Poszukiwany BOHATER z Rybnika! Stan\u0105\u0142 w obronie brutalnie zaatakowanej kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:16:21.497784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T07:53:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3ee2c86cddbd02acaa977d1e5afefed48f382b0cbac0fd898cbe27d374bf44c1,w104h74.jpg\"/><br/> Niezidentyfikowany obiekt spad\u0142 w nocy na pole kukurydzy w miejscowo\u015bci Osiny w pow. \u0142ukowskim (woj. lubelskie) i eksplodowa\u0142 wybijaj\u0105c szyby w okolicznych domach.",
        "id": 3371633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773529/nieznany-obiekt-eksplodowal-na-lubelszczyznie-spadl-na-pole",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/3ee2c86cddbd02acaa977d1e5afefed48f382b0cbac0fd898cbe27d374bf44c1,w104h74.jpg",
        "title": "Nieznany obiekt eksplodowa\u0142 na Lubelszczy\u017anie. Spad\u0142 na pole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T17:59:00.739946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T03:52:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e1921f8115f737748f9dfba4cd63135d0065b63e265ac87adf63e4a4980ab5a3,w104h74.jpg\"/><br/> Podczas remontu wie\u017cy legnickiej katedry pw \u015bw Aposto\u0142\u00f3w Piotra i Paw\u0142a odnaleziono zabytkow\u0105 kapsu\u0142\u0119 czasu.",
        "id": 3376359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773485/w-legnicy-znaleziono-najstarsza-kapsule-czasu-na-swiecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/e1921f8115f737748f9dfba4cd63135d0065b63e265ac87adf63e4a4980ab5a3,w104h74.jpg",
        "title": "W Legnicy znaleziono najstarsz\u0105 kapsu\u0142\u0119 czasu na \u015bwiecie.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T10:42:13.214965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T03:18:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6d3fc2d10bdf1a870f0c3615f35a950acde2edbfe2d586caf65b20e9279faf72,w104h74.jpg\"/><br/> Seniorka cierpi\u0105ca na zaniki pami\u0119ci od\u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 od grupy zwiedzaj\u0105cych Star\u00f3wk\u0119. Udzielenie jej wsparcia nie by\u0142oby mo\u017cliwe, gdyby nie wra\u017cliwo\u015b\u0107 i \u017cyczliwo\u015b\u0107 przechodni\u00f3w. \"Na szcz\u0119\u015bcie wszystko dobrze si\u0119 sko\u0144czy\u0142o...\".",
        "id": 3372177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773483/byla-zdezorientowana-i-przestraszona-francuska-seniorka-zgubila-sie-w-warszawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/6d3fc2d10bdf1a870f0c3615f35a950acde2edbfe2d586caf65b20e9279faf72,w104h74.jpg",
        "title": "By\u0142a zdezorientowana i przestraszona. Francuska seniorka zgubi\u0142a si\u0119 w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:16:21.320657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T02:53:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/455a3992b7c8432bf0c988ffe1106968013e0099a57ee9a938073136d536bfb7,w104h74.jpg\"/><br/> Zaledwie kilka godzin po og\u0142oszeniu wyroku bra\u0142a udzia\u0142 w ataku na studenta. S\u0142ynne \"17 lat \u017cyje, a ty mi pi\u0119tnastaka dajesz\". W przypadku napa\u015bci na studenta s\u0105d by\u0142 bardziej stanowczy. Umie\u015bci\u0142 dziewczyn\u0119 w o\u015brodku wychowawczym. Na procesie no\u017cownik\u00f3w Nina b\u0119dzie jednak tylko \u015bwiadkiem. KURTYNA",
        "id": 3371632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7773481/15-letnia-nina-p-i-proba-zabojstwa-wyrok-przeproszenie-pokrzywdzonej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/455a3992b7c8432bf0c988ffe1106968013e0099a57ee9a938073136d536bfb7,w104h74.jpg",
        "title": "15-letnia Nina P. i pr\u00f3ba zab\u00f3jstwa, wyrok? przeproszenie pokrzywdzonej",
        "vote": 0
    }
]