[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T23:06:36.721339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T21:46:32+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxONWJWSXMtWjNlc1o3bjd1U1hDNnVwd2Qxb2t5cnQwX3F1bGpRVnhteENvN01mSzFmdmExR0JKd2pkZTlsWHV6MElITnZCRG1CNVVtRzZidkpwbXlvMklBV1g5Zm41SGVoSkl5Tl9Na2t6SFBDTFFtNFNRcWxvZm90X1VOeUZYZnh1THZXMmpNM0JETTFZWUFodDd4RElLQnVUNno3V09wZTRRSzZR?oc=5\" target=\"_blank\">Imane Khelif nie wytrzyma\u0142a. Dramatyczna decyzja. M\u00f3wili, \u017ce nie jest kobiet\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2laMXZ5Y0R4RXhmU1ZVaFlBRy15Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3378756,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxONWJWSXMtWjNlc1o3bjd1U1hDNnVwd2Qxb2t5cnQwX3F1bGpRVnhteENvN01mSzFmdmExR0JKd2pkZTlsWHV6MElITnZCRG1CNVVtRzZidkpwbXlvMklBV1g5Zm41SGVoSkl5Tl9Na2t6SFBDTFFtNFNRcWxvZm90X1VOeUZYZnh1THZXMmpNM0JETTFZWUFodDd4RElLQnVUNno3V09wZTRRSzZR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imane Khelif nie wytrzyma\u0142a. Dramatyczna decyzja. M\u00f3wili, \u017ce nie jest kobiet\u0105 - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T22:01:31.360586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T20:54:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOYzgwd2diZ2lScFJ0MGxVazQ5c3JZQ2QwcF9kVzJUX1ZRcUJENWp3Zk1CYXEtMjRxT0MtVHh6ZUwyQVAzdkV2QW9kV25GQVFlT0lvQXNSSG55cUpiVEFKdEQxWXZrbldFRUhDRV9rcldoXzM5MnotRU82WDN3T2tMbE5FNWN5QlIwOWJaV3BfaHBHY1dBYjV4RE1qbXVZQVNmSkRTMERqWEF4MzZq?oc=5\" target=\"_blank\">Czekaj\u0105 od niemal 20 lat na Lig\u0119 Mistrz\u00f3w! Wygrali 5:0 i ju\u017c mog\u0105 \u015bwi\u0119towa\u0107 Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxONDQ0RW5RY0xmdk84SDBFbWxjNng5ZXJiS0tJcFoyNFZkQktxT3d0aUxxMkhPLXBnUldJeHdSYi1jNzcyTDVyS2xwRzNseXFncTFzdkdNaTB6TnBxaGE1cHE1N1plZ1JpZXJIZU9mQnN0WFB1SnlJTXE0X0l2OVhSaGpMUmUxWmxpQnNyNng4U1F1bmRjbER4VU5US3E0Mi1nenZLbjRmWWNiVGZ6cnpkejdzZlQ4ekd6aEQyM1REb1dDVG9aSnAzcGpEWlgtdVE?oc=5\" target=\"_blank\">Demolka w Norwegii, wielka wpadka Celtiku! Ale\u017c walka o Lig\u0119 Mistrz\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 3378309,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOYzgwd2diZ2lScFJ0MGxVazQ5c3JZQ2QwcF9kVzJUX1ZRcUJENWp3Zk1CYXEtMjRxT0MtVHh6ZUwyQVAzdkV2QW9kV25GQVFlT0lvQXNSSG55cUpiVEFKdEQxWXZrbldFRUhDRV9rcldoXzM5MnotRU82WDN3T2tMbE5FNWN5QlIwOWJaV3BfaHBHY1dBYjV4RE1qbXVZQVNmSkRTMERqWEF4MzZq?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czekaj\u0105 od niemal 20 lat na Lig\u0119 Mistrz\u00f3w! Wygrali 5:0 i ju\u017c mog\u0105 \u015bwi\u0119towa\u0107 Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T23:06:34.846560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T20:47:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQeHhPZVpQUFNRbTdKUVVXTlZfcnBKZWQ5ckZCLTFWR3lxUnRTRVUyVHZwUkZYa2t5SWRuaFpIZWV0eEFWYzFjTWM4U2gtREV6V2hya2FyQnA3N2xKd045WHl5WERzY0VvWnN4eU1GYjZzb3F1QTl6QXEwamY1QV85cWZHVFBkMFRuOXBDZS1uaDhXdFpxSmUyeGMyZ3Rod050bEd3WW15dUhnb0lsWTJV?oc=5\" target=\"_blank\">Stra\u017cacy po\u017cegnali zmar\u0142ego druha. \"Dojmuj\u0105cy widok. Ten jeden kadr...\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiZkFVX3lxTE1oajBpbjBqd0VrcHBubVNqMklEaVRUbV9SRVd6S2JpWlhQMl9fYXpYTzJrTVZadFV3SHk1aVotVGNidFdSZGx1WkZiZUtjdWRTTmQzS1RmX19JYlNreFh0eXhvZ1ZmQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Odszed\u0142 na wieczn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNRi0wRW1PUk5WNDh1RUY2YU9wQ2R6dk9DODRLTmNQYUxlZFJGVnhqd19ScGdwWENoWkcycEZ0bTRqeU9WY2MzYThSeHBsdmJLRW5mSVJMQzhWcnVnZ3Nla1ZmYVpORGVqVFZSd1h6LWEyRWp5R210dUtfQmFhLXFPeTRQdU1kRVpSUmhPYVdWMnFmNF9nQ0swN2F",
        "id": 3378748,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQeHhPZVpQUFNRbTdKUVVXTlZfcnBKZWQ5ckZCLTFWR3lxUnRTRVUyVHZwUkZYa2t5SWRuaFpIZWV0eEFWYzFjTWM4U2gtREV6V2hya2FyQnA3N2xKd045WHl5WERzY0VvWnN4eU1GYjZzb3F1QTl6QXEwamY1QV85cWZHVFBkMFRuOXBDZS1uaDhXdFpxSmUyeGMyZ3Rod050bEd3WW15dUhnb0lsWTJV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stra\u017cacy po\u017cegnali zmar\u0142ego druha. \"Dojmuj\u0105cy widok. Ten jeden kadr...\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T23:06:36.059054+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T20:22:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPY1AtbmNqNHZuUWFYbDR0SzVrMTFkbHpCWElzR3BacGx2ckhMclVpMzd5MldpeDZaaW9VTGhxRTBtTjJzelBQaENoOUZKZUNxMnhiSVhxTWhTWkd2MzVSeUpFNDZGbmI4ZHhQT2Qwa2dBSW5rTFN4ZUJkV25Sd2F5R1JJeHIwTmlEbllRTXpMZ28tRk9PSkxEYndXRVpSdW1ESWdPdl9XcjFiSXd3QXpyRXZlYk1Xdw?oc=5\" target=\"_blank\">Wzruszaj\u0105cy ho\u0142d dla Ewy Bem w Sopocie. Marcin Prokop kl\u0119cza\u0142, a publiczno\u015b\u0107 rzuca\u0142a r\u00f3\u017ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOQnlJYnIzNnpuYVJJYXNqSkNaMklYN1VfWHV0TUQ3MEozN3dWemlJY0dJRk1ZLUxtbTFHUVV4NjctaEZsWDh6Y1FJbEpOV0x4QjhRSURKV0dvdWNuZ2drUHF5UzB4Z2lIS204NkhMUDBBckNjMC0tV3J4NlNBRS1GMWtVOGE0cGlWRjVCZlFtQ1l6NW53MVU3aUJ4TW1wN2lMWV9JeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wzruszaj\u0105cy moment w Sopocie. Ewa Bem obsypana r\u00f3\u017cami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxQSXlwYWlpYVgzX3hweTBpU1F3NUc1cnNQR1FnZHZQMVlKRC",
        "id": 3378753,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPY1AtbmNqNHZuUWFYbDR0SzVrMTFkbHpCWElzR3BacGx2ckhMclVpMzd5MldpeDZaaW9VTGhxRTBtTjJzelBQaENoOUZKZUNxMnhiSVhxTWhTWkd2MzVSeUpFNDZGbmI4ZHhQT2Qwa2dBSW5rTFN4ZUJkV25Sd2F5R1JJeHIwTmlEbllRTXpMZ28tRk9PSkxEYndXRVpSdW1ESWdPdl9XcjFiSXd3QXpyRXZlYk1Xdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzruszaj\u0105cy ho\u0142d dla Ewy Bem w Sopocie. Marcin Prokop kl\u0119cza\u0142, a publiczno\u015b\u0107 rzuca\u0142a r\u00f3\u017ce - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T23:06:35.142488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T20:01:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNcFVDVk1PNzExRUNxREJDUk5tdTdsZG5tNVJPdVdEQXVpd0pwZjZuUk5iOVhYZFM5RTVHSGQwMGZkb2pfTGc4R3IxcXlxYUpNT1g1TmF4WkF1MUNCZW5iSjk5Qm5INDk5dlc5cUNkS29uQ0ZIYzhVd0w0UlFfX2J3bHZyVWJhSDVycmktdGZlajFmSWoyVEFYd1NsVGVUZXp2R0dTZk12WnNsaUFTWHlF0gGzAUFVX3lxTE51NUxjLW1yaHhmMXZCLXpQVFhNdWdEMElNczRXYmpBYWJsYVdhVXltTDJqbTJiQ3ptUlBUdU0yYThYVGQwTXN3Nnp0S2puY1diQXVBdTBmSFYwbDJkTTRZV1Jld2laYlJjQTh3bXJCSDBxYS1xc1hYNkt4MnFSclE0VWphTE9kNENNZEE4Yl9UdkJ1cC1PZHdnU216a2VZcHVjQWVoY29VcEV1bEFIOGRELUlR?oc=5\" target=\"_blank\">Mur na granicy USA-Meksyk ma by\u0107 jeszcze trudniejszy do pokonania. Co wymy\u015bli\u0142 Trump?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPR1RZTnpGQms0ZVVYbmJ4bW5FNG9aQzZIeU9qd0R2NmUwZkdVOW9aSXVYa1VRMkQ5TTlSS3NSXzhOYUU2Z0ExblJCSFg5TzBqVXNSSFdIdjhrdVliTGh2bTRVQmRQaGpmOU1CUTFKbnBrOWFLTUpYcVBEcGFJcXhhOWxWZ3BNQ0xYOVV4SHhQSVRwUGYtc0h0Vl9pYjdndGlyUFVuTjlNSG0zSkQwUHEtUFNDN09y",
        "id": 3378749,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNcFVDVk1PNzExRUNxREJDUk5tdTdsZG5tNVJPdVdEQXVpd0pwZjZuUk5iOVhYZFM5RTVHSGQwMGZkb2pfTGc4R3IxcXlxYUpNT1g1TmF4WkF1MUNCZW5iSjk5Qm5INDk5dlc5cUNkS29uQ0ZIYzhVd0w0UlFfX2J3bHZyVWJhSDVycmktdGZlajFmSWoyVEFYd1NsVGVUZXp2R0dTZk12WnNsaUFTWHlF0gGzAUFVX3lxTE51NUxjLW1yaHhmMXZCLXpQVFhNdWdEMElNczRXYmpBYWJsYVdhVXltTDJqbTJiQ3ptUlBUdU0yYThYVGQwTXN3Nnp0S2puY1diQXVBdTBmSFYwbDJkTTRZV1Jld2laYlJjQTh3bXJCSDBxYS1xc1hYNkt4MnFSclE0VWphTE9kNENNZEE4Yl9UdkJ1cC1PZHdnU216a2VZcHVjQWVoY29VcEV1bEFIOGRELUlR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mur na granicy USA-Meksyk ma by\u0107 jeszcze trudniejszy do pokonania. Co wymy\u015bli\u0142 Trump? - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T22:01:29.790447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T19:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOUUlfZ0hHR0YyMFdRVUI2WXhaZnhwNFh5R285TkRsQnV4V2R3VGlTZThqTy0xczdvaEtoQmtZOUZCcVFac2d6TzgxMnJLeDNKd1ZlUFV0MmZIVWRZbkR4RDhITmF5TEdtT2RnUjFPa2Q0Mmw1Q1BlY1JHMllMa2taRmJSOVF6VmxUTjRCWVlNLW5qWUp5dDFVMWRmeFJ2eGtNUEh0SVlxZW05cWVpeWc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zagro\u017cenie ze strony Rosji\". Holandia wy\u015ble \u017co\u0142nierzy do Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPUHBlNjNxcUZQU2xJZnJ1V25Yb1I5eGg3bDRJRldoOFFtT29lYzA0cmFvRUJ2YVkxc3d1VHozN0U4VlhYZncxVkNIdFVwSDdseFJuRGhfbExtUHA2Q01BYnF4TkZfeG00eW1lUVNMTDNGa3o5U2lNczhKUjNvS19oNFNFdGhNUnBMc1Z4eGhKb3VBaXJSWXB6UFNHbVpNeFVFWG1GanlBdTdPWHkwb3c?oc=5\" target=\"_blank\">Holenderscy \u017co\u0142nierze i systemy Patriot w Polsce. Maj\u0105 jedno zadanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE5MLUxkd0paX3lRdmZndEwwczJDVUlpSFBsZEFEY0lGZWNtT",
        "id": 3378303,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOUUlfZ0hHR0YyMFdRVUI2WXhaZnhwNFh5R285TkRsQnV4V2R3VGlTZThqTy0xczdvaEtoQmtZOUZCcVFac2d6TzgxMnJLeDNKd1ZlUFV0MmZIVWRZbkR4RDhITmF5TEdtT2RnUjFPa2Q0Mmw1Q1BlY1JHMllMa2taRmJSOVF6VmxUTjRCWVlNLW5qWUp5dDFVMWRmeFJ2eGtNUEh0SVlxZW05cWVpeWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zagro\u017cenie ze strony Rosji\". Holandia wy\u015ble \u017co\u0142nierzy do Polski - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T23:06:36.269082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T19:49:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOZ0Jnc0I5UkEySWNnWEdtV3BYNlpNQ2xIRVlVTW1rc2RXRUROSTRrd2FFelZReDczT3A1SUFaZVJqSktVYmQ5WXU0QXVGd193WjR4V01uSllER1hRc2wxekpjTFMwX1dYTmFaekJEbFZGM210Y3IyanlkQXUwMGNFVkpvWEJfM2ZydmE1ODNtZmd5RzczQmV4WFF5ZnNROXR1enhKY191amN5dGppOHc?oc=5\" target=\"_blank\">Widzowie po trzecim dniu festiwalu w Sopocie. W komentarzach si\u0119 dzieje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQR3FQQlhyQzRwZlNhcnlGeFZXaVF6WHJmOGRWMGZtdmR4QWNOVG5nQzVJdU5GeW11MENGaDFEMFZHdnBBdjNWLUwtZTkydlVhN29Tb3E5T2NnSTdrVnptNThxWW5fSlduWW9NbXFBcndrTnVRTVlQWElOYmZLM2wxdEJDRnJ1c1I3R3J3QVV6NHhkWUJpYWxyRjNIUUFJQmRuaVB6MXlteHRtd2I4d084OGctTWcyTzg?oc=5\" target=\"_blank\">Kult na festiwalu w Sopocie. Komentarze internaut\u00f3w m\u00f3wi\u0105 za siebie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQbWlkRUp1RmpVcGZ0eWJTWm9zbi1DekZ1Qk",
        "id": 3378754,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOZ0Jnc0I5UkEySWNnWEdtV3BYNlpNQ2xIRVlVTW1rc2RXRUROSTRrd2FFelZReDczT3A1SUFaZVJqSktVYmQ5WXU0QXVGd193WjR4V01uSllER1hRc2wxekpjTFMwX1dYTmFaekJEbFZGM210Y3IyanlkQXUwMGNFVkpvWEJfM2ZydmE1ODNtZmd5RzczQmV4WFF5ZnNROXR1enhKY191amN5dGppOHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Widzowie po trzecim dniu festiwalu w Sopocie. W komentarzach si\u0119 dzieje - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T20:56:34.372458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T19:35:43+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOQnlJYnIzNnpuYVJJYXNqSkNaMklYN1VfWHV0TUQ3MEozN3dWemlJY0dJRk1ZLUxtbTFHUVV4NjctaEZsWDh6Y1FJbEpOV0x4QjhRSURKV0dvdWNuZ2drUHF5UzB4Z2lIS204NkhMUDBBckNjMC0tV3J4NlNBRS1GMWtVOGE0cGlWRjVCZlFtQ1l6NW53MVU3aUJ4TW1wN2lMWV9JeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wzruszaj\u0105cy moment w Sopocie. Ewa Bem obsypana r\u00f3\u017cami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2poLUtXZER4RU5Ca045cmR5SEFDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3377796,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOQnlJYnIzNnpuYVJJYXNqSkNaMklYN1VfWHV0TUQ3MEozN3dWemlJY0dJRk1ZLUxtbTFHUVV4NjctaEZsWDh6Y1FJbEpOV0x4QjhRSURKV0dvdWNuZ2drUHF5UzB4Z2lIS204NkhMUDBBckNjMC0tV3J4NlNBRS1GMWtVOGE0cGlWRjVCZlFtQ1l6NW53MVU3aUJ4TW1wN2lMWV9JeQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzruszaj\u0105cy moment w Sopocie. Ewa Bem obsypana r\u00f3\u017cami - Kultura Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T20:56:34.180070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T19:34:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQdGZiMEhRRkExenp3SDUzQk1tbmNKaDR2OU9oTmJzdmx2ZzRLTDNHN2oycmdMSURuOVlxOVhnNXVtSENpNU82ZnJMVGlrdUFmTFRGRUZHdmxVQ21GbWRQVy1ENy1MZzMyczhLOTU0eTVEcjY0bDBiRXNPYUE0UGNvRm9nOEdhR0cwOXZlMGk3ZTU5MUdyaEItejNMUlVLcGhKNVhscXA4MEdSTkJEbU9fWjJHRmNzbnN3Z3lxRkdB?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejne \u015aWIETNE fragmenty rozgrywki z Resident Evil Requiem. Deweloper opowiada o grze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPLUVoeGFxejNYNzY2eFFTSG5TSVVDRW9GU213bDh3a1VSRmFSVVNHZ1Azd3dwdEJxSTB6ZUktZVBhd1JzY0xIUE5iWVR2a3pFNk5YbnNsTDZvb2tHRWx1cWx5enJnMGdDOTRKblR3MXR5am5uNGNBZ0ZhbW1VSWZGR1VyTTlWVW5LZGprT2UtY1U0RXl3b2dyUDl6eFEtVDZyZ2pUZkZPRXotZHZfRnFSa1F3RmV2T2xpVFl3?oc=5\" target=\"_blank\">Ten film mrozi krew w \u017cy\u0142ach. Pokazano now\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Resident Evil</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gry Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPUEln",
        "id": 3377795,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQdGZiMEhRRkExenp3SDUzQk1tbmNKaDR2OU9oTmJzdmx2ZzRLTDNHN2oycmdMSURuOVlxOVhnNXVtSENpNU82ZnJMVGlrdUFmTFRGRUZHdmxVQ21GbWRQVy1ENy1MZzMyczhLOTU0eTVEcjY0bDBiRXNPYUE0UGNvRm9nOEdhR0cwOXZlMGk3ZTU5MUdyaEItejNMUlVLcGhKNVhscXA4MEdSTkJEbU9fWjJHRmNzbnN3Z3lxRkdB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne \u015aWIETNE fragmenty rozgrywki z Resident Evil Requiem. Deweloper opowiada o grze - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T20:56:34.729267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T19:32:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPVVVKTThfeFE2WjR4VUlBSVNzQnpuZTlXRDlVSHVLYnp6dV9SWHZHSXRvNGUxS2d4Q1RNQVBiMS1JVTNFX3pmQWE5STZ1UGhvTlhRMFQ5OW9SVng0QVB6UjZEalVaYjRwTkt1Q2hMQ0dTTUVjZkJWR1RXcGhjby1ZUkpidjVPSmFYOHcwZkFCMTBZRVpveE56MGxQdDZBckV6NS1WYkV3?oc=5\" target=\"_blank\">\"\u015awiat p\u0142onie\". Mocny apel ws. Izraela. Domagaj\u0105 si\u0119 jednego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQMW5Zc0ZYZnc5aEozdlZvdEdVSEJfb2tmVWd5OEMtaE1vMUFNZkkzX0Nvcjg2SjJjX0taREo1cGtqY0RMM0ZUSEVpUGFyU2pqOWhfcUJXMHRvTW9tbGRoWVFDZ0RrSVhUNUJsOXh2WS1Lc2NnSzV3OEJJNlk3VVp3MEcxVnFTTGtnbjhHYTZ4TGN2a0U4UkpMR2wwN3RfTVEyMVkzUzcyOVJBSWVaYk1heXgwWjVxMUZRUG0wT2p0TDFRMWM?oc=5\" target=\"_blank\">Trenerzy domagaj\u0105 si\u0119 wykluczenia Izraela. Nie chc\u0105, by dosz\u0142o do meczu reprezentacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQdDl4X0FWZXBXUkxwSHI0VXZUSj",
        "id": 3377797,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPVVVKTThfeFE2WjR4VUlBSVNzQnpuZTlXRDlVSHVLYnp6dV9SWHZHSXRvNGUxS2d4Q1RNQVBiMS1JVTNFX3pmQWE5STZ1UGhvTlhRMFQ5OW9SVng0QVB6UjZEalVaYjRwTkt1Q2hMQ0dTTUVjZkJWR1RXcGhjby1ZUkpidjVPSmFYOHcwZkFCMTBZRVpveE56MGxQdDZBckV6NS1WYkV3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u015awiat p\u0142onie\". Mocny apel ws. Izraela. Domagaj\u0105 si\u0119 jednego - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T23:06:34.343438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T19:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPVTROQjM5MFd5RE13bnhlS1JXRXFFWThYcU5NbG8tY1lxWlpJOU94TFVtOG1qQ2xNLWxWMlh2VkZvS1djbzNDT2dfc21sVW5LbFNhN1dRbkpsQmVzRFVsNnBZaFQ2SWlWbDA4d29PNjBOblFmOUNBTWlPR3AxellFRWFpLWRucnVZRHByYURYMzd5QnBhbl9ZN1FIWlR4a2dlUnVoS0JkbWtTYmF3OXNpeUZZUVpqYjRIQ0tCSkxnSHoyTW0zUlU1Ynh5d3NhUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Posypa\u0142y si\u0119 mandaty 2500 z\u0142. Wzi\u0119li si\u0119 za hulajnogi elektryczne. Policjanci: do\u015b\u0107!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Auto \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMic0FVX3lxTE90cWFHQlJxYUZLdzNwUDFrM0pIT0FNV25HX0xDNVJBay1lMVc4TUoyMkJsZGg2TkFwYUpMejVVLU1yUkxvUkdYNzRYdV8xTWI5SzZYWjR1aVlMNFNaU2hwQ1FreWdyWWtUMHk0NnBVUDJadm8?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek na hulajnodze. W akcji LPR</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Radio Kielce</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxObTBkcS1xT1VNVWRmcUtyakFDLXkxWjlCSjNRZHFjLVpzLTFkV1NrTVREbzA0bEJENF9IX1A2amM3REV3a29RWWRzV0NpWGVVNHhwVk",
        "id": 3378746,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPVTROQjM5MFd5RE13bnhlS1JXRXFFWThYcU5NbG8tY1lxWlpJOU94TFVtOG1qQ2xNLWxWMlh2VkZvS1djbzNDT2dfc21sVW5LbFNhN1dRbkpsQmVzRFVsNnBZaFQ2SWlWbDA4d29PNjBOblFmOUNBTWlPR3AxellFRWFpLWRucnVZRHByYURYMzd5QnBhbl9ZN1FIWlR4a2dlUnVoS0JkbWtTYmF3OXNpeUZZUVpqYjRIQ0tCSkxnSHoyTW0zUlU1Ynh5d3NhUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Posypa\u0142y si\u0119 mandaty 2500 z\u0142. Wzi\u0119li si\u0119 za hulajnogi elektryczne. Policjanci: do\u015b\u0107! - Auto \u015awiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T20:56:33.528595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T18:54:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNak5MeHZHZDZSc1pHcDlZS3A1cHB1MXhYNGUxMWhWY215dDg5eFE5SzE4bmVxTndtOFZOX0c0WU9EQzA1ZDNYRmczR3hadUUtblFYb1ZhczV4Zld0bTlIMzE3U0RaQng5bWkzNG5xUGk0b29yVlFSdDRSV2x2czFYY2ZxSE5ldWZ1Snh0VTJBOTRldDlYMEVkUDZRVFVzdUpROGc?oc=5\" target=\"_blank\">Litwa gotowa do wys\u0142ania \u017co\u0142nierzy. Prezydent poda\u0142 liczby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPcVk2aHRSZWk0R1pZTW1ZMVdHMXNEcHVCQjh5TllrcDVfXzl3MlcyTXR5dWhMaDVkczh5RG9vaGx1b1BOQUVScXpjLUo5aDFRVk50N2dBS3FWazN6Tjk0R0FxU1o1aXh1QUk5cnpUa0dWT0RnN05Ic3JvS1Z3aWRCN0ZPeFFkbHJYS2NoYjZyekZPTGI3XzB1U3ZoT0h6Q2d3?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105siad Polski gotowy wys\u0142a\u0107 \u017co\u0142nierzy do Ukrainy. Pad\u0142a deklaracja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE1KT3B2MHNMb1owN0NZTEhnSTc0VG45U0tWYWxBS3VtbWVqUkRONGpTZlAxZ1FTamR6b2IxOVRmNG1fWUxoMVUxS2xl",
        "id": 3377793,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNak5MeHZHZDZSc1pHcDlZS3A1cHB1MXhYNGUxMWhWY215dDg5eFE5SzE4bmVxTndtOFZOX0c0WU9EQzA1ZDNYRmczR3hadUUtblFYb1ZhczV4Zld0bTlIMzE3U0RaQng5bWkzNG5xUGk0b29yVlFSdDRSV2x2czFYY2ZxSE5ldWZ1Snh0VTJBOTRldDlYMEVkUDZRVFVzdUpROGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Litwa gotowa do wys\u0142ania \u017co\u0142nierzy. Prezydent poda\u0142 liczby - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T19:51:39.349613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T18:39:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNZEpUVUxVXzhKTHJkZ1Y3cHFXODhaRXNrLUI5RXFCM2hydXBidUR0cEFXRW5tVWlfNVY4OWFkVlc2bXh2T0xzajBFSS1KcHpYOFhEY0NFd0NVa3Y1WXd2OGp2Y3NmbHNibkFyS0NZZHFwU2dvV29vRVF3T3hybkV1OWllNU1LQWFnWGg3WXB0WDZEZ3h0OHNsbEcxbDdtUjRfc1NRQ0hMdDN6SVpRbVgxOVNSYUxlcHhjdVJsNDk2N2FJeFAxUEkydGxJcDBnZTlYd1hzdg?oc=5\" target=\"_blank\">Martyna Wojciechowska ca\u0142a na bia\u0142o w Sopocie. Olejnik kusi czerwieni\u0105, a Krupi\u0144ska eksponuje plecy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNSEExUUpnQ24zZ0R4MTVYQ3M1YkwxYzBDdXptZXBwanRwam91OHQzX3FTRHJhN0N3QThxcUJ1NHlPZU1DZGJzSTNuZENkb1I2RHhJQnEtaFRrdmpraWo3X01aT3BHaFhrczFaaHBQYVRmR3NhYWxRRnRreHVJQzlZZ2ZhWGtqSHR1a2pVVXpicjBZeDNpNVZURUVZa01tYVdCT1g1b25lZ1J3QlgzYUpUSF9kNU5zZGIt?oc=5\" target=\"_blank\">Paulina Krupi\u0144ska w b\u0142yszcz\u0105cej kreacji. Wygl\u0105da\u0142a zjawiskowo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 3377362,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNZEpUVUxVXzhKTHJkZ1Y3cHFXODhaRXNrLUI5RXFCM2hydXBidUR0cEFXRW5tVWlfNVY4OWFkVlc2bXh2T0xzajBFSS1KcHpYOFhEY0NFd0NVa3Y1WXd2OGp2Y3NmbHNibkFyS0NZZHFwU2dvV29vRVF3T3hybkV1OWllNU1LQWFnWGg3WXB0WDZEZ3h0OHNsbEcxbDdtUjRfc1NRQ0hMdDN6SVpRbVgxOVNSYUxlcHhjdVJsNDk2N2FJeFAxUEkydGxJcDBnZTlYd1hzdg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Martyna Wojciechowska ca\u0142a na bia\u0142o w Sopocie. Olejnik kusi czerwieni\u0105, a Krupi\u0144ska eksponuje plecy - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T22:01:30.993759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T18:25:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPMTNjaE13ckRqT1A1eVlFLUI4VmlCTmJRa0FOMWhXX0YwU19LRHBjYmJNOXJvVDVtSmN4NHpqcFU1ZG5JUmxrN09RdXBVRERhSWRMWS1XejRIcURjUG1wVHpmOHdXUERmYkMzZUNEX3JtRHlQcW1nREx0VmZubG1tX0JVc1A5Ym16NU1sNWJPVmZHbVZpMGNOck53V1JfYXAxXzVraHhlRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kolendowicz przem\u00f3wi\u0142 ws. zwolnienia. Komunikat jest jasny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOanFwb0pGd0lZQkhvZzluWVp2bUtMZlpkRFBCdWtBNVBpN053MVBSWWQxM2c0b3R1a1c4eHhldTA3VUpWZXMwazM1SEVVYktCdmVTNWhZdlpUT2RZRnhPRno4d0lGSkJDejhZUUdsQzFyUXZXN05mSHlMSEFwSXZFeEtHdE01N182dTVLVW5FTVlPWVJMQmNDeXAzQWQ1NG5kclNzMjRsR2sxYlczbDlGTDRzWm1sMDBRVzN4d1NmcklfemJuUDZjSUhVRmZqcjA?oc=5\" target=\"_blank\">Program tv dla Pi\u0142ka no\u017cna: PKO BP Ekstraklasa - mecz: Widzew \u0141\u00f3d\u017a - Pogo\u0144 Szczecin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pilot WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPX1p1aHpVZFJ",
        "id": 3378307,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPMTNjaE13ckRqT1A1eVlFLUI4VmlCTmJRa0FOMWhXX0YwU19LRHBjYmJNOXJvVDVtSmN4NHpqcFU1ZG5JUmxrN09RdXBVRERhSWRMWS1XejRIcURjUG1wVHpmOHdXUERmYkMzZUNEX3JtRHlQcW1nREx0VmZubG1tX0JVc1A5Ym16NU1sNWJPVmZHbVZpMGNOck53V1JfYXAxXzVraHhlRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolendowicz przem\u00f3wi\u0142 ws. zwolnienia. Komunikat jest jasny - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T19:51:38.173439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T18:10:46+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPY1NFY2lrVndTNnozSk5MTFVRMk5nOGxsbTJLenZOLTlRU2NnblRaalYtcVEzc0d1TzgzMlRjdEFwYzg5R0dUVTI4TXlValZNRGRSaUJaU05YOFhLdzdWaVpYdnJxV1hjaGloQ1ZGSHh4c19odVRicGw2aUtUeERaVHhSdGhvZWpmalZVS21MYVByVzBxQTFwbExDNnkySTFrNnh3STkySWJBTXlVaTFXY1pncTQxUGtNVnFMc2FzNjlUQTZ0?oc=5\" target=\"_blank\">Salvini do Macrona: Za\u0142\u00f3\u017c he\u0142m, kamizelk\u0119, we\u017a karabin i jed\u017a sobie do Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata - Dziennik.pl</font>",
        "id": 3377358,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPY1NFY2lrVndTNnozSk5MTFVRMk5nOGxsbTJLenZOLTlRU2NnblRaalYtcVEzc0d1TzgzMlRjdEFwYzg5R0dUVTI4TXlValZNRGRSaUJaU05YOFhLdzdWaVpYdnJxV1hjaGloQ1ZGSHh4c19odVRicGw2aUtUeERaVHhSdGhvZWpmalZVS21MYVByVzBxQTFwbExDNnkySTFrNnh3STkySWJBTXlVaTFXY1pncTQxUGtNVnFMc2FzNjlUQTZ0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Salvini do Macrona: Za\u0142\u00f3\u017c he\u0142m, kamizelk\u0119, we\u017a karabin i jed\u017a sobie do Ukrainy - Wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T19:51:39.651799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T18:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOc2MySm9ERFNhanZZNFBzV08yN2lIaEVMOE4wU2FUcXNZa3ptRGFNekxLeEtGYU05dDJIajk5NDMxek1MUjZrejk4cnlhcVNNLU45ajlBVVp0dUFXRU92U1lGSFY3dTZwOVBjdXg0U0htOWVUdDZHQTdYWmV2MHk0dHI0cFlIUnBiNXBDRXNJN0tpREUtRElReFJkU05KM1E1Mk5KR0xhUFE?oc=5\" target=\"_blank\">Polska - Wietnam. Kiedy mecz siatkarek? O kt\u00f3rej godzinie M\u015a?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOb0dmYWNkbGZZRU4xRGpsN1FVdkIwZk1yWmF1ckNmWnA5WG1GYjVHTVBPTVpUbDVYM3YySENlb21TQ0h6aW5ad2ZEbU9FYUNVWkIwcEZONS16TkFBeFEyaVNTSmQtTlhLWC1MWkRzRVhRdEpNOEpYS3g0SFh6V3Nhdk9FOWhqS3I4NlRNc1VhYkhtUWEtU2VqeXh5ZENjcDhRb041cWU3empFWDJQbGRBWTYtSkozOE5lTjhUTl9Nbmxnb2VYejBNdGlibw?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy graj\u0105 polskie siatkarki? Mistrzostwa \u015bwiata w siatk\u00f3wce kobiet. Terminarz M\u015a 2025</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 3377363,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOc2MySm9ERFNhanZZNFBzV08yN2lIaEVMOE4wU2FUcXNZa3ptRGFNekxLeEtGYU05dDJIajk5NDMxek1MUjZrejk4cnlhcVNNLU45ajlBVVp0dUFXRU92U1lGSFY3dTZwOVBjdXg0U0htOWVUdDZHQTdYWmV2MHk0dHI0cFlIUnBiNXBDRXNJN0tpREUtRElReFJkU05KM1E1Mk5KR0xhUFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska - Wietnam. Kiedy mecz siatkarek? O kt\u00f3rej godzinie M\u015a? - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T18:46:21.228966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T18:02:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPVUd1S3JubmhHZkFmbHZ3ZkRlcEdCRDdCclkwNUduWHBpYnFwYnV2ZTFfVTRpeFpXUFEzWGROVzBjb0hSYUpqVkF5X1UwWmI5bXJhMzU2OW1rOTl1LUdNV0JZaDhUTWxTZkp4dlNCUk9kS0I4R2o2WjZ0Rzg0S1hHNVJhSFc0VVBHMGg1RVppQTJCYUdVZUlWU0hkSzkyZzgyemF3?oc=5\" target=\"_blank\">\u015al\u0105sk Wroc\u0142aw nie odpuszcza liderom w Betclic I lidze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOODdWdkprV1dLd2VpelpYQXBXbjJ2dTZCajRlbk4wRDJKNXNWSFVuMFJfcm9hWGdqejA5cmVGYUkxd2ZCcWtkUUFpQ05qcTRPV0VUa3ZyT3RnUjdDQ09md1R3RmNpdmZ2ak84TVNVUGd5SlgtQUw1YWcyQ1Q4MzVwOHY3X0ZTdHNOa2pKdXlPdk9Zek02YktxcGJDMTNLX3Z6eEJmU2l6aHJfZEllM3VRYXBVMkFOUUtiZHF3elN0ci1jZUtHdkwtcm44YTdSX0ZjVUlEaW5Paw?oc=5\" target=\"_blank\">Chrobry G\u0142og\u00f3w \u2013 \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw. Ogl\u0105daj mecz Betclic 1 Ligi! [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNUFpOT2lpQm5zUzFRO",
        "id": 3376835,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPVUd1S3JubmhHZkFmbHZ3ZkRlcEdCRDdCclkwNUduWHBpYnFwYnV2ZTFfVTRpeFpXUFEzWGROVzBjb0hSYUpqVkF5X1UwWmI5bXJhMzU2OW1rOTl1LUdNV0JZaDhUTWxTZkp4dlNCUk9kS0I4R2o2WjZ0Rzg0S1hHNVJhSFc0VVBHMGg1RVppQTJCYUdVZUlWU0hkSzkyZzgyemF3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015al\u0105sk Wroc\u0142aw nie odpuszcza liderom w Betclic I lidze - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T20:56:32.679834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T17:59:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOTkRzbHNWdnFwTG42bHVNck5CQXVHRlFlNGZ4S0gzbVhHVTdwSnN6eVVYbXJ1XzZZdG56ZnAxWHJaZDYyOFhqcldsZGJmZmZ6MXNLcnJfMDFTcWFNRFhMMWZPNHBFTlU5ZUtIVmJuRUVyS0l1Q3ppelFPUG0tUHFiSGRSSU44bU8yM2hvUXJ2MlVUUDBlb3hSbFplYmw0QTVsN3V4VzhmQVVqbno5cGlv?oc=5\" target=\"_blank\">\"Prowokacja Federacji Rosyjskiej\". Szef MON zabiera g\u0142os w sprawie eksplozji drona</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQVW93eFBrenRHTzVYRDg5S1U5bVg1alZzWGdzQ21qRDI2MVl5VEJQUUFDU0VpOGFVNWlqV1JSbzhOTzhpLUg4Z0xBeUctcXZMV2tMR0JaOEFneGJfeEpYNWxEQW1mb3ZkanlaMVFWUjctTTNPZjZ6ZVRXT005aXlfd0U1RlpHRm9qOWh3SmMyZXQtcDFSVkljeFRzTXNoSU1ubWhKSnVYNllNdnRRVUE?oc=5\" target=\"_blank\">Szcz\u0105tki Shaheda w Polsce? Tyle kosztuje jego produkcja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOWFF1V3F2N2liWjZkaUZISlVYNnFLbktfYU",
        "id": 3377790,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOTkRzbHNWdnFwTG42bHVNck5CQXVHRlFlNGZ4S0gzbVhHVTdwSnN6eVVYbXJ1XzZZdG56ZnAxWHJaZDYyOFhqcldsZGJmZmZ6MXNLcnJfMDFTcWFNRFhMMWZPNHBFTlU5ZUtIVmJuRUVyS0l1Q3ppelFPUG0tUHFiSGRSSU44bU8yM2hvUXJ2MlVUUDBlb3hSbFplYmw0QTVsN3V4VzhmQVVqbno5cGlv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Prowokacja Federacji Rosyjskiej\". Szef MON zabiera g\u0142os w sprawie eksplozji drona - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T22:01:30.218413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T17:48:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOaXVJb3BRQnFzNHF1NjgzX1RzLTV2VzVsV29vOUpuaHB0QVVWV01xRGQ4MzZqb0hEWGREY0JTVS0wem1BYVd2cGZQaDBZbzd6a0hTeThPdk56T2p6TGwyNnM5MFNERGVDTDIxOVNXVC1ib2RiWHNXUHgyU0kwTnVUTXNOVDFoejVLbTVPclVCeEhDYy1SVDBta0pwNlVlWS1oeHdiM1ZoT2wyV2RBOUh6ay0wNlZjcEE1eTROM1I1clNlRWhySVZmaFhR0gHIAUFVX3lxTE0tRDVRUV90ajJpR25XeWxfalhGb29WWFd4aHVyd1RtYTFtaWVoYUh3WWp4Q01rY1JzVnV4Y3A5cmtoOWRQd0RCSG42YXpaNjFoQlVLSHhJNjJPX0pvYmtxNVI2MkVZUDJxWUJtQk1TQWRiQi1iajdiT1pJVmg4alQ1Ykc2NzZaUm1zVk9YYVo2S2JoV01pSktpRk9ka0xCWnVXcjh2dENjdWlQSkxqWTQ0T3RuaFFKZllUczNCS2hxSWZzQko1X2pn?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142osi przeciwni wys\u0142aniu wojsk na Ukrain\u0119. Salvini do Macrona: Za\u0142o\u017c he\u0142m i sobie jed\u017a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font>",
        "id": 3378305,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOaXVJb3BRQnFzNHF1NjgzX1RzLTV2VzVsV29vOUpuaHB0QVVWV01xRGQ4MzZqb0hEWGREY0JTVS0wem1BYVd2cGZQaDBZbzd6a0hTeThPdk56T2p6TGwyNnM5MFNERGVDTDIxOVNXVC1ib2RiWHNXUHgyU0kwTnVUTXNOVDFoejVLbTVPclVCeEhDYy1SVDBta0pwNlVlWS1oeHdiM1ZoT2wyV2RBOUh6ay0wNlZjcEE1eTROM1I1clNlRWhySVZmaFhR0gHIAUFVX3lxTE0tRDVRUV90ajJpR25XeWxfalhGb29WWFd4aHVyd1RtYTFtaWVoYUh3WWp4Q01rY1JzVnV4Y3A5cmtoOWRQd0RCSG42YXpaNjFoQlVLSHhJNjJPX0pvYmtxNVI2MkVZUDJxWUJtQk1TQWRiQi1iajdiT1pJVmg4alQ1Ykc2NzZaUm1zVk9YYVo2S2JoV01pSktpRk9ka0xCWnVXcjh2dENjdWlQSkxqWTQ0T3RuaFFKZllUczNCS2hxSWZzQko1X2pn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142osi przeciwni wys\u0142aniu wojsk na Ukrain\u0119. Salvini do Macrona: Za\u0142o\u017c he\u0142m i sobie jed\u017a - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T19:51:37.765198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T17:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOR3lqLVlkZXpuVkgxZm1tcm9oVEpPSDJFREkwa21mZFlEb0J1T2pUQU9HanJhOGtyNHNKUFpTYVI4S0MwU083UXk3c2p4ZW5hZHdnWjJPbVJlMGhOVkdfd2JucXRYcnNQdTBEd1FRem1yY0ZkNjZ5cUs4T2gzZWtvYjh5emVJUUJVWWtiNG5YZTRZLW5JV3RfRnJ3VlpxX1lobXA5UFVfbmZHQXVQYVhya0xoR1pHQTA3?oc=5\" target=\"_blank\">Fina\u0142 poszukiwa\u0144 zaginionego stra\u017caka. PSP wyda\u0142a komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNRi0wRW1PUk5WNDh1RUY2YU9wQ2R6dk9DODRLTmNQYUxlZFJGVnhqd19ScGdwWENoWkcycEZ0bTRqeU9WY2MzYThSeHBsdmJLRW5mSVJMQzhWcnVnZ3Nla1ZmYVpORGVqVFZSd1h6LWEyRWp5R210dUtfQmFhLXFPeTRQdU1kRVpSUmhPYVdWMnFmNF9nQ0swN2FiejhuX0hRUDNrN0REZWRLWjJtN1VJWUhn?oc=5\" target=\"_blank\">Fina\u0142 poszukiwa\u0144 stra\u017caka w Kawlach. Jest komunikat PSP</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNaUZYWTd0TVFhS2hGS3QwaXZ1czdSM0pQNkw0V",
        "id": 3377357,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOR3lqLVlkZXpuVkgxZm1tcm9oVEpPSDJFREkwa21mZFlEb0J1T2pUQU9HanJhOGtyNHNKUFpTYVI4S0MwU083UXk3c2p4ZW5hZHdnWjJPbVJlMGhOVkdfd2JucXRYcnNQdTBEd1FRem1yY0ZkNjZ5cUs4T2gzZWtvYjh5emVJUUJVWWtiNG5YZTRZLW5JV3RfRnJ3VlpxX1lobXA5UFVfbmZHQXVQYVhya0xoR1pHQTA3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fina\u0142 poszukiwa\u0144 zaginionego stra\u017caka. PSP wyda\u0142a komunikat - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T18:46:20.838967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T17:33:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNal94Y3M3X0MxR1JUaWFJVk55S04tQ3B5R1dSdE9FU2Q2UnJFVUtLSnpNVnhnWmxWZU8zbTlKc1VVd3BPUTVxcVJ1MkdLVktUeDh1STA3UDJ2QlhBYlBQai1KcTJJZmxFQmx2b01mem1UbTVJbGdWMmRXVmcyd1g0WVVsVm1fT3haQXpkRTFLLUJDSFRNWXd0UXA3d2ZvNHdkODVJLVNsOU1xUE9E?oc=5\" target=\"_blank\">Top of The Top Sopot Festival 2025: \"S\u0142owa maj\u0105 moc\". Co wydarzy\u0142o si\u0119 na scenie? [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">muzyka.interia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPNzNnQkdBZHRxVWdkbXJfQzFtNEtGSElBME9xd3pyYVZvWnJpRVFZWGZNQkFqc21sdHRocnBJTDdEWEJyTW9MLTBWVjItdGxPUXByVzl4YUhTcDAxZ3A2MHM0d3ZnUExfTDlzUGFPdWpkV0w2SEZEUExkakt4SWJrWnpwenl5RVNpc0ZuVU9ReG5HNVJxMmJtZG1INzZWMWtaNTBuOFZKUGpha3VUNVhQUmMwa0ZXeEFHb2JUQnl2dzExZw?oc=5\" target=\"_blank\">Top of the Top Sopot Festival 2025. Relacja z drugiego dnia [ZDJ\u0118CIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 3376833,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNal94Y3M3X0MxR1JUaWFJVk55S04tQ3B5R1dSdE9FU2Q2UnJFVUtLSnpNVnhnWmxWZU8zbTlKc1VVd3BPUTVxcVJ1MkdLVktUeDh1STA3UDJ2QlhBYlBQai1KcTJJZmxFQmx2b01mem1UbTVJbGdWMmRXVmcyd1g0WVVsVm1fT3haQXpkRTFLLUJDSFRNWXd0UXA3d2ZvNHdkODVJLVNsOU1xUE9E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Top of The Top Sopot Festival 2025: \"S\u0142owa maj\u0105 moc\". Co wydarzy\u0142o si\u0119 na scenie? [RELACJA NA \u017bYWO] - muzyka.interia.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T19:51:39.123902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T17:30:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNc3Zkb1kxVzJyNnhrdFB4YUl0em9zMF80UzFCOWpZekZSZEtIRDlES0NiMjlLZFhmbHFCR1ZzQTFncGFna19RS095enBCV1JsMXJaYVE5ajRvZlpCMkNPTE91Y1NJTUZsci1IenFGeXhlS2ZVSHFTV1cycVVvTkJ1OWZLc3paRVFsZlowMVFPLWc5SzQ?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Czernecki NIE WYST\u0104PI w \"Ta\u0144cu z Gwiazdami\"!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOQU9ycjhRb3dwWHpTaFBveHRmQ0N4eXdDWi1MTlRBc1ZkY3ZlSTl2Y1JQcWxTeUFSakVFb21uWnQyS0VXSW1UX2pzWlgzUUQ4dXU5SjR4T0NmNEI1MnJVcnRGMUhSRklCVlplY0NCYU9lRFI2Nmo0RjZXRVE5R3d6Mm1iRWVXclhUSU9LYnNkajh4U2lWRGxsdW1GNUJzR1VwM19Mc01FQzAxNnEtSVJmdGRwMWs0ZDdnWWFjUXF1UnJBTXdrUUFRY1h1NEdNZw?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Czernecki nie wyst\u0105pi w \"Ta\u0144cu z gwiazdami\". \"Lekarze nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOeVRZSXFkYzh4Sk9JZGdYbEhJWDY1cUc1azdCOWFWeDBEczRGUUN",
        "id": 3377361,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNc3Zkb1kxVzJyNnhrdFB4YUl0em9zMF80UzFCOWpZekZSZEtIRDlES0NiMjlLZFhmbHFCR1ZzQTFncGFna19RS095enBCV1JsMXJaYVE5ajRvZlpCMkNPTE91Y1NJTUZsci1IenFGeXhlS2ZVSHFTV1cycVVvTkJ1OWZLc3paRVFsZlowMVFPLWc5SzQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Czernecki NIE WYST\u0104PI w \"Ta\u0144cu z Gwiazdami\"! - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T18:46:21.439690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T17:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOZWJYR2hOQUhLenhqaWYzV3dJTmpCekNPX3dLZlBLUXdReWNkQTVZYW5maTVmSkFJZzF0WXlNZ1VzaGxETV9lN2ROQ1czaTVBbTZ2b2UxaV9Cc3gycmNqd2tGRzhLMTVMallZZjhmb0tkSVZ1d0owVWxaX3ZaZDlZUFp3QW5MRHlGY0JoR3lhMm5KN1BhQ2VtdmxINi1LV1lJZWc?oc=5\" target=\"_blank\">Kamil Majchrzak - Sebastian Korda [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPWTktalpSSU9QQ3hWLTVfU3lDNUluYlpyUS1oMUt5Z2c2cFc1NGdaTzNUY1ZTTlVCOHR3eDBTM2pvQjJJRzhORlJSX1RYdEYwWjVUTDNwOFplY1pacEVmcHNkQ3RCMjJ0a1ZOUVdtZzFzeTU1X3c0VGl1UmdpOFo3d281djhOM3V0aHE5RGVqVDZIMXJpNG5FOW9MS1U3OG5W0gGmAUFVX3lxTE8xaFNqLXlVN3dxWDZfYlZDeEdESmhaZm5qandrRUFNaElDWGxrUnhQWDlrMEtJeUsydGYxLVpEOWU2aWIwN1BRLVE2QndQa3FKaktkQUVFempTY1B0VWt2YlhBSmlqUkppOWxabnZZRTNVWjBDTlZXVDE1dWVCdEJwR1FkOVVZd28xRl9rNHpYMXF4dnY0dGpmRVo0cW9pVThFQVJYUXc?oc=5\" target=\"_blank\">Turniej ATP w Winston-Salem. Awans Kamila Majchrzaka do ",
        "id": 3376836,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOZWJYR2hOQUhLenhqaWYzV3dJTmpCekNPX3dLZlBLUXdReWNkQTVZYW5maTVmSkFJZzF0WXlNZ1VzaGxETV9lN2ROQ1czaTVBbTZ2b2UxaV9Cc3gycmNqd2tGRzhLMTVMallZZjhmb0tkSVZ1d0owVWxaX3ZaZDlZUFp3QW5MRHlGY0JoR3lhMm5KN1BhQ2VtdmxINi1LV1lJZWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kamil Majchrzak - Sebastian Korda [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T22:01:29.971112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T17:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPUzZ4SUs4VXVHTGlzOW5MRlp6Q190ZVdWakZWU0I4V1BSYXR1QXhsTWZkUjV0TEpWR3hCNF8yWVBvNTJHUFZneEJfd05Ha1pyMkRVY2dDU09pWlBCVU9FMlRMWDd2Z2NPRGZuaHIwNlBSWDVkenFHZURCUFhDTDZ3QnRWM2tCM3hEbmlIdWdrNDN4eU1KNjkyaVhPeEVwdW9leHJ1M0lCdEVHZlFNc1Z6aXNfTkwyVkpZOFBHQ2ZB?oc=5\" target=\"_blank\">Marcin Mo\u017cd\u017conek naprawd\u0119 to powiedzia\u0142. Tak reaguje po tragicznej \u015bmierci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOOWd0RkJDYjZ5NkgycV9TdDM0YURaaVNVVWFpRGRFRkx1S3NybG1SRE1TYlBrMGg3YzhXNmhfM05lVEk3aTZxajJ6NHJLS3hDTVJwT2RRN2ZSQXBQVVZXLXJsMERWbWFSa0dsNnZmQ0tubFFrX2p1ejZWNDl0cV92NGhJRVRzUDBtdENhS3pFTm1Ub2xtNVBqZTVHSS03UTBlYUhtR3l1S0pYYk1LOE9lMnUwZGF1cURUVjhlTENyU1lNR2FtQzdPQlkydVZiMVJp?oc=5\" target=\"_blank\">My\u015bliwy \u015bmiertelnie postrzeli\u0142 cz\u0142owieka. Media: to syn potentata w\u0119dliniarskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://ne",
        "id": 3378304,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPUzZ4SUs4VXVHTGlzOW5MRlp6Q190ZVdWakZWU0I4V1BSYXR1QXhsTWZkUjV0TEpWR3hCNF8yWVBvNTJHUFZneEJfd05Ha1pyMkRVY2dDU09pWlBCVU9FMlRMWDd2Z2NPRGZuaHIwNlBSWDVkenFHZURCUFhDTDZ3QnRWM2tCM3hEbmlIdWdrNDN4eU1KNjkyaVhPeEVwdW9leHJ1M0lCdEVHZlFNc1Z6aXNfTkwyVkpZOFBHQ2ZB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Mo\u017cd\u017conek naprawd\u0119 to powiedzia\u0142. Tak reaguje po tragicznej \u015bmierci - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T18:46:21.017452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T17:17:49+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQMTAxQy1GbnNQRTBNdW84bklqWkdBRnVScnZua3JzczM2cndnTG1rSUtibXl5QVd2anl5dDBNN3NmRmllekFtSXZVbEdHR2xhSUVRRFFPVGxZTm9qa3VrdWdiMURzMnYtSHFUTkIxdnBUcEstOEZhOG04THdLdTZFVDBoSFFUSDlIay02NlBFQkJ6Q3FkYk8xa0J3ZFJiU0xWWUhsVWljWmdpaHZKRzNv?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Czernecki nie wyst\u0105pi w \"Ta\u0144cu z gwiazdami\". \"Lekarze nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2o2eklHWUR4RU93SnBoLXdsb1NpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3376834,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQMTAxQy1GbnNQRTBNdW84bklqWkdBRnVScnZua3JzczM2cndnTG1rSUtibXl5QVd2anl5dDBNN3NmRmllekFtSXZVbEdHR2xhSUVRRFFPVGxZTm9qa3VrdWdiMURzMnYtSHFUTkIxdnBUcEstOEZhOG04THdLdTZFVDBoSFFUSDlIay02NlBFQkJ6Q3FkYk8xa0J3ZFJiU0xWWUhsVWljWmdpaHZKRzNv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Czernecki nie wyst\u0105pi w \"Ta\u0144cu z gwiazdami\". \"Lekarze nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci\" - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T23:06:36.447194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T17:12:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQM0pDWTZlN1VBSDMzRzNBU2NJQzJHNU1nMktEODlhUFBKeHR6QjlET1NYdENYdWJNN3RTeGN2aUYzN05jSkplVVNRR01EVW92VzdRQlJ0ZkRqZW5OTHlpUEZud2szZWhTUmN6SEZSd3B3ZzlMWmc0dmIzN1o2cjRhV3R0bFlVMXZaVEQ2cDhYNnJDYUhNY00wWmU5d21femlmQXI3OWxUX0ZpYUNTc0htSEZ5WW5Na2xpRlFN?oc=5\" target=\"_blank\">Smutne wiadomo\u015bci z Ta\u0144ca z Gwiazdami. Chodzi o Micha\u0142a Czerneckiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOQU9ycjhRb3dwWHpTaFBveHRmQ0N4eXdDWi1MTlRBc1ZkY3ZlSTl2Y1JQcWxTeUFSakVFb21uWnQyS0VXSW1UX2pzWlgzUUQ4dXU5SjR4T0NmNEI1MnJVcnRGMUhSRklCVlplY0NCYU9lRFI2Nmo0RjZXRVE5R3d6Mm1iRWVXclhUSU9LYnNkajh4U2lWRGxsdW1GNUJzR1VwM19Mc01FQzAxNnEtSVJmdGRwMWs0ZDdnWWFjUXF1UnJBTXdrUUFRY1h1NEdNZw?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Czernecki nie wyst\u0105pi w \"Ta\u0144cu z gwiazdami\". \"Lekarze nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 3378755,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQM0pDWTZlN1VBSDMzRzNBU2NJQzJHNU1nMktEODlhUFBKeHR6QjlET1NYdENYdWJNN3RTeGN2aUYzN05jSkplVVNRR01EVW92VzdRQlJ0ZkRqZW5OTHlpUEZud2szZWhTUmN6SEZSd3B3ZzlMWmc0dmIzN1o2cjRhV3R0bFlVMXZaVEQ2cDhYNnJDYUhNY00wWmU5d21femlmQXI3OWxUX0ZpYUNTc0htSEZ5WW5Na2xpRlFN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Smutne wiadomo\u015bci z Ta\u0144ca z Gwiazdami. Chodzi o Micha\u0142a Czerneckiego - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T18:46:19.747400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T16:47:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPQVpaRmxXNkpDdWtBYjh0Q2VVRnVBcHE2M0ZQMnRTNDdsYXVvdmJPREtGWVg1UGF2OUwtWWEyeFk4OGQ1V3I1aElwQ1MwOFFhUFlocU9OaEU3RVBXS1k2bnQ2MGtfb2VUc25Ddm5UcTVOcnlfVzBodmF5eTlNckV1cXhoTDNmZGJDV3RpOTBrSVZvNXhDaW93cmI3WS1QUmM5MjhaNENkanhWMXk3ejJiME9R?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car na lotnisku Mediolan-Malpensa. Policja ujawnia nowe szczeg\u00f3\u0142y incydentu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQLWZ3R0FSeVQ1V0JIWkw4emJwS2dhNkxvZFNiSFZqX21VM3lGU2ljM2FGTVNuTDdrLTJwdThkRlNtc2JFSklJMHVlc1VZZ2xyVFRtb2V6T24yNzd6ZG5nekpkVGFtU0liMFdMbE5vUWR5QzMyS1ItT0VWSWczeE1hQWx1ZW1XNENqemF2ZGhwMXBLN2lCRDZnZXl4eW5idEhENTBPYXF6ODlRdGpxVmh4bFJmVUxBbzg?oc=5\" target=\"_blank\">Dantejskie sceny na lotnisku w Mediolanie. Pasa\u017cer je zdemolowa\u0142 i podpali\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Turystyka</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPQ1BBQlNsM0RFeHpkeWYx",
        "id": 3376828,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPQVpaRmxXNkpDdWtBYjh0Q2VVRnVBcHE2M0ZQMnRTNDdsYXVvdmJPREtGWVg1UGF2OUwtWWEyeFk4OGQ1V3I1aElwQ1MwOFFhUFlocU9OaEU3RVBXS1k2bnQ2MGtfb2VUc25Ddm5UcTVOcnlfVzBodmF5eTlNckV1cXhoTDNmZGJDV3RpOTBrSVZvNXhDaW93cmI3WS1QUmM5MjhaNENkanhWMXk3ejJiME9R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car na lotnisku Mediolan-Malpensa. Policja ujawnia nowe szczeg\u00f3\u0142y incydentu - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T18:46:19.158929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T16:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPdWtvUXhFQkN6Q0hqLURLZHhUUURXb29DSk42ZDIzZlRKMDBPSEViTkFEMnZycUhVZjI5RlFNUTkyYTdLSDQ3VGFmUDNpOC1LUTExbHFpeDM1a0NiNWZRY1JaRXJ1QzlMX1hjN3VncXY1bGh6Q2dOSXFjSTd6aGlVVk4zRFNPSUI0VDN0MkVLNk9pQUZheVoxeWFmUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Izrael rozpocz\u0105\u0142 ofensyw\u0119. Celem zaj\u0119cie Gazy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxPZG42bGlIRUh4SENmTnpfaE5yWUN6clNBWmMydTRPd2hwNXBlMlBCXzN4UHVoS29qM3dXYmNBZW5HNk1jMnFUNVVReG8xUmlvSG1ta1lLb2FzeU5oWFdJVFhLSFRsU2MwQmxWTUdkX1RXVklFUjh2eXgwSVlFQmhSRE1ySQ?oc=5\" target=\"_blank\">Izrael rozpocz\u0105\u0142 atak na miasto Gaza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPUmtWbXZ6MTMyRlpRcGZ6MmxncFREVk80MndRYVFhczEyNHB0RU5aS25ZRnlWeFBDdHVhbm1mUkhCUld2aG5hbGJXSWlQZ0JZakpvTWxjN3M3bGN2RTUybHJGSVVxZUhqMTFSYjhrakZNSGsybVg1T1VvbWVJZFRWdHpTZDAyQTVUT05tQU",
        "id": 3376826,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPdWtvUXhFQkN6Q0hqLURLZHhUUURXb29DSk42ZDIzZlRKMDBPSEViTkFEMnZycUhVZjI5RlFNUTkyYTdLSDQ3VGFmUDNpOC1LUTExbHFpeDM1a0NiNWZRY1JaRXJ1QzlMX1hjN3VncXY1bGh6Q2dOSXFjSTd6aGlVVk4zRFNPSUI0VDN0MkVLNk9pQUZheVoxeWFmUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael rozpocz\u0105\u0142 ofensyw\u0119. Celem zaj\u0119cie Gazy - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T19:51:37.533916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T16:42:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPN1ZvdTNnX250Z2xubG1rSGI2anVXN3ZFcGw3bV91UWNwT3FhSUtOVkVVMnZvUmhBWGFTT25USTlsU3BfZEtOUXQtWVgzT21ZeTA3VmRsNGpRekpZeDA1UHo2dkg1R0FTWnF4dWJ4VHZGLXQzOHl2M1RDaWFMVVY1anJRU05EczFzUTBmZUVPYjltWHY2ckQ1Zktad1UxZVNyREotXzRpN0VaOGpuWkJoWEZvQVY?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe informacje po eksplozji drona w Osinach. \"Korea\u0144skie napisy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOSjgzNEw2TWxCbW5NLUc5YnA1RW93QnljODNSWkQ3dXFZUFhPU3BLNWNLejR5ZG85U084YjVVbHRGYmFmOUFCOEhVN2V6NWhWc2dvbGdyeUxhWU9wSmxuXy1wa3Z0TE5QSUdIekVBTm1zMjk0SGlTaFk3T09UWTlFOUNCUUdNOVdtdGxucXJXekJJaUJneURQVlVIeHdBSzBBd3l1cXlMSmw4SmlJZlM0eUhjTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Eksplozja na Lubelszczy\u017anie. Nieoficjalne informacje z MON: to by\u0142 prawdopodobnie \"wabik\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQYlVYMGg5aUtxMnJpU",
        "id": 3377356,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPN1ZvdTNnX250Z2xubG1rSGI2anVXN3ZFcGw3bV91UWNwT3FhSUtOVkVVMnZvUmhBWGFTT25USTlsU3BfZEtOUXQtWVgzT21ZeTA3VmRsNGpRekpZeDA1UHo2dkg1R0FTWnF4dWJ4VHZGLXQzOHl2M1RDaWFMVVY1anJRU05EczFzUTBmZUVPYjltWHY2ckQ1Zktad1UxZVNyREotXzRpN0VaOGpuWkJoWEZvQVY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje po eksplozji drona w Osinach. \"Korea\u0144skie napisy\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T18:46:20.415870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T16:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPQlgwVnlIVWU4RF9lYXNBci1TS2E5U1FtbUJQV3ZDeTFEMEpnYVRWNVJfbkVIcFVsTUdudi1vaXZQSU5XQmN6Vk5zQWJ4Tjh3bkVmczlXNDRhamliTUU2NGRRaVo4cjh6VWZtX21sTkVWaVZqR2VSS1NnMUI2MDZuMGpXeXJMMGZRNk80ZS1BU0ZTOEVUUlNBWjVJNE95TmhwWEFCdGlocTRwTU9WYlEtbzVIa2NuaUg4QnZFMldKQ3dqajN2ejZhNDBOXzhMSEpCVlVYNmxVcklUa2xr?oc=5\" target=\"_blank\">Google Pixel 10 - oficjalna premiera nowej serii smartfon\u00f3w. Tensor G5, Android 16, Pixelsnap i d\u0142uuugie wsparcie od producenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPRTFjU3g4ZGFGaVZxYUVWcnc0dWRNc1Y0WjZ3TXdobXlMTU84QVk2Y1pYZmo0TllTaXFPMi1xZTQwX3BTNUM1YXNld3lkTUFYM3hsUVpyTzh4RlVDOUtfaFRGZEYtVWRQZWNRZF81TlBzRzU2YlZycm5DNVRpUnBnNzRGWkI0QTBUdVhhSkotcm5ZX29VRTBDdGYxVmo5R0JKU1o0OWhJYkIyNnQ2emhETlBBbnoyaVJyNzhaOWx5a0JXalY0bTMydUlWVXFldw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowo\u015bci Google. Smartfony Pixel 10, smartwatch Pixel Watch 4 i s\u0142uchawki Pixel Buds ",
        "id": 3376831,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPQlgwVnlIVWU4RF9lYXNBci1TS2E5U1FtbUJQV3ZDeTFEMEpnYVRWNVJfbkVIcFVsTUdudi1vaXZQSU5XQmN6Vk5zQWJ4Tjh3bkVmczlXNDRhamliTUU2NGRRaVo4cjh6VWZtX21sTkVWaVZqR2VSS1NnMUI2MDZuMGpXeXJMMGZRNk80ZS1BU0ZTOEVUUlNBWjVJNE95TmhwWEFCdGlocTRwTU9WYlEtbzVIa2NuaUg4QnZFMldKQ3dqajN2ejZhNDBOXzhMSEpCVlVYNmxVcklUa2xr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google Pixel 10 - oficjalna premiera nowej serii smartfon\u00f3w. Tensor G5, Android 16, Pixelsnap i d\u0142uuugie wsparcie od producenta - PurePC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T23:06:33.952769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOZy13RGZTWHhwTVRabUNDYXpnOU5EMFFTSmNNLTZfUXRiR0J2aml4c3NlelhIVGJHZGVaOXNWZ1NraGJyX3R4bHJzX044TWx2S1ZvdlNoUWxZMzdSUVVhNUxRdTlsbC1GTHF3LW1IVklIREJvOWp0c2JKZzh4VTBSZVNaVG1TZFViWnNleEUxLVZQMHZGS19OUjRnOHJnRm9uV2tDMQ?oc=5\" target=\"_blank\">Edukacja zdrowotna w szko\u0142ach. MEN poda\u0142o wytyczne dla nauczycieli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNRWRoUHpBc01vRWVvM09uVy1BaDdYMjNCVXRMV1c4UkxIam5fMGpkNmd1UDZqeENOc1Z2WU5pQUhQajZvNnNFYTAtTm4wbGd2NWJETmFhODJyNXNQM2dRZlRoZHhTN2xmRlNzMktoOTNkQVZtMzFNQVRoWFF0b25EdWZrcERYdzl3U0xXR3hJU2ctemRwNUJoTU9uM010eDkycnhlSmFuVFljSGhNaGc?oc=5\" target=\"_blank\">Mia\u0142 by\u0107 sukces MEN, a jest chaos i ba\u0142agan w szko\u0142ach w ca\u0142ej Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwJBVV95cUxOckozWnV4NHl4YlZkWGdsRU1jd092TFlTY240cldaZzE0UUxOLTd",
        "id": 3378744,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOZy13RGZTWHhwTVRabUNDYXpnOU5EMFFTSmNNLTZfUXRiR0J2aml4c3NlelhIVGJHZGVaOXNWZ1NraGJyX3R4bHJzX044TWx2S1ZvdlNoUWxZMzdSUVVhNUxRdTlsbC1GTHF3LW1IVklIREJvOWp0c2JKZzh4VTBSZVNaVG1TZFViWnNleEUxLVZQMHZGS19OUjRnOHJnRm9uV2tDMQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edukacja zdrowotna w szko\u0142ach. MEN poda\u0142o wytyczne dla nauczycieli - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T23:06:35.882527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:56:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQLVZ0b2hVSjVDLTBQcDVNc0x3V1hZYXlEdXhfTkt2YURRR1loTTBfblJlVWZNa240NE9jMFgwMTUyR1VPVU1McTNaTUVIVXZaeWI5M01aZ0VQYUUzNHo1MTcxYW15VGFrV0xJa1ZhSTFhMlhxNnJDMDVwMmZtMV9YMEh1WG56YTk4S2FoODBhWEZZcUlDWWpaWmtJUFdQQ0xaaEI0X1BwWGV5bDg?oc=5\" target=\"_blank\">Cena PlayStation 5 jeszcze bardziej idzie w g\u00f3r\u0119. Gracze z Polski mog\u0105 odetchn\u0105\u0107 z ulg\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GRY-Online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQc2V0MGFRRXRYTUd5eDdYR2pWejhUN3FOU2JydVo3ZG01VG02TnloZ0FhcHFFSVFuNm1SSXhZenIzM3ZSNWxiMmNoOHExcDhEYUhJaF9jcFc2ME1KejVULUFBeFRhaGhKSURTbTc3NUhTeFpjbEVtYkdnaC0zWURtdGFCc04zNzlYSGJMVHpuZkJPd0dSeXloMWdnNVRjSGxnaVZNTmhGcExuV090am1KemlvRHEtZ2FpTE85ckY2TTRlQmZJSjhNd3N2aDQtMV9C?oc=5\" target=\"_blank\">Cios w ameryka\u0144skich graczy. Sony reaguje na c\u0142a Trumpa. Tak zdro\u017ceje PlayStation 5</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 3378752,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQLVZ0b2hVSjVDLTBQcDVNc0x3V1hZYXlEdXhfTkt2YURRR1loTTBfblJlVWZNa240NE9jMFgwMTUyR1VPVU1McTNaTUVIVXZaeWI5M01aZ0VQYUUzNHo1MTcxYW15VGFrV0xJa1ZhSTFhMlhxNnJDMDVwMmZtMV9YMEh1WG56YTk4S2FoODBhWEZZcUlDWWpaWmtJUFdQQ0xaaEI0X1BwWGV5bDg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cena PlayStation 5 jeszcze bardziej idzie w g\u00f3r\u0119. Gracze z Polski mog\u0105 odetchn\u0105\u0107 z ulg\u0105 - GRY-Online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T20:56:32.897462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:54:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPRHhQZUt0ZWJabTlJdjIxdDBJNkRHNk95YUp6a0w5T3J1cWhiVGhtYkh6S1lieHBpbWFnZzNRSTBoaHVWb1EtTTAyamRhVzRJTjhBcFgxOFctalJQTTR4Q3d0TnFXcGY3ajd5cnIyMDcwcGI5cFR4ekVlQlJVVnRkeTJSYlhRZzlzV1R5MTNXQlVPV2RKbDQyWFBKWUo4aF80N0NZNllRcjc?oc=5\" target=\"_blank\">Abp Wojda wzywa Polak\u00f3w do modlitwy w intencji pokoju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPN1Y0RzhLT1RacFdQa3p4cFUtcnpIWmpfOXl6alF2eU12b2ZPOHdoMk1UWjJ5eDZvSkZ1VndFc2h1OUt1NnI4cWNuei1pQXIxYS15QTJ6bmlhN3lEeWZvZkw4RXpaZ0dIWi0yX2hTRlJkczl3M1RWS2k2WlVnZm81ZnZGRjdhOHE1S0I1WmRrUDNqTU9SazZhVkZ2SWJLeG5wV0QtemFFZUJJV3hvcVdTX3RhRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Episkopat powt\u00f3rzy\u0142 wezwanie papie\u017ca. Pad\u0142a konkretna instrukcja, \"doda\u0107 w modlitwie powszechnej\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQMi16VGk1RmRqQlhwZ0k1eXBTbDJfa",
        "id": 3377791,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPRHhQZUt0ZWJabTlJdjIxdDBJNkRHNk95YUp6a0w5T3J1cWhiVGhtYkh6S1lieHBpbWFnZzNRSTBoaHVWb1EtTTAyamRhVzRJTjhBcFgxOFctalJQTTR4Q3d0TnFXcGY3ajd5cnIyMDcwcGI5cFR4ekVlQlJVVnRkeTJSYlhRZzlzV1R5MTNXQlVPV2RKbDQyWFBKWUo4aF80N0NZNllRcjc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abp Wojda wzywa Polak\u00f3w do modlitwy w intencji pokoju - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T23:06:34.581127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQQzRsOEZsOGc2NGR3RlptaGxBbU4zalJZX0VFT2pKVGlralgxSWZOZTZUajh3OU5fNkdCREw4cVVzY1ltemxza2ZESVRmaTJxQVp5QUQ5MFFRZjdXb0prWG9wVmVoNi1nbkpQM2h1YklreTlNTU1TWGdHVk05Q0xXYUJDRllQczlUZWFMSTl5ajlQcjVTclhOTURZT0VYUHNfMndBV040WDI?oc=5\" target=\"_blank\">Polowanie zako\u0144czone tragedi\u0105. PZ\u0141 reaguje na \u015bmiertelny incydent. \"\u015arodowisko my\u015bliwych jest zbulwersowane\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPUzZ4SUs4VXVHTGlzOW5MRlp6Q190ZVdWakZWU0I4V1BSYXR1QXhsTWZkUjV0TEpWR3hCNF8yWVBvNTJHUFZneEJfd05Ha1pyMkRVY2dDU09pWlBCVU9FMlRMWDd2Z2NPRGZuaHIwNlBSWDVkenFHZURCUFhDTDZ3QnRWM2tCM3hEbmlIdWdrNDN4eU1KNjkyaVhPeEVwdW9leHJ1M0lCdEVHZlFNc1Z6aXNfTkwyVkpZOFBHQ2ZB?oc=5\" target=\"_blank\">Marcin Mo\u017cd\u017conek naprawd\u0119 to powiedzia\u0142. Tak reaguje po tragicznej \u015bmierci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 3378747,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQQzRsOEZsOGc2NGR3RlptaGxBbU4zalJZX0VFT2pKVGlralgxSWZOZTZUajh3OU5fNkdCREw4cVVzY1ltemxza2ZESVRmaTJxQVp5QUQ5MFFRZjdXb0prWG9wVmVoNi1nbkpQM2h1YklreTlNTU1TWGdHVk05Q0xXYUJDRllQczlUZWFMSTl5ajlQcjVTclhOTURZT0VYUHNfMndBV040WDI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polowanie zako\u0144czone tragedi\u0105. PZ\u0141 reaguje na \u015bmiertelny incydent. \"\u015arodowisko my\u015bliwych jest zbulwersowane\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:32:48.961778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:43:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNaUZYWTd0TVFhS2hGS3QwaXZ1czdSM0pQNkw0V3VuRmRxMThKNzRzanYwUVFVcWJvaUJhcDMxa2pDRV9xd3BLYVJFT0ZVYTZpSjIxc2hDRVRVZTFOZllNUHpqT2F0Q2s3Ym56dnJfT0lkUFRmUDVEM2NVRURMZG5Xa19YanJrbzQxelBZZ2hPNjFJY3dvaWVfcmdWZ2ZQZHV0V2c?oc=5\" target=\"_blank\">Odnale\u017ali cia\u0142o stra\u017caka. Tragedia podczas akcji ga\u015bniczej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNRi0wRW1PUk5WNDh1RUY2YU9wQ2R6dk9DODRLTmNQYUxlZFJGVnhqd19ScGdwWENoWkcycEZ0bTRqeU9WY2MzYThSeHBsdmJLRW5mSVJMQzhWcnVnZ3Nla1ZmYVpORGVqVFZSd1h6LWEyRWp5R210dUtfQmFhLXFPeTRQdU1kRVpSUmhPYVdWMnFmNF9nQ0swN2FiejhuX0hRUDNrN0REZWRLWjJtN1VJWUhn?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car hali w Kawlach. Fina\u0142 poszukiwa\u0144 zaginionego stra\u017caka.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOZTV6ZENMNDB3NWZ2T0tXR3MwMmVSNUZNUnpyYmd4VE5HV2VRczNORmt4MGhmX0",
        "id": 3375473,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNaUZYWTd0TVFhS2hGS3QwaXZ1czdSM0pQNkw0V3VuRmRxMThKNzRzanYwUVFVcWJvaUJhcDMxa2pDRV9xd3BLYVJFT0ZVYTZpSjIxc2hDRVRVZTFOZllNUHpqT2F0Q2s3Ym56dnJfT0lkUFRmUDVEM2NVRURMZG5Xa19YanJrbzQxelBZZ2hPNjFJY3dvaWVfcmdWZ2ZQZHV0V2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odnale\u017ali cia\u0142o stra\u017caka. Tragedia podczas akcji ga\u015bniczej - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T22:01:31.171398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:35:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNUFpOT2lpQm5zUzFROHc3VDhuMFUwbllydjNrbEdYd0llY1IyRWRTMXpabkhlaUd1blBqZEVXcDR1S29LeXlMbmJXekhfVFlhVkdhbmNjYW1LV2wtRkY2ZXNPYkJTVy1WRXl5Zy1XMXR6Mjd3NWhRVGFsRDJQUU9LbUxzOG1oUEdhN0hDOE1SUjU5cC14UnFpcExCX1lHRWJCQ3VfWXRJSGJob3I5Ym4zSVZDNTNhV0FhTVVlaXl1dXB0cnhRYk1SOHNCTjZaRUE?oc=5\" target=\"_blank\">\u015al\u0105sk Wroc\u0142aw walczy w G\u0142ogowie. Wa\u017cny mecz w Betclic 1. Lidze [WYNIK NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOODdWdkprV1dLd2VpelpYQXBXbjJ2dTZCajRlbk4wRDJKNXNWSFVuMFJfcm9hWGdqejA5cmVGYUkxd2ZCcWtkUUFpQ05qcTRPV0VUa3ZyT3RnUjdDQ09md1R3RmNpdmZ2ak84TVNVUGd5SlgtQUw1YWcyQ1Q4MzVwOHY3X0ZTdHNOa2pKdXlPdk9Zek02YktxcGJDMTNLX3Z6eEJmU2l6aHJfZEllM3VRYXBVMkFOUUtiZHF3elN0ci1jZUtHdkwtcm44YTdSX0ZjVUlEaW5Paw?oc=5\" target=\"_blank\">Chrobry G\u0142og\u00f3w \u2013 \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw. Ogl\u0105daj mecz Betclic 1 Ligi! [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</",
        "id": 3378308,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNUFpOT2lpQm5zUzFROHc3VDhuMFUwbllydjNrbEdYd0llY1IyRWRTMXpabkhlaUd1blBqZEVXcDR1S29LeXlMbmJXekhfVFlhVkdhbmNjYW1LV2wtRkY2ZXNPYkJTVy1WRXl5Zy1XMXR6Mjd3NWhRVGFsRDJQUU9LbUxzOG1oUEdhN0hDOE1SUjU5cC14UnFpcExCX1lHRWJCQ3VfWXRJSGJob3I5Ym4zSVZDNTNhV0FhTVVlaXl1dXB0cnhRYk1SOHNCTjZaRUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015al\u0105sk Wroc\u0142aw walczy w G\u0142ogowie. Wa\u017cny mecz w Betclic 1. Lidze [WYNIK NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:32:50.732289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:32:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQNllLQzBZcDJyZWcwb053N0VYMW8ycGNrYVBwSTJJTzdHeTNhMWZBRXBZV0ItcGZoVkN5WHdYOFBfZC0zUkV1cGFjTUwya3N1NW0wM3JoZDFKTGhUZ2Q5SDFlc1phWHZ1WFA3bENOLWlnREs2WmM4dmV0WlF2Q2dZMi0zS1M0cEVsVFJBQ0JaVmVObHlNb0RteFlxVUlTQWZJREdZTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ceny PlayStation 5 p\u00f3jd\u0105 do g\u00f3ry! Sony podj\u0119\u0142o niepopularn\u0105 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOT25TeUZGQkwwM2xDQnR5ZWEzcFNxcS0xY2hrRXhjUW1JVmx5bTNaY3FVNlZtTmg1N1BNbFp4ZGhaR3RzbWdPaGNuMlBOZ1JTM0YwS0xqTGRRNE5rQS1fQW9GZUpDeHJUeTFyd1FpRHVQdnpFdTVfQ25PVkpEV2ZjMTBjWkktX3ZJT2pyX1RkTjlGd1JYSTJURS1ranZFYm5xLVV4Yk9DX29nZGRV?oc=5\" target=\"_blank\">PlayStation 5 podro\u017ceje! Sony podj\u0119\u0142o kluczowe decyzje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gry Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNbXltUUxhdlhzd3R4ZUFDNmJLX0xQWG5GVFFMQlBtTTYtanFCVHVETS1LWWhCaTNaYTFWQUpGQ0ZLZE5aUGtmYn",
        "id": 3375481,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQNllLQzBZcDJyZWcwb053N0VYMW8ycGNrYVBwSTJJTzdHeTNhMWZBRXBZV0ItcGZoVkN5WHdYOFBfZC0zUkV1cGFjTUwya3N1NW0wM3JoZDFKTGhUZ2Q5SDFlc1phWHZ1WFA3bENOLWlnREs2WmM4dmV0WlF2Q2dZMi0zS1M0cEVsVFJBQ0JaVmVObHlNb0RteFlxVUlTQWZJREdZTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny PlayStation 5 p\u00f3jd\u0105 do g\u00f3ry! Sony podj\u0119\u0142o niepopularn\u0105 decyzj\u0119 - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T19:51:38.714285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOcndTYktEVHBnU0M0TDc0MmVwNzNOekxFdS0xcV9LYUx5YVBHNVV3d1BiYVZDYjVmcnBsWDJQVTZhb2Q4a0dwSl9CLUpldUM0QlpQNXdqNDhCZTY1ZHRZM2R6VzduX2xDbGdNZ1RjZzd1NXZnbkw3RmQ0UzJrVzJ1LTJzU05HQmQ3OXgzUEpudnlpNVJicG5KV2NIZkRDbU1ZWi1pX2JTNNIBpgFBVV95cUxQX3pza2VSNmxsajhLbjV0MDV4V1hvVmVvWDZMOE02OFJYbkJJY25SUVNvOE95R2ctT1JLWDJtRDhwSXMzcnhwUlRmOWlUX20yMjdXb19rblRMTzZFNlZ4YmU3UHFEOHlWUmNmZTZieXhMbUVyTkI3cXVjQWd6cXZoVFF5aHJtVEQ2cUNLWnFGMUl2ZW1sakdHR2xaWF9Jck1MbzhvaFpn?oc=5\" target=\"_blank\">Gie\u0142da oddaje. Wyniki GPW za II kwarta\u0142 powy\u017cej oczekiwa\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNT3ViNGZMT2pSM2xUVkpuRFBVQWZmdFg5UVZrbTI2T3NfOXF4VXlaNHFQRGo1NUt3dTIyaHNmMXp2YWwzT0RQQ1gxbXBsS3FwV05XMjJpcTA1eGFtdHp0b3Q1Z2JQUi1tMHIyQW1jOTdEbWo0d2Uyd3VEc1dXMG80M0tCTXlCRlcxaUhpVVVKR1RJbjhRYUhtMkJMR2N1bXFCclJxUmxVV29vS1hYcmY5SUZZNHh2bkp4Y1Nsd3lWWDVnTEE?oc=5\" target=\"_blank\">Gie\u0142da Pa",
        "id": 3377360,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOcndTYktEVHBnU0M0TDc0MmVwNzNOekxFdS0xcV9LYUx5YVBHNVV3d1BiYVZDYjVmcnBsWDJQVTZhb2Q4a0dwSl9CLUpldUM0QlpQNXdqNDhCZTY1ZHRZM2R6VzduX2xDbGdNZ1RjZzd1NXZnbkw3RmQ0UzJrVzJ1LTJzU05HQmQ3OXgzUEpudnlpNVJicG5KV2NIZkRDbU1ZWi1pX2JTNNIBpgFBVV95cUxQX3pza2VSNmxsajhLbjV0MDV4V1hvVmVvWDZMOE02OFJYbkJJY25SUVNvOE95R2ctT1JLWDJtRDhwSXMzcnhwUlRmOWlUX20yMjdXb19rblRMTzZFNlZ4YmU3UHFEOHlWUmNmZTZieXhMbUVyTkI3cXVjQWd6cXZoVFF5aHJtVEQ2cUNLWnFGMUl2ZW1sakdHR2xaWF9Jck1MbzhvaFpn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gie\u0142da oddaje. Wyniki GPW za II kwarta\u0142 powy\u017cej oczekiwa\u0144 - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T18:46:18.975991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T15:09:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxONTFFLUJIRFRMczVtdTJxQUY0NkZLdGdnYUtiNlVONkkxNmlyNk1XdjJzNE1JQ21haGJRMjlmcF9JUmY3a2FBejJnOEVaQ3BRTDBacHM3Nkc0Q044cGk3Mmx2NkNoSHg1eU1oTWZ0Q2ZTWUU1eDJtekxUTFBWaFdlLTN3YThKQ3lzY215SHJKWktjb3U2ZUU3T0pKcnVicVlSa2JYRWRVMmJvQXQ1a0Mtb05VWlMxZw?oc=5\" target=\"_blank\">Eksplozja w Osinach. Kosiniak-Kamysz potwierdza. \"To rosyjski dron\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQVW93eFBrenRHTzVYRDg5S1U5bVg1alZzWGdzQ21qRDI2MVl5VEJQUUFDU0VpOGFVNWlqV1JSbzhOTzhpLUg4Z0xBeUctcXZMV2tMR0JaOEFneGJfeEpYNWxEQW1mb3ZkanlaMVFWUjctTTNPZjZ6ZVRXT005aXlfd0U1RlpHRm9qOWh3SmMyZXQtcDFSVkljeFRzTXNoSU1ubWhKSnVYNllNdnRRVUE?oc=5\" target=\"_blank\">Szcz\u0105tki Shaheda w Polsce? Tyle kosztuje jego produkcja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNbGZXSi16NzN3andUdDBMMGp1Q0pZSVhHMUg0U0dpT",
        "id": 3376825,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxONTFFLUJIRFRMczVtdTJxQUY0NkZLdGdnYUtiNlVONkkxNmlyNk1XdjJzNE1JQ21haGJRMjlmcF9JUmY3a2FBejJnOEVaQ3BRTDBacHM3Nkc0Q044cGk3Mmx2NkNoSHg1eU1oTWZ0Q2ZTWUU1eDJtekxUTFBWaFdlLTN3YThKQ3lzY215SHJKWktjb3U2ZUU3T0pKcnVicVlSa2JYRWRVMmJvQXQ1a0Mtb05VWlMxZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozja w Osinach. Kosiniak-Kamysz potwierdza. \"To rosyjski dron\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T18:46:20.204174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T14:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPR0NMZ1d3TnVHZWtDYXhKZzFpc2tRdUg4M3JtdFpybk5nY0FRRnJsaW5XNGxEQVMwbU81LWVMaHBDLWFWeG4yaTlybjkxeUxmTHZVUFl1ME01dkdwbU1jVEZDVEJiRzlqRzBOZTBMbzg3c2lncVlNVEVBX3k2OVhhcXAzMzlDRGoyZ0hMOS1udDRGOXBycjB3SmprZEQxb1lRV3JOV1VCYWNGWGFWUU5jSndTTFhob0xfQkViZ0VIOTbSAb8BQVVfeXFMUFEwOGtkWE14YlAxSWx5ZlloT2cwT0ZOTzNvZWhHMGdJcm9ZZms0cm96bWtCRDRnMHQxTThqT1UtTnJyT3ZPQnZEaHJUN1YzUjVLS1FJdGR2aFc2Zlk0b1Y1Vi0zQ0VOUnRDcTNWMnFhM09BZzBfb1p3TGt6YnY3Si02VVR5SGZDYUM0anRkM2pReVhyY0hFZGhCZThiaUU1UVNGb3dSMnlOcHBfeTF0WG90cHhnYVlQUV9yQjY2dVE?oc=5\" target=\"_blank\">Mieli zbudowa\u0107 elektrowni\u0119 j\u0105drow\u0105. Korea\u0144czycy rezygnuj\u0105 i m\u00f3wi\u0105 o decyzji rz\u0105du Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQYnRiREtvWFlnZkh6d3BfSmZrMkxjOU1uYjdtdzFPb1Z0YzR2bzdDRGkxMHV5Q01CekZZOWNNZ3gzbGhGWFMwVW15bzJoaGlsUUJsZUVvaUljWmNiUEN2bHRTREtEU0JMZkNjWmliYkN3VGx1UFRuemhNbW9ZdWwyaWE1VmplOTVsVXBkMkY5UWxBbld",
        "id": 3376830,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPR0NMZ1d3TnVHZWtDYXhKZzFpc2tRdUg4M3JtdFpybk5nY0FRRnJsaW5XNGxEQVMwbU81LWVMaHBDLWFWeG4yaTlybjkxeUxmTHZVUFl1ME01dkdwbU1jVEZDVEJiRzlqRzBOZTBMbzg3c2lncVlNVEVBX3k2OVhhcXAzMzlDRGoyZ0hMOS1udDRGOXBycjB3SmprZEQxb1lRV3JOV1VCYWNGWGFWUU5jSndTTFhob0xfQkViZ0VIOTbSAb8BQVVfeXFMUFEwOGtkWE14YlAxSWx5ZlloT2cwT0ZOTzNvZWhHMGdJcm9ZZms0cm96bWtCRDRnMHQxTThqT1UtTnJyT3ZPQnZEaHJUN1YzUjVLS1FJdGR2aFc2Zlk0b1Y1Vi0zQ0VOUnRDcTNWMnFhM09BZzBfb1p3TGt6YnY3Si02VVR5SGZDYUM0anRkM2pReVhyY0hFZGhCZThiaUU1UVNGb3dSMnlOcHBfeTF0WG90cHhnYVlQUV9yQjY2dVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieli zbudowa\u0107 elektrowni\u0119 j\u0105drow\u0105. Korea\u0144czycy rezygnuj\u0105 i m\u00f3wi\u0105 o decyzji rz\u0105du Tuska - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T17:41:04.131846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T14:45:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQNWpOcDltMWRsMG5FbElMNmRJNE0wclFGMEQ5ZFBpRnA2QzVJcFBlVkViWUVzQVlhbkl3WVhkSXpwZXlkWWVyTTFDaWxUdGpISXpiOGtkZmotN2hNR1JHRC01cnlrVkcySDAxWmZlMTBPV2N4ZlRPbE1NRkpUODJONk5yaVhuc1V5dmlROHN1THU1ZnJRUmF6Q0FVR1RKT25GbGt6QWE0Uy1SVDZCLXRMYUtjYk5QWEFzVEV4bTBFR19KVG9GTUHSAaMBQVVfeXFMTk5TazN2Q1FubGh2NlBOSDBnNERtSWFyWlhMVmd4MFdaeG1UaHR1N3B5ZkJiYUVZTGF1aFVCZUotNldhYk80WGlUWlE5VVZrWXhXbzEwZkZrMFdZMlBhbmxsR3FNT0ZhRXppeDBFRFM4eDl4QUx5WkNwcDNGYy1BT0hWVVdBZ0JQZkktOTF4eXE1SjZpX29CYzh4aVlSeldENzZ1aw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wkurzenie jest bardzo du\u017ce\". \"Naval\" o nastrojach w ukrai\u0144skiej armii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPcjVkTWM5VGlIQ1RMMl9NS2QtZndXdXI1bUFmM3NMcHV1VWVzVU00OHdpRDJTR29iakxrTWswQUcxTW9UTXhOcTRfajNmUGktSTlaYm1mU3FiazAwMFRpbWxEeElTTnhEajd5NUFqVVhlLWdZS1JwTHJIOGtRV09MWjkxd09lQk5ObjRyVTAwdEM3d0swbGVTXy14QkQ2c2xaNEo1UzRJZzAyUWlfV2Z2OGhybURYbTdQb",
        "id": 3376171,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQNWpOcDltMWRsMG5FbElMNmRJNE0wclFGMEQ5ZFBpRnA2QzVJcFBlVkViWUVzQVlhbkl3WVhkSXpwZXlkWWVyTTFDaWxUdGpISXpiOGtkZmotN2hNR1JHRC01cnlrVkcySDAxWmZlMTBPV2N4ZlRPbE1NRkpUODJONk5yaVhuc1V5dmlROHN1THU1ZnJRUmF6Q0FVR1RKT25GbGt6QWE0Uy1SVDZCLXRMYUtjYk5QWEFzVEV4bTBFR19KVG9GTUHSAaMBQVVfeXFMTk5TazN2Q1FubGh2NlBOSDBnNERtSWFyWlhMVmd4MFdaeG1UaHR1N3B5ZkJiYUVZTGF1aFVCZUotNldhYk80WGlUWlE5VVZrWXhXbzEwZkZrMFdZMlBhbmxsR3FNT0ZhRXppeDBFRFM4eDl4QUx5WkNwcDNGYy1BT0hWVVdBZ0JQZkktOTF4eXE1SjZpX29CYzh4aVlSeldENzZ1aw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wkurzenie jest bardzo du\u017ce\". \"Naval\" o nastrojach w ukrai\u0144skiej armii - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:27:35.937092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T14:44:02+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxONEl5VGdlbmU1enNoZ1JsNDhncTFaSDZWMFpXWU05R1dOVkpjZGdkekczdXExel83dnlweWI3SlgzRHFaSEZCaWhSMHlhb1dPTl8xQU9kOTc5SG84M2g2d2RMSnZiYnNfQXJWS2NlNlQtbTRwVVhmbGhLN1MwYkd1bGpKa21IclNMR0JhSzZPQVN1YUVOeXByeWpHQllPUUM0dVV6d0Z0ZTlLMzgxdGQ2b2JCckdYWWc?oc=5\" target=\"_blank\">Friz szczerze o maj\u0105tku. Obraca milionami, zaczyna\u0142 od Pokemon\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>",
        "id": 3374802,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxONEl5VGdlbmU1enNoZ1JsNDhncTFaSDZWMFpXWU05R1dOVkpjZGdkekczdXExel83dnlweWI3SlgzRHFaSEZCaWhSMHlhb1dPTl8xQU9kOTc5SG84M2g2d2RMSnZiYnNfQXJWS2NlNlQtbTRwVVhmbGhLN1MwYkd1bGpKa21IclNMR0JhSzZPQVN1YUVOeXByeWpHQllPUUM0dVV6d0Z0ZTlLMzgxdGQ2b2JCckdYWWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friz szczerze o maj\u0105tku. Obraca milionami, zaczyna\u0142 od Pokemon\u00f3w - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:27:34.405298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T14:35:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNWmgzeWhCT3VLMkZBWEt2c01SVi1lRWJkUnVGdk5hNWlNMlhSaktJN09XUlc2TkNMYVV3MDhuMkI0MHhrVWhPTUplUmFiNXktWjJDbEE1WlZocExuTjFYQlNmellkc3prbTloVTRjMnY0c3h1SW1kZWVxNkxXajNWdGM0RDktek9sOHdQSTliYms2QUNNYTNhZkhyck9OWXdDa0ZiMFotY3RkUXV4VTlsRW9ZYVhZRkhvaVFsQzhzZmFYTl9u?oc=5\" target=\"_blank\">Eksplozja w Osinach. Kosiniak-Kamysz potwierdza. \"To rosyjski dron\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPSl84TDczdTlIa2VaeXFqdi1jTVltVWRSQUFpNHNDd214a2kxYlpFMUUyQ2IzdWszQnV1aWpGVFh6SkRUT2IyeFREd09sNFlHSXd6VWhTeHVLeEwxellHSXRFT0RlcGMweDc1MVJ1b3owOV9RRTMtNnFhbmEzdmEwQ2FOYTFIQkFnX2s5SE82SUVWUlVGcTk1RFVXOVcyUjNmSXBB?oc=5\" target=\"_blank\">Eksplozja drona w Osinach. Rados\u0142aw Sikorski zapowiada reakcj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxORjBrSmdsd1htT2VtbEdrcy1Sd3FCdUdwYnpJcXVQZkh",
        "id": 3374795,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNWmgzeWhCT3VLMkZBWEt2c01SVi1lRWJkUnVGdk5hNWlNMlhSaktJN09XUlc2TkNMYVV3MDhuMkI0MHhrVWhPTUplUmFiNXktWjJDbEE1WlZocExuTjFYQlNmellkc3prbTloVTRjMnY0c3h1SW1kZWVxNkxXajNWdGM0RDktek9sOHdQSTliYms2QUNNYTNhZkhyck9OWXdDa0ZiMFotY3RkUXV4VTlsRW9ZYVhZRkhvaVFsQzhzZmFYTl9u?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozja w Osinach. Kosiniak-Kamysz potwierdza. \"To rosyjski dron\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T17:41:03.393111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T14:28:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQUXlBQWJYckZKSHFoMXNNZWM3Rk1kcEZQUEdjNkVPS0ZIUHhlYXJIVEdjOUQ2QkdzdXF3QmdtcExYd25nQWxxdlIteEZCUjRPMzZJM2VTVVl5a2Q3b1gwc3B1RHVzX1BVTG02NGI0RENMXzBwLWFnd0RrNVF6R28zSWRvYWc1TzNMajJEUW42SC1YVVEzeV9iQ0hwSWhoNGc1UjZaaw?oc=5\" target=\"_blank\">Czarnek powtarza przekaz Kremla. \"Nawrocki nie powinien lecie\u0107 na spotkanie z Trumpem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQWmFlWTJEZTU1Q2RhSVg2R3FrRTlveTRWb2RKdEhFQlNrNEgwTHdkWUpVRm5HTnlHb0FmUmN3YnBHWmZ5N2pEOGxWX3ZDNzh4NEpSSzNjSlJaSlNRZG1OR0tNRlcza082U2hZMFB0VTExN2lwU2paU1ZGeTV4Rl82NlYzMjR3Q1h0TU5LdjV6SFNSS3pJ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Awantura\" na posiedzeniu rz\u0105du. \"Dawno takiej nie widzia\u0142em\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxOTjh0V0l6bC1OYjhLUGVPbjdTV2lDNlhQTnFSaHRNNHdvbTlQWV8wdGtrMTdYU0lGSUpaUjdwVjdRWW1TNlFoNGVBcX",
        "id": 3376169,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQUXlBQWJYckZKSHFoMXNNZWM3Rk1kcEZQUEdjNkVPS0ZIUHhlYXJIVEdjOUQ2QkdzdXF3QmdtcExYd25nQWxxdlIteEZCUjRPMzZJM2VTVVl5a2Q3b1gwc3B1RHVzX1BVTG02NGI0RENMXzBwLWFnd0RrNVF6R28zSWRvYWc1TzNMajJEUW42SC1YVVEzeV9iQ0hwSWhoNGc1UjZaaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarnek powtarza przekaz Kremla. \"Nawrocki nie powinien lecie\u0107 na spotkanie z Trumpem\" - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T23:06:34.132231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T14:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPZDhzcjBYT0ZoSjl5SWhqSkd2TmphYThkaHhSTEFMUGc2cWhfQ1h2NFhSUEF6eFd4MVVCTzFJWlB0Wl8wbnlncHlXSVY4c1BINTFJaW9XTkc5XzhpMkZKYkxOMHpEVjJSQ29XaUFWX2pZcmlyZjNDRkF0Qlk1X3NmTkk5eDMzNVJvUEw5WUdaQkhMRDVJUEVTeXZBZnJDaGlLTXdwampwQ0Vxdw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjski minister o gwarancjach bezpiecze\u0144stwa. \"To si\u0119 nie uda\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPcnZUWUEzLWdEZm1GMnloNGlwaDVCdVIzRFI4aVJ6N0Zodl84Ry1EYXhkLTlIdVVVQUFIU0xSYl9vbTNnUWxyX0NNZVJRSDUycnNzTDJmS01nRzJRSGh1dHJZbkhjbWJsbmNIOGpmX0hpZmNXV1FWU19NUnBHNTRNdTc4MmRtaDBxVjFsMDJ1dlBMWUZJWXpudlRNVVU1dFVjNzJKS1lydUpsN21HQ0lHbDEzZDZua0VFOUhSSGptcmQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gwarancje dla Ukrainy pod znakiem zapytania. Tymi s\u0142owami Siergiej \u0141awrow przekre\u015bli\u0142 nadzieje Zachodu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFB",
        "id": 3378745,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPZDhzcjBYT0ZoSjl5SWhqSkd2TmphYThkaHhSTEFMUGc2cWhfQ1h2NFhSUEF6eFd4MVVCTzFJWlB0Wl8wbnlncHlXSVY4c1BINTFJaW9XTkc5XzhpMkZKYkxOMHpEVjJSQ29XaUFWX2pZcmlyZjNDRkF0Qlk1X3NmTkk5eDMzNVJvUEw5WUdaQkhMRDVJUEVTeXZBZnJDaGlLTXdwampwQ0Vxdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski minister o gwarancjach bezpiecze\u0144stwa. \"To si\u0119 nie uda\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:32:50.992276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T14:14:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQNFRhd0dLbWIwdThHVzd0MFdtVERjbVdkV0lWWElFcF91YkozZVhIRjVOcEtuRzZkdVotUUFmcGlWZS1la1gtQmllbXhqblF0eDJLRWJBQnJnVHRaMmtVdXZvODR4aWZGZlhEVjEtRkRibUllMVJvSXI0Z2s1dWFmczlQbHZNMFdIWkRpSm9sa1pNbWtiZWtPNFhtc21OUDNmc3h3dDRIcS1yU29rblQzX1FoanJ1aS1lbl8ySFhVX2s2Mk5ZaXNF?oc=5\" target=\"_blank\">Festiwal wielokulturowo\u015bci! S\u0142awnych go\u015bci nie spos\u00f3b nawet wymieni\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOZXdZd2dOMEJBOElmWFRhOTJfOXhtMFdwZjdkWHVCeFRSRWZ1ZkRLYjBNVHFUM1QwQjN3akhEcXQ5MXBLS1ZOSFRKZVlGeEw5NlkzOXJHQ1ZXMkRRMFZxa2dzeVJGVVZ1akUzTGZGa0JnU3NCNFNqX0FfR0g5MVpkUGNGUHl4MFZpR1JJXy1mbHBDakpqOGRrNVc5VGV0UHBpSmY1azEyNHQ2UzJIN2ZIOFYyX2liMkJFYndudHc0bFN3aUFkTDlVaUV4VnpGRXYxck5GckdR?oc=5\" target=\"_blank\">J\u0119zyk jidysz w sercu Warszawy! O tegorocznej, 22. edycji Festiwalu Kultury \u017bydowskiej Warszawa Singera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TOK FM</font></li><li><",
        "id": 3375482,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQNFRhd0dLbWIwdThHVzd0MFdtVERjbVdkV0lWWElFcF91YkozZVhIRjVOcEtuRzZkdVotUUFmcGlWZS1la1gtQmllbXhqblF0eDJLRWJBQnJnVHRaMmtVdXZvODR4aWZGZlhEVjEtRkRibUllMVJvSXI0Z2s1dWFmczlQbHZNMFdIWkRpSm9sa1pNbWtiZWtPNFhtc21OUDNmc3h3dDRIcS1yU29rblQzX1FoanJ1aS1lbl8ySFhVX2s2Mk5ZaXNF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Festiwal wielokulturowo\u015bci! S\u0142awnych go\u015bci nie spos\u00f3b nawet wymieni\u0107 - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:32:49.775948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:44:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOelNrWlUwRkZDczdja2lYVjZZaFMwS21iaHhFZ3ZCdzRNcnNKdWQxNHg3cXp5RDdEVDNPenRnQUctMHYtWWxZb3ZMMkRySFIzS1FwNExZNnZnVUtqUnhuSlpNcmI4SnZOSUVoMFF3VTROQmpDZGFjbUI3Um01WDJmbm9yQmJfWDlNRjNNb2tUTWdiRUw0NVh5SFJhUldkNmRqNzJ1ZWln?oc=5\" target=\"_blank\">Siergiej \u0141awrow ma w\u0142asn\u0105 wizj\u0119 gwarancji dla Ukrainy. Rosja z prawem weta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOcExXd2RKSU1IZjJKak9mMnAxZmh0UG9jSUxzYTlqcDFUaFdkQ096S0ZaZW0xVUIwOFpIc2xHY0Zkd2dsdDM4bGVmRkU2Qm5BUGxnVV84djFGRXhlb0lwWXlXMDVZUXlHLTdwa0xzU3BFdGs3SUFNN21vOEZxY1hfeEx1LXBST2VFRDJwUDlfRmNMd3F3QzJfOURUX1RoVEh2ZkpQcUNoSXRZMDhqbDNaa1FuLVVCaG9FWnVGdkt2RDU?oc=5\" target=\"_blank\">Wszyscy zak\u0142adali, \u017ce w razie wojny NATO b\u0119dzie walczy\u0107 jak dzika bestia. Nic z tego [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95",
        "id": 3375477,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOelNrWlUwRkZDczdja2lYVjZZaFMwS21iaHhFZ3ZCdzRNcnNKdWQxNHg3cXp5RDdEVDNPenRnQUctMHYtWWxZb3ZMMkRySFIzS1FwNExZNnZnVUtqUnhuSlpNcmI4SnZOSUVoMFF3VTROQmpDZGFjbUI3Um01WDJmbm9yQmJfWDlNRjNNb2tUTWdiRUw0NVh5SFJhUldkNmRqNzJ1ZWln?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siergiej \u0141awrow ma w\u0142asn\u0105 wizj\u0119 gwarancji dla Ukrainy. Rosja z prawem weta - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T17:41:03.905780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPcVhEWEwwRTgxdmthRTRjUzZHeUtVNzFXUklqU3lxNVVTaHMxdDlsRDNtWGVhNW5FN3RrM1ZfdXYyZ3dYWEY5Um5lbEN0R3VPa3FZdkNrZzdJUy1fRk9KejVYVU9XeGJnYjJQXzYxWFRuQ0g2MTNRcURPbU82SGxLU3pjbE1sTWNIbTJfYVk4VnVmUk9RTU9lbzdDSTN2ZU1nZVNHMGxfdw?oc=5\" target=\"_blank\">Gwarancje bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy. Zastanawiamy si\u0119, na czym mog\u0105 polega\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPcnZUWUEzLWdEZm1GMnloNGlwaDVCdVIzRFI4aVJ6N0Zodl84Ry1EYXhkLTlIdVVVQUFIU0xSYl9vbTNnUWxyX0NNZVJRSDUycnNzTDJmS01nRzJRSGh1dHJZbkhjbWJsbmNIOGpmX0hpZmNXV1FWU19NUnBHNTRNdTc4MmRtaDBxVjFsMDJ1dlBMWUZJWXpudlRNVVU1dFVjNzJKS1lydUpsN21HQ0lHbDEzZDZua0VFOUhSSGptcmQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gwarancje dla Ukrainy pod znakiem zapytania. Tymi s\u0142owami Siergiej \u0141awrow przekre\u015bli\u0142 nadzieje Zachodu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 3376170,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPcVhEWEwwRTgxdmthRTRjUzZHeUtVNzFXUklqU3lxNVVTaHMxdDlsRDNtWGVhNW5FN3RrM1ZfdXYyZ3dYWEY5Um5lbEN0R3VPa3FZdkNrZzdJUy1fRk9KejVYVU9XeGJnYjJQXzYxWFRuQ0g2MTNRcURPbU82SGxLU3pjbE1sTWNIbTJfYVk4VnVmUk9RTU9lbzdDSTN2ZU1nZVNHMGxfdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwarancje bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy. Zastanawiamy si\u0119, na czym mog\u0105 polega\u0107 - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T23:06:35.608506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:24:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOTHM3blNBTzRYbUlXT3dvRnVRdzFVWVZNSHdWc1pfWGJuaWNBTm9OeFFjYzhadVpRRXpDVnY5azA0MEctSklEaC01emlfWG5WVDVqTHRTVUtVdlR5eTNQTlFuYTAybzVSdjR6OHEyN1lWTzVuWS1WY1NaaV90UW52amx4VXBVU1hNY2lualV3QzQ2YzZY?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki ma kolejny pomys\u0142. Oto jego nowa inicjatywa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOd2JFRlRIN0JKeW13R2NMaWtzXzJDU2VDVDIwM3l0NGxDRTl2dDVCMG9PMGE1dnJjd0NhektmREs2c0ZqNi0tdXF4a0VXMmtzMjMxNXV2SWFqZ1RiZEJadVNERDRidzJvVUd1SWZFN0VjcDdhZXZlOW00ZmlWdEVRWnhMZ0VDZEtyb184MFRFUnVkVG9UNndTX2VDMWVRY1NJeC1NTV9ZNHdmbURwNkxMVzFNeHRiR1RfLVB6eGI5QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nadci\u0105ga kolejna inicjatywa Nawrockiego. Dwa problemy wok\u00f3\u0142 projektu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOQktySmdlTjYzdHEtc05Za3ZtVUxsNVJkemZHd3JYRFlxUmhxbF94M1BYeHNna29mUXVFbjNBTmU3SjVQ",
        "id": 3378751,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOTHM3blNBTzRYbUlXT3dvRnVRdzFVWVZNSHdWc1pfWGJuaWNBTm9OeFFjYzhadVpRRXpDVnY5azA0MEctSklEaC01emlfWG5WVDVqTHRTVUtVdlR5eTNQTlFuYTAybzVSdjR6OHEyN1lWTzVuWS1WY1NaaV90UW52amx4VXBVU1hNY2lualV3QzQ2YzZY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki ma kolejny pomys\u0142. Oto jego nowa inicjatywa - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:32:50.282325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:21:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNck5hSEd5b2kxcTE1cHgta0Y3T0x2a2R3ZEZ0bDFZellCSVMxUXUtYUdhS1Z1ZmpKbW1icWdzbmN4OTdGN1ZvSWZ4WGg2Q04wX2IyTU1HZVNlQVpjbzdFdHA3VTBkaUItV3BpbGVLR2xramp2c2FYNzBqSzB0U0tpRTcwb2t4UGhZMUNGTVM1MjlDXy1RUVVsRGo1Z3p1azVtbXNLQ01xSnByMHN0TG5DS2dicUlSbVdOd2VNbWRuZkU?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany dotycz\u0105ce opodatkowania m.in. rent prywatnych. Koniec obowi\u0105zku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPLS1tTTBDVzZJc1hqR2Fwb3ZsTlM3dUdSM3kyb1pFbWVrR2VBbUFjcTB3UGlDQUZjV05rZmVuTnR0XzMwWXRBZnJQcW5zQUhpR2Y0NVNaVVFueTFwT3lieXVaTnVfclltYUI3V01hV2JoLWJpbTBjVzFHbHVLRVFjb2pEZFFSc2swclA2c290VUJfbTVUU3VNXzI5ZnFxUFdmQU5aNW9oTGFLSURkeGJibko3ck4wZVdXZW1SbDk3aw?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany w podatku od spadk\u00f3w i darowizn ju\u017c wesz\u0142y w \u017cycie. Zobacz, co si\u0119 zmieni\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Prawna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 3375479,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNck5hSEd5b2kxcTE1cHgta0Y3T0x2a2R3ZEZ0bDFZellCSVMxUXUtYUdhS1Z1ZmpKbW1icWdzbmN4OTdGN1ZvSWZ4WGg2Q04wX2IyTU1HZVNlQVpjbzdFdHA3VTBkaUItV3BpbGVLR2xramp2c2FYNzBqSzB0U0tpRTcwb2t4UGhZMUNGTVM1MjlDXy1RUVVsRGo1Z3p1azVtbXNLQ01xSnByMHN0TG5DS2dicUlSbVdOd2VNbWRuZkU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany dotycz\u0105ce opodatkowania m.in. rent prywatnych. Koniec obowi\u0105zku - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T18:46:20.627992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:21:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOTDZMQV9LbW9kT1NRaElXMnNFV3NKT3RXY1FiSzZPNGZVbzhCWHZzWmw1QjRTUGZ5dkY5VzFWY0tTcl95SXpSUE4yRGJkeDBuRTNNZlQ1UmZqYmNtQXhOODQ3Y0hUVFpRd0NuRkIzOEhtSUVmZmdPdk5FQ3dwU1d0SHJITWFGM1ZjaWV5UEs1R1pybzBYRmliczE0eFBwVkxNZzdleDZIM19fcDg4Mk5ISXZNcVBIc2Y0Y2pHTGdZa0RxQ1NzVy1aQWZn?oc=5\" target=\"_blank\">Drugi po CD Projekt producent gier wysokobud\u017cetowych mocno w d\u00f3\u0142. Niepok\u00f3j inwestor\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPWnNPY1RlanR6SVI4OGlNOWJ4QXZKVVNMdnl0clNUdGxCdDFlenBLbEItUllyMHB2dTFtQ2VzY295UDlRWVVfbHVScmZxWVgyMVg3RWd6NlJwYjNXYml5aFpKRjY2ck04emxxTWVOdF9PWTJKSml0U3ZTY20xY19udWs2Sk5Dd25RVFJlc2NVcS0tMUo0c0FOQmNwMVFEWEx5a0hzN092Q3h2TzRSWHNob3BDQmNOd3d4RkJzaGttUkJZd0dEQVRBQ21mVVpJNldwTUxB0gHSAUFVX3lxTE9UbEp2TUhCUjh4Wi1GenQwRUxyVDVrN2lfZy1jVWowakR4U2JDOEJnVHpmQ3R6RFBnQzZ5MHBhd2I2b0s0bnVWZnBiVlF2ZmhGUEJaUHlNazRET1o1eTVZOUFYZVFwZ01PZ2N6YV",
        "id": 3376832,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOTDZMQV9LbW9kT1NRaElXMnNFV3NKT3RXY1FiSzZPNGZVbzhCWHZzWmw1QjRTUGZ5dkY5VzFWY0tTcl95SXpSUE4yRGJkeDBuRTNNZlQ1UmZqYmNtQXhOODQ3Y0hUVFpRd0NuRkIzOEhtSUVmZmdPdk5FQ3dwU1d0SHJITWFGM1ZjaWV5UEs1R1pybzBYRmliczE0eFBwVkxNZzdleDZIM19fcDg4Mk5ISXZNcVBIc2Y0Y2pHTGdZa0RxQ1NzVy1aQWZn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drugi po CD Projekt producent gier wysokobud\u017cetowych mocno w d\u00f3\u0142. Niepok\u00f3j inwestor\u00f3w - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:32:50.021818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:05:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOZl9fYkl1aEVmMzRjQ0hqbUNfTVZQYVpTeV9qMnpQZHRLYTBYaDhDRnBVN05JN2VsZkVTMUE4VEhyUGdmZGFWYXc1XzMtcEZJU3hkUzYzSFpJakVHdHhUU1dSZkFQX2U2NFVnVzZ2V19KYU0tLVEyVnE5WUVpQ01GZzZwSzNWektmWnZTcEZRRUpYSFUyempHQl92WWQzNF95U05mMzZ2Ni1wc2UxN3VQUlgwd20?oc=5\" target=\"_blank\">Zainteresowanie by\u0142o poni\u017cej oczekiwa\u0144. Nadchodz\u0105 wa\u017cne zmiany w PIT</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNRHYwR3hRSFZYOXFBWV9mZ0JEV2Rtb0FHSWI1dVgyd0lDd3VPZ3RldGxLeERfbEZwUkp0VnJNang0RzhLbUxxbFVhcG16NC1sN2NYRTJ3aWdRQVJmQnl6cWU5ZnZ1VHZVOENLZGRXU3RkVWFtUEhmNGtGbE5ELW5UTzl6QUpVUU5wQXlOVWFtdXlTQy05bmtIN25EUFpzTmpmMzc1RzE3ZERVU1FvRHc?oc=5\" target=\"_blank\">Zainteresowanie by\u0142o mizerne, ministerstwo szykuje zmiany w PIT</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNNmJpSUJPNlFESVVyM3I4LTFJTGV6Uy1KbHBuRUlaRWFjbTZ",
        "id": 3375478,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOZl9fYkl1aEVmMzRjQ0hqbUNfTVZQYVpTeV9qMnpQZHRLYTBYaDhDRnBVN05JN2VsZkVTMUE4VEhyUGdmZGFWYXc1XzMtcEZJU3hkUzYzSFpJakVHdHhUU1dSZkFQX2U2NFVnVzZ2V19KYU0tLVEyVnE5WUVpQ01GZzZwSzNWektmWnZTcEZRRUpYSFUyempHQl92WWQzNF95U05mMzZ2Ni1wc2UxN3VQUlgwd20?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zainteresowanie by\u0142o poni\u017cej oczekiwa\u0144. Nadchodz\u0105 wa\u017cne zmiany w PIT - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T17:41:03.058549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T13:02:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOSXRuR2VRaDkyVGc3aUVzd3NoYjc2bmVqaEM4VHdSdUtuUkFnYVpSM3BLN29DdUVXSjBFVHFzcXpGRE5TQWZLb3pkRjM1R1B1NjBMdVZleVlQQ055QkRzWlhSclZiR2dKM0ZSZFVneDQwMDdqWGh2b3BPUk1aelJBV0hHZERfb2ZscFFlemZmbWpDVXBobXotSTVOMmdoSWVKVXc3VWE0c3ZUR0gxdHJkTVZQTW5sVllhamhOYjJ5VU5heUlMSkdva2tUUm1wU2M?oc=5\" target=\"_blank\">Bogus\u0142aw Chrabota: Szczyt Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski-W\u0142adimir Putin w Budapeszcie? Trzeba to zablokowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPX3Y3LVVSM1MzajJVLS1CLTdZellIcV9jbHEtT0Mzc0FEc29VUjZIc3M0d0dKdnotV25FZkZ1Tm5iaVVocDd2cWRCeDJuSXNNeXNLUWVmX0pJM3hWdmtraUlvbDM3SnV5a19JVVV1d19sc2lJWUR5bzAzNVNlMVJHVU5XOEIyXy1YWnpQX0xlVmVLd0R6ZC05bU4tS2RlanJmZEJ3UFF0ZFdNUzhVeXZuWHN3?oc=5\" target=\"_blank\">Nieoficjalnie: Bia\u0142y Dom zaproponowa\u0142 miejsce spotkania Putin\u2013Ze\u0142enski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.go",
        "id": 3376168,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOSXRuR2VRaDkyVGc3aUVzd3NoYjc2bmVqaEM4VHdSdUtuUkFnYVpSM3BLN29DdUVXSjBFVHFzcXpGRE5TQWZLb3pkRjM1R1B1NjBMdVZleVlQQ055QkRzWlhSclZiR2dKM0ZSZFVneDQwMDdqWGh2b3BPUk1aelJBV0hHZERfb2ZscFFlemZmbWpDVXBobXotSTVOMmdoSWVKVXc3VWE0c3ZUR0gxdHJkTVZQTW5sVllhamhOYjJ5VU5heUlMSkdva2tUUm1wU2M?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Szczyt Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski-W\u0142adimir Putin w Budapeszcie? Trzeba to zablokowa\u0107 - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:32:48.322883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:59:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNemZTcUtTNGtCRnpNdFBoSkQyYTRHLWxPVmhZc1pST0JLXzBLbnQtamVYVm93RXAtaXBVUTdWdlZBM0w4Ti1NUUFPaElqc1JMUmxNaHMwWTcwNkMzT1g4MVZ4bXdlVC1OSFdyMUVTUUxicWh0TXI5d0FvMGNIbXd3dnB0bTFnVjNlQVhpLXlMWHd3QWdRYVNMdDhnb3B6NVhBa1ZEWER2TGtJaU1mTUhXTDJJdw?oc=5\" target=\"_blank\">Jak dron wojskowy spad\u0142 na pole kukurydzy? Oto polski system zabezpieczenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOSjgzNEw2TWxCbW5NLUc5YnA1RW93QnljODNSWkQ3dXFZUFhPU3BLNWNLejR5ZG85U084YjVVbHRGYmFmOUFCOEhVN2V6NWhWc2dvbGdyeUxhWU9wSmxuXy1wa3Z0TE5QSUdIekVBTm1zMjk0SGlTaFk3T09UWTlFOUNCUUdNOVdtdGxucXJXekJJaUJneURQVlVIeHdBSzBBd3l1cXlMSmw4SmlJZlM0eUhjTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Eksplozja na Lubelszczy\u017anie. Nieoficjalne informacje z MON: to by\u0142 prawdopodobnie \"wabik\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMip",
        "id": 3375470,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNemZTcUtTNGtCRnpNdFBoSkQyYTRHLWxPVmhZc1pST0JLXzBLbnQtamVYVm93RXAtaXBVUTdWdlZBM0w4Ti1NUUFPaElqc1JMUmxNaHMwWTcwNkMzT1g4MVZ4bXdlVC1OSFdyMUVTUUxicWh0TXI5d0FvMGNIbXd3dnB0bTFnVjNlQVhpLXlMWHd3QWdRYVNMdDhnb3B6NVhBa1ZEWER2TGtJaU1mTUhXTDJJdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak dron wojskowy spad\u0142 na pole kukurydzy? Oto polski system zabezpieczenia - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:27:37.414675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:59:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNb1FGdGxsbW9nRThjWURidVQxdzBCeDVxTXg5MWNEY3pGTUNIMXg4NFctMnMxclRydlBKMXpIZ2pCa0NfalctX09oRWNlLXdIQ2NoV183a0ZLaFhCVnVUS0R4b3NvQ2ppWmdZbGJZZVc0NVk2Q0NyQnJ5eVg0NWZSblJjV2hvYzJrZTZ5LVc3S25tWFdxMmZXYTdzMElEWXVseFFDRGx2VTU0dkU?oc=5\" target=\"_blank\">Urba\u0144ski o krok od nowego klubu! B\u0119dzie gra\u0142 w topowej lidze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNT2c1N1ZXa0pZWmVRbWFqMVFRaG1uMU8zUVNwdFBlaVp5MTE0Q2tpYno5OHhUUWt4eUl4QjQxbjk1SUtBRXE1Z2k2dmhzNFh6UUIwUk9wNXdYd0ZTUDJRXzdJQ3hheU9zMFNOUlNudExKWlVyVWxIUkw5LXprR0k0RFpCNjRhdjZaSHRGdHBnZUhPUFR2YlpQVXJyV2F0c0dYOXpxejdNWWl1U0VlSzJqRVZhbEZsaWtrRHZHY0NZV2plWWNMSEtDRUZNZw?oc=5\" target=\"_blank\">Reprezentant Polski naprawd\u0119 tam zagra! Nowe wie\u015bci o hitowym transferze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPVWFVeG",
        "id": 3374809,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNb1FGdGxsbW9nRThjWURidVQxdzBCeDVxTXg5MWNEY3pGTUNIMXg4NFctMnMxclRydlBKMXpIZ2pCa0NfalctX09oRWNlLXdIQ2NoV183a0ZLaFhCVnVUS0R4b3NvQ2ppWmdZbGJZZVc0NVk2Q0NyQnJ5eVg0NWZSblJjV2hvYzJrZTZ5LVc3S25tWFdxMmZXYTdzMElEWXVseFFDRGx2VTU0dkU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urba\u0144ski o krok od nowego klubu! B\u0119dzie gra\u0142 w topowej lidze - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T17:41:04.644371+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:56:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxQWHJ6Z0tJYXRSZGthTTRNbjExQm80TEp3UHdwWFJTa1N4OW11clp6aUJlR19MS3Z1MkJrVEhWSWR2QTdXUG5vRHpsZzFURE9PdG92NXg0LUd2cWdhMTZpR2Q4TWdOeWc5QzlFNVl4bDNTSHZmNmpWU1RRUUx0UHRHanMxSQ?oc=5\" target=\"_blank\">NVIDIA obni\u017ca ceny kart graficznych GeForce RTX 5000. Ile trzeba zap\u0142aci\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOS0VVc1l4NFQ2VUIxNWFSem5vNDJUQmdUOEp5X2FhNEZNOEZFUnF1TUJiMUdHTDdkeGxHWW9rS0Y3OVc2akhTRWFINHNDMnBmM3dwUkVlRnZKMXJZOEhGQjVzR0lhWEdnSUhFc09Vd1RxRGFTdUxfUlZ6a0F1NkVndEdZVEFrcEtuSTZvTUxxbGdhcHdnbnUwemxIdHZnSDdyQVR1aHp2WWtRcmFzSGZzaVF1bndRNC1GMEYyTkx3Y1BySTg?oc=5\" target=\"_blank\">Nvidia obni\u017ca ceny kart GeForce RTX 50. Sprawd\u017a, kt\u00f3re modele potania\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNTFRJU1U2cGdfcVVUZHpoc0hyczZUTHlTN2QxdmQzQ0o5RktwQjJuNDhrU3gybFV",
        "id": 3376173,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxQWHJ6Z0tJYXRSZGthTTRNbjExQm80TEp3UHdwWFJTa1N4OW11clp6aUJlR19MS3Z1MkJrVEhWSWR2QTdXUG5vRHpsZzFURE9PdG92NXg0LUd2cWdhMTZpR2Q4TWdOeWc5QzlFNVl4bDNTSHZmNmpWU1RRUUx0UHRHanMxSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NVIDIA obni\u017ca ceny kart graficznych GeForce RTX 5000. Ile trzeba zap\u0142aci\u0107? - Benchmark.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T17:41:05.305346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:54:37+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOeHFUWjZVNlZ3OUhvbUhxb0lHUVFzblBmMElRcEctQWxyVDZWdVU5VXBaZ1AtT2xRc1lmb3NxVi1CNFF3TlZROEd1LUNiSUNldUszakpZSW5oQWxjSTN0ajNfek9ET2lEWlJzMGtOT28xb1BkbHVEUWw1RnZhNnpMbGF4TWNJdjFBWURSc0V6OW1vbWxL?oc=5\" target=\"_blank\">Ale numer. Oto nowy biznes Marii Szarapowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font>",
        "id": 3376175,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOeHFUWjZVNlZ3OUhvbUhxb0lHUVFzblBmMElRcEctQWxyVDZWdVU5VXBaZ1AtT2xRc1lmb3NxVi1CNFF3TlZROEd1LUNiSUNldUszakpZSW5oQWxjSTN0ajNfek9ET2lEWlJzMGtOT28xb1BkbHVEUWw1RnZhNnpMbGF4TWNJdjFBWURSc0V6OW1vbWxL?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ale numer. Oto nowy biznes Marii Szarapowej - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:49:42.095948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:54:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQR2Z1cjNPNUpxUjVnaG52THNZRE93ZDRPanVJT05XR3NBdlBXYUd0TlppN3dOTTFWd0J0ZTItWUZpeG9QdFMybHpmeTRSWlhhTFo4aXhsV3Zqa1hDaVB6OFV5LWdZeFh2bW5fNnpoZXgycFI1X1FGMWp0eVlWU0MzRklMVjM4NGIwc3lRTFBfcXVrRi1WWEdTSnhCUm1Ib2dSYkVJci1zY2RxZG5f?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy nie wierz\u0105 w niezale\u017cno\u015b\u0107 Karola Nawrockiego. Jest nowy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxORXFFZEhwMXFyR2hoXzdMOVk0RWlFRTg1a2FSY2IxNUZTcmhGemY2Q19nODJSckh4RFR6Z0ZwWHhZaERXMTc0TVRNWWlQZzZkclhXQU13dUROMUJid0xpelNKTk9KZHM1aldPRDVfY2oxMnNHdkJ1aWNWVzI0YlA2c3k0ZTJJa1hsb1BPdDZ5MG85V25UbWRvYm1YcWIzN1Zwckp6S0ljQzJRLS1zRURfeEJB?oc=5\" target=\"_blank\">Zapytano o wsp\u00f3\u0142prac\u0119 prezydenta z rz\u0105dem. Polacy niemal zgodni w sonda\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxORTNFeW5xR0hUYVpGaTFvTWI",
        "id": 3373977,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQR2Z1cjNPNUpxUjVnaG52THNZRE93ZDRPanVJT05XR3NBdlBXYUd0TlppN3dOTTFWd0J0ZTItWUZpeG9QdFMybHpmeTRSWlhhTFo4aXhsV3Zqa1hDaVB6OFV5LWdZeFh2bW5fNnpoZXgycFI1X1FGMWp0eVlWU0MzRklMVjM4NGIwc3lRTFBfcXVrRi1WWEdTSnhCUm1Ib2dSYkVJci1zY2RxZG5f?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy nie wierz\u0105 w niezale\u017cno\u015b\u0107 Karola Nawrockiego. Jest nowy sonda\u017c - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:32:51.770222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:47:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPVWFVeGxfRVVEbkZQTnNDUE1aV2hBdHRNT01rWm1XTFZ0cENvenAzZEdJYlA4aF9PZXpIanVydjhPYjZ2eTd1RkFDLXhmWUgyY3ZVOEVVQ0hqbGFaQ05tLXQxeEFsNWhKd0JkeUQyb043WnZnTVVvN1U1VUtNUW5aaHRoNE1JejM3QTc4UmQ2TTdTcXVsa2wycHFBYlQ4M0FJWGF3XzV1U1pPVTlnSkJzcEl4aHE0dw?oc=5\" target=\"_blank\">Transfer Urba\u0144skiego na ostatniej prostej. Ma zagra\u0107 w topowej lidze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNT2c1N1ZXa0pZWmVRbWFqMVFRaG1uMU8zUVNwdFBlaVp5MTE0Q2tpYno5OHhUUWt4eUl4QjQxbjk1SUtBRXE1Z2k2dmhzNFh6UUIwUk9wNXdYd0ZTUDJRXzdJQ3hheU9zMFNOUlNudExKWlVyVWxIUkw5LXprR0k0RFpCNjRhdjZaSHRGdHBnZUhPUFR2YlpQVXJyV2F0c0dYOXpxejdNWWl1U0VlSzJqRVZhbEZsaWtrRHZHY0NZV2plWWNMSEtDRUZNZw?oc=5\" target=\"_blank\">Reprezentant Polski naprawd\u0119 tam zagra! Nowe wie\u015bci o hitowym transferze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic",
        "id": 3375485,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPVWFVeGxfRVVEbkZQTnNDUE1aV2hBdHRNT01rWm1XTFZ0cENvenAzZEdJYlA4aF9PZXpIanVydjhPYjZ2eTd1RkFDLXhmWUgyY3ZVOEVVQ0hqbGFaQ05tLXQxeEFsNWhKd0JkeUQyb043WnZnTVVvN1U1VUtNUW5aaHRoNE1JejM3QTc4UmQ2TTdTcXVsa2wycHFBYlQ4M0FJWGF3XzV1U1pPVTlnSkJzcEl4aHE0dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transfer Urba\u0144skiego na ostatniej prostej. Ma zagra\u0107 w topowej lidze - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:32:51.507506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:45:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxOVXpFOWN4SDNOMlNxaUJUOEtWM1NORDhMdkk2R3MtMjcwaEFpNHVReGpqejEwZEo4Z0Flc1NDY0xZU0gtLS02c29ZdkFYbnYzS3NVTGF5bEtvc0NPWl91VHhEZkF5Ry1GNlljMzViaENRME92MEdUYkVVTHlOdkdQY2tPS3VXMTZKNTlOTWdXWE9QblVuMWhVVXFzLWdZQzRsN0lqZzRiSFlKYXpJcTNkUDlSS2JPWGZ0b1lkWDJzLUc5YVBGbjkxZUlIWE53aVlrNU1rNFhQVVRxTWtGTnphSHpmNzAyUjQ?oc=5\" target=\"_blank\">OFICJALNIE: Wieczysta Krak\u00f3w z transferowym hitem. Z\u0142otej Pi\u0142ki mo\u017ce nie zdoby\u0142, ale powalczy za to o Ekstraklas\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNU0doSklHWWxVVndFcFptSHhOOXZHUUYwMmJ3X1psSkQ3by05VnptTzBWdEI4clU4ZXVTRDJRSVVFWDAxSW5RSElwekx4Q2NfRFc4bk1xYmQtWUlMcklOMUNpSDU5S2tPM3RyMVoxRzE5eTVkTk00VzVCekVlNWhoNHdZUWZNNzI1amw2RjJKMFRrWVIyRURNeE9Ja29HRmplV3N5a29PQjZkeFJqYzNUTk1fVjh5Ym1h?oc=5\" target=\"_blank\">Wieczysta oficjalnie og\u0142asza sensacyjny transfer! Du\u017ce nazwisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Prze",
        "id": 3375484,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxOVXpFOWN4SDNOMlNxaUJUOEtWM1NORDhMdkk2R3MtMjcwaEFpNHVReGpqejEwZEo4Z0Flc1NDY0xZU0gtLS02c29ZdkFYbnYzS3NVTGF5bEtvc0NPWl91VHhEZkF5Ry1GNlljMzViaENRME92MEdUYkVVTHlOdkdQY2tPS3VXMTZKNTlOTWdXWE9QblVuMWhVVXFzLWdZQzRsN0lqZzRiSFlKYXpJcTNkUDlSS2JPWGZ0b1lkWDJzLUc5YVBGbjkxZUlIWE53aVlrNU1rNFhQVVRxTWtGTnphSHpmNzAyUjQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OFICJALNIE: Wieczysta Krak\u00f3w z transferowym hitem. Z\u0142otej Pi\u0142ki mo\u017ce nie zdoby\u0142, ale powalczy za to o Ekstraklas\u0119 - Transfery.info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:27:37.056310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:30:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQNGhVR29zMGpWTktMdWFBM1kxY2xoRzBFc1UxeERwUzItYTVqUDhvOWpsaHIxUm9mMFhVOHJCc21Bc2tKbnN5YWVoTHBCRUJYWmVTSFJSanRnQ0ozT2ZXTERKeVg5VGRzOUlGRFdXXzVpRVh5OGlFcnpUZURWelV4eFhLREFlb05pQnlvZFpGbEtMclltZzloNmtiV3VFenJtdU8xZnNQNWVJdUQ2NDdBc2MyUGZ3RXYtZHRxMg?oc=5\" target=\"_blank\">Oficjalnie. Wieczysta potwierdza hit. By\u0142y pi\u0142karz Chelsea zagra w I lidze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNU0doSklHWWxVVndFcFptSHhOOXZHUUYwMmJ3X1psSkQ3by05VnptTzBWdEI4clU4ZXVTRDJRSVVFWDAxSW5RSElwekx4Q2NfRFc4bk1xYmQtWUlMcklOMUNpSDU5S2tPM3RyMVoxRzE5eTVkTk00VzVCekVlNWhoNHdZUWZNNzI1amw2RjJKMFRrWVIyRURNeE9Ja29HRmplV3N5a29PQjZkeFJqYzNUTk1fVjh5Ym1h?oc=5\" target=\"_blank\">Wieczysta oficjalnie og\u0142asza sensacyjny transfer! Du\u017ce nazwisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOV",
        "id": 3374807,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQNGhVR29zMGpWTktMdWFBM1kxY2xoRzBFc1UxeERwUzItYTVqUDhvOWpsaHIxUm9mMFhVOHJCc21Bc2tKbnN5YWVoTHBCRUJYWmVTSFJSanRnQ0ozT2ZXTERKeVg5VGRzOUlGRFdXXzVpRVh5OGlFcnpUZURWelV4eFhLREFlb05pQnlvZFpGbEtMclltZzloNmtiV3VFenJtdU8xZnNQNWVJdUQ2NDdBc2MyUGZ3RXYtZHRxMg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficjalnie. Wieczysta potwierdza hit. By\u0142y pi\u0142karz Chelsea zagra w I lidze - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T17:41:05.046759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:24:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiVEFVX3lxTE5JRjFabkk0bUREejl6OU8teGNSU3VwX1V3UlZ0SDlYbThOYXlhNkxhODVZa3RpOExWLU1oRjBkeHBZZ1g3V0hQOTZBQllYcjBUR1hCaA?oc=5\" target=\"_blank\">Lucas Piazon nowym zawodnikiem Wieczystej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">KS Wieczysta Krak\u00f3w</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNU0doSklHWWxVVndFcFptSHhOOXZHUUYwMmJ3X1psSkQ3by05VnptTzBWdEI4clU4ZXVTRDJRSVVFWDAxSW5RSElwekx4Q2NfRFc4bk1xYmQtWUlMcklOMUNpSDU5S2tPM3RyMVoxRzE5eTVkTk00VzVCekVlNWhoNHdZUWZNNzI1amw2RjJKMFRrWVIyRURNeE9Ja29HRmplV3N5a29PQjZkeFJqYzNUTk1fVjh5Ym1h?oc=5\" target=\"_blank\">Wieczysta oficjalnie og\u0142asza sensacyjny transfer! Du\u017ce nazwisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOVmVldnU3d0xzaEJYSE9HcTJabkQ3UnBZejVPUm1qbWZmR1g1T2h4alJ5SWZmZTl0Uk5qREpoWlc0bTFCVTdhT3RrZ0hsMFRVbEU5UzVnUVdZY0NIZ195b0hEamE3N20wanVZSXNiZk5ic2ZPcXYyOVNpVUdBSlJOMUk4OHZo",
        "id": 3376174,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiVEFVX3lxTE5JRjFabkk0bUREejl6OU8teGNSU3VwX1V3UlZ0SDlYbThOYXlhNkxhODVZa3RpOExWLU1oRjBkeHBZZ1g3V0hQOTZBQllYcjBUR1hCaA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lucas Piazon nowym zawodnikiem Wieczystej - KS Wieczysta Krak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T18:46:20.024717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T12:02:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOcll2UFhubi1UR2g2c1BMeG9Ha0JQeExLaVRRanF2dlhmNUZnbmlCdDJ1d0tCYktKX1pOZjZaU3JXT3ExY1p5VGEycTFxOWY5d1EwUkxsSzJNQ210U3luZmd0eUg3TldhVHQ2RUhVTWxpcVgzUVlEWlN3V0VvTnB6TWNnTzhGX2pUVzVtVTVrc1cyb1VUWldWeFYxak5ReWNPTm5vMW1fQnA4Si14V1ZpMHZNN0w?oc=5\" target=\"_blank\">Chi\u0144czycy inwestuj\u0105 w centrum Polski. B\u0119d\u0105 setki nowych miejsc pracy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxORWpZMGZfc3BIRzJlNGVVQjFhMWwtOHFQYW9YdGdvVFItbk5wMHkyYWJKSGFWZnhZcEthano0aU85SzhSZFl1aGF1V0hsS25CUlB1dkdoTHU5VGxOb2FCV2RvOHVwMzVTdXhDV1h3NDlWejlieGZsenhBRGlBOXhrbTZlOGtybXNUTlBfM2ZvaV94NllOTzNzcnFyS3d6QlJRUmc4WmQtcjg5TXBTYmIzY1piaVl6LXZvaVFUTzhCazc5YV9yVTBSdUlR?oc=5\" target=\"_blank\">Chi\u0144czycy wykupili fabryk\u0119 w Polsce. B\u0119d\u0105 produkowa\u0107 dla bran\u017cy moto i zatrudni\u0105 setki os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wnp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 3376829,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOcll2UFhubi1UR2g2c1BMeG9Ha0JQeExLaVRRanF2dlhmNUZnbmlCdDJ1d0tCYktKX1pOZjZaU3JXT3ExY1p5VGEycTFxOWY5d1EwUkxsSzJNQ210U3luZmd0eUg3TldhVHQ2RUhVTWxpcVgzUVlEWlN3V0VvTnB6TWNnTzhGX2pUVzVtVTVrc1cyb1VUWldWeFYxak5ReWNPTm5vMW1fQnA4Si14V1ZpMHZNN0w?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144czycy inwestuj\u0105 w centrum Polski. B\u0119d\u0105 setki nowych miejsc pracy - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T23:06:35.397412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T11:36:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNc2ktTS0tTWo3cURSVlkzT3BTS1dTZURRaVlyYTF1WHpTckRkb0xWUGdQYlE0VFdTa2ljTlBOWEJDTDdPVEZKeERFbm04bl9iNDFsN0FNSlJKckJYR0hmNmpVSi1WMExGX0JqVDBScF9IYlhJTHMtV0dwWTNNMmR5Qlk0SVFsQWE0cGc?oc=5\" target=\"_blank\">Korea\u0144czycy wycofuj\u0105 si\u0119 z atomu w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Energetyka24.com</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQYnRiREtvWFlnZkh6d3BfSmZrMkxjOU1uYjdtdzFPb1Z0YzR2bzdDRGkxMHV5Q01CekZZOWNNZ3gzbGhGWFMwVW15bzJoaGlsUUJsZUVvaUljWmNiUEN2bHRTREtEU0JMZkNjWmliYkN3VGx1UFRuemhNbW9ZdWwyaWE1VmplOTVsVXBkMkY5UWxBbldXR1lXcVZPc282R3lxNmRNRGJSX1J0dnRvRXJjVkRNMDI?oc=5\" target=\"_blank\">Korea\u0144czycy rezygnuj\u0105 z atomu w Polsce. Jest potwierdzenie sp\u00f3\u0142ki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxOZUlueXJGZUZZVDJHMktNUmFqWHNvV2kyR1lkdkxXUEc0S3U2YjBnd0t2S1A1NzN5WmN5X3RIZGtncW5ZZ0hXbjY1MFJiNVZCbkRU",
        "id": 3378750,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNc2ktTS0tTWo3cURSVlkzT3BTS1dTZURRaVlyYTF1WHpTckRkb0xWUGdQYlE0VFdTa2ljTlBOWEJDTDdPVEZKeERFbm04bl9iNDFsN0FNSlJKckJYR0hmNmpVSi1WMExGX0JqVDBScF9IYlhJTHMtV0dwWTNNMmR5Qlk0SVFsQWE0cGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea\u0144czycy wycofuj\u0105 si\u0119 z atomu w Polsce - Energetyka24.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:27:35.210164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T11:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPZnpGQktYdnQxc0VZdDFFU18wRDE5TWRmTWF6eEpSdloxcWpXSUhPQS1BOFFfd1MyVFRCVGllYzhaYnhycXhmZWU2UXl0MUN4ZllJelNTWFpNTDJhOWdqMmV0TVRpLWdzWVAxdzFLWEdJc0ZDX18xcnBpN2Z0M0dieERLQjFERGVmNldfMmFUcGpFdnczclBOYlR0VFVYaVhZSEFlX0R1UWhrT09fc3VtRUFDM01TaWZuUGlpSlZ2VDdjUlczLU9R?oc=5\" target=\"_blank\">Kto i jak wszed\u0142 do KRS? To s\u0119dzia Czeszkiewicz - sam to potwierdzi\u0142 w rozmowie z Niezalezna.pl</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezale\u017cna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPUy1RNTk4Rl9CVnM5ZHp6REhIbExqaVc1Vi1zWXEyejFiNmcxRktCa3VvLXQ2d09oSWNoRE1xcTFuWTlvSTJYN18wV2NzZTdTQW9XYnI2TTF3aTJXcUFGbXBQRVZTVHZ4SWhsUUFiZ1hySl9nUTMyUldmdFlOcE15WjdreFpVLVJIQWI0WWFmaXhlY0VWdlF3QW5BQ1hBVVo5SmNwcFFVcTMyd1BvMzZXSnVWdw?oc=5\" target=\"_blank\">Zamieszanie w KRS. Chcieli wej\u015b\u0107 do siedziby, \"pr\u00f3bowali odebra\u0107 akta\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.",
        "id": 3374799,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPZnpGQktYdnQxc0VZdDFFU18wRDE5TWRmTWF6eEpSdloxcWpXSUhPQS1BOFFfd1MyVFRCVGllYzhaYnhycXhmZWU2UXl0MUN4ZllJelNTWFpNTDJhOWdqMmV0TVRpLWdzWVAxdzFLWEdJc0ZDX18xcnBpN2Z0M0dieERLQjFERGVmNldfMmFUcGpFdnczclBOYlR0VFVYaVhZSEFlX0R1UWhrT09fc3VtRUFDM01TaWZuUGlpSlZ2VDdjUlczLU9R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto i jak wszed\u0142 do KRS? To s\u0119dzia Czeszkiewicz - sam to potwierdzi\u0142 w rozmowie z Niezalezna.pl - Niezale\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T20:56:33.217288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T11:29:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQai1KZ1liWXlmaDVNYnpLTkhuYjRDYXZ6Z1ZUbGt0OHJoaVZ3b1ZqbGI0U2JCZ0YzenVqN2xwODlKcDg1VjJPUFU0VGlWWWYxZFpCMVdoVDI3dFU3c1RNVThTZ1B5RTMyWGNhdlNqOWlSZkFKZ1gzdkg1SmppdjdsaUV5dXpLeTRaRnQwaUprczFtWTdyQy13QTFobDRKNTI4SnZLSlM0VUVHZWM?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Natan Stranz. 18-letni sportowiec uton\u0105\u0142 we W\u0142adys\u0142awowie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNbkFCdnZKUzY1THBseXpDUHVNWExTLWRGY1VwR2xpS1NGc2lhVlJUTjVBdFcyQUJ3aEExY2lGWGNnQVJYanEycThUUHN3Q3lKN0lwMmlOSjloSmdtU1VkZk55N1VjZGd0OXVQZkZTU2R6R1ZDUGlkUldjYzRRZm44b1VSWUxmV0R6TllyS3R4c2FXUDFBZXNBbS1pdk1lRk01Z1FQYmZsMnA?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na pla\u017cy we W\u0142adys\u0142awowie. Zagin\u0105\u0142 18-letni m\u0119\u017cczyzna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Podr\u00f3\u017ce</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgJBVV95cUxPdjA0djhub1RZRlR5LVhqUVNlRGtRV3p6SDhuQmZjMFhyMGlBS1gwSThpTTlvOHktaUw2VFFv",
        "id": 3377792,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQai1KZ1liWXlmaDVNYnpLTkhuYjRDYXZ6Z1ZUbGt0OHJoaVZ3b1ZqbGI0U2JCZ0YzenVqN2xwODlKcDg1VjJPUFU0VGlWWWYxZFpCMVdoVDI3dFU3c1RNVThTZ1B5RTMyWGNhdlNqOWlSZkFKZ1gzdkg1SmppdjdsaUV5dXpLeTRaRnQwaUprczFtWTdyQy13QTFobDRKNTI4SnZLSlM0VUVHZWM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Natan Stranz. 18-letni sportowiec uton\u0105\u0142 we W\u0142adys\u0142awowie - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T20:56:33.817370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T11:19:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQYnRiREtvWFlnZkh6d3BfSmZrMkxjOU1uYjdtdzFPb1Z0YzR2bzdDRGkxMHV5Q01CekZZOWNNZ3gzbGhGWFMwVW15bzJoaGlsUUJsZUVvaUljWmNiUEN2bHRTREtEU0JMZkNjWmliYkN3VGx1UFRuemhNbW9ZdWwyaWE1VmplOTVsVXBkMkY5UWxBbldXR1lXcVZPc282R3lxNmRNRGJSX1J0dnRvRXJjVkRNMDI?oc=5\" target=\"_blank\">Korea\u0144czycy rezygnuj\u0105 z atomu w Polsce. Jest potwierdzenie sp\u00f3\u0142ki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQOTV3NWZpbENLN1Vmb2hLUUxScmpqSlAwWTFHZjV5bVFQd1dTV0FZZGdaVDFjclJSWksxZTIxYzlZUFJlbm9jSDVDWGU2X3lSbG0yOEdobi1lRzYtQl9yRGRHSWh6d25DLTdtbzdvZjN5NkVEQjJCOFM0dGtFUURoYXFyRW5OU2lDRzQtWGozbW5aYnNtQWIxMV9KT0RKUlNBTEpQMnc4UE9BcUtNR1c2U1ZRS1k?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u0142udniowokorea\u0144ski koncern wychodzi z Polski. Mia\u0142 budowa\u0107 elektrowni\u0119 atomow\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOV1dhSTN",
        "id": 3377794,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQYnRiREtvWFlnZkh6d3BfSmZrMkxjOU1uYjdtdzFPb1Z0YzR2bzdDRGkxMHV5Q01CekZZOWNNZ3gzbGhGWFMwVW15bzJoaGlsUUJsZUVvaUljWmNiUEN2bHRTREtEU0JMZkNjWmliYkN3VGx1UFRuemhNbW9ZdWwyaWE1VmplOTVsVXBkMkY5UWxBbldXR1lXcVZPc282R3lxNmRNRGJSX1J0dnRvRXJjVkRNMDI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea\u0144czycy rezygnuj\u0105 z atomu w Polsce. Jest potwierdzenie sp\u00f3\u0142ki - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:43:29.280688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T11:17:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPLUowLTB6MnFGT1F1ZzBJMXB5XzNEdmhVMURZd3hYczh5Sk9wY3VQVG9FUjJlektXNUw5U3pEVzY1d2JrTFViNVVNZVJCSE9JcmkzQmx1cWw1VEFKVzVSVWV0bThmMU5CQWxnX2ViaUp5MzFQVjlYMEVuVFU4eldtbURTeWNka3NpMW0zdTAxdndTd3g3aHZ5ZUZHamphRDNxYmkwWDZ3cWJnTEwyMlFSTXlwSHAzcC1jMjdiTmZWaW9xOG8?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy gameplay z Resident Evil Requiem i kolejne szczeg\u00f3\u0142y. Capcom wrzuca nas w now\u0105 jako\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPTnZJdl8yS0ZqQWhlbjNKLUZDVXAwdm1FSTNCY1JNc1A0Q0tWQW1uZ0I0cTF0M2Y1OHk0cGxRNFZQOTQtdEpfRmNRbXhlWlVRZnVkbFhzc1dTaG12TFBIbzhkR0NPVVo5ZFVPYkNwOFM1Rk1TSEZfLW1tM1FlNmlsX0Y2SjgxS2NFVTl3UHhXNTVPUnNNQ3JmR2FGUnA3MG9HcjdnS3NSZXJHRWVPUzh3V0pVRl8yQlFfbnBZ?oc=5\" target=\"_blank\">Resident Evil Requiem z trzema postaciami. Wielki powr\u00f3t Leona Kennedy'ego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gry Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article",
        "id": 3373461,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPLUowLTB6MnFGT1F1ZzBJMXB5XzNEdmhVMURZd3hYczh5Sk9wY3VQVG9FUjJlektXNUw5U3pEVzY1d2JrTFViNVVNZVJCSE9JcmkzQmx1cWw1VEFKVzVSVWV0bThmMU5CQWxnX2ViaUp5MzFQVjlYMEVuVFU4eldtbURTeWNka3NpMW0zdTAxdndTd3g3aHZ5ZUZHamphRDNxYmkwWDZ3cWJnTEwyMlFSTXlwSHAzcC1jMjdiTmZWaW9xOG8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy gameplay z Resident Evil Requiem i kolejne szczeg\u00f3\u0142y. Capcom wrzuca nas w now\u0105 jako\u015b\u0107 - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:32:48.538198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T11:04:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOejNwYTlpcnlKenJuXzBEWkJSYXdsSVdCYml6cExfMmUzazg1bFplZGxHZHEwT0VGT252SHZiaU9DSm1mXzVncnQ0NTJxX3FYV3phbXJrNDVDcmRSZVdiNEU4YTZ5dFFMLXducXR4STBqUnhfaVRpWkdPV1RiN0E4bW9NNml4N1RtbHFOWVA0cE42eWhoeVpKYVU4VWFZV2lWTmplalpRY2FrbDJPU2xaRjVncGo2cmozeFA5S2QxZmZZY0hhcHc?oc=5\" target=\"_blank\">Od wrze\u015bnia w szkole dwa nowe przedmioty. \"Po co dzieciom dok\u0142ada\u0107 obowi\u0105zk\u00f3w?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwJBVV95cUxOckozWnV4NHl4YlZkWGdsRU1jd092TFlTY240cldaZzE0UUxOLTdEeUprZEo2dXpKZUk3NnZLX1VJNHNTdmlPR2swQVdvYU5TYnN1MGpEZ3pMRmpqcEExQ3UzeHo1MmxfZEpFRlNKcVhSQjJyRWtMaVNqdzg2U0wxdFp1ZUxNUWR1eGs1Q3c1akpVSVdnRURQMUU0STZkRmdGSzJ5Z2FHdWw2RF9qX0VULUlldldURE1CTWp0N1p5NWhpQWp3SXlIN2RuQ0ozMkFNTzJ3ckIwOEd1akZ0bExDMzBwNUdNSUtpa1pjaHRob1pSVGhOZkhycHVqMEloT0xFV0hDb081R0ZtZFU?oc=5\" target=\"_blank\">Rozporz\u0105dzenie Ministra Edukacji z dnia 8 sierpnia 2025 r. zmieniaj\u0105ce rozporz\u0105dze",
        "id": 3375471,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOejNwYTlpcnlKenJuXzBEWkJSYXdsSVdCYml6cExfMmUzazg1bFplZGxHZHEwT0VGT252SHZiaU9DSm1mXzVncnQ0NTJxX3FYV3phbXJrNDVDcmRSZVdiNEU4YTZ5dFFMLXducXR4STBqUnhfaVRpWkdPV1RiN0E4bW9NNml4N1RtbHFOWVA0cE42eWhoeVpKYVU4VWFZV2lWTmplalpRY2FrbDJPU2xaRjVncGo2cmozeFA5S2QxZmZZY0hhcHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od wrze\u015bnia w szkole dwa nowe przedmioty. \"Po co dzieciom dok\u0142ada\u0107 obowi\u0105zk\u00f3w?\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:49:41.893816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T11:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPeUI2VG52ZDlXcy1MVVBtVTdXUGR1YllIU2V4SnJhSk1XRVY4ZjA5Q1lLQTBDSnRPcWViVzJzNGdGOE5WSGM5bGxEZEJaeUktY09QMHF5bEtEOXhMQUpKTHJtUGJfSGUtVENBWGFRSWNUOWZJdFBKamtrczNXWXJWZldPb3pWa1B5MWZmeW0xQk90Z1lBR1VodnVJQktDSFlNbWVYVzFNRVlzR1FKQ3JRTS1obDNlX21CRTBv?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent wprowadzony w b\u0142\u0105d? Kosiniak-Kamysz m\u00f3wi o planie rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOajUwYXpwX0xJSnd3NUY1VndKUjlBYnZEaGZ1RXhNNzc1RWZtbi1zRXhVcEl5YWg5dGFwYzFEbnAySW1MMVk1c08tMzlJUDROSWhJMWtWTFM3YmFkTnREbTN4T1RoWFh6UTdqTUdrVk1QY1MybjVhTU5fMk1GY3A3MTExazNtLU9DbWhJbWFWSzNYU2lmQUUxQzN5Yw?oc=5\" target=\"_blank\">27 sierpnia posiedzenie Rady Gabinetowej \\ Aktualno\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Oficjalna strona Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNYUM5ZDhoX3A5cU1ZSVgwdXlIWlNKbzR4T",
        "id": 3373976,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPeUI2VG52ZDlXcy1MVVBtVTdXUGR1YllIU2V4SnJhSk1XRVY4ZjA5Q1lLQTBDSnRPcWViVzJzNGdGOE5WSGM5bGxEZEJaeUktY09QMHF5bEtEOXhMQUpKTHJtUGJfSGUtVENBWGFRSWNUOWZJdFBKamtrczNXWXJWZldPb3pWa1B5MWZmeW0xQk90Z1lBR1VodnVJQktDSFlNbWVYVzFNRVlzR1FKQ3JRTS1obDNlX21CRTBv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent wprowadzony w b\u0142\u0105d? Kosiniak-Kamysz m\u00f3wi o planie rz\u0105du - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:49:43.808130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:57:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQS1J3VjQ0MUlHMEdMZ3JIRklxaE5JNEZ6aVp6eXVieE5wbUJWQm5ycjAzdFV6bEVRMi16clgzc0xpUGFGclBwaEZndG8xREFtQ3VCT2piNEdxVHZ5M0phc3lPcXRNdFZpakhTWUNyZ0lzS3JqNldmR2NHNWNvZkt2SThLQ3FYdGl5d0drcnIzbmt4UmY2aFlPazFvTXQzTVluOGFkXzVHbGhudEpuejZ1enB3VndEMDcwR2pEZDE2TQ?oc=5\" target=\"_blank\">0:7 z Wis\u0142\u0105 Krak\u00f3w. By\u0142y reprezentant Polski nie m\u00f3g\u0142 milcze\u0107. \"Pr\u00f3bowa\u0142em wszystkiego\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPaXd3d3FxODJ0c3dPeWEtRnVxUVNvNFhjY2xiS1ZFemVWcUFrLTVYTUhvOGVtMUZMRkVHbkg5d3UweXhReEd2Qlg1NzExUWdJZGcxN0ZIaC1aY3BlLVZEQ0V0d2FBOTZodUVfbUhuX0ZHVVloY1ROQ1F6WkJ0a3VFekltRjU4cEVvYVotb1EyZ0M3aHI1NFNCbFVoMGJxcG81Ulo1U0xybi04R0kyVHROOEFoQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Znicz Pruszk\u00f3w - Wis\u0142a Krak\u00f3w [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPS",
        "id": 3373984,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQS1J3VjQ0MUlHMEdMZ3JIRklxaE5JNEZ6aVp6eXVieE5wbUJWQm5ycjAzdFV6bEVRMi16clgzc0xpUGFGclBwaEZndG8xREFtQ3VCT2piNEdxVHZ5M0phc3lPcXRNdFZpakhTWUNyZ0lzS3JqNldmR2NHNWNvZkt2SThLQ3FYdGl5d0drcnIzbmt4UmY2aFlPazFvTXQzTVluOGFkXzVHbGhudEpuejZ1enB3VndEMDcwR2pEZDE2TQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "0:7 z Wis\u0142\u0105 Krak\u00f3w. By\u0142y reprezentant Polski nie m\u00f3g\u0142 milcze\u0107. \"Pr\u00f3bowa\u0142em wszystkiego\" - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:43:29.478341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:52:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNLUhCeXBJYTVwTzFJVXV1dmMtMGFaWHpGek1pbkdpUUNxMGQwVG9xQVA3V25BWkYya1Q2UlZkQkplMWlrc0c1d3dUMlV0WGJwUjJSXzVGUUlzZXdZSGdhRWFHR0Fwc2d5VU5KdzU0Z1A4RHFlM3VKWTJRNlp3REU5NV9nN3Nsc2szaU5uQXdFaVlyd19IZDdVbDh2Slo5OTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niecodzienna obstawa Kasi Kowalskiej na festiwalu w Sopocie. Tego nie wida\u0107 by\u0142o w telewizji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQSWY2QkhQTzB0cEtudU04UzdDaDFEbmxfVEtnTm5JQWJQTzMwd0JUY0wzVy1iYWdqczR6ci0zV0p4d2xLc1YxYmNVVU83djhkYmU0TUV0R2otVjIxdGNpdjg1Z1d6MDlUQngzNGF4d0o2UVVOT0JvOERsQ3ktTnlnR3dLbXNGcTdIZzYxeG5iZU9KVEszbHNvWmlPMHVQclBLeEJtalA5TTJfS2piNENSQzFFRGRONG5EWmZVcGRRUkc0MGRsbmlYQnllSVVfd1Nq?oc=5\" target=\"_blank\">Urodzi\u0142a si\u0119 w Londynie, studiuje stomatologi\u0119, pisze hity gwiazdom. Kim jest Carla Fernandes?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 3373462,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNLUhCeXBJYTVwTzFJVXV1dmMtMGFaWHpGek1pbkdpUUNxMGQwVG9xQVA3V25BWkYya1Q2UlZkQkplMWlrc0c1d3dUMlV0WGJwUjJSXzVGUUlzZXdZSGdhRWFHR0Fwc2d5VU5KdzU0Z1A4RHFlM3VKWTJRNlp3REU5NV9nN3Nsc2szaU5uQXdFaVlyd19IZDdVbDh2Slo5OTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niecodzienna obstawa Kasi Kowalskiej na festiwalu w Sopocie. Tego nie wida\u0107 by\u0142o w telewizji - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:49:41.704444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:50:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOOTZyMFdwWGQ2b1FWaVNpNW5LZ3REZXg2emYxVk9ic3lZWWJBVFZBLTJ1NjV5UTluUDJCcGlFOXo2Z1pjcjd6VFRSRzVncjFlRDRiZkNnYTJrdzZUeDBVTWl1OTZrY2pPeVV5M0pTU2JkeXBmdHVEeXp1UHpPQks5ay12TnlZQW1MZnJWQ0RaT0NHdDVRVks1YTRQZFVvMldDX2g2ZW56SlNuV3dNc3pHU25pYnR6M0k?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce skutki nocnej prohibicji w Koninie. Policja poda\u0142a dane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPaUV3VG40eC1nbHlWeDFSQ2RiRnpReW5fMExsVEhSLVQ3Q2ZPZ0Q4cW5GOVVla2psX01BMGR5bnM4UG4zUmJvdGRTV3VQTEVfMmNNVzJPYWQ2YThkVl93WFVWUURLZmN1WmJOZFNlaHpheWZLcFNVQ29XczBfbkJIRVo2VzBZay1sSF91ZzdqQkduVlppbV9NNGgtUzduYkpMR1YyRnMwSTZTai1jaWUxY3ppa1NLVkF2T29mcE9NVGlIUm1aOUVIX2F6TEp4dw?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce efekty zakazu sprzeda\u017cy alkoholu w mie\u015bcie. Nawet policji trudno uwierzy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata - Dziennik.pl</font></li",
        "id": 3373975,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOOTZyMFdwWGQ2b1FWaVNpNW5LZ3REZXg2emYxVk9ic3lZWWJBVFZBLTJ1NjV5UTluUDJCcGlFOXo2Z1pjcjd6VFRSRzVncjFlRDRiZkNnYTJrdzZUeDBVTWl1OTZrY2pPeVV5M0pTU2JkeXBmdHVEeXp1UHpPQks5ay12TnlZQW1MZnJWQ0RaT0NHdDVRVks1YTRQZFVvMldDX2g2ZW56SlNuV3dNc3pHU25pYnR6M0k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce skutki nocnej prohibicji w Koninie. Policja poda\u0142a dane - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T11:31:00.065758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:48:57+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQSXNJRFBScmJveGFBVVJ5LVh0cklpNVV5QzAxVU13bDZvYkI1OThGUFZXUU5jUFVNZnhnNmJQRkFfOUtXQ3ZLWkZhVEdJeW5nekxmQTVMdVI1T0s0Nmg5c19JU0NsRkVYb1VURktZeXBtbFloQkRadWhWSERuSlNOSDlyc1htYXF4RS1UNHQzTG00aUlqcXc3aTcyTmJKLWhMQ1VqVGxSY2tjeWI2S2dmeHVTNXlPMHJYNWlDbmFqN3YwUkkyU2Fv?oc=5\" target=\"_blank\">Pracuje jako scaut pi\u0142karski. Poszed\u0142 do McDonalda. Takiej reakcji nie spodziewa\u0142 si\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font>",
        "id": 3372879,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQSXNJRFBScmJveGFBVVJ5LVh0cklpNVV5QzAxVU13bDZvYkI1OThGUFZXUU5jUFVNZnhnNmJQRkFfOUtXQ3ZLWkZhVEdJeW5nekxmQTVMdVI1T0s0Nmg5c19JU0NsRkVYb1VURktZeXBtbFloQkRadWhWSERuSlNOSDlyc1htYXF4RS1UNHQzTG00aUlqcXc3aTcyTmJKLWhMQ1VqVGxSY2tjeWI2S2dmeHVTNXlPMHJYNWlDbmFqN3YwUkkyU2Fv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracuje jako scaut pi\u0142karski. Poszed\u0142 do McDonalda. Takiej reakcji nie spodziewa\u0142 si\u0119 - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:43:28.064040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:42:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPUmJ5OUNkN3hFQmgxZXU3WU9RbEs1NnJ3M3RrTW1qdmtwTmFsQ1NuVV96dmdMWGVXN0lHQUF5S2Z0c3NmRGR5NmlhbGRkdjRaSzJCYWU5WDB0bEhsWkdvNFZkYXc3c0x2UHZYWVB1Z2lSY0dIeWVDb2N3OU5jS1Vyb3NKZjlVUnluNkJOdXh0OGtqeklCdW1DUDc1QXJWV2hrNFZBdUhtQWtNYm9HQVdJSFJLdw?oc=5\" target=\"_blank\">Policja ustali\u0142a to\u017csamo\u015b\u0107 m\u0142odego bohatera z Rybnika. M\u0119\u017cczyzna uratowa\u0142 kobiet\u0119 przed brutalnym atakiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQbWpOdFdsOHBjMklFSXV2YmhUeDYxa0Z6cmU0eWJLb19NbUJLUEZaakZaMHRkNUdTVWVDSzBPcVNWVVlEV2tVN3NNR3ZsdmxndHRna1l1bGdXbzdfWWNjSVczMjZsUkxwVzFqQnM0NU1Bd1NrS2lBUl8yaUplR3ZCRkpBZFZQdmtFTk5JMWhaMXA4ZW5FQ1hZZUhoT3o4eWR6MHRtTXhPWU5hckZMN0xB?oc=5\" target=\"_blank\">Policja poszukiwa\u0142a \"m\u0119\u017cczyzny z plecakiem\". Zosta\u0142 \"anonimowym bohaterem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUx",
        "id": 3373457,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPUmJ5OUNkN3hFQmgxZXU3WU9RbEs1NnJ3M3RrTW1qdmtwTmFsQ1NuVV96dmdMWGVXN0lHQUF5S2Z0c3NmRGR5NmlhbGRkdjRaSzJCYWU5WDB0bEhsWkdvNFZkYXc3c0x2UHZYWVB1Z2lSY0dIeWVDb2N3OU5jS1Vyb3NKZjlVUnluNkJOdXh0OGtqeklCdW1DUDc1QXJWV2hrNFZBdUhtQWtNYm9HQVdJSFJLdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja ustali\u0142a to\u017csamo\u015b\u0107 m\u0142odego bohatera z Rybnika. M\u0119\u017cczyzna uratowa\u0142 kobiet\u0119 przed brutalnym atakiem - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:49:43.417069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:42:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPNFhiYU9RcUtINzRWTXFTYTdLYkhBRVB4b2ZhU1BmaF96cGNOT2pUX01EX3RwTFNWZUpxMU1mWlUwaU8tQXVuYkFIckJLd3JpQ3lOV0hMaEFhUEVQeUhEVGJZc0ZoVHNXOENuR1VOSzZKci1odkVtSjRjVUk4R0ExYmp4elFlMkU1ekQtU0JSU09CWUw3THVIRTNiMTF2bEtVazZhbVgwcHpjZEJQazdHVDFpSTdyeHc?oc=5\" target=\"_blank\">Rozenek wprawi\u0142a ludzi w os\u0142upienie na ram\u00f3wce TVN. Tak si\u0119 wystroi\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOOG53UVQ1Nlpnd25sNFVTd2JoY0l6VGczX2c2U2RmUnZwWnc0RUZ1eUROOUtNTURsdzlnYW93QnNtR1gzbmZ3bHdoc2N0aDRQSWJYYXBOdXdEcUxDVU1VbmV2bmlEMEhxdEs5dXVtRWR4by0ySkFrX3F0SzlsZVdTdTROdU5tREl2d2lUekVnV0VkTnNsbVFjTEo3RGVtRTVtWUdmclJ6b2o3eXBBNGRhaXRIbDBJcHcxU096YmEydGMxNTRua0VFblJxT1RGNHpjLU1SUGxUNA?oc=5\" target=\"_blank\">Elegancja na ram\u00f3wce TVN-u. Dostojna Ma\u0142gorzata Rozenek i kwiecista Paulina Krupi\u0144ska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 3373982,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPNFhiYU9RcUtINzRWTXFTYTdLYkhBRVB4b2ZhU1BmaF96cGNOT2pUX01EX3RwTFNWZUpxMU1mWlUwaU8tQXVuYkFIckJLd3JpQ3lOV0hMaEFhUEVQeUhEVGJZc0ZoVHNXOENuR1VOSzZKci1odkVtSjRjVUk4R0ExYmp4elFlMkU1ekQtU0JSU09CWUw3THVIRTNiMTF2bEtVazZhbVgwcHpjZEJQazdHVDFpSTdyeHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozenek wprawi\u0142a ludzi w os\u0142upienie na ram\u00f3wce TVN. Tak si\u0119 wystroi\u0142a - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:27:36.845528+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:41:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNTmIxZm9aWjlyVm5xRHBfcXlFLWtXNUZjYUZpOFhJUmRpX2tUcDR0RkxpVkMxRWxLZk01d1VjYVk3LUJsaG84S2RGREs5WlRXZDZCeW5ZMktWVmI0RnFGVmVfSVFDcmc3WmhNelhOTU5IUXg5dmhKN2dOVGlQcUdpaTdhbUZaQzFYVW1xTkdLY0FPN0lhMFdfM0FpbHJEUDJPU25wNXdnVDVSQjg2Um85dWZHNEE1eUZLaTM5ZA?oc=5\" target=\"_blank\">Ma\u0142gorzata Rozenek bryluje w fiku\u015bnym fascynatorze. Zada\u0142a szyku na ram\u00f3wce TVN [GALERIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOOG53UVQ1Nlpnd25sNFVTd2JoY0l6VGczX2c2U2RmUnZwWnc0RUZ1eUROOUtNTURsdzlnYW93QnNtR1gzbmZ3bHdoc2N0aDRQSWJYYXBOdXdEcUxDVU1VbmV2bmlEMEhxdEs5dXVtRWR4by0ySkFrX3F0SzlsZVdTdTROdU5tREl2d2lUekVnV0VkTnNsbVFjTEo3RGVtRTVtWUdmclJ6b2o3eXBBNGRhaXRIbDBJcHcxU096YmEydGMxNTRua0VFblJxT1RGNHpjLU1SUGxUNA?oc=5\" target=\"_blank\">Elegancja na ram\u00f3wce TVN-u. Dostojna Ma\u0142gorzata Rozenek i kwiecista Paulina Krupi\u0144ska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=",
        "id": 3374806,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNTmIxZm9aWjlyVm5xRHBfcXlFLWtXNUZjYUZpOFhJUmRpX2tUcDR0RkxpVkMxRWxLZk01d1VjYVk3LUJsaG84S2RGREs5WlRXZDZCeW5ZMktWVmI0RnFGVmVfSVFDcmc3WmhNelhOTU5IUXg5dmhKN2dOVGlQcUdpaTdhbUZaQzFYVW1xTkdLY0FPN0lhMFdfM0FpbHJEUDJPU25wNXdnVDVSQjg2Um85dWZHNEE1eUZLaTM5ZA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142gorzata Rozenek bryluje w fiku\u015bnym fascynatorze. Zada\u0142a szyku na ram\u00f3wce TVN [GALERIA] - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T17:41:04.457051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQN3d3bUJpbHItSXhMazhQcHhhclFTeWRVbTA5eHAtb1FkdDNHcEFmZ2RzMks1OG8xRUd1UllTYlN3WlRVYnl4RHJTOHdjSlFTbjBFWUlIc2pDbmFXR2xTdHBaRk44SmVhaEhUc2paUGJxWHFkUHJjQnF2ZGtxMHZmdWN0dzhtMU1IUF9Rb0JBY2V4V3ViSDNwcFI2Q3lPM0xGUXJuTGdNT2NKTEU0?oc=5\" target=\"_blank\">Zamieni\u0142em konsol\u0119 na tablet i by\u0142em zaskoczony, jak dobrze to dzia\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GRY-Online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQTDM5RlA5bFVjRzF1ZHJiVUtMeTgyZ2thX290d21OX1FMQkViRkk2NERZUHdmOW1YVmN0SUxGSDN6bGxKVE9xdmFNY0dXOElseGY0aEU1MzBZV1ZWWFNVdkxBbHY0SWxhUS1yaS0yVkE4dFpydkFZc2hRb0RFazJER3hUMEpXczVaelk4UElfN2V3NkR5TjlOWmk2QmlDMllQTi0tRzhhaWhTa3lCcF8xTTRRWlljcXRTb1B5bFlUdw?oc=5\" target=\"_blank\">Huawei MatePad 11.5 2025. Widzieli\u015bmy nowy \"tablet przeciws\u0142oneczny\", znamy polskie ceny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxON",
        "id": 3376172,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQN3d3bUJpbHItSXhMazhQcHhhclFTeWRVbTA5eHAtb1FkdDNHcEFmZ2RzMks1OG8xRUd1UllTYlN3WlRVYnl4RHJTOHdjSlFTbjBFWUlIc2pDbmFXR2xTdHBaRk44SmVhaEhUc2paUGJxWHFkUHJjQnF2ZGtxMHZmdWN0dzhtMU1IUF9Rb0JBY2V4V3ViSDNwcFI2Q3lPM0xGUXJuTGdNT2NKTEU0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamieni\u0142em konsol\u0119 na tablet i by\u0142em zaskoczony, jak dobrze to dzia\u0142a - GRY-Online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:43:27.399400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:35:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNalA0VWxYWWF5bEFJY1BGTXM5R3FYdE8xWlM1UFBVbklPTWtVaXBVcGRMeDhlOGRQSEJzUi1kYVctRUFQM1BxSXR2UWw5emdJYnRjVlliWmJtU1VjbVBWOVpzaG4xSDRUWUpwbHdtOHBtVktWU2VxZ1E2czBLZFM1SWpDNnB0Wk54T1oxYXBYMmZHci1CaVJvaHdINVZwSTlPa0lXRmFBaFQ1X3FoamJ2dHA1bGJtd2NyazdsdC1fbWc?oc=5\" target=\"_blank\">Wojsko informuje o \u0107wiczeniach w Polsce. Zwr\u00f3ci\u0142o si\u0119 z apelem do kierowc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQal9aYjhTNHlidGV6Z3JlU1ZnaXRjZ3B4bFd6ek5mdzVMdjQ3T011eXJhS2ticzh6bmctSW9KQlB3ZVpZcGpNeGx6dC1wUUR4VXdJVUgtLVM5UDc5SGN1ZXBZV3JESGs3RVYxQ3ZYcnBTWUE1X2xNemRXa05aNG5JZXdLNXpjY0JJSl9QaG45cDNRSkpEV0pPU0FVYV9UWmJKSHo5RXItd0N5YWNsMFE?oc=5\" target=\"_blank\">Pilny komunikat polskiej armii. Pojazdy wojskowe na drogach. \"Zachowajcie spok\u00f3j\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cU",
        "id": 3373454,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNalA0VWxYWWF5bEFJY1BGTXM5R3FYdE8xWlM1UFBVbklPTWtVaXBVcGRMeDhlOGRQSEJzUi1kYVctRUFQM1BxSXR2UWw5emdJYnRjVlliWmJtU1VjbVBWOVpzaG4xSDRUWUpwbHdtOHBtVktWU2VxZ1E2czBLZFM1SWpDNnB0Wk54T1oxYXBYMmZHci1CaVJvaHdINVZwSTlPa0lXRmFBaFQ1X3FoamJ2dHA1bGJtd2NyazdsdC1fbWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojsko informuje o \u0107wiczeniach w Polsce. Zwr\u00f3ci\u0142o si\u0119 z apelem do kierowc\u00f3w - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:27:36.115709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:30:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPLS1tTTBDVzZJc1hqR2Fwb3ZsTlM3dUdSM3kyb1pFbWVrR2VBbUFjcTB3UGlDQUZjV05rZmVuTnR0XzMwWXRBZnJQcW5zQUhpR2Y0NVNaVVFueTFwT3lieXVaTnVfclltYUI3V01hV2JoLWJpbTBjVzFHbHVLRVFjb2pEZFFSc2swclA2c290VUJfbTVUU3VNXzI5ZnFxUFdmQU5aNW9oTGFLSURkeGJibko3ck4wZVdXZW1SbDk3aw?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany w podatku od spadk\u00f3w i darowizn ju\u017c wesz\u0142y w \u017cycie. Zobacz, co si\u0119 zmieni\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Prawna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNck5hSEd5b2kxcTE1cHgta0Y3T0x2a2R3ZEZ0bDFZellCSVMxUXUtYUdhS1Z1ZmpKbW1icWdzbmN4OTdGN1ZvSWZ4WGg2Q04wX2IyTU1HZVNlQVpjbzdFdHA3VTBkaUItV3BpbGVLR2xramp2c2FYNzBqSzB0U0tpRTcwb2t4UGhZMUNGTVM1MjlDXy1RUVVsRGo1Z3p1azVtbXNLQ01xSnByMHN0TG5DS2dicUlSbVdOd2VNbWRuZkU?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany dotycz\u0105ce opodatkowania m.in. rent prywatnych. Koniec obowi\u0105zku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 3374803,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPLS1tTTBDVzZJc1hqR2Fwb3ZsTlM3dUdSM3kyb1pFbWVrR2VBbUFjcTB3UGlDQUZjV05rZmVuTnR0XzMwWXRBZnJQcW5zQUhpR2Y0NVNaVVFueTFwT3lieXVaTnVfclltYUI3V01hV2JoLWJpbTBjVzFHbHVLRVFjb2pEZFFSc2swclA2c290VUJfbTVUU3VNXzI5ZnFxUFdmQU5aNW9oTGFLSURkeGJibko3ck4wZVdXZW1SbDk3aw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w podatku od spadk\u00f3w i darowizn ju\u017c wesz\u0142y w \u017cycie. Zobacz, co si\u0119 zmieni\u0142o - Gazeta Prawna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:49:41.525287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:22:07+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQYURvVDVoc1lNMVZWNllXZ3V0VE05eV9WSDZaNHQ3X0lpV1VrYXJPQ2lqa2ZsZkZJTmNHZFFVSThVOEg4OS1UcTBfTVhtZXl4SHNRa1hnSUgza05QNTV6UkVTWDMyN25fQ28xQ0RWdnloSGlYLTBmUEdYaVdSOHBLQUlZemNXTlVxM24xYzBFUHBtOXhHZ09FeWRpUXNqYm83MnpDNzBmU05FbnJ0Y3dJZE5TOG85WW55MXJTSE1UN0lZSTdEQmwzQm5NWXNkY1NHMmc?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek w Zak\u0142adach Chemicznych w Policach. Pracownik nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pNajZ1Y0R4SDRVSTluNHc1aDFTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3373974,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQYURvVDVoc1lNMVZWNllXZ3V0VE05eV9WSDZaNHQ3X0lpV1VrYXJPQ2lqa2ZsZkZJTmNHZFFVSThVOEg4OS1UcTBfTVhtZXl4SHNRa1hnSUgza05QNTV6UkVTWDMyN25fQ28xQ0RWdnloSGlYLTBmUEdYaVdSOHBLQUlZemNXTlVxM24xYzBFUHBtOXhHZ09FeWRpUXNqYm83MnpDNzBmU05FbnJ0Y3dJZE5TOG85WW55MXJTSE1UN0lZSTdEQmwzQm5NWXNkY1NHMmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w Zak\u0142adach Chemicznych w Policach. Pracownik nie \u017cyje - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:27:37.236348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:15:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPMjlqbW5wa2k1S25lV2lwcU9pTXVoRjRXMUNXXy1NMTU2M19IUFh1Ql83ckNVT204dkliaGhTRXVjWnMtdjlNMjh1RGlfTE1BRFFaOTBHVkpKZnZCOHQ3WTB5Nm1NdWNyWVNUN2xvVHFEbHNhZjZIQ21uaW1mNUF0UFpWd3l4QmIyMTRKd2dwcWhyaUlhbHFEdmxiUV9XbGpKaUR6YWZ6NUp0aEozZG1Vb0tsMGRYMXZOMDlrbV96bUE?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny cios dla Szcz\u0119snego. Wielki plan Barcelony w\u0142a\u015bnie leg\u0142 w gruzach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQcXdRQ0o2OGZzd2ktTGVkR0xBV256amx0cmMza3ZXS2RqeGNLRlFka2s5bXZQbWxLMENPdGVDd3pPYW1DaUNueU9HTEhScV9iZTVqT2liUk9SaHlfSXROWE10S0V3QTN4WFp5MzVJSXNVSmZRdm1XSXJMYmZ0V0lON2tILWFSTDNhRVhaQ0UxZVpTUUc4Vzg3d0RDZEExRk9BeExTYWU3Mkw0amgwYU1iMGdrNEJ6WkRxVU55TDd4TWg?oc=5\" target=\"_blank\">Szcz\u0119sny musia\u0142 si\u0119 po\u017cegna\u0107, FC Barcelona pod \u015bcian\u0105. To si\u0119 sko\u0144czy transferem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.c",
        "id": 3374808,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPMjlqbW5wa2k1S25lV2lwcU9pTXVoRjRXMUNXXy1NMTU2M19IUFh1Ql83ckNVT204dkliaGhTRXVjWnMtdjlNMjh1RGlfTE1BRFFaOTBHVkpKZnZCOHQ3WTB5Nm1NdWNyWVNUN2xvVHFEbHNhZjZIQ21uaW1mNUF0UFpWd3l4QmIyMTRKd2dwcWhyaUlhbHFEdmxiUV9XbGpKaUR6YWZ6NUp0aEozZG1Vb0tsMGRYMXZOMDlrbV96bUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny cios dla Szcz\u0119snego. Wielki plan Barcelony w\u0142a\u015bnie leg\u0142 w gruzach - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:43:29.950064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:10:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQS0ZiSXZtckMwVEh3bU43RVA4M1Nhd3pQZGw1SHhMZFhlb3Z2R0dLR3BNc0JhOHNHUXBaeUJ4Yk5LUnA5TEgtNGZFTTJ3SHU3ZUFfTF8zZkgySFBRWHFhNHh1OEZUbFNTN2lLX0tqWGIwQXNxamNuakpieXNmaXRYakczei1qQ2QtX3lMMnlMQ3Z1MTRPSUVrV1ljQWtlR0J4RjRxbHdGTHFkLU11cUZhYmJvcnRKMzBkcHM4?oc=5\" target=\"_blank\">Jan Urban og\u0142asza. Tak Polska zagra z Holandi\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPelROR3lBZFB5S0NxVjZTNlhBVWFBT01mclV2eUdmR0tTX1BZRkg3Ul83cFQxT2xjTUppaDhTV1RNVnpZcFhFREFNRWp3SUZHMmc2ekJOcFVvSWdYQTRPbEhIclNqZ0ZxdW9nVEczRU0tMlRtTUdia2dndkdPSlY5Y25jV0d1Z1lTVVNXUmVSYmRPUUtYTU0tdWNwanRFd0NVTEIxY1lKZmU0b1R3QWpyam9RbHJKakdTSlB5ZDcwN3N5NVM1b1dPVklWSnA3dW1R?oc=5\" target=\"_blank\">Jan Urban podj\u0105\u0142 decyzj\u0119. Tak zamierza wyj\u015b\u0107 na mecz z Holandi\u0105. Odwa\u017cnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 3373464,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQS0ZiSXZtckMwVEh3bU43RVA4M1Nhd3pQZGw1SHhMZFhlb3Z2R0dLR3BNc0JhOHNHUXBaeUJ4Yk5LUnA5TEgtNGZFTTJ3SHU3ZUFfTF8zZkgySFBRWHFhNHh1OEZUbFNTN2lLX0tqWGIwQXNxamNuakpieXNmaXRYakczei1qQ2QtX3lMMnlMQ3Z1MTRPSUVrV1ljQWtlR0J4RjRxbHdGTHFkLU11cUZhYmJvcnRKMzBkcHM4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Urban og\u0142asza. Tak Polska zagra z Holandi\u0105 - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:49:41.131262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T10:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPTGxQTVJDb1dTSGFnNVl6T090b0ZiendUQXc1eDNnT1JtMWRDMl8yWWpQV1J5YzFXRTA1VDVRVlRfeDZkWXRpX2JxSDNXUGRGZEFQMGVVVTV2R19VTXhVMy1MQ1VFX214QXg2alVEZkExQlNhcWJiUGMtT1FVQzJlSWVNSW1lbDFDTUpULU9VM3N2SVdPaWR4MlQxOXl2VmlXbVVlMkIxUjRPNkNLUmhuQ1pyU0dmdEIxU2FzWnZ0NFQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Mo\u017ce jestem przes\u0105dny\". Tusk sugeruje inne miejsce rozm\u00f3w pokojowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNLXRMVWZHdGtJUk9TOUZrSmcxU3BtMkVDZ0RzVUtnSFpFQkZYMzJWdGd6dmtfYlJoaGhjcHV1aXBpN2YwRmtMWGVXYkU1U2JXUnMzcmdXWks0T0luV1g5alBicDRFOE5UVm1walhFTE8ybHYwdENIOXJFbG9iN0tnT0ZlZ1Q3NjF1QVpCT2JQc2N1ZGdfdkJNTGF5anJ4WU0wcFZkb1ZWc3RGbmdfc1VhUHcxbENFSEpKMFY2V3hucw?oc=5\" target=\"_blank\">Stanowcze s\u0142owa rzeczniczki Bia\u0142ego Domu. M\u00f3wi\u0142a o \"prywatnych rozmowach\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com",
        "id": 3373972,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPTGxQTVJDb1dTSGFnNVl6T090b0ZiendUQXc1eDNnT1JtMWRDMl8yWWpQV1J5YzFXRTA1VDVRVlRfeDZkWXRpX2JxSDNXUGRGZEFQMGVVVTV2R19VTXhVMy1MQ1VFX214QXg2alVEZkExQlNhcWJiUGMtT1FVQzJlSWVNSW1lbDFDTUpULU9VM3N2SVdPaWR4MlQxOXl2VmlXbVVlMkIxUjRPNkNLUmhuQ1pyU0dmdEIxU2FzWnZ0NFQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mo\u017ce jestem przes\u0105dny\". Tusk sugeruje inne miejsce rozm\u00f3w pokojowych - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:43:28.428936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T09:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7gFBVV95cUxOZi1SWkQ1cE9TZW1oWW50eWQyVnlUME40SjFnZ0tNNHVKbmlNR3lueGtESEIzRDdnOWduZnRRU1d6YUkzdld6OEtkd2Jwc1J0enAtejVpUHRlYlg0dkwxdTNxZHZTMWRzR3Ywb3dQSXBXRnQ3N1h2NG1pZjlRaWxOdGVhSnRsNjFfZFl1OE1kN0lJeHN2WHNZSzhuQ3BJYnhDQS1yZnN2N0FwYnpZZjN4Y2xabXNHREp1TmlUc2Z4empPeklHRTV6VEhQb2dMaVNmY3NHV0JkcXJ4am9zOTBhLUFBcEZqRUdHaHhfMXdR0gHzAUFVX3lxTE1yVU5MYzJzSnJxcDR0YzdlYVoyOWtCdjIzVXhieFR2RkFZZXo0V0k4djQ2NEoyekI1Zm9SS3RuV2N3NGRqWFVfWUtlTFFYTGlfeVRtN0JUVEhIcThVcVhuV3BJQlB2cWFLNnMwaE5PaWpGSlAxd0dxWkFpV2E3Wmp0MGVDMTZOZE0xX1dXZlFoRWxOakpIS0R2anh3SEI4V3dYcm1aMzAwTmVVQ1JGT09KWHlFUDhVVm1UajkyMzNjdEkydk1FS1hxdG9ycGZoZzBGMVBXUFV2bmVDaTFibjhibWlMbzllRVoyRXdBeDZKQXVuUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Czternasta emerytura w 2025 roku: ile do r\u0119ki [tabela brutto - netto]. ZUS poda\u0142 harmonogram wyp\u0142at</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">INFOR.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQZjRrcWZGNlhXSVNxNG4yLVhNUGJYNm5jVWRyT2dsMmZza",
        "id": 3373458,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi7gFBVV95cUxOZi1SWkQ1cE9TZW1oWW50eWQyVnlUME40SjFnZ0tNNHVKbmlNR3lueGtESEIzRDdnOWduZnRRU1d6YUkzdld6OEtkd2Jwc1J0enAtejVpUHRlYlg0dkwxdTNxZHZTMWRzR3Ywb3dQSXBXRnQ3N1h2NG1pZjlRaWxOdGVhSnRsNjFfZFl1OE1kN0lJeHN2WHNZSzhuQ3BJYnhDQS1yZnN2N0FwYnpZZjN4Y2xabXNHREp1TmlUc2Z4empPeklHRTV6VEhQb2dMaVNmY3NHV0JkcXJ4am9zOTBhLUFBcEZqRUdHaHhfMXdR0gHzAUFVX3lxTE1yVU5MYzJzSnJxcDR0YzdlYVoyOWtCdjIzVXhieFR2RkFZZXo0V0k4djQ2NEoyekI1Zm9SS3RuV2N3NGRqWFVfWUtlTFFYTGlfeVRtN0JUVEhIcThVcVhuV3BJQlB2cWFLNnMwaE5PaWpGSlAxd0dxWkFpV2E3Wmp0MGVDMTZOZE0xX1dXZlFoRWxOakpIS0R2anh3SEI4V3dYcm1aMzAwTmVVQ1JGT09KWHlFUDhVVm1UajkyMzNjdEkydk1FS1hxdG9ycGZoZzBGMVBXUFV2bmVDaTFibjhibWlMbzllRVoyRXdBeDZKQXVuUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czternasta emerytura w 2025 roku: ile do r\u0119ki [tabela brutto - netto]. ZUS poda\u0142 harmonogram wyp\u0142at - INFOR.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:43:30.179241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T09:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPVnl0Z3pKVGI4Q0laWmJwYTM5by1zR1AtQjNSVFJjX3FBTXlYVFB4WDhEdDJpWWNwb3FHbFNOUUw4VVhGSVRFSnRXd0lTRmQ0Z0lsNHBnSEtkbEJzR2RiNUN0QTBoOGhKWjZWTnRaSmljeHA1N0dzc2FBalAxRHNoMEpLbmZ4YjRuMDdxMUhXeWhvcXI5VGVVOUhhSWdhc0NkNFV2RA?oc=5\" target=\"_blank\">'Mateusz' Cash mo\u017ce zmieni\u0107 klub! Sensacyjne doniesienia Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQQldJZlVvM0l0UTRVcENOWXBGUlpuWE96TE1IeDBXM3Vqb0pMeEtEajg4NXM4eHdBZVVFdkFlM0ljUjVfOV85RVdnRktWU1YwNTRVekpQWUNOTkFGSlV3cjV6VHhscE9CMklxaGhVcXJvb1pkQnVRZUpoV2ZKR04zdmJ0QkwzODZUQmZQY0h3dVFPN1hCZGdFUlEyajR1TjVTXzZkZk9udFBvaEhuZEpCdXc0bHlsYzQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjnie wie\u015bci! To tam mo\u017ce zagra\u0107 Matty Cash</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNdE9qS2FXc202SWhkMUE1b3pZWEl0VTcxWlJwX2RneWR5T19NaUZjOWdWelQ",
        "id": 3373465,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPVnl0Z3pKVGI4Q0laWmJwYTM5by1zR1AtQjNSVFJjX3FBTXlYVFB4WDhEdDJpWWNwb3FHbFNOUUw4VVhGSVRFSnRXd0lTRmQ0Z0lsNHBnSEtkbEJzR2RiNUN0QTBoOGhKWjZWTnRaSmljeHA1N0dzc2FBalAxRHNoMEpLbmZ4YjRuMDdxMUhXeWhvcXI5VGVVOUhhSWdhc0NkNFV2RA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "'Mateusz' Cash mo\u017ce zmieni\u0107 klub! Sensacyjne doniesienia Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:32:49.597183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T09:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPR29nSjV6OXpmQmZXMG54Y2dfS1pOQUVWbXItd0VKRzNIaFhfSHFHblNIUlBtNHpfUnJtb1R5V1pmN2RYN3d3VEpLMFJuR2FXTlZRd1F4Y245dWhEeTV5Tk9jWFNabTcyWTE1dXZoeW9OcEN0cmpYUDVrLTVyUXdIRmJmeHp5NnpaM3dzWnVLOWNNb2lucjV2UnUyZjBkNmJfMHc1eGNUSkpic0ZmZXJ5MndZZ0xCdTBEU0d6cWdRSW0?oc=5\" target=\"_blank\">Najwi\u0119ksza taka defilada. w Chinach. Poka\u017c\u0105 najbardziej nowoczesne militaria</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPamVjY2owY0ExSHhOUFFYYU85R3g2V1lyWE9GZWFvQzZHYThMOThVbGZZamNuNUdtV2kzSlZNY3Z1Z3J4R1pTN0VtZ1RnczAyaFJtd19jSXZFSjgwalpHLXkzWU9PTEpfRFVGSnhjc1YwUTlHV3NqQThvRjh2cmFRVGtyb3JaMThTY1NuaTI4cVM3Q3ZjVkhGb3RUekdadU9oMkl6SzFGTWVrenM?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka parada wojskowa w Pekinie. Chiny zaprezentuj\u0105 nowoczesn\u0105 technologi\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNMFoybU",
        "id": 3375476,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPR29nSjV6OXpmQmZXMG54Y2dfS1pOQUVWbXItd0VKRzNIaFhfSHFHblNIUlBtNHpfUnJtb1R5V1pmN2RYN3d3VEpLMFJuR2FXTlZRd1F4Y245dWhEeTV5Tk9jWFNabTcyWTE1dXZoeW9OcEN0cmpYUDVrLTVyUXdIRmJmeHp5NnpaM3dzWnVLOWNNb2lucjV2UnUyZjBkNmJfMHc1eGNUSkpic0ZmZXJ5MndZZ0xCdTBEU0d6cWdRSW0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksza taka defilada. w Chinach. Poka\u017c\u0105 najbardziej nowoczesne militaria - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:49:42.993428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T09:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPQmxPXzlEaXo0MDRZM2Z6aHNYNFI5ejNvYllHbnlyYW8tMWRWZWZyZzd1MDN4UENmNzZnTkxLNkNZZGJ6UVhSTWFrY3lRNnp4UndUNmFNdWI4UWQ1U09NWkhCSDl1T204RmNPYXp5MS1UR0t1N1hRUnFUQktGamhUdjdVb3g2VzhjSDB6eXRUWEFoN0ZORWsybFF4SHcxdnhYVS1JSWIzSHdnUllPLU9VckNRejJxMUlGNXdJYkxqRkJVN3JIakFr?oc=5\" target=\"_blank\">Chora praktyka wydawcy przy Vampire The Masquerade Bloodlines 2. Dwa grywalne klany za op\u0142at\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQNl9JUVJHaXktem9YQWtBdWtqNGFyZTVnUE9HUDdSZlY5a3pEb3JHNElLTlh4UnZ4OFhlMVJZUnBUeWtFbktNTDFqT0FvVzlGbmFVbVpoQkNZRXFsZzVPQURFUjA0VGw2ZmtIdWV0TGtpdHVHOElZT3Zta0g2NFdxWmdyajRjVi1vXzFkN2V5Q21tdFZOQTNfZ3dQamJCUlJKRkpqZ1ExX2pyeW1fZFdoZzdOUEZnUFpMWDdBcmNaemFSNEV2emJHVUFnQWR3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Za nic w \u015bwiecie nie preorderujcie Vampire: The Masquerade - Bloodlines 2. To materia\u0142 na najgorsz\u0105 gr\u0119 roku i bran\u017cowy skandal \u2013 CD-Action</a>&nbsp;",
        "id": 3373980,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPQmxPXzlEaXo0MDRZM2Z6aHNYNFI5ejNvYllHbnlyYW8tMWRWZWZyZzd1MDN4UENmNzZnTkxLNkNZZGJ6UVhSTWFrY3lRNnp4UndUNmFNdWI4UWQ1U09NWkhCSDl1T204RmNPYXp5MS1UR0t1N1hRUnFUQktGamhUdjdVb3g2VzhjSDB6eXRUWEFoN0ZORWsybFF4SHcxdnhYVS1JSWIzSHdnUllPLU9VckNRejJxMUlGNXdJYkxqRkJVN3JIakFr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chora praktyka wydawcy przy Vampire The Masquerade Bloodlines 2. Dwa grywalne klany za op\u0142at\u0105 - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T11:30:58.729585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T09:33:29+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOOUNZN2ZNVjEwWVh6eWhVZHl1cnBNR0Z0RkhGX3kzZW81QTFhbF9ET013ZDNYdmxzYWU5Q3d0d2oxYmxOSTEwR2lUVW1NbTZ4WGhfUm8yN1BBVFpHN3JKY09aUXJzZzhjaEJ0TFBYUGFDVS1IdGNVb0pMNW1EbzEzZFN5RDVDU3MwOWpLQTJvN0Q5VFZWSXRyRTF2SGo5N2hyZW5EaDdPc0pBbUxHelE?oc=5\" target=\"_blank\">Byli\u015bmy w pierwszym sklepie giganta z Malezji w Warszawie. Tak wygl\u0105da</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font>",
        "id": 3372873,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOOUNZN2ZNVjEwWVh6eWhVZHl1cnBNR0Z0RkhGX3kzZW81QTFhbF9ET013ZDNYdmxzYWU5Q3d0d2oxYmxOSTEwR2lUVW1NbTZ4WGhfUm8yN1BBVFpHN3JKY09aUXJzZzhjaEJ0TFBYUGFDVS1IdGNVb0pMNW1EbzEzZFN5RDVDU3MwOWpLQTJvN0Q5VFZWSXRyRTF2SGo5N2hyZW5EaDdPc0pBbUxHelE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Byli\u015bmy w pierwszym sklepie giganta z Malezji w Warszawie. Tak wygl\u0105da - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:27:35.484646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T09:33:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNanZPTEhtdnhTRVJWTmo2Z0sxVWJZWThZTnN2RlBpdTE1Q0xzajRNZ1RtbWlxS3RfaVFLLXJWM1l4c0F0RUJoaVpFMmhkMjUwME9wWjQ2TVZhLUczMV9SMFN0alcyalctcS1NT3VWWEx1d0FlcENrX0ViU09UUFVhVndXVHNfNjZaQUFnWGVQV2U5ZzZZWHZqLXg0QlJkLXJH?oc=5\" target=\"_blank\">Izrael mobilizuje rezerwist\u00f3w. Plan zaj\u0119cia Gazy wdra\u017cany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNcEh6aERNZXktTThsMGRmZjZlT0QzNzU5bTN4bjNtYzNldjRSOEpHXzJwMlJndXM5T05iVVpBdUxKaFh4endraW9lRWhVVndXOEFHcWl2MGpXamI3aEhRUGxpY3RWaUQ0SUttU2lIWlZFTEZCQUpKUVlFU05aMlZnWm9pWkl3ZTlabF9FOUwtUE03ZHpNaHZHLVhmVEZ0T2tMUE45bHNrY09WazBWcGtRaF9mUUowWEN3YlE?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Francji ostrzega przed planem Izraela. M\u00f3wi o \"prawdziwej katastrofie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQal83TC1reXRubkIyZ1FYbDFQZUtmQXJwWUVVdUN3eFJ",
        "id": 3374800,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNanZPTEhtdnhTRVJWTmo2Z0sxVWJZWThZTnN2RlBpdTE1Q0xzajRNZ1RtbWlxS3RfaVFLLXJWM1l4c0F0RUJoaVpFMmhkMjUwME9wWjQ2TVZhLUczMV9SMFN0alcyalctcS1NT3VWWEx1d0FlcENrX0ViU09UUFVhVndXVHNfNjZaQUFnWGVQV2U5ZzZZWHZqLXg0QlJkLXJH?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael mobilizuje rezerwist\u00f3w. Plan zaj\u0119cia Gazy wdra\u017cany - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T11:30:58.160106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T09:27:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQRTBtdVl3clBUYjB0dU04Slo4Z3NDZ0o1djNMa3BuMzdZTVBJOENLM0h2SUJobzh1UVZtVXNudzk2QlcxSmR4UURYZGNQN2hMNjJKZEw1RmdfUThYZm5zVDBJRmRVU2M3dlNYeVJqc2JuN0Y5MS0tbnh5d09BYkpxM1NkWmE5X25ESHdhZDY2cVU2ZlZiUGVobFQ3bGp0cS1TVElQbmU5RUNLYXItd0h1LVpBMV9RNWVtU1E?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka Brytania wzmacnia ukrai\u0144sk\u0105 obron\u0119 powietrzn\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOWlhINDFMWFN2VDhGcGE0NUJjdFhBdDhOeDk5eGd5QVlBTEdXQk84TERyczdFbjZMWnFEMXhUSVY0ODh4UDVZVm5xcWtaS0M3dU5xN0ozYzJ6anFHZ2ZZZlJuVk9Ba1JqOVRua1BXRkZxMVRTYXc2eXdWd2lVdWFUWmtlUWdiSlNJWG94WVpHaS1HYmgxY3NUOXQ3R0dpUGdXN3BVVFlteGxrbTFoMEhBNElqTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szwecja deklaruje udzia\u0142 w gwarancjach bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy. \"Trwaj\u0105 przygotowania\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNbmk0S2RaMnFOdmg3c",
        "id": 3372870,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQRTBtdVl3clBUYjB0dU04Slo4Z3NDZ0o1djNMa3BuMzdZTVBJOENLM0h2SUJobzh1UVZtVXNudzk2QlcxSmR4UURYZGNQN2hMNjJKZEw1RmdfUThYZm5zVDBJRmRVU2M3dlNYeVJqc2JuN0Y5MS0tbnh5d09BYkpxM1NkWmE5X25ESHdhZDY2cVU2ZlZiUGVobFQ3bGp0cS1TVElQbmU5RUNLYXItd0h1LVpBMV9RNWVtU1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka Brytania wzmacnia ukrai\u0144sk\u0105 obron\u0119 powietrzn\u0105 - Defence24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:49:43.172209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T09:25:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQQ0F1R2tYV0VnOTZTUGNMYVpQQWVsT0pnaUJSa1FPVUVrV1Z4M2VwYllsSU9hZWNOTHNSc0Q4bkxOREx0U3J4Z0hkS2NvUlR2UlBwU2VrTTM4UnJibnI5Vkl5WlBnWlRHNEFuVUxYMzJiZ1M2VThrTy15b2ZjT2dza3diZWJLbGM5eXZYeVdMZTh1aVFMZlE2alBuajJnSDM2N2lxU1ZuaV90MHVvaGhXbGFMdWd1MVE5RUFXRDk2YkVVNXZPVll6Uzd3QjU?oc=5\" target=\"_blank\">Zwyci\u0119\u017cczyni Bursztynowego S\u0142owika jest szcz\u0119\u015bliwie zakochana. Carla Fernandez pokaza\u0142a narzeczonego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPNzNnQkdBZHRxVWdkbXJfQzFtNEtGSElBME9xd3pyYVZvWnJpRVFZWGZNQkFqc21sdHRocnBJTDdEWEJyTW9MLTBWVjItdGxPUXByVzl4YUhTcDAxZ3A2MHM0d3ZnUExfTDlzUGFPdWpkV0w2SEZEUExkakt4SWJrWnpwenl5RVNpc0ZuVU9ReG5HNVJxMmJtZG1INzZWMWtaNTBuOFZKUGpha3VUNVhQUmMwa0ZXeEFHb2JUQnl2dzExZw?oc=5\" target=\"_blank\">Top of the Top Sopot Festival 2025. Relacja z drugiego dnia [ZDJ\u0118CIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https:",
        "id": 3373981,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQQ0F1R2tYV0VnOTZTUGNMYVpQQWVsT0pnaUJSa1FPVUVrV1Z4M2VwYllsSU9hZWNOTHNSc0Q4bkxOREx0U3J4Z0hkS2NvUlR2UlBwU2VrTTM4UnJibnI5Vkl5WlBnWlRHNEFuVUxYMzJiZ1M2VThrTy15b2ZjT2dza3diZWJLbGM5eXZYeVdMZTh1aVFMZlE2alBuajJnSDM2N2lxU1ZuaV90MHVvaGhXbGFMdWd1MVE5RUFXRDk2YkVVNXZPVll6Uzd3QjU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwyci\u0119\u017cczyni Bursztynowego S\u0142owika jest szcz\u0119\u015bliwie zakochana. Carla Fernandez pokaza\u0142a narzeczonego - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:43:30.375936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T09:23:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNUG9PMTVxWUVka1ltcWVJdkpQekRMbjVfbE1Ua1cwMndRY3hYb0xSUDNQaDZNcG9UTV94UVpJS3pBb2ZuZFJmSHJfQ0dldTdFSnU0SC1XSlNGVEtnWlFfU1l1aWdYZE5iWGt5Sk5iUEhiVzczcVB3cjZicnVaSUtVWTZVVUw0eVVwYUZDUWtOdDhDbmRyVUp2cjR6Szhma2dXVzZZUU9vYjB4Z3hkT09SU2EtRDdadw?oc=5\" target=\"_blank\">Triumf z Paolini by\u0142 dopiero pocz\u0105tkiem. Historyczny wyczyn \u015awi\u0105tek. Polka nie mog\u0142a powstrzyma\u0107 emocji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPYS1aQzZOM3RRQjZRLWdzeDhwbHhnRnhDN2JBc2QxbUVPckN6cmE0R1RWeTRONzJ2OGRCbEkwUkxFcnM4TElOM093bkZTYWpZZVc5ejl1VEJxOWREV1QyMHFxU0RzRlduZG53R1ZrbjZIMXFnMUFqSWNRSnBRNy1veTRYYi1JMW9nZGc2a2c0SmhwTWxDcnRTRmlwWVc4Zk5KVjdVZ0VCeWJWeUU?oc=5\" target=\"_blank\">Tak partner Igi \u015awi\u0105tek zareagowa\u0142 na jej sukces. Kilka s\u0142\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV9",
        "id": 3373466,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNUG9PMTVxWUVka1ltcWVJdkpQekRMbjVfbE1Ua1cwMndRY3hYb0xSUDNQaDZNcG9UTV94UVpJS3pBb2ZuZFJmSHJfQ0dldTdFSnU0SC1XSlNGVEtnWlFfU1l1aWdYZE5iWGt5Sk5iUEhiVzczcVB3cjZicnVaSUtVWTZVVUw0eVVwYUZDUWtOdDhDbmRyVUp2cjR6Szhma2dXVzZZUU9vYjB4Z3hkT09SU2EtRDdadw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Triumf z Paolini by\u0142 dopiero pocz\u0105tkiem. Historyczny wyczyn \u015awi\u0105tek. Polka nie mog\u0142a powstrzyma\u0107 emocji - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:32:49.418403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T09:13:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxObHdJelg5QVZoRHp3WlJuS3VaUDA0eTNRb2pNZjBwdDN2ckVYeUw4LUpJRTZSdHZERHdBZ0x3U0M0WWtieWZmS3RCNGpjVnVZN0Nqc2w5VzVmR0dDelhRS044WU5fb045NHBuMjRqU09tZ3VYcGtXdmd4UlBJT0JuWFZZQ1BsX0t3bGp6bUd2UzVXMHJsNmlYLTBkX1lNQ29KQmpWUlJuZVVhbmx3aGdOS29VRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Izrael przygotowuje ofensyw\u0119 na Gaz\u0119 i mobilizuje rezerwist\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQal83TC1reXRubkIyZ1FYbDFQZUtmQXJwWUVVdUN3eFJvdTJ6Yzd1VlgtbW9wYzVadDl3YUtNeVB3TzJpM3U4d1JMRFJfcFJkb3p4dndKVEN6T2ltNlE2ZlR5Ylk5R19oYmhQNFJsQzlUdkZZeFUzZWpUUmlRMDNMVmVPNTZDaUJfeFFEOGJvYWRaMWhSRnZza294azYzR3BJdS1jag?oc=5\" target=\"_blank\">Izrael rozpocz\u0105\u0142 przygotowania do ofensywy w mie\u015bcie Gaza. Armia powo\u0142uje 60 tys. rezerwist\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNcEh6aERNZXktTThsMGRmZjZ",
        "id": 3375475,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxObHdJelg5QVZoRHp3WlJuS3VaUDA0eTNRb2pNZjBwdDN2ckVYeUw4LUpJRTZSdHZERHdBZ0x3U0M0WWtieWZmS3RCNGpjVnVZN0Nqc2w5VzVmR0dDelhRS044WU5fb045NHBuMjRqU09tZ3VYcGtXdmd4UlBJT0JuWFZZQ1BsX0t3bGp6bUd2UzVXMHJsNmlYLTBkX1lNQ29KQmpWUlJuZVVhbmx3aGdOS29VRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael przygotowuje ofensyw\u0119 na Gaz\u0119 i mobilizuje rezerwist\u00f3w - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T11:30:58.339455+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:59:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPRVVZQjMxZ3pER1c1ZF9HRVlvZkZvcDBrOGhPT2FnN0pRRFo0Qmh1TXlDckF1c05LMEJhSW9lRkVieVZQTUJwZmZOUDJodEQxTmZhcm9yNWR3UEJsbGRacmttc09rMjVnVFY2Qm0wcWhSeFRsLVNGUUpuSVNXdzdIQ2Fsb3pjeW5XbEF1aVdTV3dYX3RKTjdLSmhGZmF5cHB2QnFyX2htTFVJLU1tV2lUamlTSklZTjYwNHpvbVFJajROZWIxQVVNWl84QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wzrost kursu srebra mno\u017cy zyski polskiego producenta. Drugi wynik na \u015bwiecie, wydobycie jednak w d\u00f3\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPSWpBakJHTV9ycEJoSldIY0o3NXdYWHpSNU9oN2hvOUM2bVBBX1VRekVNM3BpM2hIbTRRUGJFZ3JtX1NOeGVaaTd1QkcwS01CYVd4d1hxclJlQmVic3J5aGRzcFVlQUI0WTV2YzB3ZlljYnhYWlQ5aEtfRTBQREdTWWhiNnpQR0s0R0JlVm1uRXhGbmJkLTBYWF9DRXV6bkc1dnFIdmxB?oc=5\" target=\"_blank\">Miedziowy gigant pokaza\u0142 wyniki. Wzrost o 16 proc.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95",
        "id": 3372871,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPRVVZQjMxZ3pER1c1ZF9HRVlvZkZvcDBrOGhPT2FnN0pRRFo0Qmh1TXlDckF1c05LMEJhSW9lRkVieVZQTUJwZmZOUDJodEQxTmZhcm9yNWR3UEJsbGRacmttc09rMjVnVFY2Qm0wcWhSeFRsLVNGUUpuSVNXdzdIQ2Fsb3pjeW5XbEF1aVdTV3dYX3RKTjdLSmhGZmF5cHB2QnFyX2htTFVJLU1tV2lUamlTSklZTjYwNHpvbVFJajROZWIxQVVNWl84QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzrost kursu srebra mno\u017cy zyski polskiego producenta. Drugi wynik na \u015bwiecie, wydobycie jednak w d\u00f3\u0142 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T11:30:56.892948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:46:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxORlZnX3JlWVA4ZzQ3RG5lYktQV0hDNHJCVjZKWEVGTTdXdXB5S1dFcS1yaExYOWVXd3ppMk93bGJwb3FrNmQwRDV5REhsSDBtLS01SlJ6ejdzM2pNZE9VR0Q3UjNDZnVOdVV6Mmw2Y1hLMWY3aklLdjNTakJrcTlwdms4a2syTVpXOW1QVW5OQkc5R2RfWE1xam9wcl9McThtb0wxdnRWU00yUi1NMkhhTFh1akJtemVPWUhfaXRXVQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u0106wiczenia \"\u017belazny Obro\u0144ca-25\". Komunikat armii do Polak\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOTXFNWF84VU03RWZac2N6VDM4dVJtTnY3eDNReGJ0cHBvRVRJN2VPdXhjWVB3d1M4X2NuYndPVzZONlltRFhtQ3RIVi12YUlKXzJFZTE2N2N5YWsxQjZtUUxDSFRTV1JRZ2VkN2tOVFBzYW0wc3EwcFR2OFV6YjFyWHNDN1I3RGhPQU1VRW1XcjAySF9Cc3lneEU2QzVJZzhma2hFdXlSaFB3UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Utrudnienia na drogach w ca\u0142ym kraju. Powodem wielkie manewry wojskowe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNalA0VWxYWWF5bEFJY1BGT",
        "id": 3372865,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxORlZnX3JlWVA4ZzQ3RG5lYktQV0hDNHJCVjZKWEVGTTdXdXB5S1dFcS1yaExYOWVXd3ppMk93bGJwb3FrNmQwRDV5REhsSDBtLS01SlJ6ejdzM2pNZE9VR0Q3UjNDZnVOdVV6Mmw2Y1hLMWY3aklLdjNTakJrcTlwdms4a2syTVpXOW1QVW5OQkc5R2RfWE1xam9wcl9McThtb0wxdnRWU00yUi1NMkhhTFh1akJtemVPWUhfaXRXVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0106wiczenia \"\u017belazny Obro\u0144ca-25\". Komunikat armii do Polak\u00f3w - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T11:30:57.245887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:27:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOc1lMcFNWajU0YnlXc2ZBM0xmaTREX2E2YjAtdzM2cUkzdTN1d2Z1QW9rd2V4Y0hfV0hGbkRCajhXQ0phZ1lRZ1ZkREx0dlA5QmxKbkxxUnRkUnhnSk9wbkpBbmpWcmFfbUFwSjU4Mlo3RGV3cEtJa1JBTDJiaV9QTVdwel9sU2VadWN1NTdSTTRxenFVMVYyWnhfSW1qVWZubENDS2xhQU90Qm1MSkx4UDhpNUFKcG1WWU01TWNsa1Vma3pmdVFyTnAwY2g4UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pa\u0144stwo zaka\u017ce sprzeda\u017cy nieruchomo\u015bci na lata. Zmiana ma przynie\u015b\u0107 pozytywny efekt spo\u0142eczny. Prezydent z\u0142o\u017cy\u0142 podpis</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forsal</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTzRmbWI1V051aDBqZ01tcXBPM2hzOFpuNUFCWUl2aUcxTlFSMWRLRlhHWmJQaU1sejRtc2JaZmQyT1lfY1BnS01OOWRvd1cyZlJ2bmVWYjZzb2JJZmp4M0RFY21MOGxaWENxVUVFdEJITUhpcVZNZjdhQ3duNUhwbnVPQ2ZoZUZWbkYwcVhFZ3BDaUtWRmJBeVRFVG82YVM0SlphWEpKUVc2THlT?oc=5\" target=\"_blank\">Kosiniak-Kamysz: chcemy wyprowadzi\u0107 prezydenta z b\u0142\u0119du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 3372866,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOc1lMcFNWajU0YnlXc2ZBM0xmaTREX2E2YjAtdzM2cUkzdTN1d2Z1QW9rd2V4Y0hfV0hGbkRCajhXQ0phZ1lRZ1ZkREx0dlA5QmxKbkxxUnRkUnhnSk9wbkpBbmpWcmFfbUFwSjU4Mlo3RGV3cEtJa1JBTDJiaV9QTVdwel9sU2VadWN1NTdSTTRxenFVMVYyWnhfSW1qVWZubENDS2xhQU90Qm1MSkx4UDhpNUFKcG1WWU01TWNsa1Vma3pmdVFyTnAwY2g4UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwo zaka\u017ce sprzeda\u017cy nieruchomo\u015bci na lata. Zmiana ma przynie\u015b\u0107 pozytywny efekt spo\u0142eczny. Prezydent z\u0142o\u017cy\u0142 podpis - Forsal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:43:27.189008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:23:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOMUZXOUlTWUZ2ZUowOTBBTktuZGMzMGo3cnV3XzZYZmZTUVhnVld5NVVpSElIeXZxZGlvUXZXWlNsUlVGV2ZEVElZcXBRWkc4YUZkeXpKSGpuemtfeUd1a2VQZWV3QmMyNExNSU01MFpDaHAwQk5yakRRcFJleUh6VkVUc3hzVTNSQXppd3JQeTBRd1NMeXlvR055Q3FnN2JuVXJEcFAwQ0QxQk5PZnR2eDNrcmwtX1NSNXFiRFNOQmFPazctVHRmYmk3ek5RblNqMDV1cXNzVlROLUxaWFNvNw?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os w sprawie spotkania Putin-Ze\u0142enski. \"Spr\u00f3bowa\u0142bym znale\u017a\u0107 inne miejsce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNLXRMVWZHdGtJUk9TOUZrSmcxU3BtMkVDZ0RzVUtnSFpFQkZYMzJWdGd6dmtfYlJoaGhjcHV1aXBpN2YwRmtMWGVXYkU1U2JXUnMzcmdXWks0T0luV1g5alBicDRFOE5UVm1walhFTE8ybHYwdENIOXJFbG9iN0tnT0ZlZ1Q3NjF1QVpCT2JQc2N1ZGdfdkJNTGF5anJ4WU0wcFZkb1ZWc3RGbmdfc1VhUHcxbENFSEpKMFY2V3hucw?oc=5\" target=\"_blank\">Stanowcze s\u0142owa rzeczniczki Bia\u0142ego Domu. M\u00f3wi\u0142a o \"prywatnych rozmowach\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">One",
        "id": 3373453,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOMUZXOUlTWUZ2ZUowOTBBTktuZGMzMGo3cnV3XzZYZmZTUVhnVld5NVVpSElIeXZxZGlvUXZXWlNsUlVGV2ZEVElZcXBRWkc4YUZkeXpKSGpuemtfeUd1a2VQZWV3QmMyNExNSU01MFpDaHAwQk5yakRRcFJleUh6VkVUc3hzVTNSQXppd3JQeTBRd1NMeXlvR055Q3FnN2JuVXJEcFAwQ0QxQk5PZnR2eDNrcmwtX1NSNXFiRFNOQmFPazctVHRmYmk3ek5RblNqMDV1cXNzVlROLUxaWFNvNw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os w sprawie spotkania Putin-Ze\u0142enski. \"Spr\u00f3bowa\u0142bym znale\u017a\u0107 inne miejsce\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:32:49.239751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:19:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPRUJJcGYycDJ5NDNPZnctLURuUjZ0bFUza1BMRWlrT29YaU1UdVE0aVBFMEExMjAwdHdBdEVEUlF5SGY2cHVwdXFMZWc1M0dUbF9hdWhnZ25VSmVuNFZHczVTN3p3SFZ1VE5TV0hYY25BdFdIaFZ6WkRSY19ncE0wYlNpLUJHY0RpeG16VjBYMV9GbEFTLVFwNWhjeHFNYTFHLUFrT3R3SFRlazBOQ0RRR0tfQWtyMU9YZmd5ZUhBbkxFeVdBN3Y4?oc=5\" target=\"_blank\">To on stoi za przemian\u0105 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. \"Nie chodzi o garnitur\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPUHJWNjhiTTBhRzVHcFRfRlhxbnJSVDV5aGNENHVUQVF0V1BDNF8xa0RiaUs5bWFZSmZVekFrMnFhYU9FRTZ1ZmpKQTRvY3dfWTUtTWZ1VzgzNWlBMVk2MFMzdHBaUTZ0NENlUm1naXFueWVXbU9vNnpoZC1KR0sxLWtzOHRRcndVMm9uWV9fc0FzWnJwSGZ3akFkbDlNLWdrVi00LXk4UjhmVjU0VmE5aGZqTmNUUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Putin chwyci\u0142 za telefon przed szczytem w USA. Trzy rozmowy [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV",
        "id": 3375474,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPRUJJcGYycDJ5NDNPZnctLURuUjZ0bFUza1BMRWlrT29YaU1UdVE0aVBFMEExMjAwdHdBdEVEUlF5SGY2cHVwdXFMZWc1M0dUbF9hdWhnZ25VSmVuNFZHczVTN3p3SFZ1VE5TV0hYY25BdFdIaFZ6WkRSY19ncE0wYlNpLUJHY0RpeG16VjBYMV9GbEFTLVFwNWhjeHFNYTFHLUFrT3R3SFRlazBOQ0RRR0tfQWtyMU9YZmd5ZUhBbkxFeVdBN3Y4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To on stoi za przemian\u0105 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. \"Nie chodzi o garnitur\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T11:30:57.736778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPdTBhRVl5U1ZNOVI3SHphZDZEQjVhNl9lNDJ2ODctX2F2NC11TUV5T2lzUjZyd0VZWGs0SWwyeUpqQWRyTDZWaHdwbFhWYU5mbDM0aE0wcV9kNWdjMUl3MmRuR0tveWF0TGMyd2dtWEZ0MmdkcGhQNkEycFdUQXl5QVRSOGRYQldqZUhQM1Q0YzJhT3JKT3BTY0dCeDdxQWRyeTBzRHdmeG50UXdNYlE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Deficyt grozy\". Morawiecki pokaza\u0142 spot o rekordowym zad\u0142u\u017ceniu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPRm52bHo4MkZzbEtFNGFkSnA1OWVfMUUyTkdqQllwRTRxR0E0R21tT0lISENUVmtJY2RlWjB0RTlJSEYydjUwMkpLXzUzZGxYX1pTanlHS0NXclVFV0NLX2tZMWdvX3BtWjBKZFNyZXZJRl9ENVd4Nk1iRFIxN1pQcnFWeVphcFVNenVlQmt3?oc=5\" target=\"_blank\">Fatalne wie\u015bci ws. finans\u00f3w Polski. Ogromna dziura</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wnp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNbXRTdC1yVzZnQklaNTNZTGdxRGRNblVIZXJIdExqQzVzUTVvR0ZTUnJDYlV2Rl9IdGRfcU16WjlpNEVVMWU1QTF6eHNHSFlkand1M2FVTGI1am1NT2t",
        "id": 3372868,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPdTBhRVl5U1ZNOVI3SHphZDZEQjVhNl9lNDJ2ODctX2F2NC11TUV5T2lzUjZyd0VZWGs0SWwyeUpqQWRyTDZWaHdwbFhWYU5mbDM0aE0wcV9kNWdjMUl3MmRuR0tveWF0TGMyd2dtWEZ0MmdkcGhQNkEycFdUQXl5QVRSOGRYQldqZUhQM1Q0YzJhT3JKT3BTY0dCeDdxQWRyeTBzRHdmeG50UXdNYlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Deficyt grozy\". Morawiecki pokaza\u0142 spot o rekordowym zad\u0142u\u017ceniu - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T11:30:59.786515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNUzBFQWdHbWdzT055azRnSmh4N2k0akdjWldhNHo4SnREQ0cxTjc3SGR0Q18ybG9IUjlCV0MzTm95SjBEdzdJa0dLWklVT0dkS2xabkpULXpFUmExVjBBSm5JcnB1X1E2RUg0NXlrSDNKdWtaLW55WUF3dDdfdzd3QWdybGdMZ1ZRSUFZUFc0eDdwaUNZenU5LV9uaks5X3UzcUlDa0ZEZlk4b00?oc=5\" target=\"_blank\">Hop, hop, hop! Jest ju\u017c zwiastun 2. sezonu \"1670\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Filmweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOQnVZVVo2V0lrRUkzeXBXajJfeTZoZm1oMUlfcnZoZHlWRmdBTmh4YXl3bVNyTGhxcl9rYU1oZHB0NlhUUlpYSnhXUXVQSk1SOVZTaDNxTEdQZ2dxcS1keldRYWJNZm9JZVBDV2RKbEthc2hMaUVoMmVhRUVtYmJuYWtTdlhLVGxaOFhLdGFrNkdlS1NxRkt5dVlIT2xvODNzUFJqS3RBN0s5X0lIVFB1WU54Wkg1Yk5YT3hhMlFuYUdURVROVUZXQlZSZW4?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ale emocje! W nocy chyba nie zasn\u0119\". \"1670\" zn\u00f3w zakpi z przywar Polak\u00f3w. Jest zwiastun!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNMTIzMXc5dmNT",
        "id": 3372878,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNUzBFQWdHbWdzT055azRnSmh4N2k0akdjWldhNHo4SnREQ0cxTjc3SGR0Q18ybG9IUjlCV0MzTm95SjBEdzdJa0dLWklVT0dkS2xabkpULXpFUmExVjBBSm5JcnB1X1E2RUg0NXlrSDNKdWtaLW55WUF3dDdfdzd3QWdybGdMZ1ZRSUFZUFc0eDdwaUNZenU5LV9uaks5X3UzcUlDa0ZEZlk4b00?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hop, hop, hop! Jest ju\u017c zwiastun 2. sezonu \"1670\" - Filmweb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:27:36.668055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T08:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOQnVZVVo2V0lrRUkzeXBXajJfeTZoZm1oMUlfcnZoZHlWRmdBTmh4YXl3bVNyTGhxcl9rYU1oZHB0NlhUUlpYSnhXUXVQSk1SOVZTaDNxTEdQZ2dxcS1keldRYWJNZm9JZVBDV2RKbEthc2hMaUVoMmVhRUVtYmJuYWtTdlhLVGxaOFhLdGFrNkdlS1NxRkt5dVlIT2xvODNzUFJqS3RBN0s5X0lIVFB1WU54Wkg1Yk5YT3hhMlFuYUdURVROVUZXQlZSZW4?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ale emocje! W nocy chyba nie zasn\u0119\". \"1670\" zn\u00f3w zakpi z przywar Polak\u00f3w. Jest zwiastun!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNMTIzMXc5dmNTc3NCeXdQeUJCa2ZBN3BjRllXRGlzWVFkZmMtUVRlaEZ6VURuX2picm5mdGkyWkZZblRQMi10ZlVkYkQzQTFhQXBJdFM2NDNFNTZqcTRuNkxORTR3U3JTdGpIZjFuODc4RDJNZi14Ujgza2RvSW1mLW1fTFVwcUhPOTRqWmJFcXA0el9vWUl2b251SEJOWDdsemhFT2VSRmxkNTFNZm1PVzdWMjhrM2ttRGZ5YWhROVdScHpqMnF3YmhBcWtvU2FOLVdlZg?oc=5\" target=\"_blank\">Wydarzenie roku. Netflix w\u0142a\u015bnie opublikowa\u0142 zwiastun</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font></li><li><a href=\"https:",
        "id": 3374805,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOQnVZVVo2V0lrRUkzeXBXajJfeTZoZm1oMUlfcnZoZHlWRmdBTmh4YXl3bVNyTGhxcl9rYU1oZHB0NlhUUlpYSnhXUXVQSk1SOVZTaDNxTEdQZ2dxcS1keldRYWJNZm9JZVBDV2RKbEthc2hMaUVoMmVhRUVtYmJuYWtTdlhLVGxaOFhLdGFrNkdlS1NxRkt5dVlIT2xvODNzUFJqS3RBN0s5X0lIVFB1WU54Wkg1Yk5YT3hhMlFuYUdURVROVUZXQlZSZW4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ale emocje! W nocy chyba nie zasn\u0119\". \"1670\" zn\u00f3w zakpi z przywar Polak\u00f3w. Jest zwiastun! - Kultura Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:54:52.616843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T07:59:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNLV9uZHcyS01LRlZPSE4tUVpmU3NTZWRDY3NYb04tWGlHZVc1RFZQc2twNU5HLWtxYmI2Uk4td19DRkxMWHcyRmxIbEJyTGFHVUQ5NktOaFkyb083NEgzM3JlaktpR1J2bUNLMmZmUy11SEdZUDRUQzl1OHlyRFVBeWRnWlN5X2NVdnc?oc=5\" target=\"_blank\">Wzmo\u017cony ruch wojskowych pojazd\u00f3w. Jest apel do kierowc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Lublin112.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxQTHVSTk5WZWNic2c1T0huNmhOTWtEMzRndWZWNU52ZF9SY2JJWXBBSXR2SjM1MFlYZVd3V2ZNWkQ0eF9zeFA0VmlBcXotNnBMNjJOc1RleWlkNWhiYlJMU3BoTVhQS2ZZMjVtQnR4Y180Zk1jZWF0bmtSaWRIUUdob0xKb2JnZUhGbkE?oc=5\" target=\"_blank\">Wojsko wyda\u0142o ostrze\u017cenie. \"Uwaga, mieszka\u0144cy!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-wFBVV95cUxNOU05NHNwbFBVSlRJdkEybG5NdHByUlRBNVYxTS12N29pSkFYSXdlbURYQlRJYjN2Q01ramtkVjk1c1pJbF9oNVZHWjh2UjRmRktiaWdQNHBOM1R6MmpUSWJ0aE1oQ2FGa3ZxSkVVWmpzdDRnN01ZNnRQcnlfcGUyM0cxQWZlUF",
        "id": 3372023,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNLV9uZHcyS01LRlZPSE4tUVpmU3NTZWRDY3NYb04tWGlHZVc1RFZQc2twNU5HLWtxYmI2Uk4td19DRkxMWHcyRmxIbEJyTGFHVUQ5NktOaFkyb083NEgzM3JlaktpR1J2bUNLMmZmUy11SEdZUDRUQzl1OHlyRFVBeWRnWlN5X2NVdnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzmo\u017cony ruch wojskowych pojazd\u00f3w. Jest apel do kierowc\u00f3w - Lublin112.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T11:30:59.541156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T07:56:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxObnhXbDRCN2ZZWHlsdUVHTjRDY194V1ZTOUZkRkFZTjA3ZTVBNFphUEUzU3oyUlhGS1pscFZ1OFo0XzV5SS1CWjhacHhTcHZrRDYxWnA1d0tDV3h0QzdHRkFBaTNreTBZNmNrcjhHOGU5c1Z4THZBY014dzNSWDN1dXZVXzA2QkUzUmZHZ3dldWQtdXRUWlhLdHVucG9rbHVpaGR3Y2phN1hoSVk?oc=5\" target=\"_blank\">Cena Vampire: Bloodlines 2 to og\u00f3lnie mi\u0142e zaskoczenie. Ale to, co ukryto w dro\u017cszych edycjach, ju\u017c nie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GRY-Online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQNl9JUVJHaXktem9YQWtBdWtqNGFyZTVnUE9HUDdSZlY5a3pEb3JHNElLTlh4UnZ4OFhlMVJZUnBUeWtFbktNTDFqT0FvVzlGbmFVbVpoQkNZRXFsZzVPQURFUjA0VGw2ZmtIdWV0TGtpdHVHOElZT3Zta0g2NFdxWmdyajRjVi1vXzFkN2V5Q21tdFZOQTNfZ3dQamJCUlJKRkpqZ1ExX2pyeW1fZFdoZzdOUEZnUFpMWDdBcmNaemFSNEV2emJHVUFnQWR3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Za nic w \u015bwiecie nie preorderujcie Vampire: The Masquerade - Bloodlines 2. To materia\u0142 na najgorsz\u0105 gr\u0119 roku i bran\u017cowy skandal \u2013 CD-Action</a>&nbsp;&nbsp;<font color",
        "id": 3372877,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxObnhXbDRCN2ZZWHlsdUVHTjRDY194V1ZTOUZkRkFZTjA3ZTVBNFphUEUzU3oyUlhGS1pscFZ1OFo0XzV5SS1CWjhacHhTcHZrRDYxWnA1d0tDV3h0QzdHRkFBaTNreTBZNmNrcjhHOGU5c1Z4THZBY014dzNSWDN1dXZVXzA2QkUzUmZHZ3dldWQtdXRUWlhLdHVucG9rbHVpaGR3Y2phN1hoSVk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cena Vampire: Bloodlines 2 to og\u00f3lnie mi\u0142e zaskoczenie. Ale to, co ukryto w dro\u017cszych edycjach, ju\u017c nie - GRY-Online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:43:28.713048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T07:51:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOWTBvV3RUUnBmYVQxQVJjZW1Rd3JaTjVNb0FUdjBCbURoVWpZdTVQWDVhN1h6TFEtQzByUGtKUlk1azZEZTlITUx6QUpGMDEtdFVWVnp6Qk9yUV9FRDR2cklTQ2FBQ1FabHc4V2RjUGpoRkM0ZnlMczNQanFhRVNBWFFVc3FjWExrSmFtckZWblB4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">GPW zawiesi\u0142a notowania 35 sp\u00f3\u0142ek. A\u017c 33 z nich to gie\u0142dowi recydywi\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Parkiet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQcEVfZW50blN2b2tfV3B5ZHdnQUZ1ck5fQ2xhQXJyNlhTVlJ3X0VWSFJGY0IxWjJlZndtNThEWFdQdHVnZDRFNnJRZ2RWUGs2ZkJBcF9GRWplc01wWmFHTXU0MnhWMHlEWEwxeWZxZk5kei16Yk1zanpQSk9fZ1AyU3VvdEU1Z2lJNTllalZWT0lqT1dyRWpLUtIBlwFBVV95cUxOc0wyT1lJTHdzQUJjTzExdXJDUzZGUDl5UUJEVGpZaERXLWsxUTdQUHhqU015WFd2YjBCeWllNUQ5b2xtVU90MnhNZkJ2ck9DX0xMQ01lWjRsczhkUm4yVnhvSlJ5VG9mT2ZkamZXM1lnb0ZvNXJiR0FMbHd5TzV1eS1taWc0cUpIQkR2Vk8tVV9YanhHeXdB?oc=5\" target=\"_blank\">POLKAP: Dalsze zawieszenie obrotu akcjami Sp\u00f3\u0142ki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font>",
        "id": 3373459,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOWTBvV3RUUnBmYVQxQVJjZW1Rd3JaTjVNb0FUdjBCbURoVWpZdTVQWDVhN1h6TFEtQzByUGtKUlk1azZEZTlITUx6QUpGMDEtdFVWVnp6Qk9yUV9FRDR2cklTQ2FBQ1FabHc4V2RjUGpoRkM0ZnlMczNQanFhRVNBWFFVc3FjWExrSmFtckZWblB4QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GPW zawiesi\u0142a notowania 35 sp\u00f3\u0142ek. A\u017c 33 z nich to gie\u0142dowi recydywi\u015bci - Parkiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:32:51.982477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T07:50:44+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNUHliaTFJUURtTWlseFZVNGtHMnExYnRtYTlOOUltOXRCUGhLWFpEay0wWElXYTFpRjVyREM3NW9oR1I0R0RtYi1pLWZGUmFnZ3VUV3RyX25iNU5abnd4cnI0UmtTSllGRHczdS10V3laVEpDR1EyX0xwTnB5SUlnMDdBMmtiLXItOHlDTVBaUE1zd1l4Mm5XN1dsYmVXZlRycEJvekxEWnVuTWoxdE43UmU0MHo5b0hWV2tIUXl5d09lUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polak dosta\u0142 nietypow\u0105 prac\u0119 marze\u0144. Zdradza nam, ile si\u0119 w niej zarabia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font>",
        "id": 3375486,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNUHliaTFJUURtTWlseFZVNGtHMnExYnRtYTlOOUltOXRCUGhLWFpEay0wWElXYTFpRjVyREM3NW9oR1I0R0RtYi1pLWZGUmFnZ3VUV3RyX25iNU5abnd4cnI0UmtTSllGRHczdS10V3laVEpDR1EyX0xwTnB5SUlnMDdBMmtiLXItOHlDTVBaUE1zd1l4Mm5XN1dsYmVXZlRycEJvekxEWnVuTWoxdE43UmU0MHo5b0hWV2tIUXl5d09lUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak dosta\u0142 nietypow\u0105 prac\u0119 marze\u0144. Zdradza nam, ile si\u0119 w niej zarabia - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:54:55.127035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T07:43:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPelROR3lBZFB5S0NxVjZTNlhBVWFBT01mclV2eUdmR0tTX1BZRkg3Ul83cFQxT2xjTUppaDhTV1RNVnpZcFhFREFNRWp3SUZHMmc2ekJOcFVvSWdYQTRPbEhIclNqZ0ZxdW9nVEczRU0tMlRtTUdia2dndkdPSlY5Y25jV0d1Z1lTVVNXUmVSYmRPUUtYTU0tdWNwanRFd0NVTEIxY1lKZmU0b1R3QWpyam9RbHJKakdTSlB5ZDcwN3N5NVM1b1dPVklWSnA3dW1R?oc=5\" target=\"_blank\">Jan Urban podj\u0105\u0142 decyzj\u0119. Tak zamierza wyj\u015b\u0107 na mecz z Holandi\u0105. Odwa\u017cnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxObG5Od2g2YnNSc0lITVFnRTJsdkNxZmNfS0xILXoxcU1TeG5jbzdUbjZfd2RMT0lILW1RckhzeF9rVHlEcGJfRHlIaWxWamZ3YjV4OFlnbDZDS2g4Ym1kZ0MzcTIyX3Z5NVVSdHlmVGFOY014ZjRmdWxzcUE5R2dBSER3SnNFVm5McUpYaVg0VWVBVFA3Z2oyUm1FYkpjeHNhNW9DTzRlT2_SAa4BQVVfeXFMUEItTUxVWnlPLTQ5R2xVNzVEUkF6TDNOZ01jaFcxWmxZU2RzMWh4UWx0cWQtaGZjeE10RmZ6dWJMRjY1OWVrajQyZWlhUGJXc2FmcnJTWnA0MUs4QXBqNlRJQzZyejBRblZ3QjI3Q1lNWGpsRl85c1JYaF9DUjE5VDJmTmJfMGVrVnJPWmhhY09nbFZvemtlZzlhVEZ2Qk1",
        "id": 3372034,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPelROR3lBZFB5S0NxVjZTNlhBVWFBT01mclV2eUdmR0tTX1BZRkg3Ul83cFQxT2xjTUppaDhTV1RNVnpZcFhFREFNRWp3SUZHMmc2ekJOcFVvSWdYQTRPbEhIclNqZ0ZxdW9nVEczRU0tMlRtTUdia2dndkdPSlY5Y25jV0d1Z1lTVVNXUmVSYmRPUUtYTU0tdWNwanRFd0NVTEIxY1lKZmU0b1R3QWpyam9RbHJKakdTSlB5ZDcwN3N5NVM1b1dPVklWSnA3dW1R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Urban podj\u0105\u0142 decyzj\u0119. Tak zamierza wyj\u015b\u0107 na mecz z Holandi\u0105. Odwa\u017cnie - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:54:54.948441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T07:40:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQR0hpZ280STVvcGlvMFc2dkNpNi1lWm5XZEVxbnFsaHhXbGxTLVBLSU43WVlVWFNVY2ZyaldRc0E4aHFSY0pzNmRSN29yTlRxVDh5bmlueGxCUjhkMzF2MnBhRWo1eVdYdzZoQjlQVUVxM09TOEFvbGxGbjFlNmc5Ml9peHNvNzJCdVh1VVRjbFBSbk5mT2lKR1VfcHVjOExfZmhqNmdMQmw?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Casper Ruud podsumowa\u0142 Ig\u0119 \u015awi\u0105tek. Nie szcz\u0119dzi\u0142 s\u0142\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNN0JDWlZLRnJRZUl3LS1veEEwZl9ySGxQUVlFYmVSUVlYakdoZk50alBHMzJLbVVuUGFkS1FhUEo2RnY3VnVJZEwzazNkTHMwM19ibWswOHZJWDg2NHJuenFEcnJBLW9aRXBzWmtJeUx0TDNJeEhEaWZZY0RJbTZZUXVXd1ZwMW1yUkVkRk9R?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0105tek przerwa\u0142a wywiad. \"Co? To ty napisa\u0142e\u015b\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPNnRLbmRYdXNublRGMmxxQnVONjRpbGtZRzZwNkJBM2RiQnZodW9tRTVGMV9wY3FPRFdVaEpIWlNWclJQVnF3RUFmVU5RbVFIaXpTUnVrUUdCb0prRTlK",
        "id": 3372033,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQR0hpZ280STVvcGlvMFc2dkNpNi1lWm5XZEVxbnFsaHhXbGxTLVBLSU43WVlVWFNVY2ZyaldRc0E4aHFSY0pzNmRSN29yTlRxVDh5bmlueGxCUjhkMzF2MnBhRWo1eVdYdzZoQjlQVUVxM09TOEFvbGxGbjFlNmc5Ml9peHNvNzJCdVh1VVRjbFBSbk5mT2lKR1VfcHVjOExfZmhqNmdMQmw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Casper Ruud podsumowa\u0142 Ig\u0119 \u015awi\u0105tek. Nie szcz\u0119dzi\u0142 s\u0142\u00f3w - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T11:30:56.516331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T07:40:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOXzR4ZDR1cDV5UzhYMFV2SUlneTNJWEFrVGsydjgzX19sOGkya2J2WDRKZ1BwZHJuRTBLQlNpUmpNeDF5Q3BNQnk3cHJmNFRZTDBsZDFoejVyUTBaRU5kMV9kZERTUzlneThRS0wxZ3U1aUk0cFZZajJHMG5Ld3dZNE80NXJuY2g2bWYzUUY2aWRrcHJuaUQ3OTI2RFJWYlZRVFFiSWNucDlCTmpRUGV5UHU2VGlrU1YzcU9IR2hITmg3M19mSkE?oc=5\" target=\"_blank\">Jest nowy kandydat na rozmowy pokojowe. Gwarantuje immunitet Putinowi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQc21nTnJRV0dFVHpBdjlTTmhuejFFVTZ1TlFWRFN2d2ZmVDMwSTcwUjd1MDdCVlVLWGYyUFVXblBQOVZmNkFYa29kbjcxUHl3a2huYjdOc0ZQX29jaFBrdW4tR1hqOGQtOFFjNEZsRXg5Y3dJQU91bll1cG1RYkw0ckI4YVRKUGc3OVZYZ1o5OF95Q3RidU1HM2xhc0l6NVhRc0lqNGVUbWYtcjBqS0NnUjVDSXdpQ2FIaWRxeHdmdUNwRFk?oc=5\" target=\"_blank\">Putin mia\u0142 wskaza\u0107 miejsce spotkania z Ze\u0142enskim. Nieoficjalne doniesienia [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=",
        "id": 3372864,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOXzR4ZDR1cDV5UzhYMFV2SUlneTNJWEFrVGsydjgzX19sOGkya2J2WDRKZ1BwZHJuRTBLQlNpUmpNeDF5Q3BNQnk3cHJmNFRZTDBsZDFoejVyUTBaRU5kMV9kZERTUzlneThRS0wxZ3U1aUk0cFZZajJHMG5Ld3dZNE80NXJuY2g2bWYzUUY2aWRrcHJuaUQ3OTI2RFJWYlZRVFFiSWNucDlCTmpRUGV5UHU2VGlrU1YzcU9IR2hITmg3M19mSkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowy kandydat na rozmowy pokojowe. Gwarantuje immunitet Putinowi - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:43:29.674485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T07:37:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxON29yQ3IzS05XMnRHemFuei1IUEdEcXEyc1dzVW1YakNxaE8wbFg0UTJ6Z1N3Q3RLeXFHLVV2WEJhUmN3X2xtczgtRW1BMnJsVWlaNy1ick53OWFKN3VmcDRkcl9OSzlCZ0VMOGh2enNETllqVnFJVWJLbzE3MjE1VGRiU0tMa0VpQUx1Zy1xbFZXbGpMcHgzNU5XeUM5LWVpRVozMkZwOUhST0txZWdmWVNNaU94dUVL?oc=5\" target=\"_blank\">Wiadomo, kiedy i gdzie odb\u0119dzie si\u0119 Eurowizja 2026. \u015awi\u0119towano tu 60-lecie konkursu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQdnQ1Tk9PV2pFeGlfc0xWQjlqZG10VU9oalZnenZkTnJnYkx3Y0VfeThYNk10SGJvT1hCcURxV0h4TVRrX0FOQ2ZZeUtTY3c0VHNGTGlxZTc5LUkyOEh0LUswbjZiRTk4ME1MMHlBMkgybHdaQ3hwb0NfQUpIVFNtbXJhajBRYTluYzJ3SUt1SlBKN05BZXR6Qk1kMHlJZHI5UjdDXzdZenJyNmFJMDhN?oc=5\" target=\"_blank\">Wiede\u0144 gospodarzem Eurowizji w 2026 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal Samorz\u0105dowy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQQ3Zua0pLQVJ4eTZhRUxlSFVfY3R0SkVzZ0hpNlhod3BycX",
        "id": 3373463,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxON29yQ3IzS05XMnRHemFuei1IUEdEcXEyc1dzVW1YakNxaE8wbFg0UTJ6Z1N3Q3RLeXFHLVV2WEJhUmN3X2xtczgtRW1BMnJsVWlaNy1ick53OWFKN3VmcDRkcl9OSzlCZ0VMOGh2enNETllqVnFJVWJLbzE3MjE1VGRiU0tMa0VpQUx1Zy1xbFZXbGpMcHgzNU5XeUM5LWVpRVozMkZwOUhST0txZWdmWVNNaU94dUVL?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadomo, kiedy i gdzie odb\u0119dzie si\u0119 Eurowizja 2026. \u015awi\u0119towano tu 60-lecie konkursu - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:54:53.145556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T07:35:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQRXBjbm9HWFh6WVZhaEl0WUtocmUtRHhWdlVqUlpqMjQwRXlIeWdOY3pvMFR4UEJEUmZzZTlQaDEyUFFqTDl1TW5LR3JCSlJpSnVNejJzSTR3VGdNM0NNLTlERUQ5bk43S0Y5SFN5M1ltNDhOMEpRVEthbWl4OHY3UG9jYmlZdDNOX1Z1SEZGVW1aSHhLVzhGOS1PX2stQ3VjVmpTQ2tIYUVQZm9xcjl2X2VfNzVEUFBNeEc0ZEtURURhMlZSbHBDNDJ2bU5DUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjska ropa ponownie p\u0142ynie ruroci\u0105giem \"Przyja\u017a\u0144\" do tych europejskich kraj\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNNkF2ZXduUGVsWnhIQ0lFN0dXWjhfQi01UUNWTnZseDFjbzRyOUxQUUtGampxYU02RzEtVm8tNmxPQzlWYVRicGhab1gxbW93VF85Njc1bTVQN0RnZFp3Q3N0WkRfcmczbTFPMnFReXVoTG1WWXdWUFhFTTBVRDRLdFZ2enpDYi1IdzlyaHBlczFpWnctbnJ1ZA?oc=5\" target=\"_blank\">Szijjarto dzi\u0119kuje Rosji. Ropa zn\u00f3w p\u0142ynie na W\u0119gry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQVkt5a3MzTURYLVh4WEJmYmFQSUxNWTZpU2V5c3B",
        "id": 3372025,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQRXBjbm9HWFh6WVZhaEl0WUtocmUtRHhWdlVqUlpqMjQwRXlIeWdOY3pvMFR4UEJEUmZzZTlQaDEyUFFqTDl1TW5LR3JCSlJpSnVNejJzSTR3VGdNM0NNLTlERUQ5bk43S0Y5SFN5M1ltNDhOMEpRVEthbWl4OHY3UG9jYmlZdDNOX1Z1SEZGVW1aSHhLVzhGOS1PX2stQ3VjVmpTQ2tIYUVQZm9xcjl2X2VfNzVEUFBNeEc0ZEtURURhMlZSbHBDNDJ2bU5DUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjska ropa ponownie p\u0142ynie ruroci\u0105giem \"Przyja\u017a\u0144\" do tych europejskich kraj\u00f3w - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T12:43:27.597592+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T07:33:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNUng4M3BOT0RmaXRGd1A3dVRpRm1ZLUVTT0Ruc3ZVR21zY0F5WVJkUG5aUVZDeWZCT0hKSlA0TDVzSl81WVExeHItNkpSZ2liY1BWTm5UaTVsUjRiZ2ZuUHpjSzVKLVZsZzVpcVc1dTRxa0dPZkhPZmVicVZBYXRLZlY1MkJnZnA5U0h3VnlNQl9HRlFyRHJEMks0WFBJTHd1aEVhVWJTQUNyUHFt?oc=5\" target=\"_blank\">Witaj szko\u0142o. Brakuje nawet 20 tys. nauczycieli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNWnZYVEF4N3dOU014d1BKZlN2VHZVWWEtREpqOVd1eE8yY3MyVFlqVG1aQ3NWRUdHeFpXS3ZDUE1mVnBaMXJaTHlRbTcwY3lsbnBGS0lWeU83YnNZeTR4R0FRYm81ZHhiRTRIYVZSTmw1WmlpZUE3d3JPZU51bHhqbnpueWdhb2dfUmNvdU1mVDZGcmRjUHhhbUdScFVBMWRfTjRPODBCRUVTYlR5M3dlMjRnczhSZw?oc=5\" target=\"_blank\">Stan przed dzwonkiem. Plany lekcji u\u0142o\u017cy\u0107 b\u0119dzie trudno</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polityka</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxNZWRidjl5akRyZFUyTW12NUI3X1RkLWtjYjJCLTZKTmFXcUxCNkhQY1p2R0xjTVNP",
        "id": 3373455,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNUng4M3BOT0RmaXRGd1A3dVRpRm1ZLUVTT0Ruc3ZVR21zY0F5WVJkUG5aUVZDeWZCT0hKSlA0TDVzSl81WVExeHItNkpSZ2liY1BWTm5UaTVsUjRiZ2ZuUHpjSzVKLVZsZzVpcVc1dTRxa0dPZkhPZmVicVZBYXRLZlY1MkJnZnA5U0h3VnlNQl9HRlFyRHJEMks0WFBJTHd1aEVhVWJTQUNyUHFt?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Witaj szko\u0142o. Brakuje nawet 20 tys. nauczycieli - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T11:30:57.553118+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T07:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQREhJcjVOcjMzSDgwVlg3MkZuQ0RSaUxQZHpoVk4zZjloMnRRQm1mb2paS1NyY3ZDd0R3bG56Skg0QV9LUzk0Q2NlMjE4U0ZpWjRGNnlPOHJHckNkMVZyR3RfN0RoTFFHRmRDbm4yeFZvaTNlTmRNZG05aDZJLUVJOUdpYmJRT3c2bHJ1WEotSFlycHlRTTRFbi1vZlY0VmlRdTdhVUVkTGQwbjdiTXN4Ui1LTEpKb0k3VmEw?oc=5\" target=\"_blank\">Kamienie polecia\u0142y w stron\u0119 stra\u017cnik\u00f3w. Niespokojny poniedzia\u0142ek na granicy z Bia\u0142orusi\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNRm10MUc3SERtZkhtT25xV3Y0NnZkNURuOFVSY3dxVVZjSU54WVdvTHZLYTNGQlE0Z2prTjhtb1BEZkd0Mk0tdDUwVXQ5aG0wc3o2RHdScHFnYXd3alA4Y1lIVzRwWG5PcWhGcUpfWk9RVEhfdzRLUV81akM2NUxCdjl5X25TQl9jbGU1UTFydHhHZEJzQ245X09YdFExS1lTMExkTmpoUkRUMDRo?oc=5\" target=\"_blank\">Cztery doby na granicy polsko \u2013 bia\u0142oruskiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Podlaski Oddzia\u0142 Stra\u017cy Granicznej</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPTkNrSHdkdmkw",
        "id": 3372867,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQREhJcjVOcjMzSDgwVlg3MkZuQ0RSaUxQZHpoVk4zZjloMnRRQm1mb2paS1NyY3ZDd0R3bG56Skg0QV9LUzk0Q2NlMjE4U0ZpWjRGNnlPOHJHckNkMVZyR3RfN0RoTFFHRmRDbm4yeFZvaTNlTmRNZG05aDZJLUVJOUdpYmJRT3c2bHJ1WEotSFlycHlRTTRFbi1vZlY0VmlRdTdhVUVkTGQwbjdiTXN4Ui1LTEpKb0k3VmEw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kamienie polecia\u0142y w stron\u0119 stra\u017cnik\u00f3w. Niespokojny poniedzia\u0142ek na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:54:52.921278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T07:15:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQbTRnM0xSLUlQcFRBd18zLWdob3luWUNqdEREUDhzWjZQN08xOFlfeEdLckM3QUZ3WkRncVpwRlBOWXZIalc0dE9NNEJOX0dnQjY0ZDZPU0oyaDluSGxrc2lxZFFXUnRNaHp0RnVDZmQwODI4Zm5oR2lZTkRTWmpOMk1BYW4zYXVBOVg0NFdBVkMzYVFGYWs3a0VzdjhNRG9ZbndIOEx3ODc4dHlMaE0zWGFEMlZLdXNiZUt3?oc=5\" target=\"_blank\">Pomyli\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119 z dzikiem. S\u0105d zdecydowa\u0142 w sprawie aresztu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPeUdQZVJHV3ZEb1cxajA5UkdLNmotOHZyT192ZFJxd2lmVjNQTUxhNDJZek1PSFVodDdFNTlrZzNrVDdJOXJxLWdzZ3kzU1RFTVp4cHNnSDhDRmZfZHFhRUYtUENqVFo0Sl9sT3dkT3R6LU84Y2JJOHQ3VVFpQkFzRGsxVnFad0p5QktFMGlDRmZrOTJXOEtUNDhyYTBMZjk0dU5QQzZzY2xUTHoycThjQXNDX3pQbTJCakUyUV9wWG1ScDNq?oc=5\" target=\"_blank\">Zastrzelony przez my\u015bliwego przed domem. Karnista: niewyobra\u017calny skandal</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPNmJvWE9mZ0Q5ODhud",
        "id": 3372024,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQbTRnM0xSLUlQcFRBd18zLWdob3luWUNqdEREUDhzWjZQN08xOFlfeEdLckM3QUZ3WkRncVpwRlBOWXZIalc0dE9NNEJOX0dnQjY0ZDZPU0oyaDluSGxrc2lxZFFXUnRNaHp0RnVDZmQwODI4Zm5oR2lZTkRTWmpOMk1BYW4zYXVBOVg0NFdBVkMzYVFGYWs3a0VzdjhNRG9ZbndIOEx3ODc4dHlMaE0zWGFEMlZLdXNiZUt3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomyli\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119 z dzikiem. S\u0105d zdecydowa\u0142 w sprawie aresztu - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T16:32:51.202532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T07:13:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOMEM4WTdRTWU2VmoyaVhKcmpOX2NndjY2aUx3Yk9pa0RRVzJlYWJtMU9zaDlXY2d0TzBZdmlWUXJ5eFF0Z2wtaWpsUlptaDFZYjFrSTIyTE5FMmh5bzNtS0ZSZE9TYi05RnRTNjdwZENpTUljNXZCOWRTa2M3Q2NPdldNaUl1UWZ4blNYUXhiZVh1Um9qUzV5OVFCU1RaUGJyRjJZYUxDVzZhRktf?oc=5\" target=\"_blank\">Walczy\u0142a w TVN jak lwica. Kim jest m\u0142oda Polka, kt\u00f3ra wykosi\u0142a konkurencj\u0119?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Muzyka Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPOXVNMURBd043OXhuMVpqQXdHdmJxbVJPZjRfLTFTY3RzNHdIdXUtWF9BaWduay1OLWRKQkJ1TjJxdXpqd2tWZFhORjRuWnJMVDc3dmdOQ3NvSVpsMWloZEsyVmJyYzRHb0o2V3NRc05IWUdzTlhwRVBDWW91YWZ5SHRnSV9HMkNiSGxlS1JVbFFnMmVFZ0FUMFVMbWFCRDdobEJXOS1MNm1NTzIycENHZzE2dFIzVkZ6Q2hrWTlQNFRoOWxjcm9iUg?oc=5\" target=\"_blank\">Carla Fernandes z Bursztynowym S\u0142owikiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOMGQzejVfN3NhU08tT3VhS2REYTZFRVl6ZWhWWlJ",
        "id": 3375483,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOMEM4WTdRTWU2VmoyaVhKcmpOX2NndjY2aUx3Yk9pa0RRVzJlYWJtMU9zaDlXY2d0TzBZdmlWUXJ5eFF0Z2wtaWpsUlptaDFZYjFrSTIyTE5FMmh5bzNtS0ZSZE9TYi05RnRTNjdwZENpTUljNXZCOWRTa2M3Q2NPdldNaUl1UWZ4blNYUXhiZVh1Um9qUzV5OVFCU1RaUGJyRjJZYUxDVzZhRktf?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walczy\u0142a w TVN jak lwica. Kim jest m\u0142oda Polka, kt\u00f3ra wykosi\u0142a konkurencj\u0119? - Muzyka Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T11:30:58.923991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T07:02:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPS2w3S1dyUjVNaEhfcE43djNWaE9GSGJKUWp2R2hBV3U3ZTBfOUZvTm53MTRVT3Jtb2w1NFM5cDZWS2VFMnNkOEtTdXRLSGpDMVNwWFdEaEE3WjJXWV9vaTFEQ0lsenhnLWVpVVVhRWswbmRmRVd6YjY4dHBLR0NpZjJfazZXOVVCOU4tOGs0RjRHQ29lYTFXamdkNlJ5aFgxRm1QbDBjdVladWtuemE4REZka1FXNTVubGdfeFl2X3kzTkxDYVExbXBKd2F4SDRzMGYw?oc=5\" target=\"_blank\">Valor Mortis na gameplayu urzeka mrocznym klimatem! Tw\u00f3rcy Ghostrunnera: \u201eChcemy spr\u00f3bowa\u0107 czego\u015b nowego\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPZVRGNVVaYl9GWUVKZ3NNQkdEV3VQVE5FMjNJQXhENC1hYm5yTXAxX3RZNG15dVhxZkU1QzNvLXVtd2g5ZURENzE0YmxMaGJoNXRJQnUyenBEbzRLNjFvU1QwVi1wZ0ZqbDhyTnhnQmVaMThpM1RRX3h3Ykg1bTFhakVWT214U1JiR3l3elFkRnlTUVhkdVJiS09YY00yUFBiYTZYQ3pDYW1RZmhoT19ORERRc3paUERpYzFlMVh6QzA3em5SQjNmc05jdULSAcsBQVVfeXFMTmRIOFZ2VjIzR3hHMzd5YnJxeHUyamhlMG9tYXRDT1VFOUNDbkxCZ3NLMFFOUHByc1pYZlloRjhaa3BJNDJuU05kcURVdXpYbnl5Sm5icVJhWjdET01HSDBLcGxfRVBnWkNMOE",
        "id": 3372874,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPS2w3S1dyUjVNaEhfcE43djNWaE9GSGJKUWp2R2hBV3U3ZTBfOUZvTm53MTRVT3Jtb2w1NFM5cDZWS2VFMnNkOEtTdXRLSGpDMVNwWFdEaEE3WjJXWV9vaTFEQ0lsenhnLWVpVVVhRWswbmRmRVd6YjY4dHBLR0NpZjJfazZXOVVCOU4tOGs0RjRHQ29lYTFXamdkNlJ5aFgxRm1QbDBjdVladWtuemE4REZka1FXNTVubGdfeFl2X3kzTkxDYVExbXBKd2F4SDRzMGYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Valor Mortis na gameplayu urzeka mrocznym klimatem! Tw\u00f3rcy Ghostrunnera: \u201eChcemy spr\u00f3bowa\u0107 czego\u015b nowego\u201d - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:27:36.359616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T07:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNTFRJU1U2cGdfcVVUZHpoc0hyczZUTHlTN2QxdmQzQ0o5RktwQjJuNDhrU3gybFVWa0tRT3UzU3hTS05HSlNWZUtSRW5LbnNmVWd2Rmw5YkptYVFoUUloMnowUTZEbGtlRjBPM3htRzIwaFhOa1ZBSGZPdXQyeU92US10eXVXR25qYW9mUWJkQWtSWnpDZUVoUGY4STN0cFZwcGhlUDRhM0s0SkVYVlFraWF5OGxHNF9VTTJLUGlzMV9Yd2cyeU1fRlFtSGxoUXFD?oc=5\" target=\"_blank\">Karty graficzne NVIDIA GeForce RTX z serii 50 z ni\u017cszym MSRP. Jakie modele doczeka\u0142y si\u0119 lepszej kwoty sugerowanej?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOS0VVc1l4NFQ2VUIxNWFSem5vNDJUQmdUOEp5X2FhNEZNOEZFUnF1TUJiMUdHTDdkeGxHWW9rS0Y3OVc2akhTRWFINHNDMnBmM3dwUkVlRnZKMXJZOEhGQjVzR0lhWEdnSUhFc09Vd1RxRGFTdUxfUlZ6a0F1NkVndEdZVEFrcEtuSTZvTUxxbGdhcHdnbnUwemxIdHZnSDdyQVR1aHp2WWtRcmFzSGZzaVF1bndRNC1GMEYyTkx3Y1BySTg?oc=5\" target=\"_blank\">Nvidia obni\u017ca ceny kart GeForce RTX 50. Sprawd\u017a, kt\u00f3re modele potania\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</fo",
        "id": 3374804,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNTFRJU1U2cGdfcVVUZHpoc0hyczZUTHlTN2QxdmQzQ0o5RktwQjJuNDhrU3gybFVWa0tRT3UzU3hTS05HSlNWZUtSRW5LbnNmVWd2Rmw5YkptYVFoUUloMnowUTZEbGtlRjBPM3htRzIwaFhOa1ZBSGZPdXQyeU92US10eXVXR25qYW9mUWJkQWtSWnpDZUVoUGY4STN0cFZwcGhlUDRhM0s0SkVYVlFraWF5OGxHNF9VTTJLUGlzMV9Yd2cyeU1fRlFtSGxoUXFD?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karty graficzne NVIDIA GeForce RTX z serii 50 z ni\u017cszym MSRP. Jakie modele doczeka\u0142y si\u0119 lepszej kwoty sugerowanej? - PurePC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:54:52.162335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T06:57:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPWXFWVU5LcTN2VXp5SVFwWnNMdXlVQ3Jtc0ZfOU1rOGlGUkJaLVo2QXJkdHM2LUYwMEQzMTRfS09SYUVrU1I4ZmU3dTJhdTJBOHJIR2Q5N28yQjJIc2NEOXNMRVhneXJ2aEJnQUkyUjJFcEgwZkxJMHNFaktyWXpEelB3YzlrSGxkZklZMGZveUVSYktLa2x5MGQ0bTZCczN1UU9hZ3RleGxLWGQ2b2diWWVsRlRhZnhkdlE?oc=5\" target=\"_blank\">Osiny. Niezidentyfikowany obiekt spad\u0142 na pole. Eksplozja na Lubelszczy\u017anie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPSEFJdVB2b2FnUjl6WGNZYWdHUkhQZDA3RFd2bVp0TmNZVkhrUWI2a3JUV2xDdW5VNzVhZ184N1M1LXRSQkUwb1E5QzYyVk9LdVpiUmUtb1JoMHVXR1VvQjRzVmlrZmNLSFlKbWJ2TkRkU3JtMmJaSFJ4amJOaE5mZjRKLWZHUzVFZ24tenZTZ3daWlpwT0xfamJlTVBTcDhxTjJwVWE2cE9IOGpaUEE?oc=5\" target=\"_blank\">Nieznany obiekt eksplodowa\u0142 na Lubelszczy\u017anie. Jest komunikat wojska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOT1FIZHJO",
        "id": 3372022,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPWXFWVU5LcTN2VXp5SVFwWnNMdXlVQ3Jtc0ZfOU1rOGlGUkJaLVo2QXJkdHM2LUYwMEQzMTRfS09SYUVrU1I4ZmU3dTJhdTJBOHJIR2Q5N28yQjJIc2NEOXNMRVhneXJ2aEJnQUkyUjJFcEgwZkxJMHNFaktyWXpEelB3YzlrSGxkZklZMGZveUVSYktLa2x5MGQ0bTZCczN1UU9hZ3RleGxLWGQ2b2diWWVsRlRhZnhkdlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Osiny. Niezidentyfikowany obiekt spad\u0142 na pole. Eksplozja na Lubelszczy\u017anie - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T19:51:38.519944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T06:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxOQ3MwaHpVcnRlVTJZYnplcUlxOWhuQ2Y2NHdPcDBqTW5wQzdINVZRRDJodGdIbUZiT0Fsc0REbkxYQ3RWeVUtbkp2TFcxeUkzNG9VU2tqeU1jVmlrRDVGSkdTcjZHc1V3Tkw0cGwzVjEwSlh4eHNsaVVaQkwtbHQydg?oc=5\" target=\"_blank\">Korea: KHNP nie zbuduje elektrowni j\u0105drowej w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Alert</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQYnRiREtvWFlnZkh6d3BfSmZrMkxjOU1uYjdtdzFPb1Z0YzR2bzdDRGkxMHV5Q01CekZZOWNNZ3gzbGhGWFMwVW15bzJoaGlsUUJsZUVvaUljWmNiUEN2bHRTREtEU0JMZkNjWmliYkN3VGx1UFRuemhNbW9ZdWwyaWE1VmplOTVsVXBkMkY5UWxBbldXR1lXcVZPc282R3lxNmRNRGJSX1J0dnRvRXJjVkRNMDI?oc=5\" target=\"_blank\">Korea\u0144czycy rezygnuj\u0105 z atomu w Polsce. Jest potwierdzenie sp\u00f3\u0142ki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPZFN4TlI0UnVxenZtSjZCRUI3MUZVN0ROREctdjJ5TDZTRVhiOUpFbzQyQVlFd00wS0VBM1E4WUc4a1NTYkRzRWNja25KYjBOU21td2k5WH",
        "id": 3377359,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxOQ3MwaHpVcnRlVTJZYnplcUlxOWhuQ2Y2NHdPcDBqTW5wQzdINVZRRDJodGdIbUZiT0Fsc0REbkxYQ3RWeVUtbkp2TFcxeUkzNG9VU2tqeU1jVmlrRDVGSkdTcjZHc1V3Tkw0cGwzVjEwSlh4eHNsaVVaQkwtbHQydg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea: KHNP nie zbuduje elektrowni j\u0105drowej w Polsce - Biznes Alert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T13:49:43.595501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T06:38:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQaW9XRFpONlpLT25KaU0xTlhtd1BLRXNNcG04X3FzWmR6S3dyem01LVd4V2hZWHprMEllT2pfaC1zQk82WlpHZE9RaFVGMk1ySG9JaExBTDBQbkQwNzV2OUREM3RCcm5qX0hpQ21DSFlYUWxNYUFwNm44STliQ2J1bGpQYVVYMmQ5R0dIYzV2RGxNN2NWZm8ySTJ5c1hGZ3lCNUdRcGp4SkY4X3ljNWFFUmhZa2FMby1wSGFWMmFiYTlGdTREMFM5YTJYbw?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Urban zamierza zagra\u0107 z Holandi\u0105. Przyzna\u0142 to wprost. \"Chcia\u0142bym, \u017ceby si\u0119 wkurzali\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPelROR3lBZFB5S0NxVjZTNlhBVWFBT01mclV2eUdmR0tTX1BZRkg3Ul83cFQxT2xjTUppaDhTV1RNVnpZcFhFREFNRWp3SUZHMmc2ekJOcFVvSWdYQTRPbEhIclNqZ0ZxdW9nVEczRU0tMlRtTUdia2dndkdPSlY5Y25jV0d1Z1lTVVNXUmVSYmRPUUtYTU0tdWNwanRFd0NVTEIxY1lKZmU0b1R3QWpyam9RbHJKakdTSlB5ZDcwN3N5NVM1b1dPVklWSnA3dW1R?oc=5\" target=\"_blank\">Jan Urban podj\u0105\u0142 decyzj\u0119. Tak zamierza wyj\u015b\u0107 na mecz z Holandi\u0105. Odwa\u017cnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></l",
        "id": 3373983,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQaW9XRFpONlpLT25KaU0xTlhtd1BLRXNNcG04X3FzWmR6S3dyem01LVd4V2hZWHprMEllT2pfaC1zQk82WlpHZE9RaFVGMk1ySG9JaExBTDBQbkQwNzV2OUREM3RCcm5qX0hpQ21DSFlYUWxNYUFwNm44STliQ2J1bGpQYVVYMmQ5R0dIYzV2RGxNN2NWZm8ySTJ5c1hGZ3lCNUdRcGp4SkY4X3ljNWFFUmhZa2FMby1wSGFWMmFiYTlGdTREMFM5YTJYbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Urban zamierza zagra\u0107 z Holandi\u0105. Przyzna\u0142 to wprost. \"Chcia\u0142bym, \u017ceby si\u0119 wkurzali\" - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:27:35.031722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T06:35:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNVWsxTC12UE1sOUNnc3U0TWN0bHBXc2d5eEd5eFlrNmZ0MjY3MUFDMVl0am04LXpIRk9iOGhrUkhJcEwzUG52ZnVZNWVDUF8wbENSVXZaZVdQZzJSMUlvWEhZTlowRVpFY2laSnU5cmRsRkQxNnpLZS1mcWlyU3BPaWtvNm9mMFJSNmQ3My1RVkpIQ004bjZPUExJWGNrc3dUTGxFWDR1N3UwUFVneEtnUnl4SmZaSDVRd1BQLXFTNllNMWc?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka Brytania rozwa\u017ca ochron\u0119 ukrai\u0144skiego nieba i port\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOWlhINDFMWFN2VDhGcGE0NUJjdFhBdDhOeDk5eGd5QVlBTEdXQk84TERyczdFbjZMWnFEMXhUSVY0ODh4UDVZVm5xcWtaS0M3dU5xN0ozYzJ6anFHZ2ZZZlJuVk9Ba1JqOVRua1BXRkZxMVRTYXc2eXdWd2lVdWFUWmtlUWdiSlNJWG94WVpHaS1HYmgxY3NUOXQ3R0dpUGdXN3BVVFlteGxrbTFoMEhBNElqTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szwecja deklaruje udzia\u0142 w gwarancjach bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy. \"Trwaj\u0105 przygotowania\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cU",
        "id": 3374798,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNVWsxTC12UE1sOUNnc3U0TWN0bHBXc2d5eEd5eFlrNmZ0MjY3MUFDMVl0am04LXpIRk9iOGhrUkhJcEwzUG52ZnVZNWVDUF8wbENSVXZaZVdQZzJSMUlvWEhZTlowRVpFY2laSnU5cmRsRkQxNnpLZS1mcWlyU3BPaWtvNm9mMFJSNmQ3My1RVkpIQ004bjZPUExJWGNrc3dUTGxFWDR1N3UwUFVneEtnUnl4SmZaSDVRd1BQLXFTNllNMWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka Brytania rozwa\u017ca ochron\u0119 ukrai\u0144skiego nieba i port\u00f3w - Defence24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:54:54.041497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T06:33:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQZjRrcWZGNlhXSVNxNG4yLVhNUGJYNm5jVWRyT2dsMmZzaElXbjlYUk1DNXhoejVmVXZFMV9ocVlnWVVjblNjV285cnFGektjc3ZzcnYzeDlmSzNkN29FS2Nsb2RfSERBd0xmOEFBQnJLSFB4Q3lscndFXzRMLVJ3NjRzSkdQSzRpTEhxaEhCdHJ3WEhPQjU0SVJYN1hVWG0yNFRHNGFEZzJFRnJjc1lJQ0ZqNFNrWWRoRU90VnIwRDQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nieoczekiwany efekt renty wdowiej. Mo\u017ce zmniejszy\u0107 jedno z istotnych \u015bwiadcze\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPN0lLWk9qNklfOS1zVGphVktyWWM4b2F1NUtmTVN0R1pnemM0QjdJOFU2TW9mMHJkR3NPeTN1aWkxMGJnWHRxT0ZtQ2J1WFB5WEFjdkY3N2tieThzbFNGS01GbW0taEc2NmNkeFZoelJraVVUamdCcmt4RDBxUzNvWTdBMlFVQmo1dzFqeTltaE9LdEJHQ1dhWWZtdWJ6TDA3SkI4QnhQbEc2cU04X0VRbVkyT0l4VFBIck5LeVMyQS1HdHo5VGVLRGhFVWFMN2dZMXc?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy wyp\u0142ata czternastek? Jest grupa senior\u00f3w, kt\u00f3rzy nie dostan\u0105 tego \u015bwiadczenia w tym roku.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a hr",
        "id": 3372029,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQZjRrcWZGNlhXSVNxNG4yLVhNUGJYNm5jVWRyT2dsMmZzaElXbjlYUk1DNXhoejVmVXZFMV9ocVlnWVVjblNjV285cnFGektjc3ZzcnYzeDlmSzNkN29FS2Nsb2RfSERBd0xmOEFBQnJLSFB4Q3lscndFXzRMLVJ3NjRzSkdQSzRpTEhxaEhCdHJ3WEhPQjU0SVJYN1hVWG0yNFRHNGFEZzJFRnJjc1lJQ0ZqNFNrWWRoRU90VnIwRDQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoczekiwany efekt renty wdowiej. Mo\u017ce zmniejszy\u0107 jedno z istotnych \u015bwiadcze\u0144 - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T07:25:18.786316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T06:06:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOZlZJMW0tT0ZEVHZpR0ZjS0tpT205eGZTcVJSZ25nekhBS3Rjb1diZzFTalIzSkJUT3dEU24tRlZBNXdUcmd2eWF5TXFvQmJLOC1NMGVUQUNzM09zRVJBWVpQVE11d3RxNlptOXlZdklxWjlmNWxFMkpVYk4tV04zMTRSME1KaDU0MnJFSlB4djE4bGgyVWZlU1JVMmNUZkVvb1l2c01jeTBhOVNJQ3VDZWdVTFRTQlA3WnMweGx4TWc2enRHY3VJODZmV0xrWEhH?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat rodzinny nad polskim morzem. Sekrety przesz\u0142o\u015bci zawsze wyjd\u0105 na jaw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">swiatseriali.interia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQcVU2QkY1d2VxblRaMXpxWV9EMVdEUU5WcWdzX0tCOHFNRWIwUG1PU0VjODBmMFEzdWc4bTU3MFRGNEZOT3FaVFdUd2gxRDVhVk5jZ3ctNVhNZnMxUGlGc2JpUUc1SHh6OWYyNkYzNlVOeUZpLUpmU3NwWlp6MVpUakk5bk9qSzRJbWJoNnp3OUh4alBuS19qWkpGcTZLRnJMX19IelZkNXVvcm1rZ2FMUFFnYzFYME5s?oc=5\" target=\"_blank\">Recenzja serialu: \u201eScheda\u201d, scen. Bartosz Janiszewski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polityka</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 3371511,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOZlZJMW0tT0ZEVHZpR0ZjS0tpT205eGZTcVJSZ25nekhBS3Rjb1diZzFTalIzSkJUT3dEU24tRlZBNXdUcmd2eWF5TXFvQmJLOC1NMGVUQUNzM09zRVJBWVpQVE11d3RxNlptOXlZdklxWjlmNWxFMkpVYk4tV04zMTRSME1KaDU0MnJFSlB4djE4bGgyVWZlU1JVMmNUZkVvb1l2c01jeTBhOVNJQ3VDZWdVTFRTQlA3WnMweGx4TWc2enRHY3VJODZmV0xrWEhH?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat rodzinny nad polskim morzem. Sekrety przesz\u0142o\u015bci zawsze wyjd\u0105 na jaw - swiatseriali.interia.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:54:54.285323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T05:59:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPSUVxY0E5ajBXb29talF0QmVLNHhmRTh1NWpvMVhpWHFBaGlYQUY3c29xZm9YY21wVndRcHF3ajVHZ1BnNG9qYjZyT3M4WHh6NE9xQm9vbzFoNlVEcDByRmVOaFBGM3NMNVVLWFlTbTV4X1ZnS09TODZOTHlDZ2xaRlIyWEZtcWRIT0diVFRuN29VMlg3MHdLMEY5bzczRm9VVEh4TEVB?oc=5\" target=\"_blank\">To prawie 5,6 km. Najmniejsza planeta Uk\u0142adu S\u0142onecznego si\u0119 kurczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Tech</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOdGQyZHJNRzJGYTlDMGNMMnFMUEpkdkVOTzRTZVQ5ZFFOdEJyYm5XS3VTSEpWY01WR1pJakRsdEpXUU50a0k5c0o2LXB3YUFSbmJaYU9OUUgwLVZ6OG5SY3E5ejFpdkZqSGtKYWQ4bS1XYS1HajFibVRZeHNLWXh5TllDRjlFSlRHcUlDSHEybm5jTFNSZExNTXl6RGd4bVpaeGpxLUFzOE92TjZnUkROUzVR?oc=5\" target=\"_blank\">Merkury si\u0119 kurczy. Co dziej\u0119 si\u0119 z planet\u0105 najbli\u017csz\u0105 S\u0142o\u0144cu?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Geekweek Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQVzlsYUxtcmZqVUdFZEJvOVNRUW8zNWZsTUticzZ0MlVFUmFmVTA5WmVJcEw",
        "id": 3372030,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPSUVxY0E5ajBXb29talF0QmVLNHhmRTh1NWpvMVhpWHFBaGlYQUY3c29xZm9YY21wVndRcHF3ajVHZ1BnNG9qYjZyT3M4WHh6NE9xQm9vbzFoNlVEcDByRmVOaFBGM3NMNVVLWFlTbTV4X1ZnS09TODZOTHlDZ2xaRlIyWEZtcWRIT0diVFRuN29VMlg3MHdLMEY5bzczRm9VVEh4TEVB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To prawie 5,6 km. Najmniejsza planeta Uk\u0142adu S\u0142onecznego si\u0119 kurczy - WP Tech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T07:25:16.075980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T05:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPUlFWSVBfVW5SSmE3UU9LNEpiTXBfN3VGamQwZDBRTENmLU9GeEgzQU0wRTJmTEd6ZDBDckVHRUJXZmE2WEF4VmQ4UjB2WG5TTU1jVlZmRURWOVhQYUF3WVV1anQ4MTVBZktKbWxvMkJWVDJUcDhCa1BjejNPMjNyX0RrVzZRNlJhbFNGdDlsRUQ5dHFoR0hLWXlpZHR1UHNhUkhEZzNwaDUyQjQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niezidentyfikowany obiekt spad\u0142 na Lubelszczy\u017anie. Nast\u0105pi\u0142a eksplozja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOaU5aVUdObjBhcXBtbGdRR3duN1VoOTFzREVlVVpuYVNPYi1qZlJTVW8yWU5UeW82aGVCdkJ2V0lsSlh3RldVdmFoZTRTazh2N1F1a2FWMnVXVTR1SWVXaTRZOGttWVgxWndtZ2ZKbWljajNYcUQyQnd2WkVhMGhiYU1kYXFxYjhlekIxOWw0UUZScE5UWGZpOVVoWThOSmx6bXNvQkd1MFlOSjZMbFRV?oc=5\" target=\"_blank\">Eksplozja i wybite szyby. Spad\u0142 \"niezidentyfikowany obiekt\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPSEFJdVB2b2FnUjl6WGNZYWdHUkhQZDA3RFd2bVp0TmNZVkhrUWI2a3JUV2xD",
        "id": 3371498,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPUlFWSVBfVW5SSmE3UU9LNEpiTXBfN3VGamQwZDBRTENmLU9GeEgzQU0wRTJmTEd6ZDBDckVHRUJXZmE2WEF4VmQ4UjB2WG5TTU1jVlZmRURWOVhQYUF3WVV1anQ4MTVBZktKbWxvMkJWVDJUcDhCa1BjejNPMjNyX0RrVzZRNlJhbFNGdDlsRUQ5dHFoR0hLWXlpZHR1UHNhUkhEZzNwaDUyQjQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezidentyfikowany obiekt spad\u0142 na Lubelszczy\u017anie. Nast\u0105pi\u0142a eksplozja - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T11:30:56.158639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T05:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQcXNCUUpheTd3a0lWRS1UMFBNQ3cxU2FyUlJSWEt0aXV5dGVJSkwxNE81YV9fMlhZVzFkYlFaT1FkUTdJWDVRWTFGMW9fMjg4ZTFla3RrdTdzN0pySkowbWhTeE5iWmFhN0NuYVdMUmkxcGp0c1Vod0RvNW9TeGhnZUQ0MWg3QzhlZ1FLbWM0UEtBZU1NcnpEVVdNaUVTbURxeXJDRG9peWp2RnIwc3pxYm1mOTRGSHdWSzM1a3B0Uk9vQ3ppRm11VEowM3BmN3NSdUs2cGRsVld3TWpjN0Nr?oc=5\" target=\"_blank\">Niezidentyfikowany obiekt spad\u0142 na Lubelszczy\u017anie. Nieoficjalne ustalenia \u201eRzeczpospolitej\u201d: to dron typu Shahed</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNOXhCRm81dlI3dHo0ZF9Kc0sxTW9yX2cyV1VZOGw2ZGlob0kwakVoQlNRUDlGUXRONnhRTENsU0Rub1NOZlh0dDRCZXQtZERZcmhpalA0eF9nRGtzQ3o0c0V6eXU1anhBME95a2Yzd0xFWkVIX0gwYUJXVzhFcVBkOXhUaDBlV05OTTBrVGZJbm9wNHN4OVdIelFNZVVib2hMX2NkY2tCYnp5Vkk?oc=5\" target=\"_blank\">Wiemy, co spad\u0142o w Osinach. Prokuratura potwierdza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.goog",
        "id": 3372863,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQcXNCUUpheTd3a0lWRS1UMFBNQ3cxU2FyUlJSWEt0aXV5dGVJSkwxNE81YV9fMlhZVzFkYlFaT1FkUTdJWDVRWTFGMW9fMjg4ZTFla3RrdTdzN0pySkowbWhTeE5iWmFhN0NuYVdMUmkxcGp0c1Vod0RvNW9TeGhnZUQ0MWg3QzhlZ1FLbWM0UEtBZU1NcnpEVVdNaUVTbURxeXJDRG9peWp2RnIwc3pxYm1mOTRGSHdWSzM1a3B0Uk9vQ3ppRm11VEowM3BmN3NSdUs2cGRsVld3TWpjN0Nr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezidentyfikowany obiekt spad\u0142 na Lubelszczy\u017anie. Nieoficjalne ustalenia \u201eRzeczpospolitej\u201d: to dron typu Shahed - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T07:25:16.564769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T05:54:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPSWNyTlRGS2hERXlkdUI3RjhMYVJkZ1VmcUppWDdmNGJsQTlKcEdLMUlZTzdUYTZsSFBCbUE1UjEwLTZnRm1iamo4WjJxajY5ZjRsUnVSZWRXS25LSU8wUmh1eVd2SWZ3b29uMnhPU2ZFQklFcmpfWTluOU5ZMk5VTldSQUxaa0tyNDd5WWhfM1FhUktKTVItTE00UHF6RjFRVXBCVlFWQ2pFYWhJbkFEaUxBRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Uroczyste po\u017cegnanie i prezent. Ambasador Rosji pojawi\u0142 si\u0119 w warszawskiej siedzibie Nuncjatury Apostolskiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQM2FsSU53azFlakVGbGc4b25kRV9Yb19iMDVCcEUzY1I4aHNrN0lCWjhCTmZfbU5KSG1rRjh4NHBLY2g0ekprZVdMZldINXBTT0JIZXRWS1BZTG5aYTgyeXZTSUViSHY0aTJvMXZnMWdXWEw5Rmd4TlhqTTJ5TFZGUDZPRi1wR29hLWtWWDB3SDhqWmNVUjlCYWY1UXVXMVhiNUVVMXE5X2dXbS1wWkRoc3ZxLXBQQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Skandaliczna uroczysto\u015b\u0107 w nuncjaturze. \"Jego Ekscelencja\" Andriejew po\u017cegnany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.goo",
        "id": 3371500,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPSWNyTlRGS2hERXlkdUI3RjhMYVJkZ1VmcUppWDdmNGJsQTlKcEdLMUlZTzdUYTZsSFBCbUE1UjEwLTZnRm1iamo4WjJxajY5ZjRsUnVSZWRXS25LSU8wUmh1eVd2SWZ3b29uMnhPU2ZFQklFcmpfWTluOU5ZMk5VTldSQUxaa0tyNDd5WWhfM1FhUktKTVItTE00UHF6RjFRVXBCVlFWQ2pFYWhJbkFEaUxBRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uroczyste po\u017cegnanie i prezent. Ambasador Rosji pojawi\u0142 si\u0119 w warszawskiej siedzibie Nuncjatury Apostolskiej - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T11:30:58.551078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T05:47:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNNzB0UjRHS25aQklzaEc3VUQzTXNVNndyMkxJNVItX0kzbFFDMkctY2lOMHJ5UFdhX1d2WHRGVk43NDEyVzBiTkRHYXYweVlpWGxGTDdBb0RyRkMxWXlRUXQ4WWxHRmUwQ1JPdkEwS19neWM0SUpjbXdydXlyRWlWSDc0RlhVemxaRG9LQmxVZE45U2RwY3JRNEJiMFQ4bXowSkc3LWFn?oc=5\" target=\"_blank\">Chi\u0144czycy przejmuj\u0105 fabryk\u0119 w Wielkopolsce. Kilkaset miejsc pracy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQOS1qODJJVzR0NE8ycjFVdF8xZUNDcnlIQnVEOElyM0EyNWs4aS1STk5BQnZlcXZFRVZVUW1TVnpHOHlxUzJ2LUEyRXNaWWdMX2JEU1FtamItUkcwS1gwUlVmS01FYjZQTjZwd2h0LTNoejFIc2t6VUUwT1lrVjRXWnlOSjgyVnpReEVvOEg4M0hsQ3pfYURV?oc=5\" target=\"_blank\">Do nowej fabryki dojad\u0105 miejskie autobusy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Koni\u0144ski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiZ0FVX3lxTE9ZQUVld2ZibUZQY2VMRWRoZGJORHBLTUpNcjM1X2VpS3NNbDhOaGRoY1premlsRFlhZlAwTnRBN0ZCTnByMkhsb1BEV0s5b3RicUR4MEpfTF9ULVdGdD",
        "id": 3372872,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNNzB0UjRHS25aQklzaEc3VUQzTXNVNndyMkxJNVItX0kzbFFDMkctY2lOMHJ5UFdhX1d2WHRGVk43NDEyVzBiTkRHYXYweVlpWGxGTDdBb0RyRkMxWXlRUXQ4WWxHRmUwQ1JPdkEwS19neWM0SUpjbXdydXlyRWlWSDc0RlhVemxaRG9LQmxVZE45U2RwY3JRNEJiMFQ4bXowSkc3LWFn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144czycy przejmuj\u0105 fabryk\u0119 w Wielkopolsce. Kilkaset miejsc pracy - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T22:01:30.554323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T05:46:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOUnBvM1RRU1ZjWVhGbnEyR0Iya2lJVERTdU9tSjZLckNlam1XcE9Fd2JidElpZ1hrOE5xeDBYWXFVMkxpTVZya3NHb0s1bTcwb1h6Zmh3QWI2Z1RnaFhBOHo1MzhFaHlITFNfZFZSNFRhdVNKclo5XzIyLXpYLUdDX0xmd250T0FlbUpKQUQ1MTBpYjlwdEdDVlRtR3ZzVWZHMzNn?oc=5\" target=\"_blank\">Miliardy na rozw\u00f3j sztucznej inteligencji i biotechnologii. Prezydent stawia na innowacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOd2JFRlRIN0JKeW13R2NMaWtzXzJDU2VDVDIwM3l0NGxDRTl2dDVCMG9PMGE1dnJjd0NhektmREs2c0ZqNi0tdXF4a0VXMmtzMjMxNXV2SWFqZ1RiZEJadVNERDRidzJvVUd1SWZFN0VjcDdhZXZlOW00ZmlWdEVRWnhMZ0VDZEtyb184MFRFUnVkVG9UNndTX2VDMWVRY1NJeC1NTV9ZNHdmbURwNkxMVzFNeHRiR1RfLVB6eGI5QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nadci\u0105ga kolejna inicjatywa Nawrockiego. Dwa problemy wok\u00f3\u0142 projektu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOTHM3blNBTzRYbUlXT3dvRnVRdzFV",
        "id": 3378306,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOUnBvM1RRU1ZjWVhGbnEyR0Iya2lJVERTdU9tSjZLckNlam1XcE9Fd2JidElpZ1hrOE5xeDBYWXFVMkxpTVZya3NHb0s1bTcwb1h6Zmh3QWI2Z1RnaFhBOHo1MzhFaHlITFNfZFZSNFRhdVNKclo5XzIyLXpYLUdDX0xmd250T0FlbUpKQUQ1MTBpYjlwdEdDVlRtR3ZzVWZHMzNn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliardy na rozw\u00f3j sztucznej inteligencji i biotechnologii. Prezydent stawia na innowacje - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T07:25:18.608440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T05:41:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQREw1bHFpUDk4c25FM29Mb3NId3FReTZPOXN4cnloTktoREtVelVreXdxa1JTY2M0S21CLXZaYTVRUWlVRVFXSHNra1JTeHJKQzhkekVpUk1TbFQ1WUZaVDVYUnp0TjRoMGtwVkp0cFVzblZEYXBXTEoxSkJRMWY5SExZR3Nmb2dPWldKTGtFakZ3WmZ6NDZtQTNtOHZuV0xX?oc=5\" target=\"_blank\">\"Absolutny koszmar\". Kevin Costner odpiera zarzuty o scen\u0119 gwa\u0142tu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font>",
        "id": 3371510,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQREw1bHFpUDk4c25FM29Mb3NId3FReTZPOXN4cnloTktoREtVelVreXdxa1JTY2M0S21CLXZaYTVRUWlVRVFXSHNra1JTeHJKQzhkekVpUk1TbFQ1WUZaVDVYUnp0TjRoMGtwVkp0cFVzblZEYXBXTEoxSkJRMWY5SExZR3Nmb2dPWldKTGtFakZ3WmZ6NDZtQTNtOHZuV0xX?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Absolutny koszmar\". Kevin Costner odpiera zarzuty o scen\u0119 gwa\u0142tu - WP Film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T07:25:17.132289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T05:12:05+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOd2tUZmwxQTBfM2tMbGZOR3BWNEFPdUt6dzZNaG95aEE5N2JMMlp5Vk1Qck1MaFlHNTdKR0hIY1Y5RDVLd3lhWnlQbnh3TlVYbVNNZk5CZWhTbzBvS09lRUNwUE1CYnBwTkhJajNTWWJ6RnViS1F5dm82M2tKYk1Ud0NCRnVvR2p3T0FkaFpsS1R5Y3FvWnFxd2paZE5walNQZ19CWTZSRy0?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce sceny na autostradzie. Kierowcy nie mogli uwierzy\u0107 w to, co widz\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 3371503,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOd2tUZmwxQTBfM2tMbGZOR3BWNEFPdUt6dzZNaG95aEE5N2JMMlp5Vk1Qck1MaFlHNTdKR0hIY1Y5RDVLd3lhWnlQbnh3TlVYbVNNZk5CZWhTbzBvS09lRUNwUE1CYnBwTkhJajNTWWJ6RnViS1F5dm82M2tKYk1Ud0NCRnVvR2p3T0FkaFpsS1R5Y3FvWnFxd2paZE5walNQZ19CWTZSRy0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce sceny na autostradzie. Kierowcy nie mogli uwierzy\u0107 w to, co widz\u0105 - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T07:25:16.953401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T05:06:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQZUo4WEc0VTJRUlotSEs1bkd2em14Y1FPMUtxSXQyM2xrUjJvOW54UndFNXpsWUZDbVlfNGJYTmJROURGUm9RamF4RUpWcHM3QWF3VVp1WWx2cDhLRlFVNGJVV1RLNDNnanIzNlRMVlBiU2hHdklYRXVTSk5mbFVDY3JnRlZheTQ1ZVVJa3ZnbGVYNHpBMm5oQk5mU2k4V195ZHhhZlFjTHdWN3NVWnkxNmZrdVhGOFZhRVdodk02aw?oc=5\" target=\"_blank\">\u015arodowy przegl\u0105d medi\u00f3w: Gra o Ba\u0142tyk; Brytyjskie gwarancje bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy;</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMibkFVX3lxTE11WGlpUDFGUDg2UVg1ZTF4dGpJcVBlcE16SDZRTmF0TkZhZXUzbzg4RUdzWmVNQV9lejd1aDQ5eTAtTFpsNFJIWjVrc3FlX1Y3UVBkOS0yNTlXOGhuZHhRWEdGeV9VMzN3M3JPNHh3?oc=5\" target=\"_blank\">Obchody \u015awi\u0119ta Wojska Polskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQQlczdkc1TnRxb2NpNkJ1ZV9LN1hZMmo0ZHJOdGZpR0VlSVZSNnlyM0s4Q09EVDQ5cHFYY2VHdHZOLV9ac2ZrOExiWDBFbnFTb3hZTlR5eTJxbEVmT1VIUFNzMWhjZ3JkM1JkN3N1",
        "id": 3371502,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQZUo4WEc0VTJRUlotSEs1bkd2em14Y1FPMUtxSXQyM2xrUjJvOW54UndFNXpsWUZDbVlfNGJYTmJROURGUm9RamF4RUpWcHM3QWF3VVp1WWx2cDhLRlFVNGJVV1RLNDNnanIzNlRMVlBiU2hHdklYRXVTSk5mbFVDY3JnRlZheTQ1ZVVJa3ZnbGVYNHpBMm5oQk5mU2k4V195ZHhhZlFjTHdWN3NVWnkxNmZrdVhGOFZhRVdodk02aw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015arodowy przegl\u0105d medi\u00f3w: Gra o Ba\u0142tyk; Brytyjskie gwarancje bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy; - Defence24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T05:54:03.094076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T04:47:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPSVlPdU9vaFNHTUU0bTlyQnNSbGtsYUtCNEZJMXZtWjJDUmdyU01ZUTF2ek5yNk1qc3QyOFV0dUJoSDBzdjhlX25sMnFSamhScXlOWFNTUGJ5eEM2N1RtLUg4YlBrQ2JveVpwd2otQmlUVElhVnZzMXktbXNLRFZReHJtRkVvdlU2ZzdRSjBMMmJwQzUtNXhJcmg5bWNqMk9hZ2RjLWplOUk4SVpxN3cwWk9renVWNzdSVmE3Z2pfVHBVYlU2UmMybTZwYVlnQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Call of Duty: Black Ops 7 mierzy si\u0119 z ogromn\u0105 krytyk\u0105! Zwiastun \u201esprawi\u0142, \u017ce zam\u00f3wi\u0142em Battlefield 6\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNUUdObVJlTlJLdHVvdHdEQVhHYWRrZDZ2X3NSd3hiYzF0ejlvZXoxbm1mNHRFSlFwWC1LTmU5Wk5FSzdCRVQ2NmdDZ1EybnlsS0dxeXVsb2I5TnBfTHlVZDRjYlBiV1BuNnU1eXJGNWpXZllxT2FxWV9tWUt2aHVJVk9XelV6eFR2T0VObUhFaUN1T3duSldKdUtuUlFFSmpielNMMlU4eEMtbEN5ci1obmdiaVhKVlpkc2I0?oc=5\" target=\"_blank\">Call of Duty: Black Ops 7 na oficjalnym zwiastunie i z dat\u0105 premiery. Cena odstraszy graczy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gry Interia</font></li><li",
        "id": 3371214,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPSVlPdU9vaFNHTUU0bTlyQnNSbGtsYUtCNEZJMXZtWjJDUmdyU01ZUTF2ek5yNk1qc3QyOFV0dUJoSDBzdjhlX25sMnFSamhScXlOWFNTUGJ5eEM2N1RtLUg4YlBrQ2JveVpwd2otQmlUVElhVnZzMXktbXNLRFZReHJtRkVvdlU2ZzdRSjBMMmJwQzUtNXhJcmg5bWNqMk9hZ2RjLWplOUk4SVpxN3cwWk9renVWNzdSVmE3Z2pfVHBVYlU2UmMybTZwYVlnQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Call of Duty: Black Ops 7 mierzy si\u0119 z ogromn\u0105 krytyk\u0105! Zwiastun \u201esprawi\u0142, \u017ce zam\u00f3wi\u0142em Battlefield 6\u201d - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T05:54:03.400277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T04:44:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNcXBfUWl3UGgyanJ1VklZY29fdlBuM1ByQklnamVYcGp0VEwtTVlScEk5eGFqRGwyYmVTM0w4am9RTHozWVQ2OGRkNkRVeEJ5ejk1OXNja0c2MGMyU1lHN3Vtemk1dnNFNDUwMGdpekpsYVdYaUM3SkNWb0x0blhJZXVZYjl3eHZ6QlowNXJodVlOZi0tUjZIY3h4WlZWdnZHektXWWNsVTBTdmZZN1J5TE1TVk9SV0h5OFhqajROdUgzNnc?oc=5\" target=\"_blank\">Werdykt Bursztynowego S\u0142owika podzieli\u0142 widz\u00f3w. Mieli innych faworyt\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQVFc2cWprYU54NUVybGswOVJobUxJYXl0OEJwdEkzSjhwRElDVGcxdXBsSWE4ZGZCcm9JMkFCSGQ5TFBzYW5ERXZsb3dLa0VmcjFXOHJ2U3c1MDI5ZmNTWHBuNks1emZWRmdEcjFGeUtXVWhlbDI1ZHg3WklsQUpNOEpFMnhIYjVrNXZ0QWJqSjVSV0JLa2c2QTZZNkRBQjV1UVJYYTNicEg1a09WeE9YZllRcmQxQWV0TkFoVEFKRXUycUJsbHV4cHdjbC1sMTNBelNoSDhKZEQ?oc=5\" target=\"_blank\">W Sopocie wr\u0119czono Bursztynowego S\u0142owika i si\u0119 zacz\u0119\u0142o. LAWINA komentarzy: \"Serio? Chyba to USTAWKA by\u0142a\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></l",
        "id": 3371215,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNcXBfUWl3UGgyanJ1VklZY29fdlBuM1ByQklnamVYcGp0VEwtTVlScEk5eGFqRGwyYmVTM0w4am9RTHozWVQ2OGRkNkRVeEJ5ejk1OXNja0c2MGMyU1lHN3Vtemk1dnNFNDUwMGdpekpsYVdYaUM3SkNWb0x0blhJZXVZYjl3eHZ6QlowNXJodVlOZi0tUjZIY3h4WlZWdnZHektXWWNsVTBTdmZZN1J5TE1TVk9SV0h5OFhqajROdUgzNnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Werdykt Bursztynowego S\u0142owika podzieli\u0142 widz\u00f3w. Mieli innych faworyt\u00f3w - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T05:54:02.641454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T04:40:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQNEd1dnRfZ21POGJNc1AtMWxTUnBFclBJVXl4ZzNrUFU2dTdQU3Btc0x0cGJBRjhqa3AtM3VfSFBza0YyRVNMRjgwSFdKV29RSVZ6Mzd6VUNxU3l5dHNYQm9sNk1oLVBUalJoV21CUlpfZy1PLXR4YloxN3JrZ1dYR1lMd0dBNGN5Nnd1MGlrR2hNWkhHcl8xZEdLMC1Pd0M5QmM4ZlJmNEFFbndM?oc=5\" target=\"_blank\">Produkuj\u0105 tegoroczny \u015bwiatowy hit. Chi\u0144ska firma puchnie od pieni\u0119dzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE5XOWVPdHVxMGdRQVFKZWZGVzdIcGtnWDRreTJOZFNfamp2T2VHWmx1b2dnUDJFRS1oM3EtYkZyTU9zUzJ1Mnd3MGxqbU4yeDZ5WlRlQkE0b3FLTG9EVjRfVDh5TlFHU2NpVXdodEZ5QnQxcFlCVGhsYUdncDhJQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zysk producenta Labubu wzr\u00f3s\u0142 o prawie 400 proc.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pb.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxObkxTLVM5QVZIeHpqMC1ZaFQxc0FpVnBsLUVtc0tVZnNNTnhvMEJreGdGdU5xZUhBYXpfZFY4bWhfRkVtNm02WWdCLW1fOEZERXptOHRtQlg0U1ZGVDlsM081dmkzZmtkQnVYRXE0MWdsV",
        "id": 3371212,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQNEd1dnRfZ21POGJNc1AtMWxTUnBFclBJVXl4ZzNrUFU2dTdQU3Btc0x0cGJBRjhqa3AtM3VfSFBza0YyRVNMRjgwSFdKV29RSVZ6Mzd6VUNxU3l5dHNYQm9sNk1oLVBUalJoV21CUlpfZy1PLXR4YloxN3JrZ1dYR1lMd0dBNGN5Nnd1MGlrR2hNWkhHcl8xZEdLMC1Pd0M5QmM4ZlJmNEFFbndM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Produkuj\u0105 tegoroczny \u015bwiatowy hit. Chi\u0144ska firma puchnie od pieni\u0119dzy - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T05:54:02.190390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T04:35:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNZ1duRWNaVXY2RndCVXk3V005THVvTEExYlpxYmRJbGNvWGRoZGtkRWhwVktUOVJlcjJJNTBUN2RTbUhwWk53ZzZVMEcyUUVpRWQzMmNaVGNWd1pMdDVEY0dnU1JqWWRXcWQzUVY5a2NLQU52U0dRNUdyUWtBRllPa0ItTWVRX3ZybE1KX0Nqc0tVblE?oc=5\" target=\"_blank\">Powiadomi\u0142 USA. Tak prezes TK doni\u00f3s\u0142 na Polsk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font>",
        "id": 3371210,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNZ1duRWNaVXY2RndCVXk3V005THVvTEExYlpxYmRJbGNvWGRoZGtkRWhwVktUOVJlcjJJNTBUN2RTbUhwWk53ZzZVMEcyUUVpRWQzMmNaVGNWd1pMdDVEY0dnU1JqWWRXcWQzUVY5a2NLQU52U0dRNUdyUWtBRllPa0ItTWVRX3ZybE1KX0Nqc0tVblE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powiadomi\u0142 USA. Tak prezes TK doni\u00f3s\u0142 na Polsk\u0119 - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T05:54:02.367620+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T04:32:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNZkFNdkNqYTM5XzNFQWU3TTUtdUEwSmxGR3h0MEtkTkpKa2YwenBSNHNRWTJSY3FrZjFGTGtpZXVfeUtMcmZrTUF6SFlpaWUtV2xQOEJfWER2aWhTU3dZZHlzQlkxR1N3YWxkU1Vsek5jdDlWRFNHRWRFQjVMNFg3Zjh5cVdNYVg4c2J5VUpsUktfT200U3IyY3YxNjRNc1dwVnNUdGtzUTdFaHlzVWIxYnhjei01bE5u?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski powinien i\u015b\u0107 na ust\u0119pstwa wobec Putina? Polacy zabrali g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPYmdMcVlKbWRGLU5JSjQyQ1NmdXZiY2VjT3RZOFFWbWhGbGFuOHpHcXdLVzdVOTJQWVVvUi1FNlN5Ry0waGN4UnFBOTdvYXR4S3ZHNGppdnFLUF9OUGl0UWpHX05sS0VxcnJFN0JLMG9XckVUdWxYcWpETEx1Wkxwa0lULWRGM3E4WTlseC1EOERERFZhcW9jM3QyNTFId1RmS0hnck9nZ2hJMVl4eFRGRkZ2T3NRZ1hEVFRTNzJNTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zapytali Polak\u00f3w o ust\u0119pstwa terytorialne Ukrainy wzgl\u0119dem Rosji. Wynik jest jednoznaczny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 3371211,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNZkFNdkNqYTM5XzNFQWU3TTUtdUEwSmxGR3h0MEtkTkpKa2YwenBSNHNRWTJSY3FrZjFGTGtpZXVfeUtMcmZrTUF6SFlpaWUtV2xQOEJfWER2aWhTU3dZZHlzQlkxR1N3YWxkU1Vsek5jdDlWRFNHRWRFQjVMNFg3Zjh5cVdNYVg4c2J5VUpsUktfT200U3IyY3YxNjRNc1dwVnNUdGtzUTdFaHlzVWIxYnhjei01bE5u?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski powinien i\u015b\u0107 na ust\u0119pstwa wobec Putina? Polacy zabrali g\u0142os - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:54:54.495698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T04:30:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPVVJYT0tyMXJoS2xrQV95Z1dVYlZ4YXZIYUFUR0FuMmFxYlk2Y0QtZnRlbjFjUjN3UFdIUThhU3BvVmN2QWVtNU5Mb2p0SExuZTFvZ0k3OEpneEVhSFhqMmdTMVpYbU1GMEt3OFhvb1hXNXRZajBFa0tzVm10Y2VieUhwUEtheGdoVVk2ZldCdmVfYWNXWDVQRWk4M2RNandlcFVydTJkRGRfSW8?oc=5\" target=\"_blank\">Xbox Game Pass z wyj\u0105tkowymi grami! Kapitalne tytu\u0142y dost\u0119pne od dzisiaj</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPaTQ0OU1EX05MaHZFNTVpUTdBX3FILTVnd3FoV2I1anJBUWRfOF91VWozb2VYbFpCOVdsb2VYbklHYTc3WW1DZlhvdXJweXNnbVpnem96RmtRbDZjalg2eWhsNHE0Q1ZxOHNSajQ1SlBObGdHSGZncFVuNVBRXzhpTzlOTzc3aWdqX2p2MS1IdVNOZ1dkLVBZZ01VUHF6OVMta01vN296TlVVVzEzYndCcUR3UHJqanM?oc=5\" target=\"_blank\">Xbox Game Pass z zaskakuj\u0105c\u0105 ofert\u0105 gier w sierpniu. Roi si\u0119 od hit\u00f3w!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gry Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxOb0M2dmdkUFN3X1otOXZsdkZDNXpaYV9tSl9tUmVKW",
        "id": 3372031,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPVVJYT0tyMXJoS2xrQV95Z1dVYlZ4YXZIYUFUR0FuMmFxYlk2Y0QtZnRlbjFjUjN3UFdIUThhU3BvVmN2QWVtNU5Mb2p0SExuZTFvZ0k3OEpneEVhSFhqMmdTMVpYbU1GMEt3OFhvb1hXNXRZajBFa0tzVm10Y2VieUhwUEtheGdoVVk2ZldCdmVfYWNXWDVQRWk4M2RNandlcFVydTJkRGRfSW8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xbox Game Pass z wyj\u0105tkowymi grami! Kapitalne tytu\u0142y dost\u0119pne od dzisiaj - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T08:54:54.770687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T04:30:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOcDFLaGc0LUhaOVh5bEFiSVRTSnhDajRiSkMzQ2Fzc05IRVNpYkoyVzVrMUo4OGdqa1dyckRqS0ljOWZWV0FFd0ZrbTBkWDJ5dU8xWTV1OHB4T3EzS1BZcld4Z3hLaWl6Y3o4SklFNGdDcjdYNUUwYUNUUG9WVFFLeFhuaWlhMGVlVS1QM0NzZ0dfNVFqbk1YMFR6Vjl1Qlc3VG8wYkRCSjhEX1laT056ODFB?oc=5\" target=\"_blank\">Polska prywatka jak z PRL-u i seniorki. Ten festiwal ma nawet becz\u0105ce owce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Muzyka Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQU1EwTVljMUxYeUxoejRnbnJhMXVyMjF1ZnBkUHRWVk5GZkc2bGJqYWJJazJDYS13U3ZLejZ2SmZfdFk0RThuUVhkREhIUUpsSEdoX3lCNzNvZnJSS3dpaVZFSklGV0ZNQXhubThEOERwTEE4dUxVTFZDd1JfbDY0S2pscXlLUGw0cWRSbldsQnI0RnotaGdnYm1NelVnX3hCVVRMMklWWVQxRUNRSjlUT3lKeXJGTjc5SHJ6UlJBYm4xb2Z6bnl2dVFhTQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eDla mnie cisza nie jest brakiem d\u017awi\u0119ku\u201d. Wkr\u00f3tce w Krakowie wyj\u0105tkowy festiwal muzyczny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">LoveKrak\u00f3w.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/",
        "id": 3372032,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOcDFLaGc0LUhaOVh5bEFiSVRTSnhDajRiSkMzQ2Fzc05IRVNpYkoyVzVrMUo4OGdqa1dyckRqS0ljOWZWV0FFd0ZrbTBkWDJ5dU8xWTV1OHB4T3EzS1BZcld4Z3hLaWl6Y3o4SklFNGdDcjdYNUUwYUNUUG9WVFFLeFhuaWlhMGVlVS1QM0NzZ0dfNVFqbk1YMFR6Vjl1Qlc3VG8wYkRCSjhEX1laT056ODFB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska prywatka jak z PRL-u i seniorki. Ten festiwal ma nawet becz\u0105ce owce - Muzyka Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T07:25:16.255474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T04:23:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNNEphU3dLTnlEdmNQOUl6LVNWbzdEYzE4UEhRbEs5Q3ByeEh0RlcxSjhNc19VcXJuM0NldklSMlRxOHA3dGJndlJxUkZhSm10UGdkMUxRaV9VZzUtVG1VZ1hDUmFiVkZ3dDBuUDFjcUp4UG5zSHBTTVdCMElCakZHVXpXdDROM1Q1Q1hJcUV0UmMtVEo1RFF6dHFn?oc=5\" target=\"_blank\">Brak Polski w Waszyngtonie. Mosbacher uwa\u017ca, \u017ce to by\u0142o przyczyn\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOdnU4N09vcW90eDcxZ0NMZXd3WHVXYUg3OUh5NmNqRzVaNU1ieEd2bU5oeDNHLVVxTDB2ZW1FakQ1NzZuNnRSdDVhVEZJelZxcU5UVXVNWC1ueEJ1dHRkLUswbExUVXVtWUQtWWNHSElxa2dta2Rzb1RBWFE2ekJkVEgyN1BWUlh1VEExY3RTakJqRUpzUnozSkprU0UxWGhOWm92eU13NzZNeXNXZmc?oc=5\" target=\"_blank\">Sikorski o nieobecno\u015bci Polski w Bia\u0142ym Domu. Ujawnia kulisy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOZmpWMWo3eUxaT29nYmd5SHJFdWpvc1JWUlJwUG8xOC1lMU5HYmtUVjNIa0N5ZGxJYm5kVFp",
        "id": 3371499,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNNEphU3dLTnlEdmNQOUl6LVNWbzdEYzE4UEhRbEs5Q3ByeEh0RlcxSjhNc19VcXJuM0NldklSMlRxOHA3dGJndlJxUkZhSm10UGdkMUxRaV9VZzUtVG1VZ1hDUmFiVkZ3dDBuUDFjcUp4UG5zSHBTTVdCMElCakZHVXpXdDROM1Q1Q1hJcUV0UmMtVEo1RFF6dHFn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brak Polski w Waszyngtonie. Mosbacher uwa\u017ca, \u017ce to by\u0142o przyczyn\u0105 - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T05:54:01.495608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T04:19:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQVFlzTzdYS1U2REJWYzVYS1VmMmxUZWt4N0xpNUdDTklUSExHd1RhU0luLVNuazhySGctYzNfTU41VFl3VVNoYjBkN2NLOEJUNmFRQ3k1em1zZW8wTEY3WExUT2VPT1FZd09JOEFfaVB1R1dhNjVDX0Y3cG9HWWpaMXJTQWRZUExjWVFYQ1YyMkRnR0RDeDZQUHZ1LTBGNTVfQU9mZk9MZ3pJTktDaXJlMDJERkxlWnBGc2lodFVkNi1KMXBMOHBCVkFBMGpRSUZJ?oc=5\" target=\"_blank\">Szczyt na Alasce by\u0142 pokazem dla rosyjskich elit. Media: Putin wys\u0142a\u0142 jasny sygna\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNVl9CZHVjSDRFMWlFVXh0UGxBOXRjU2dfa2dFVnpMbm44MXVDbWNUT0J2WjNBZERFczQ5bU10RFVXQ3V0aUswc1llQTdwWHRWRTBVNGFIdTF0c0dkRTNBZUx2YkFZYVV5T3hQZkJvelVZUDA5eTNSV0lGTkJ6Tmxjc3A1dUZMZThKWmtzUG1ycHFwVjFrRlBlNTM4ZXVqTWdOOGZZbEN1VDQ3aFFHcGFmUUVyVTRhSUJBcXBIZUhNRjI3T1k?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjski analityk m\u00f3wi, w co gra W\u0142adimir Putin. \"Na Zachodzie ludzie musz\u0105 przesta\u0107 si\u0119 \u0142udzi\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></",
        "id": 3371207,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQVFlzTzdYS1U2REJWYzVYS1VmMmxUZWt4N0xpNUdDTklUSExHd1RhU0luLVNuazhySGctYzNfTU41VFl3VVNoYjBkN2NLOEJUNmFRQ3k1em1zZW8wTEY3WExUT2VPT1FZd09JOEFfaVB1R1dhNjVDX0Y3cG9HWWpaMXJTQWRZUExjWVFYQ1YyMkRnR0RDeDZQUHZ1LTBGNTVfQU9mZk9MZ3pJTktDaXJlMDJERkxlWnBGc2lodFVkNi1KMXBMOHBCVkFBMGpRSUZJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczyt na Alasce by\u0142 pokazem dla rosyjskich elit. Media: Putin wys\u0142a\u0142 jasny sygna\u0142 - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T05:54:03.754900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T04:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPMmJ4MUp4Tm1yRHVzMWZjR2F4b2JQMElKXzRSOGNmNi12Q0ZORjdxbnRXMHA3Z1dsdzlTVmJOd01RaGhmMTRMTDNITGNodE4wZWkxZDBBRGNnT3lsSWU5T2ZsdTk1Y3BOY2M0Sk5JamNSdVNoUzN1OEUycjA3M2lmS2ZkZTZvY1JQdS1NUHJrc18xSW1SWGtkZHI2VHlTUVFtR1NzUzFHV3RrTUVxNHppMWN0ZDh2ZlVF?oc=5\" target=\"_blank\">Wszystko jasne! To z nimi Iga \u015awi\u0105tek zagra o fina\u0142 US Open. Hit</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPNGdGQnl5dXkxWkpueGVIRlhMaTVRSFVVTjRXaUJWZW9STEt0UDUySW1CTEJKSUszX0pfZzRJSkFmY1BGcWV4dnV0Sjh4bGhOcVN3b0tna0dnaHo2YUZVYzRWUGRKYnFLekhlMExzeFR6WmM1M1FLOWRFWDYyMWxHOFNtYlBXRlp1Z2YtQjlqSEg1WGJZQ1NmVXpSTjFMVnBsbnRkT1o0bENJSmppQUVlQjFqM29mTHFBcE4zUmVR?oc=5\" target=\"_blank\">Niezwyk\u0142a relacja Igi \u015awi\u0105tek i Caspera Ruuda. To wida\u0107 go\u0142ym okiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95",
        "id": 3371217,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPMmJ4MUp4Tm1yRHVzMWZjR2F4b2JQMElKXzRSOGNmNi12Q0ZORjdxbnRXMHA3Z1dsdzlTVmJOd01RaGhmMTRMTDNITGNodE4wZWkxZDBBRGNnT3lsSWU5T2ZsdTk1Y3BOY2M0Sk5JamNSdVNoUzN1OEUycjA3M2lmS2ZkZTZvY1JQdS1NUHJrc18xSW1SWGtkZHI2VHlTUVFtR1NzUzFHV3RrTUVxNHppMWN0ZDh2ZlVF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszystko jasne! To z nimi Iga \u015awi\u0105tek zagra o fina\u0142 US Open. Hit - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T07:25:18.996519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T04:08:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOTmZVYnU0MUFYNXpyY2x1aG9RM2xfNjd6d0J1YWpDbHpnVWpjVDExVHpOMGJzY0JqRTY0a0NKWXBBSmtGNHdFZXJJejlCc0h6dHFMbWY3N1RKTmJKNVpaWjNiRHU4ZktvUVFxS2ptSExoUVFWRXlKWGNDbjhSQXExcWprZzBhRlZEOTFNZjdLb0hQMGR0cFdiaWRWOEhIcHlGeVB3SGlnU09RTWUwUWRBZ085Yw?oc=5\" target=\"_blank\">Hiszpanie bez hamulc\u00f3w o grze Realu Madryt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOOVRMcEtadEZ2d2ZVb1l0SHFJQ0MzeVJ6LVhHQUNUc2ZUQjNkUWUxVEM5ejdXbDdLaG1icHR2SWJjd2twOFBHV2ZxcEF1R1BpZUNaTFhsVFR3U0tyQ3ZfS1FGVm9sVF8yWkN0S1E0UG5ab0d3dnpmX1JsMmhSeGN6Tk1MSUl1NHJ1Q2U4Y0pyblplRUlZdkVKRjRTbkVtUE9XTHNuZ1FucnZpVDFIX0V6cUMxQ3hCcHc?oc=5\" target=\"_blank\">Wrze po meczu w Madrycie. \"Wyrzuci\u0107 s\u0119dziego i asystenta\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOZmo3V3BfMm40M2RlR19vRU12M3JMQWlHaFZRczRkczB2aVhXSm1IMFB0SDBzQ",
        "id": 3371512,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOTmZVYnU0MUFYNXpyY2x1aG9RM2xfNjd6d0J1YWpDbHpnVWpjVDExVHpOMGJzY0JqRTY0a0NKWXBBSmtGNHdFZXJJejlCc0h6dHFMbWY3N1RKTmJKNVpaWjNiRHU4ZktvUVFxS2ptSExoUVFWRXlKWGNDbjhSQXExcWprZzBhRlZEOTFNZjdLb0hQMGR0cFdiaWRWOEhIcHlGeVB3SGlnU09RTWUwUWRBZ085Yw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hiszpanie bez hamulc\u00f3w o grze Realu Madryt - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T04:48:05.434872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T03:57:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQcmZBNmNRWGtITkxmVEI5elBIaFJYbGZ2ZjM2alhhcExIWDRiZHpiUXVZRkloVlJGRE9UeXdkYlFuTGpQRHlzbjRlUzUzOUdYWXdCWjFRQWdiU1pYamFaYnVwQ0Jpa0hTZ1M3ZUIxWmV0QVVhcmQ5QlRtVXliMGRrREpjcVhnY0J2QjJDZlBVd3p1b2Z3YzJBQVNHbUxrM3dBM1BjeERMVTNmLURxaW9GZWdEUXUxaUVLQ1oweGJPdng1NjB1?oc=5\" target=\"_blank\">U Igi \u015awi\u0105tek jedno musi niepokoi\u0107. Aryna Sabalenka nie ma tego problemu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwJBVV95cUxNeFJ5TF9DS1ZYQWZiUWJwZHhyNHRsMHhsa20wbVpSSmlUc0VaSE5ndE1fX3RIVGxiSU1tY3pKczMzbUhWNnV6SU1kaTdsTXdOLTZ1dXZwVXlLLXFtc2x3M2V5MGRva3VDWl9hVGZ6SGE5bUJIN05zZkJxT3k3cTJSUmZpa3JlX0R4V3pIYXRoQklubXRpOUJuR3dmY3RoMnBCSnRJRGhLenRjRFNBVUxuaUFmb0Rvc0NINGFqRXBLd0xHYVR1T2NRMHFVWWxSQVd3UUZkQWpWRm9zWGc4aVNhSHo4V2pQeFpQRHpnOTNOS21qZDF4QTNMMmR4LUYxV09xRTR3S1RGYXIyVTNlc1ZUaVhZcVk4ZU5uNzZQUGxwX21hVVlua1owQjlSVQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0105tek pozna\u0142a rywali w p\u00f3\u0142fin",
        "id": 3370959,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQcmZBNmNRWGtITkxmVEI5elBIaFJYbGZ2ZjM2alhhcExIWDRiZHpiUXVZRkloVlJGRE9UeXdkYlFuTGpQRHlzbjRlUzUzOUdYWXdCWjFRQWdiU1pYamFaYnVwQ0Jpa0hTZ1M3ZUIxWmV0QVVhcmQ5QlRtVXliMGRrREpjcVhnY0J2QjJDZlBVd3p1b2Z3YzJBQVNHbUxrM3dBM1BjeERMVTNmLURxaW9GZWdEUXUxaUVLQ1oweGJPdng1NjB1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U Igi \u015awi\u0105tek jedno musi niepokoi\u0107. Aryna Sabalenka nie ma tego problemu - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T04:48:05.644992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T03:53:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNQXlQZk5fU09rQ0ptS1NMSGNGOHdWYV9Pek1kY2JmTDBjSFVRdWQ1RTU4RGtSX1NWaUNnX3JJVGRxQ3Fycmx0aEU5aGY1ZXp2ZmpiNlQ2ZjJKazUtRjdQMEV3a1hvc1hwNDNnQ1dXVWlRT0RxNWhaLWVvN1c4UDlSOEk2aE53RGxyVUxDZGlxNWM5TFdSWDVWVERGblVmdHpGTWVwc2NjV08?oc=5\" target=\"_blank\">Popis Mai Chwali\u0144skiej w drodze po US Open. Wygra\u0142a seta do zera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNSWlYM2E2clp1SG9uQ0NmOVdKRG94ZmxsUm5EV1o0ck1pdGVwYWc3ZWIzSDNod3ROZnZBWTdLdjJCV0FKc3BxaGFHYXB5X0NFUm9TcG8zRzZQS2pfbWZ5LWVfS1lyMmlaY2RQMzVHNkRLbEd3clM1eDIwSUJYS0twS3N1N0xZWDNuODFOeVA5MlZzMkxQMjZmU2tmOXlmX0tkODlzcmxtS0lYMjBmN0xXSXhLSUVpNm5m?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0105tek w p\u00f3\u0142finale US Open, ale co zrobi\u0142a inna Polka. Mistrzyni Roland Garros pokonana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPSk5PbURNOFhjWmpGV",
        "id": 3370960,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNQXlQZk5fU09rQ0ptS1NMSGNGOHdWYV9Pek1kY2JmTDBjSFVRdWQ1RTU4RGtSX1NWaUNnX3JJVGRxQ3Fycmx0aEU5aGY1ZXp2ZmpiNlQ2ZjJKazUtRjdQMEV3a1hvc1hwNDNnQ1dXVWlRT0RxNWhaLWVvN1c4UDlSOEk2aE53RGxyVUxDZGlxNWM5TFdSWDVWVERGblVmdHpGTWVwc2NjV08?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popis Mai Chwali\u0144skiej w drodze po US Open. Wygra\u0142a seta do zera - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T15:27:34.584090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T03:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNWkZmY051NG03VXZiSzhVNVFlSXhZVUdjQ1VUdDhyeFdPX2ZRTTZEbEEyaDZvSlJsNVgwTzVobi1FTXQ3dlNNYWJkZnZVQjZ4TVVTWUdGSnRzUmd4VkxTS0YxWkVHY1UzOEdPTUlQMkZqV1llT0R1dFJ0UDUwT05mZ0RLcWdidXJIbTc5TmNCdjFXODdEYlFfTnUtUUtDY1ZhQm44b3NQa2xBNUpfZVczbHRJWTFCSk1ydmc?oc=5\" target=\"_blank\">Polowa\u0142 na dzika, zastrzeli\u0142 cz\u0142owieka. My\u015bliwy to syn potentata z bran\u017cy w\u0119dliniarskiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Lublin.Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPN1c2OXZBS2Nwc1V2SkxJVmo0REEyQTk3Z21jcWtmdGMwaUZWUG5zMjlXbHhZS3prUTFoV3Y2ZTNlcWpzUVUzWV9yVWIyZzFfWlhqODJGQk9XMnBUSDJLY292aE9mMmNzY0dpQWRmcDY2dU1sRVpmQmFUWWZEMlltMkU0NDNsRjAyNTBjSl9FZFVTV0h4RE5LNjg2ZWhMMVJFeDdWU0FyM3JSek43V1E?oc=5\" target=\"_blank\">My\u015bliwy, kt\u00f3ry mia\u0142 pomyli\u0107 cz\u0142owieka z dzikiem, trafi\u0142 do aresztu na 3 miesi\u0105ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Lublin</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBV",
        "id": 3374796,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNWkZmY051NG03VXZiSzhVNVFlSXhZVUdjQ1VUdDhyeFdPX2ZRTTZEbEEyaDZvSlJsNVgwTzVobi1FTXQ3dlNNYWJkZnZVQjZ4TVVTWUdGSnRzUmd4VkxTS0YxWkVHY1UzOEdPTUlQMkZqV1llT0R1dFJ0UDUwT05mZ0RLcWdidXJIbTc5TmNCdjFXODdEYlFfTnUtUUtDY1ZhQm44b3NQa2xBNUpfZVczbHRJWTFCSk1ydmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polowa\u0142 na dzika, zastrzeli\u0142 cz\u0142owieka. My\u015bliwy to syn potentata z bran\u017cy w\u0119dliniarskiej - Lublin.Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T04:48:04.267699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T03:44:58+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOd2JFRlRIN0JKeW13R2NMaWtzXzJDU2VDVDIwM3l0NGxDRTl2dDVCMG9PMGE1dnJjd0NhektmREs2c0ZqNi0tdXF4a0VXMmtzMjMxNXV2SWFqZ1RiZEJadVNERDRidzJvVUd1SWZFN0VjcDdhZXZlOW00ZmlWdEVRWnhMZ0VDZEtyb184MFRFUnVkVG9UNndTX2VDMWVRY1NJeC1NTV9ZNHdmbURwNkxMVzFNeHRiR1RfLVB6eGI5QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nadci\u0105ga kolejna inicjatywa Nawrockiego. Dwa problemy wok\u00f3\u0142 projektu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>",
        "id": 3370955,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOd2JFRlRIN0JKeW13R2NMaWtzXzJDU2VDVDIwM3l0NGxDRTl2dDVCMG9PMGE1dnJjd0NhektmREs2c0ZqNi0tdXF4a0VXMmtzMjMxNXV2SWFqZ1RiZEJadVNERDRidzJvVUd1SWZFN0VjcDdhZXZlOW00ZmlWdEVRWnhMZ0VDZEtyb184MFRFUnVkVG9UNndTX2VDMWVRY1NJeC1NTV9ZNHdmbURwNkxMVzFNeHRiR1RfLVB6eGI5QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadci\u0105ga kolejna inicjatywa Nawrockiego. Dwa problemy wok\u00f3\u0142 projektu - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T05:54:01.739613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T03:42:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQS2hxNkh4SVFCRkRQeldhQXI5V24zSGp1X0wyQjI3ZmhiYWt0REZ4bERUelBDaHROYjV2SGlDeFl3OXNvVDJWM2NoTmo2c0gzUXN5UWdsdE5COGhOQ1B2cnFBYTRxQXo1TG1FUnJSQTNiWmtuczB4Y3FXb0FxT3pVMFo3dHRjdTYzR2FCYm9VcER0Y2xYREFJT3g1dkNHNXBfTGdLbzZVb0ZtcXR6LVRGNWhB?oc=5\" target=\"_blank\">\"Husari\u0105 \" Grzegorza Brauna dowodzi budowlaniec, by\u0142y aktor i zawodnik MMA, kt\u00f3rego Jezus uratowa\u0142 ze stryczka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font>",
        "id": 3371208,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQS2hxNkh4SVFCRkRQeldhQXI5V24zSGp1X0wyQjI3ZmhiYWt0REZ4bERUelBDaHROYjV2SGlDeFl3OXNvVDJWM2NoTmo2c0gzUXN5UWdsdE5COGhOQ1B2cnFBYTRxQXo1TG1FUnJSQTNiWmtuczB4Y3FXb0FxT3pVMFo3dHRjdTYzR2FCYm9VcER0Y2xYREFJT3g1dkNHNXBfTGdLbzZVb0ZtcXR6LVRGNWhB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Husari\u0105 \" Grzegorza Brauna dowodzi budowlaniec, by\u0142y aktor i zawodnik MMA, kt\u00f3rego Jezus uratowa\u0142 ze stryczka - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T04:48:03.698524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T03:26:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOVlRlbldyc2ppUmFFNHJfb0g2R3RvWE9Ea3VrY2l2dXUySENEakhpZDAwejhRSGtCNlktaV84RlowN1JPakgxYVh0bTI2N2tKam1ZbGJWWDNvVHRwNVhoejVySzVfNEZCQVcyZXMzRWRDd0RCSi1aVDl4MGFzcFlGODhrYzl5NlFSdktkVWFua29PXzBWd1NFMkY3RDlfTTBBZldMUFJtRmhyRnM?oc=5\" target=\"_blank\">Trump rozmawia\u0142 z Orbanem. W tle negocjacje w sprawie Ukrainy - media [PODSUMOWANIE NOCY]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNeWhHSFdmcEpTM09HYVRqalctaGVDc2tkVk1lSEdzdEVnaDdSR0s2N2hlSmZtTktyOW9GQjdYZFRPbnItUG9hd013SXlPLUV1bTU1UW9OdFN0V1BzMWdxQ05RYXJKMWl6T00yemg4R2FIc2l6UEUtVDgyNFZvZElTa3F4MkE3TnlKMzM4ZUFZOTNQdG01Q1ZUdVpnaTIyVGFNM1N3V1BfWE5XZG8yQUVwM1UtcWFDNHVkMmFkN0NsSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bloomberg: Trump rozmawia\u0142 z Orbanem. W tle negocjacje w sprawie Ukrainy [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 3370954,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOVlRlbldyc2ppUmFFNHJfb0g2R3RvWE9Ea3VrY2l2dXUySENEakhpZDAwejhRSGtCNlktaV84RlowN1JPakgxYVh0bTI2N2tKam1ZbGJWWDNvVHRwNVhoejVySzVfNEZCQVcyZXMzRWRDd0RCSi1aVDl4MGFzcFlGODhrYzl5NlFSdktkVWFua29PXzBWd1NFMkY3RDlfTTBBZldMUFJtRmhyRnM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump rozmawia\u0142 z Orbanem. W tle negocjacje w sprawie Ukrainy - media [PODSUMOWANIE NOCY] - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T11:30:57.981707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T03:24:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOZGJJcXF4R0xYVWU2bmhhOUpxQ29LbnJDOFJlR3RWamgtVDVfajZPaks4NGJPdmc5Q3pmRksySDRMUUtRM1g1Wk1LMFdSQ0dpRTZiOEdoTWpyVXViRlJEQkUwUjZsa0lDdm5lTHFhc3RHcXVmbWxvZ05hNl9RU2ktQVFQNm4xN1RTVEJwRl9UMi04X21OU2lCLUJuTFpKcGVPVW9idjQ4dFk0N2VQS0M5VlVyRkRvSkppYXVDNHlHYw?oc=5\" target=\"_blank\">Jak zagwarantowa\u0107 bezpiecze\u0144stwo Ukrainie? Trump m\u00f3wi, co mog\u0105 zrobi\u0107 Stany Zjednoczone</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNUWNGRXdvaGtIS0NpbHJEUWF4ME1reU1VVXVRQ05KR3BSbWhOUXhqSmhNcHB1UDdHZ25NV2FYMU4zcExMNWcwWEIyMEFpanYxOVZoYTRuUmVHMHlMOHFJVzVmM1M0WE00dGFBWkZFZEV5VkNEbTZsVlA3ZXM3XzNoTmNDR3hDZmtaUXFVY1VpcXNUQTJJUldZVnpNNmZ6OGZKSTdEeU5ReHhmM0JjYWVZLXd3MHM4Ylc5Qlcza3dZLVByUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rzeczniczka Bia\u0142ego Domu o wsparciu Ukrainy. \"Nie wykluczamy innych opcji militarnych\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><",
        "id": 3372869,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOZGJJcXF4R0xYVWU2bmhhOUpxQ29LbnJDOFJlR3RWamgtVDVfajZPaks4NGJPdmc5Q3pmRksySDRMUUtRM1g1Wk1LMFdSQ0dpRTZiOEdoTWpyVXViRlJEQkUwUjZsa0lDdm5lTHFhc3RHcXVmbWxvZ05hNl9RU2ktQVFQNm4xN1RTVEJwRl9UMi04X21OU2lCLUJuTFpKcGVPVW9idjQ4dFk0N2VQS0M5VlVyRkRvSkppYXVDNHlHYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak zagwarantowa\u0107 bezpiecze\u0144stwo Ukrainie? Trump m\u00f3wi, co mog\u0105 zrobi\u0107 Stany Zjednoczone - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T07:25:16.743459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T03:01:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQdnItMmJnSmQ4cHBHVXNOV051YkV1LTdRR1c4LXlGZHlxODZHVFFtd0prRWo4WEZIZTFRMFBmU1NpbmlwQWdCSXVuSWtTQVpJSGVvbDBwRU5scXlMMndNSjM3dHhTQWpxQ3lsSV9ZellLcmJBemVKUlZWa1BucGJyRzJRR25GNEpIdlRZZkZB?oc=5\" target=\"_blank\">Europa ucieka nam w wy\u015bcigu robot\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font>",
        "id": 3371501,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQdnItMmJnSmQ4cHBHVXNOV051YkV1LTdRR1c4LXlGZHlxODZHVFFtd0prRWo4WEZIZTFRMFBmU1NpbmlwQWdCSXVuSWtTQVpJSGVvbDBwRU5scXlMMndNSjM3dHhTQWpxQ3lsSV9ZellLcmJBemVKUlZWa1BucGJyRzJRR25GNEpIdlRZZkZB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa ucieka nam w wy\u015bcigu robot\u00f3w - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-20T05:54:01.948750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-20T02:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOU3gzOFpodXpmeTg3bjF0dEhMZDFLLWE4UU5odU11V3dVbnd2eG1keU1FV2tXd1I1ZDZMWHRvWmdyYnUtMGFHQWxpZm5jalNRYURfRFlCY2lVOTdsSDFELThxTjFuNkdTekpYNUx4ZzdoX3NHTm1PTWl5ME9FenJPNEpvaDBVVlRfQ0gxQlF3ZlBOcFlud0lqR2EyU2swVm8?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk hojny dla ministr\u00f3w i wicepremier\u00f3w. Da im mieszkania za darmo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOT3RvT1E5b1JuMWt0MThWbmoyb3duMkxEOHhPNURTdUh1a0I4LXRrZ0RWbHNrM2FlTThpTmN0aTBydlBZT092UF9hM0JvMUFnelA1QzdwQnY2OWRSb2N4UFR5TVhDc3pIeUl6UjlHZ2Q1NXUwbDNKSkxFZHBINi1QT1k4SGVvRmpwMUFnTDJFOGpUT2VjajEwaWxaVWd2VkhWZkh1dA?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d planuje darmowe mieszkania dla ministr\u00f3w i wicepremier\u00f3w. Nowe przepisy w drodze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNVFlNSU1sUUVtMjFHMVFiOFVDQXMtYV9JTG0ycnRFU2NKOXkya3",
        "id": 3371209,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOU3gzOFpodXpmeTg3bjF0dEhMZDFLLWE4UU5odU11V3dVbnd2eG1keU1FV2tXd1I1ZDZMWHRvWmdyYnUtMGFHQWxpZm5jalNRYURfRFlCY2lVOTdsSDFELThxTjFuNkdTekpYNUx4ZzdoX3NHTm1PTWl5ME9FenJPNEpvaDBVVlRfQ0gxQlF3ZlBOcFlud0lqR2EyU2swVm8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk hojny dla ministr\u00f3w i wicepremier\u00f3w. Da im mieszkania za darmo - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    }
]