[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T20:11:30.847042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T19:44:45+00:00",
        "description": "Instagram wkr\u00f3tce pozwoli rodzicom na blokowanie nastolatkom mo\u017cliwo\u015bci czatowania z postaciami AI na platformie. Decyzja ta zapad\u0142a po tym, jak Meta i szerzej bran\u017ca technologiczna, spotka\u0142y si\u0119 z krytyk\u0105, \u017ce nie robi\u0105 wystarczaj\u0105co du\u017co, aby chroni\u0107 dzieci w sieci. Pojawi\u0142y si\u0119 m.in. obawy dotycz\u0105ce tego, \u017ce ludzie polegaj\u0105 na sztucznej inteligencji w kwestii wsparcia emocjonalnego i towarzystwa.",
        "id": 3846531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/instagram-wprowadzi-blokade-ai-dla-nastolatkow/lryt1yb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szlaban na AI? Instagram b\u0119dzie mia\u0142 now\u0105 funkcj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T20:11:30.980773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T19:09:45+00:00",
        "description": "U wybrze\u017cy Jemenu, w pobli\u017cu portu Aden, dosz\u0142o do eksplozji na pok\u0142adzie gazowca MV Falcon, kt\u00f3ry jest w pe\u0142ni za\u0142adowany skroplonym gazem ziemnym (LNG). Informacj\u0119 o zdarzeniu poda\u0142a unijna misja morska Aspides, ostrzegaj\u0105c przed mo\u017cliwo\u015bci\u0105 kolejnych wybuch\u00f3w. Statek obecnie dryfuje na wodach Morza Arabskiego.",
        "id": 3846532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/eksplozaja-u-wybrzezy-jemenu-statek-dryfuje-na-morzu/79f3n3q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cny wybuch u wybrze\u017cy Jemenu. Gazowiec dryfuje na morzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T20:11:31.102610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T18:34:28+00:00",
        "description": "Kanclerz Niemiec Friedrich Merz odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do spotkania prezydenta USA Donalda Trumpa z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Jak oceni\u0142, rozmowy nie przynios\u0142y ukrai\u0144skiemu przyw\u00f3dcy oczekiwanych rezultat\u00f3w. W zwi\u0105zku z tym Merz podkre\u015bli\u0142, \u017ce Europa powinna tym bardziej zaanga\u017cowa\u0107 si\u0119 we wspieranie Ukrainy.",
        "id": 3846533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kanclerz-niemiec-po-spotkaniu-trump-zelenski-europa-musi-wzmocnic-wsparcie/x0wm7hd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Merz: spotkanie z Trumpem nie przebieg\u0142o po my\u015bli prezydenta Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T18:10:45.749155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T16:47:54+00:00",
        "description": "Tam, gdzie ocean styka si\u0119 ze z\u0142omem, ko\u0144cz\u0105 swoj\u0105 podr\u00f3\u017c morskie kolosy. Stocznia Gadani w Pakistanie to miejsce, gdzie luksusowe statki wycieczkowe i pot\u0119\u017cne tankowce ko\u0144cz\u0105 sw\u00f3j \u017cywot \u2014 a ludzie, kt\u00f3rzy je rozbieraj\u0105, p\u0142ac\u0105 za to najwy\u017csz\u0105 cen\u0119. Ka\u017cdego dnia ryzykuj\u0105 \u017cycie za kilka dolar\u00f3w, oddychaj\u0105c toksycznym py\u0142em i \u015bpi\u0105c w cieniu statk\u00f3w, kt\u00f3re kiedy\u015b b\u0142yszcza\u0142y na wodach \u015bwiata.",
        "id": 3845987,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wideo/praca-w-stoczni-gadani-ryzyko-niskie-place-i-toksyczne-odpady/x7xw5rj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tam, gdzie ko\u0144czy si\u0119 ocean, zaczyna si\u0119 piek\u0142o. \"\u017byjemy jak zwierz\u0119ta\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T18:10:45.924574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T16:38:37+00:00",
        "description": "Bran\u017ca wiatrowa zdaje sobie spraw\u0119, \u017ce jej projekty nie b\u0119d\u0105 mia\u0142y przysz\u0142o\u015bci bez dialogu z lud\u017ami, kt\u00f3rzy s\u0105 ich potencjalnymi s\u0105siadami. W\u015br\u00f3d inwestor\u00f3w ro\u015bnie przekonanie, \u017ce rozmowa z lokalnymi wsp\u00f3lnotami jest nie tyle uprzejmo\u015bci\u0105, co konieczno\u015bci\u0105 \u2014 podobnie jak walka z nieprawdziwymi mitami o wiatrakach. \u2014 Nasze odpowiedzi b\u0119d\u0105 skuteczne i zgodne z faktami \u2014 m\u00f3wi szefowa nowo utworzonej fundacji, kt\u00f3ra ma walczy\u0107 z dezinformacj\u0105 wok\u00f3\u0142 energetyki wiatrowej i zielonej transformacji jako takiej.",
        "id": 3845988,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/green-transition-hub-walka-z-dezinformacja-o-wiatrakach-w-polsce/lj3mfq5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bran\u017ca wiatrowa idzie w teren walczy\u0107 z dezinformacj\u0105. \"Chcemy wr\u00f3ci\u0107 do korzeni\".",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T18:10:46.063097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T16:27:27+00:00",
        "description": "Niemcy s\u0105 teraz motorem zmian w Europie \u2014 powiedzia\u0142a w Waszyngtonie Christine Lagarde, prezes Europejskiego Banku Centralnego (EBC), m\u00f3wi\u0105c o wydatkach na obronno\u015b\u0107. Szefowa MFW r\u00f3wnie\u017c nie szcz\u0119dzi\u0142a pochwa\u0142 dla najwi\u0119kszej gospodarki Europy. \"Brawo, brawo, brawo\" \u2014 powiedzia\u0142a Kristalina Georgieva.",
        "id": 3845989,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/szefowe-mfw-i-ebc-zachwycone-niemcami-brawo-brawo-brawo/tm8bwsd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niemcy, agent zmian \u2014 kto by pomy\u015bla\u0142?\" Szefowa EBC nie szcz\u0119dzi\u0142a pochwa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T16:20:12.200666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T15:44:44+00:00",
        "description": "Jeszcze kilka lat temu t\u0119tni\u0142y \u017cyciem \u2014 open space\u2019y pe\u0142ne pracownik\u00f3w, sale konferencyjne z widokiem na miasto, recepcje wype\u0142nione rozmowami. Dzi\u015b wiele z tych biurowc\u00f3w \u015bwieci pustkami. Zmiana modelu pracy, spadek popytu na powierzchnie biurowe i rosn\u0105ce zapotrzebowanie na mieszkania sprawi\u0142y, \u017ce coraz wi\u0119cej w\u0142a\u015bcicieli i deweloper\u00f3w spogl\u0105da w stron\u0119 nowego kierunku: konwersji biur na funkcje living \u2014 hotele, aparthotele i mieszkania (r\u00f3wnie\u017c w formule na wynajem).",
        "id": 3845479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/zmiana-funkcji-biurowcow-na-mieszkania-czy-to-sie-oplaca/6txh6j0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stare biurowce zmieniaj\u0105 si\u0119 w mieszkania i hotele. To nowy trend na rynku nieruchomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T16:20:12.353619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T15:27:00+00:00",
        "description": "Sp\u00f3\u0142dzielnie energetyczne b\u0119d\u0105 wreszcie mog\u0142y powstawa\u0107 w miastach. Na zmianie potencjalnie skorzystaj\u0105 wsp\u00f3lnoty mieszkaniowe czy ca\u0142e osiedla, szczeg\u00f3\u0142y przepis\u00f3w budz\u0105 jednak pewne w\u0105tpliwo\u015bci. W bran\u017cy s\u0142yszymy te\u017c, \u017ce zamiast kopiowania tych samych rozwi\u0105za\u0144 w r\u00f3\u017cnych realiach, potrzebujemy nowej umowy spo\u0142ecznej mi\u0119dzy miastem a wsi\u0105, kt\u00f3ra mo\u017ce by\u0107 skutecznym dostawc\u0105 energii.",
        "id": 3845480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/spoldzielnie-energetyczne-w-miastach-nowe-mozliwosci-i-wyzwania/gmkrnjj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta\u0144szy pr\u0105d w miastach czy Lex Fotowoltaika? Id\u0105 zmiany dla sp\u00f3\u0142dzielni energetycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T16:20:12.527121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T15:15:42+00:00",
        "description": "Koniec 2025 r. przejdzie do historii jako wyj\u0105tkowy okres dla hiszpa\u0144skiego rynku nieruchomo\u015bci. Ceny rosn\u0105 w tempie, kt\u00f3rego nie obserwowano od wielu lat, a Costa del Sol umacnia swoj\u0105 pozycj\u0119 jako jeden z najbardziej rentownych rynk\u00f3w w Europie. Coraz wi\u0119ksze zainteresowanie tym regionem wykazuj\u0105 polscy inwestorzy, kt\u00f3rzy dostrzegaj\u0105 w nim ogromny potencja\u0142 rozwoju.",
        "id": 3845481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/hiszpanski-rynek-nieruchomosci-rekordowe-wzrosty-cen-w-2025-r/3m6xwdv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hiszpa\u0144ski rynek nieruchomo\u015bci bije rekordy. Gdzie szuka\u0107 okazji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T16:20:12.656468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T14:51:03+00:00",
        "description": "Mi\u0119dzynarodowy Fundusz Walutowy (MFW) wywiera presj\u0119 na Narodowy Bank Ukrainy (NBU), by rozwa\u017cy\u0142 kontrolowan\u0105 dewaluacj\u0119 hrywny \u2014 informuje agencja Bloomberg. Propozycja ta ma na celu popraw\u0119 napi\u0119tej sytuacji finansowej kraju, ale budzi powa\u017cne obawy w Kijowie, zar\u00f3wno na poziomie ekonomicznym, jak i spo\u0142ecznym.",
        "id": 3845482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/miedzynarodowa-instytucja-naciska-na-ukraine-opor-w-kijowie/b25j1rl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: MFW naciska na Ukrain\u0119. Chodzi o walut\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T14:36:45.448526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T14:20:02+00:00",
        "description": "Kim Dhatt, 34-letnia specjalistka ds. rekrutacji, by\u0142a w zwi\u0105zku ze swoim by\u0142ym partnerem przez cztery lata. Kiedy zacz\u0119li si\u0119 spotyka\u0107, on zarabia\u0142 nieco wi\u0119cej ni\u017c ona i r\u00f3\u017cnica ta nie przeszkadza\u0142a \u017cadnemu z nich. Po serii awans\u00f3w w ci\u0105gu 18 miesi\u0119cy jej pensja potroi\u0142a si\u0119 \u2014 i wtedy on nie potrafi\u0142 sobie z tym poradzi\u0107.",
        "id": 3844869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/zarobki-kobiet-uwieraja-mezczyzn-twarde-dane-kiedy-ona-zarabia-wiecej-rosnie-ryzyko/2wkyfec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Us\u0142ysza\u0142a: \"daj mi swoj\u0105 kart\u0119 kredytow\u0105\". Tak m\u0119ski kompleks rozbija ma\u0142\u017ce\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T14:36:45.532673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T14:01:04+00:00",
        "description": "Jeste\u015bmy \u015bwiadkami totalnej zmiany technologicznej w mediach \u2014 prawdziwie prze\u0142omowej innowacji \u2014 uwa\u017ca Aleksander Kutela, prezes Ringier Axel Springer Polska. W jego ocenie dla jednych b\u0119dzie to szansa na zdobycie jeszcze silniejszej pozycji na rynku, ale dla innych mo\u017ce oznacza\u0107 pora\u017ck\u0119.",
        "id": 3844870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/media/media-w-polsce-wchodza-w-nowa-ere-ai-subskrypcje-i-big-techy/lcqzmy0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media w centrum przemian: mi\u0119dzy AI, subskrypcj\u0105 a Big Techami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T14:36:45.616373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T13:15:54+00:00",
        "description": "Andre Neveling przeprowadzi\u0142 si\u0119 do Tajlandii, aby doj\u015b\u0107 do siebie po wypaleniu zawodowym. P\u0142aci ok. 13 tys. baht\u00f3w tajskich, czyli ok. 1 480 z\u0142 miesi\u0119cznie, za serwisowane mieszkanie na Phuket z si\u0142owni\u0105 i basenem. Ten i inne wydatki pozostawiaj\u0105 bud\u017cet na weekendowe wycieczki i korzystanie z \u017cycia.",
        "id": 3844871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/ile-trzeba-zarabiac-by-wygodnie-zyc-w-tajlandii-w-internecie-przewija-sie-jedna-kwota/cthg0l0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeprowadzi\u0142em si\u0119 na Phuket, aby zacz\u0105\u0107 karier\u0119 od nowa. R\u00f3wnowarto\u015b\u0107 5,5 tys. z\u0142 starcza na wszystko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T12:47:40.526463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T12:00:00+00:00",
        "description": "\"To b\u0119dzie przyjemny biznesik, ale nigdy si\u0119 z niego nie utrzymamy\" \u2014 m\u00f3wi\u0142 Marcin Sza\u0142ek do \u017cony Oli, gdy postanowili 10 lat temu za\u0142o\u017cy\u0107 Slowhop.com. To mia\u0142 by\u0107 portal, na kt\u00f3rym b\u0119dzie mo\u017cna wynaj\u0105\u0107 domek w totalnej dziczy, aby odpocz\u0105\u0107 od miejskiego zgie\u0142ku. To drugie wysz\u0142o. Portal z nieruchomo\u015bciami w dziczy powsta\u0142. To pierwsze niekoniecznie, bo zamiast \"ma\u0142ego biznesiku\" powsta\u0142 ca\u0142kiem spory. Dzisiaj Slowhop.pl zatrudnia 30 pracownik\u00f3w i sta\u0142 si\u0119 sposobem na \u017cycie dla jego tw\u00f3rc\u00f3w. Ola i Marcin opowiedzieli nam o tym, dlaczego tury\u015bci wol\u0105 koguta o pi\u0105tej nad ranem od hoteli spa, jak pandemia omal ich nie zniszczy\u0142a i czy warto inwestowa\u0107 w nieruchomo\u015bci na ca\u0142kowitym odludziu.",
        "id": 3844305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/ola-i-marcin-szalek-o-slowhop-od-marzenia-do-rzeczywistosci/s6lzk1s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy mo\u017cna zarobi\u0107 na nieruchomo\u015bciach w dziczy? Rozmowa z tw\u00f3rcami Slowhop.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T12:47:40.944872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T11:48:36+00:00",
        "description": "Spotkanie Donalda Trumpa i Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego w Bia\u0142ym Domu przynios\u0142o popraw\u0119 w relacjach mi\u0119dzy prezydentami USA i Ukrainy, jednak nie prze\u0142o\u017cy\u0142o si\u0119 na konkretne decyzje dotycz\u0105ce zwi\u0119kszenia pomocy dla Kijowa. Niemieckie media, komentuj\u0105c wydarzenie, zwracaj\u0105 uwag\u0119 na brak post\u0119p\u00f3w w kwestii dostarczenia Ukrainie pocisk\u00f3w Tomahawk. \"Der Spiegel\" zauwa\u017ca, \u017ce czasami Trump wypowiada si\u0119 o wojnie jak o \"g\u0142upiej k\u0142\u00f3tni o p\u0142ot w ogrodzie\".",
        "id": 3844306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemieckie-media-o-wizycie-zelenskiego-w-usa-zainteresowanie-trumpa-slabnie/7614v88",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemieckie media o wizycie Ze\u0142enskiego w Bia\u0142ym Domu. \"Zainteresowanie Trumpa s\u0142abnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T12:47:41.337750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T11:04:52+00:00",
        "description": "Drogie kredyty, ciasne mieszkania i doros\u0142e dzieci pod jednym dachem z rodzicami \u2014 to obraz polskiego mieszkalnictwa w 2025 roku. Cho\u0107 statystyki Eurostatu pokazuj\u0105, \u017ce przeludnienie mieszka\u0144 systematycznie spada, wci\u0105\u017c co trzecie gospodarstwo domowe nie spe\u0142nia minimalnych standard\u00f3w przestrzeni. Jednocze\u015bnie po\u0142owa m\u0142odych doros\u0142ych nadal nie opu\u015bci\u0142a rodzinnego gniazda, a wysokie stopy procentowe skutecznie studz\u0105 marzenia o w\u0142asnym M. Eksperci portalu RynekPierwotny.pl, Andrzej Prajsnar i Marek Wielgo, analizuj\u0105 trzy kluczowe zjawiska \u2014 przeludnienie, \"gniazdownictwo\" i zad\u0142u\u017cenie hipoteczne Polak\u00f3w \u2014 pokazuj\u0105c, \u017ce mi\u0119dzy pesymizmem a nadziej\u0105 na popraw\u0119 wci\u0105\u017c toczy si\u0119 wyr\u00f3wnana gra.",
        "id": 3844307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/polskie-mieszkalnictwo-2025-przeludnienie-kredyty-i-gniazdownictwo/7n6xe7z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co trzecie mieszkanie w Polsce jest przeludnione. Po\u0142owa m\u0142odych mieszka z rodzicami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T12:47:41.729806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T11:00:15+00:00",
        "description": "Du\u0144ski gigant w produkcji turbin wiatrowych, Vestas, podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o zawieszeniu budowy planowanej fabryki \u0142opat do turbin wiatrowych w Szczecinie. Jak podaje \"Financial Times\", powodem s\u0105 trudno\u015bci, z jakimi zmaga si\u0119 europejski sektor morskiej energetyki wiatrowej, w tym spadek popytu na tego typu rozwi\u0105zania.",
        "id": 3844308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/vestas-wycofuje-sie-z-inwestycji-w-fabryke-wiatrakow-w-polsce-brak-popytu/jjedxsq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u0144ski Vestas wycofuje si\u0119 z inwestycji w fabryk\u0119 wiatrak\u00f3w w Polsce. \"Brak popytu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T10:58:05.568794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T10:39:07+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do wizyty Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego w Waszyngtonie i spotkania z prezydentem USA Donaldem Trumpem.",
        "id": 3843787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rozmowy-trump-zelenski-donald-tusk-wymownie-komentuje-wszystko-jasne/91dsrm9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy Trump \u2014 Ze\u0142enski. Donald Tusk wymownie komentuje: wszystko jasne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T10:58:05.727507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T10:23:41+00:00",
        "description": "Europejski sektor obronny i lotniczy prze\u017cywa dynamiczny rozw\u00f3j, nap\u0119dzany rekordowymi bud\u017cetami i rosn\u0105cym naciskiem na lokalne technologie. Analiza ponad 25 firm z tej bran\u017cy pokazuje, \u017ce mimo znacz\u0105cego wzrostu cen akcji w ostatnim roku, rynek wci\u0105\u017c oferuje du\u017cy potencja\u0142 wzrostu \u2014 uwa\u017caj\u0105 analitycy Grupy Trigon w specjalnym raporcie.",
        "id": 3843788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/firmy/europejskie-firmy-zbrojeniowe-na-fali-analitycy-wieszcza-zlote-czasy/qy72hb5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejskie firmy zbrojeniowe na fali. Analitycy wieszcz\u0105 z\u0142ote czasy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T10:58:05.869794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T10:11:55+00:00",
        "description": "Prawdziwy pow\u00f3d napi\u0119\u0107 mi\u0119dzy Chinami a USA nie le\u017cy w sporze handlowym. Chodzi naruszenie przez Chiny \"niepisanego konsensusu\" \u2014 t\u0142umaczy\u0142 Hubert Stojanowski, dyrektor ds. inwestycji klient\u00f3w w Xelion w programie Onet Rano Finansowo. Wskazuje jednocze\u015bnie, \u017ce \u015bwiat, wbrew pojawiaj\u0105cym si\u0119 opiniom, nie odchodzi od dolara jako g\u0142\u00f3wnej waluty. Dolar s\u0142u\u017cy bowiem r\u00f3wnie\u017c Chinom.",
        "id": 3843789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tak-chiny-naruszyly-niepisany-konsensus-w-starciu-z-usa-nie-chodzi-o-handel/r6srjdy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Chiny naruszy\u0142y \"niepisany konsensus\". Ekonomista: w konflikcie z USA nie chodzi o handel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T09:16:45.223513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T08:49:26+00:00",
        "description": "Francja otrzyma\u0142a kolejny cios w swojej reputacji finansowej. Jak opisuje Bloomberg, agencja S&amp;P Global Ratings niespodziewanie obni\u017cy\u0142a rating kredytowy kraju z AA- do A+. Decyzja ta jest nast\u0119pstwem problem\u00f3w, z jakimi zmaga si\u0119 os\u0142abiony rz\u0105d mniejszo\u015bciowy, pr\u00f3buj\u0105cy uchwali\u0107 ustawodawstwo maj\u0105ce na celu opanowanie narastaj\u0105cego zad\u0142u\u017cenia.",
        "id": 3843387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/kolejny-cios-dla-francji-wazna-agencja-ostrzega-inwestorow/c9j0clb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny cios dla Francji. Wa\u017cna agencja ostrzega inwestor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T09:16:45.352210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T08:07:40+00:00",
        "description": "W\u0119gry przygotowuj\u0105 si\u0119 na niezwyk\u0142e wydarzenie dyplomatyczne. Na prze\u0142omie pa\u017adziernika i listopada w Budapeszcie ma doj\u015b\u0107 do spotkania prezydent\u00f3w USA i Rosji. Donald Trump i W\u0142adimir Putin zamierzaj\u0105 rozmawia\u0107 o zako\u0144czeniu wojny w Ukrainie. Premier Viktor Orban nie ukrywa, \u017ce organizacja szczytu to sukces jego polityki zagranicznej, cho\u0107 zdaniem krytyk\u00f3w, kosztem spraw wewn\u0119trznych. \u2014 Skupi\u0142 si\u0119 na w\u0142asnych ambicjach mi\u0119dzynarodowych kosztem wykonywania pracy, do kt\u00f3rej zosta\u0142 wybrany przez nar\u00f3d \u2014 powiedzia\u0142 w\u0119gierski dziennikarz \u015bledczy portalu Direct36 Szabolcs Panyi.",
        "id": 3843388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/orban-liczy-na-spotkanie-trumpa-z-putinem-skupil-sie-na-wlasnych-ambicjach/0gv6ztr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orban liczy na spotkanie Trumpa z Putinem. \"Skupi\u0142 si\u0119 na w\u0142asnych ambicjach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T09:16:45.456037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T07:42:03+00:00",
        "description": "Jestem samotn\u0105 podr\u00f3\u017cniczk\u0105, kt\u00f3ra odwiedzi\u0142a ka\u017cdy stan USA i wszystkie parki narodowe. Pi\u0119kno Parku Narodowego Glacier kilkakrotnie doprowadzi\u0142o mnie do \u0142ez. Wielk\u0105 przyjemno\u015b\u0107 sprawia\u0142o mi te\u017c podr\u00f3\u017cowanie do innych przepi\u0119knych miejsc, takich jak Park Narodowy Grand Teton czy Sedona w Arizonie.",
        "id": 3843389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/odwiedzilam-kazdy-stan-usa-oto-10-miejsc-ktore-mnie-zachwycily/ylwmqbm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odwiedzi\u0142am wszystkie 50 stan\u00f3w. Oto 10 najpi\u0119kniejszych miejsc w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T07:30:08.378473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T07:22:05+00:00",
        "description": "Czy prezydent Karol Nawrocki rzeczywi\u015bcie sk\u0142oni do wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy PiS i Konfederacj\u0119? Wyniki sonda\u017cu dla serwisu rp.pl pokazuj\u0105, \u017ce wielu Polak\u00f3w uznaje taki scenariusz za mo\u017cliwy.",
        "id": 3843020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/karol-nawrocki-polaczy-pis-i-konfederacje-polacy-przekonani-sondaz/gzknx2z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki po\u0142\u0105czy PiS i Konfederacj\u0119? Polacy przekonani [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T07:30:08.503794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T06:49:26+00:00",
        "description": "Podczas corocznego spotkania Mi\u0119dzynarodowego Funduszu Walutowego i Banku \u015awiatowego w Waszyngtonie minister finans\u00f3w i gospodarki RP Andrzej Doma\u0144ski podkre\u015bli\u0142, \u017ce polska gospodarka cieszy si\u0119 uznaniem na arenie mi\u0119dzynarodowej. W rozmowie z PAP wskaza\u0142 na konieczno\u015b\u0107 zwi\u0119kszenia nak\u0142ad\u00f3w kraj\u00f3w europejskich na bezpiecze\u0144stwo oraz rozw\u00f3j przemys\u0142u obronnego.",
        "id": 3843021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/andrzej-domanski-polska-ma-musi-miec-miejsce-w-gronie-20-gospodarek-swiata/xkc6ef9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Doma\u0144ski: Polska ma, musi mie\u0107 miejsce w gronie 20 gospodarek \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T07:30:08.600135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T06:33:10+00:00",
        "description": "Czy powinni\u015bmy rzeczywi\u015bcie niepokoi\u0107 si\u0119 o rosn\u0105cy d\u0142ug Polski? W programie \"Onet Rano Finansowo\" Hubert Stojanowski, dyrektor ds. inwestycji klient\u00f3w w Xelion, t\u0142umaczy\u0142, sk\u0105d bior\u0105 si\u0119 wyzwania zwi\u0105zane z zad\u0142u\u017ceniem oraz jak nale\u017cy je interpretowa\u0107 w szerszym kontek\u015bcie. Stojanowski sugeruje, \u017ce odpowied\u017a wcale nie jest jednoznaczna, a klucz tkwi w analizie struktury zad\u0142u\u017cenia. Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 zad\u0142u\u017cenia Polski ma bowiem charakter wewn\u0119trzny.",
        "id": 3843022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/polska-tonie-w-dlugu-ekspert-o-mitach-zadluzenia-wskazuje-na-kluczowe-dane/wyf18wc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska tonie w d\u0142ugu? Ekspert o mitach zad\u0142u\u017cenia pa\u0144stwa. Wskazuje na kluczowe liczby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T07:30:08.716274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T06:10:31+00:00",
        "description": "W sobot\u0119 ko\u0144czy si\u0119 porozumienie atomowe z Iranem, zawarte w 2015 r. Umowa, kt\u00f3ra mia\u0142a zapobiec rozwojowi programu nuklearnego tego kraju w zamian za zniesienie sankcji, nie przynios\u0142a trwa\u0142ych rezultat\u00f3w. Teheran kontynuowa\u0142 wzbogacanie uranu, podczas gdy kraje Zachodu stopniowo przywraca\u0142y restrykcje gospodarcze.",
        "id": 3843023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ta-umowa-miala-powstrzymac-iran-wlasnie-wygasa-jej-termin/45q9vqy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta umowa mia\u0142a powstrzyma\u0107 Iran. W\u0142a\u015bnie dobieg\u0142a ko\u0144ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T07:30:08.808501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T06:01:17+00:00",
        "description": "Przekazanie Ukrainie pocisk\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu Tomahawk mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 krokiem ku zako\u0144czeniu konfliktu z Rosj\u0105 \u2014 oceni\u0142 ameryka\u0144ski dziennik \"Wall Street Journal\" po pi\u0105tkowym spotkaniu prezydenta USA Donalda Trumpa z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Decyzja ta, cho\u0107 kontrowersyjna, mo\u017ce ograniczy\u0107 zdolno\u015bci Rosji do prowadzenia wojny.",
        "id": 3843024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wsj-tomahawki-dla-ukrainy-moglyby-zmienic-bieg-wojny-trump-woli-dyplomacje/44112rt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wall Street Journal: Tomahawki dla Ukrainy mog\u0142yby zmieni\u0107 bieg wojny. Trump woli dyplomacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T07:30:08.933081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T06:00:00+00:00",
        "description": "\"Pospiesz si\u0119! Sp\u00f3\u017animy si\u0119 na angielski!\" \u2014 czy to zdanie brzmi znajomo? Je\u015bli tak, koniecznie pos\u0142uchaj najnowszego odcinka podcastu Natalii Kraus-Kowalczyk \"Slow life w du\u017cym mie\u015bcie\", kt\u00f3ry przywraca zdrowy rozs\u0105dek w \u015bwiecie zapracowanych dzieci i zm\u0119czonych rodzic\u00f3w.",
        "id": 3843025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/slow-life-w-duzym-miescie-odkryj-tajniki-spokojnego-rodzicielstwa/v7ekfry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Slow parenting \u2014 bo dzieci\u0144stwo to nie wy\u015bcig. Pos\u0142uchaj najnowszego odcinka podcastu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T07:30:09.043838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T05:44:35+00:00",
        "description": "Statystyczny Polak mo\u017ce pozwoli\u0107 sobie na coraz wi\u0119cej alkoholu za miesi\u0119czne wynagrodzenie. Wed\u0142ug danych G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego, w 2024 r. przeci\u0119tne zarobki pozwala\u0142y na zakup ponad 2,1 tys. p\u00f3\u0142litrowych butelek piwa, 313 butelek wina lub 238 p\u00f3\u0142litrowych butelek w\u00f3dki. W por\u00f3wnaniu do sytuacji sprzed 20 lat, dost\u0119pno\u015b\u0107 alkoholu w Polsce znacz\u0105co wzros\u0142a.",
        "id": 3843026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/alkohol-w-polsce-coraz-bardziej-dostepny-gus-ujawnia-dane-za-2024-r/rely3f7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy mog\u0105 kupi\u0107 ponad 2 tys. piw miesi\u0119cznie. Dane GUS: tak wzros\u0142a dost\u0119pno\u015b\u0107 alkoholu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T05:40:30.480477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T05:22:06+00:00",
        "description": "Prezydent Karol Nawrocki chce ujawni\u0107 swoje o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe, dlatego skieruje pismo do I prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzaty Manowskiej, w kt\u00f3rym wyrazi zgod\u0119 na jego upublicznienie \u2014 poinformowa\u0142 w pi\u0105tek wieczorem rzecznik prasowy prezydenta Rafa\u0142 Le\u015bkiewicz.",
        "id": 3842620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezydent-karol-nawrocki-ujawni-swoj-majatek-nie-ma-nic-do-ukrycia/80vw8xe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Karol Nawrocki ujawni sw\u00f3j maj\u0105tek. \"Nie ma nic do ukrycia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T05:40:30.594261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T05:13:53+00:00",
        "description": "Grupa Azoty og\u0142osi\u0142a przed\u0142u\u017cenie obowi\u0105zywania kluczowych porozumie\u0144 z instytucjami finansowymi, w tym z Europejskim Bankiem Odbudowy i Rozwoju oraz Europejskim Bankiem Inwestycyjnym. Decyzja ma zapewni\u0107 stabilno\u015b\u0107 finansow\u0105 grupy i umo\u017cliwi\u0107 kontynuacj\u0119 dzia\u0142a\u0144 restrukturyzacyjnych \u2014 informuje sp\u00f3\u0142ka.",
        "id": 3842621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/firmy/grupa-azoty-przedluza-kluczowe-umowy-banki-wstrzymuja-dzialania/ychgzes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa Azoty przed\u0142u\u017ca kluczowe umowy. Banki wstrzymuj\u0105 dzia\u0142ania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T05:40:30.802884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T04:58:19+00:00",
        "description": "Pi\u0105tkowa sesja na Wall Street przynios\u0142a wzrosty na g\u0142\u00f3wnych indeksach. Inwestorzy odetchn\u0119li z ulg\u0105 po czwartkowej wyprzeda\u017cy, kt\u00f3r\u0105 wywo\u0142a\u0142y obawy o sytuacj\u0119 kredytow\u0105 w bankach regionalnych. Co wi\u0119cej, zmniejszenie napi\u0119\u0107 w relacjach handlowych mi\u0119dzy USA a Chinami wp\u0142yn\u0119\u0142o pozytywnie na rynek.",
        "id": 3842622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/wall-street-zyskuje-po-burzliwym-tygodniu-gielda-w-usa-znow-na-plusie/z5lvmmq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wall Street zyskuje po burzliwym tygodniu. Banki i technologia zn\u00f3w na plusie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T05:40:31.110555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T04:51:01+00:00",
        "description": "W nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 izraelska armia poinformowa\u0142a o przekazaniu przez Hamas, za po\u015brednictwem Czerwonego Krzy\u017ca, trumny z cia\u0142em jednego z porwanych zak\u0142adnik\u00f3w. Wci\u0105\u017c nie wiadomo, kim by\u0142a ofiara, kt\u00f3rej szcz\u0105tki trafi\u0142y do Izraela w celu identyfikacji. Na terenie Strefy Gazy nadal znajduj\u0105 si\u0119 cia\u0142a 18 os\u00f3b porwanych podczas ataku z 7 pa\u017adziernika 2023 r.",
        "id": 3842623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zniszczenia-utrudniaja-izrael-nie-wierzy-hamasowi-w-sprawie-zakladnikow/prmdwct",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zniszczenia utrudniaj\u0105 zwroty\". Izrael nie wierzy Hamasowi w sprawie zak\u0142adnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T05:40:31.459847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T04:20:21+00:00",
        "description": "Niestabilno\u015b\u0107 polityczna, rosn\u0105cy deficyt bud\u017cetowy i ogromne zad\u0142u\u017cenie. We Francji rozgrywa si\u0119 obecnie dramat, kt\u00f3ry ma ogromne znaczenie nie tylko dla tamtejszej gospodarki i polityki, lecz tak\u017ce dla ca\u0142ej Europy.",
        "id": 3842624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/francja-sprowadzi-finansowe-nieszczescie-na-europe-problemem-sa-politycy/lytbd15",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja sprowadzi nieszcz\u0119\u015bcie na Europ\u0119? Widmo spirali kryzysowej wisi nad kontynentem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T05:40:31.771669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T04:17:40+00:00",
        "description": "Podczas pi\u0105tkowego spotkania prezydent USA Donald Trump poinformowa\u0142 ukrai\u0144skiego prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, \u017ce Stany Zjednoczone nie zamierzaj\u0105 na razie przekazywa\u0107 Ukrainie pocisk\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu Tomahawk. Jak donosi serwis Axios, rozmowy obu przyw\u00f3dc\u00f3w by\u0142y trudne, a spotkanie zako\u0144czy\u0142o si\u0119 nagle po oko\u0142o 2,5 godziny. Wed\u0142ug \u017ar\u00f3de\u0142 serwisu, cz\u0119\u015b\u0107 europejskich przyw\u00f3dc\u00f3w by\u0142a zaskoczona zmian\u0105 stanowiska Trumpa.",
        "id": 3842625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/podsumowanie-spotkania-trump-zelenski-europa-zaskoczona-zwrotem-usa/g1h991q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podsumowanie spotkania Trump - Ze\u0142enski. Europa zaskoczona zwrotem prezydenta USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T05:40:32.161805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T04:02:00+00:00",
        "description": "W ko\u0144cu Koalicja 15 pa\u017adziernika rozpocz\u0119\u0142a ofensyw\u0119 legislacyjn\u0105. Nie chodzi tylko o projekt ustawy o statusie osoby najbli\u017cszej, ale o pakiet ustaw uchwalony na ostatnim posiedzeniu Sejmu. Cho\u0107 wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich nie realizuje wprost obietnic z umowy koalicyjnej, to znacz\u0105co wp\u0142ynie na \u017cycie wielu Polak\u00f3w. Du\u017cym zaskoczeniem, na co wskazuje te\u017c wpis premiera Donalda Tuska, by\u0142o uchwalenie po roku oczekiwania zakazu hodowli zwierz\u0105t futerkowych.",
        "id": 3842626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/sejm-przyspiesza-te-ustawy-wkrotce-trafia-na-biurko-prezydenta/39sjq95",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Sejm zmieni\u0142 prawo dla m\u0142odzie\u017cy, bank\u00f3w, wyborc\u00f3w. Co zrobi Karol Nawrocki?",
        "vote": 0
    }
]