[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T22:30:25.367673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T22:30:25+00:00",
        "description": "Depositphotos.com (193143670)",
        "id": 3847161,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/bog-nie-wedlug-naszych-planow-lecz-dla-naszego-dobra,3293090",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/18/45f113d8730b119beef0913748d86286/jpg/deon/feed/Depositphotos_193143670_XL.webp",
        "title": "B\u00f3g nie wed\u0142ug naszych plan\u00f3w, lecz dla naszego dobra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T14:46:12.559337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T14:46:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 3844970,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/swiadectwa/nikt-nie-jest-na-sprzedaz-pasjonistki-przeciwko-wspolczesnemu-niewolnictwu,3293024",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deon.pl/themes/deon/images/logo.png",
        "title": "\u201eNikt nie jest na sprzeda\u017c\u201d. Pasjonistki przeciwko wsp\u00f3\u0142czesnemu niewolnictwu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T12:57:21.284203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T12:57:21+00:00",
        "description": "Bp Wojciech Skibicki podczas ingresu (Fot. MIECZYS\u0141AW JAWORSKI)",
        "id": 3844394,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/bp-skibicki-podczas-ingresu-potrzeba-aby-czlowieka-poprowadzic-do-boga,3292994",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/18/9def86a8229aa714c100f76d289d26cf/jpg/deon/feed/unnamed%20(2).webp",
        "title": "Bp Skibicki podczas ingresu: Potrzeba, aby cz\u0142owieka poprowadzi\u0107 do Boga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T12:57:21.451821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T12:57:21+00:00",
        "description": "Xi Jinping (Fot. 360-berlin/Jens Knappe/ depositphotos.com/pl)",
        "id": 3844396,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/chrl-ograniczyla-eksport-surowcow-strategicznych-osw-cios-w-europejskaobronnosc,3291317",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/16/88fc38fb74ba39cd7658abbe5ec71cd5/jpg/deon/feed/Depositphotos_159665796_XL.webp",
        "title": "ChRL ograniczy\u0142a eksport surowc\u00f3w strategicznych. OSW: cios w europejsk\u0105\u202fobronno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T12:57:21.199544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T12:57:21+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3844393,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/nikt-nie-jest-na-sprzedaz-pasjonistki-przeciwko-wspolczesnemu-niewolnictwu,3292979",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/26/3f75b27f1c17df1649096eda41b74b30/jpg/deon/feed/Depositphotos_322263202_XL.webp",
        "title": "\u201eNikt nie jest na sprzeda\u017c\u201d. Pasjonistki przeciwko wsp\u00f3\u0142czesnemu niewolnictwu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T12:57:21.368375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T12:57:21+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. pl.depositphotos.com)",
        "id": 3844395,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/w-niedziele-w-kosciolach-beda-liczeni-wierni-trwa-badanie-praktyk-religijnych,3292934",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2022/4/20/1f97fd1a8beb890bbdb5bca251294bd9/jpg/deon/feed/Depositphotos_43484089_XL.webp",
        "title": "W niedziel\u0119 w ko\u015bcio\u0142ach b\u0119d\u0105 liczeni wierni. Trwa badanie praktyk religijnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T09:26:50.255426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T09:26:50+00:00",
        "description": "Witamina D, wady i zalety. Fot. depositphotos.com",
        "id": 3843459,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/zdrowie/ile-witaminy-d-powinnam-codziennie-przyjmowac-wytyczne-dla-polski,3292064",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/17/5d7846f418544af121dd620142ceb79d/jpg/deon/feed/Depositphotos_74593975_XL.webp",
        "title": "Ile witaminy D powinnam codziennie przyjmowa\u0107? Wytyczne dla Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T09:26:50.402717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T09:26:50+00:00",
        "description": "Stra\u017c graniczna odkry\u0142a tunel w pobli\u017cu granicy z Bia\u0142orusi\u0105 (Fot. Stra\u017c Graniczna)",
        "id": 3843460,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/znaleziono-podziemny-tunel-w-okolicy-granicy-z-bialorusia-to-drugie-odkrycie,3292844",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/17/36f84134e45978b3c79ba49f1c530fbf/jpg/deon/feed/Stra\u017c%20Grniczna.webp",
        "title": "Znaleziono podziemny tunel w okolicy granicy z Bia\u0142orusi\u0105. To drugie odkrycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta \u0141ysek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T05:50:16.039985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T05:50:15+00:00",
        "description": "Przydaliby si\u0119 nam w Ko\u015bciele katoliccy fake hunterzy z dobrym kontem w social mediach. \u0179r\u00f3d\u0142o: Canva AI / m\u0142",
        "id": 3842708,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/potrzebujemy-katolickich-fake-hunterow-do-scigania-bzdur-i-herezji--i-to-na-wczoraj,3292178",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/17/b7716313b59d91d485b674a5a527579c/jpg/deon/feed/katoliccy%20fake%20hunterzy%20canva%20ai%20ml.webp",
        "title": "Potrzebujemy katolickich fake hunter\u00f3w do \u015bcigania bzdur i herezji.  I to na wczoraj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T09:26:50.693441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T03:00:00+00:00",
        "description": "Kadr filmu \"The Chosen\", kobieta cierpi\u0105ca na krwotok (Fot. The Chosen/YouTube)",
        "id": 3843461,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/pomiedzy-prawdziwa-wiara-a-zabobonem-istnieje-czasem-bardzo-cienka-linia,3289931",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/18/e42c931dc387099ef25e0217a318c145/jpg/deon/feed/Wiara.webp",
        "title": "Pomi\u0119dzy prawdziw\u0105 wiar\u0105 a zabobonem istnieje czasem bardzo cienka linia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T00:25:20.789158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T00:25:20+00:00",
        "description": "(Fot. GoneWithTheWind/depositphotos.com)",
        "id": 3841354,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/misja-jezusa-i-jego-uczniow-bierze-swoj-poczatek-w-milosci-boga-do-wszystkich-swoich-dzieci,3287573",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/4/4a9fe9914b9d2c4dea01391ba893b468/webp/deon/feed/Jezus.pg.webp",
        "title": "Misja Jezusa i Jego uczni\u00f3w bierze sw\u00f3j pocz\u0105tek w mi\u0142o\u015bci Boga do wszystkich swoich dzieci",
        "vote": 0
    }
]