[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T18:14:28.218777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T18:14:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/a20f9ac91da704-945-560-0-0-1024-614.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zostawmy Koloseum w spokoju - apeluj\u0105 przedstawiciele \u015bwiata w\u0142oskiej kultury w reakcji na og\u0142oszone w mediach plany nowego dyrektora parku archeologicznego w Rzymie Simone Quiliciego, kt\u00f3ry w amfiteatrze Flawiusz\u00f3w chce organizowa\u0107 ekskluzywne koncerty i spektakle.</p>",
        "id": 3846048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Arena-gladiatorow-czy-scena-popkultury-Wlosi-spieraja-sie-o-przyszlosc-Koloseum-9026691.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/1/a20f9ac91da704-945-560-0-0-1024-614.jpg",
        "title": "Arena gladiator\u00f3w czy scena popkultury? W\u0142osi spieraj\u0105 si\u0119 o przysz\u0142o\u015b\u0107 Koloseum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T18:14:28.005125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T18:14:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/93bf4a9e1320da-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wszystko zaczyna si\u0119 od z\u0142ego s\u0142owa; nie mo\u017ce by\u0107 zdziwienia, \u017ce padn\u0105 \u201ekoktajle Mo\u0142otowa\u201d je\u015bli nie ma reakcji na s\u0142owa, \u017ce ludzie s\u0105 \u201echwastami\u201d - uwa\u017ca wicemarsza\u0142ek Sejmu W\u0142odzimierz Czarzasty. W jego ocenie, PiS chce by\u0107 w tej chwili jak najbardziej radykalny, by pokona\u0107 Konfederacj\u0119.</p>",
        "id": 3846047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czarzasty-Kaczynski-potrzebuje-radykalow-by-dogonic-Konfederacje-9026787.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/3/93bf4a9e1320da-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "Czarzasty: Kaczy\u0144ski potrzebuje radyka\u0142\u00f3w, by dogoni\u0107 Konfederacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T18:14:27.520547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T18:14:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/3ad7ceb874030a-948-568-16-84-1584-950.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />U wybrze\u017cy Jemenu, w pobli\u017cu portu Aden, p\u0142onie gazowiec MV Falcon, na kt\u00f3rym z niewiadomych przyczyn dosz\u0142o w sobot\u0119 do eksplozji - poinformowa\u0142a unijna misja morska Aspides. Statek jest w pe\u0142ni za\u0142adowany LNG. Misja ostrzeg\u0142a przed ryzykiem dalszych eksplozji - poda\u0142a agencja Reutera.</p>",
        "id": 3846044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gazowiec-MV-Falcon-w-ogniu-u-wybrzezy-Jemenu-Misja-UE-ostrzega-przed-kolejnymi-wybuchami-9026830.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/a/3ad7ceb874030a-948-568-16-84-1584-950.jpg",
        "title": "Gazowiec MV Falcon w ogniu. Misja UE ostrzega przed kolejnymi wybuchami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T18:14:27.803027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T18:14:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/8dc70803005f11-948-568-194-312-3023-1814.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosn\u0105ce oczekiwania finansowe \u015brodowiska naukowego przekraczaj\u0105 bud\u017cet resortu na utrzymanie aparatury naukowo-badawczej i stanowiska badawczego \u2013 powiedzia\u0142 PAP wiceminister nauki prof. Marek Gzik. Jak doda\u0142, resort do podzia\u0142u w konkursie ma 170 mln z\u0142, a nades\u0142ane wnioski opiewaj\u0105 na 500 mln z\u0142.</p>",
        "id": 3846046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nauka-bez-pieniedzy-i-ze-starym-sprzetem-Wnioski-o-500-mln-zl-a-w-budzecie-tylko-170-mln-9023805.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/b/8dc70803005f11-948-568-194-312-3023-1814.jpg",
        "title": "Nauka bez pieni\u0119dzy i ze starym sprz\u0119tem. Wnioski o 500 mln z\u0142, a w bud\u017cecie tylko 170 mln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T18:14:27.671612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T16:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/4164cdf206e4a4-948-568-307-314-2692-1615.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczba palesty\u0144skich ofiar wojny Izraela z Hamasem w Strefie Gazy przekroczy\u0142a 68 tys. - poinformowa\u0142o w sobot\u0119 ministerstwo zdrowia tego terytorium. Chocia\u017c trwa zawieszenie broni Hamas oskar\u017ca Izrael o kontynuowania atak\u00f3w. W\u0142adze medyczne do bilansu zabitych wliczaj\u0105 te\u017c zw\u0142oki wydobywane spod gruz\u00f3w.</p>",
        "id": 3846045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bilans-wojny-w-Stefie-Gazy-Liczba-ofiary-przekroczyla-68-tys-i-nadal-rosnie-9026817.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/b/4164cdf206e4a4-948-568-307-314-2692-1615.jpg",
        "title": "Bilans wojny w Stefie Gazy. Liczba ofiary przekroczy\u0142a 68 tys. i... nadal ro\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T14:40:08.120205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T14:40:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/d855673f3714b2-945-567-11-52-1488-893.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mi\u0119dzynarodowy Fundusz Walutowy (MFW) wywiera presj\u0119 na Narodowy Bank Ukrainy (NBU), aby zdewaluowa\u0142 hrywn\u0119 - poda\u0142a agencja Bloomberg podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce nacisk mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 napi\u0119cie w Ukrainie przed  kluczowymi rozmowami w sprawie nowego pakietu po\u017cyczek.</p>",
        "id": 3844924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dewaluacja-za-kredyt-MFW-naciska-na-Kijow-przed-nowa-runda-pozyczek-9026813.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/1/d855673f3714b2-945-567-11-52-1488-893.jpg",
        "title": "Dewaluacja za kredyt? MFW naciska na Kij\u00f3w przed now\u0105 rund\u0105 po\u017cyczek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T14:40:08.647075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T14:40:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/e15d65f72b15c4-948-568-198-22-2294-1376.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kanclerz Niemiec Friedrich Merz w rozmowie z \u201eFrankfurter Allgemeine Zeitung\u201d powiedzia\u0142, \u017ce d\u0105\u017cy do zacie\u015bnienia wsp\u00f3\u0142pracy z rz\u0105dami pa\u0144stw UE \u2013 m.in. Polski, Francji, W\u0142och i kraj\u00f3w p\u00f3\u0142nocnoeuropejskich. Jak podkre\u015bli\u0142, mi\u0119dzynarodowa wsp\u00f3\u0142praca ju\u017c przynosi efekty w reakcji na wojn\u0119 w Ukrainie.</p>",
        "id": 3844927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemcy-musza-miec-najsilniejsza-armie-w-Europie-Merz-chce-scislejszej-wspolpracy-z-Polska-i-Francja-9026607.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/9/e15d65f72b15c4-948-568-198-22-2294-1376.jpg",
        "title": "\u201eNiemcy musz\u0105 mie\u0107 najsilniejsz\u0105 armi\u0119 w Europie\u201d. Merz chce \u015bci\u015blejszej wsp\u00f3\u0142pracy z Polsk\u0105 i Francj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T14:40:08.205459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T14:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/2b3c3bb0bcb3f7-948-568-675-105-2100-1260.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski nie otrzyma\u0142 w pi\u0105tek w Bia\u0142ym Domu zgody na pociski dalekiego zasi\u0119gu Tomahawk. Cho\u0107 przyw\u00f3dca USA Donald Trump wstrzyma\u0142 si\u0119 z decyzj\u0105, to wywiera on presj\u0119 na Kreml, kt\u00f3ry zgodzi\u0142 na spotkanie z Trumpem w Budapeszcie \u2013 komentuj\u0105 europejskie i ameryka\u0144skie media.</p>",
        "id": 3844925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Karty-w-rekach-Trumpa-Tomahawki-zostaja-w-magazynie-Putin-siada-do-stolu-9026799.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/2/2b3c3bb0bcb3f7-948-568-675-105-2100-1260.jpg",
        "title": "Karty w r\u0119kach Trumpa. Tomahawki zostaj\u0105 w magazynie, Putin siada do sto\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T12:51:06.507348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T12:51:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/0b5155d91694a2-945-560-0-220-2100-1259.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gro\u017aby prezydenta USA Donalda Trumpa przekazania Ukrainie pocisk\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu Tomahawk zmusi\u0142y przyw\u00f3dc\u0119 Rosji W\u0142adimira Putina do organizacji spotkania w Budapeszcie \u2013 skomentowa\u0142 w sobot\u0119 ameryka\u0144ski dziennik \u201eWashington Post\u201d.</p>",
        "id": 3844358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dyplomacja-tomahawkow-Grozby-Trumpa-zmusily-Putina-do-rozmow-9026786.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/5/0b5155d91694a2-945-560-0-220-2100-1259.jpg",
        "title": "\u201eDyplomacja tomahawk\u00f3w\u201d. Gro\u017aby Trumpa zmusi\u0142y Putina do rozm\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T12:51:06.014227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T12:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/59228e3c92622d-945-560-0-288-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Agencja Standard &amp; Poors obni\u017cy\u0142a w pi\u0105tek rating kredytowy Francji z AA- do A+ z perspektyw\u0105 stabiln\u0105 (zmienion\u0105 z negatywnej), w zwi\u0105zku z oczekiwaniami, \u017ce jej zad\u0142u\u017cenie wzro\u015bnie w nadchodz\u0105cych latach wy\u017cej ni\u017c wcze\u015bniej przewidywano.</p>",
        "id": 3844357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francja-dostaje-po-lapach-od-Standard-Poors-Rating-obnizony-do-do-A-9026780.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/7/59228e3c92622d-945-560-0-288-3500-2099.jpg",
        "title": "Francja dostaje po \u0142apach od Standard & Poors. Rating obni\u017cony do do A+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T12:51:05.592448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T11:48:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/2/2a514b97f68cb5-948-568-0-203-3876-2325.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Vestas zdecydowa\u0142 o zawieszeniu budowy fabryki turbin w Szczecinie z powodu s\u0142abego popytu w Europie. Jak pisze \"Financial Times\", decyzja du\u0144skiej grupy stanowi wyzwanie dla sektora morskiej energetyki wiatrowej na Starym Kontynencie.</p>",
        "id": 3844355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zimny-podmuch-z-Danii-Vestas-rezygnuje-z-fabryki-turbin-w-Polsce-9026775.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/2/2a514b97f68cb5-948-568-0-203-3876-2325.jpg",
        "title": "Zimny podmuch z Danii. Vestas rezygnuje z fabryki turbin w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T11:02:10.854906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/a3ee6976a4a236-948-568-0-69-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />80 proc. u\u017cytkownik\u00f3w pomp ciep\u0142a jest zadowolonych z\u00a0tego rodzaju\u00a0ogrzewania, a tylko 5 proc. wyra\u017ca swoje niezadowolenie - wynika z\u00a0badania SW Research. Technologia ta zyskuje coraz wi\u0119ksz\u0105\u00a0popularno\u015b\u0107,...</p>",
        "id": 3843837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pompy-ciepla-wracaja-do-lask-Polski-rynek-odradza-sie-po-dwoch-latach-spadku-9024843.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/a/a3ee6976a4a236-948-568-0-69-1980-1187.jpg",
        "title": "Pompy ciep\u0142a wracaj\u0105 do \u0142ask. Polski rynek odradza si\u0119 po dw\u00f3ch latach spadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T09:20:28.614283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T09:20:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/b1bb7b2553bc5a-948-568-187-220-1512-907.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Projekt Centralnego Portu Komunikacyjnego przyspiesza. W przysz\u0142ym roku ma ruszy\u0107 budowa terminala i tunelu dla kolei du\u017cych pr\u0119dko\u015bci. O tym, na jakim etapie jest obecnie to przedsi\u0119wzi\u0119cie, rozmawiano podczas Europejskiego Forum Nowych Idei w Sopocie.</p>",
        "id": 3843430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CPK-nabiera-tempa-W-przyszlym-roku-poleje-sie-beton-9026696.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/a/b1bb7b2553bc5a-948-568-187-220-1512-907.jpg",
        "title": "CPK przyspieszy\u0142o. \u201eW przysz\u0142ym roku poleje si\u0119 beton\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T09:20:29.846753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T09:20:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/b2bac475f10a25-948-568-370-70-3630-2177.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W centrum Legnicy ma powsta\u0107 parking, kt\u00f3ry b\u0119dzie pe\u0142ni\u0142 jednocze\u015bnie pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 schronu. Pomie\u015bci od 400 do 500 aut, a w sytuacji zagro\u017cenia 1040 os\u00f3b. Budowla powstanie pod targowiskiem u zbiegu ulic Partyzant\u00f3w i Sk\u0142odowskiej-Curie. W mie\u015bcie trwa przetarg dotycz\u0105cy inwestycji.</p>",
        "id": 3843433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Legnicy-powstanie-parking-z-funkcja-schronu-9025024.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/e/b2bac475f10a25-948-568-370-70-3630-2177.jpg",
        "title": "W Legnicy powstanie parking z funkcj\u0105 schronu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T09:20:29.362933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T09:20:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/9d5fd9e801be51-948-568-0-171-3600-2159.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tzw. oczekiwana d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia na \u015bwiecie powr\u00f3ci\u0142a do poziomu sprzed pandemii \u2013 wykaza\u0142 najnowszy raport obejmuj\u0105cy 204 kraje, a opublikowany przez \u201eLancet\u201d. Jego autorzy alarmuj\u0105 jednak, \u017ce wzrasta \u015bmiertelno\u015b\u0107 nastolatk\u00f3w i ludzi m\u0142odych.</p>",
        "id": 3843432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-porownaniu-do-1950-r-zyjemy-o-20-lat-dluzej-9023834.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/5/9d5fd9e801be51-948-568-0-171-3600-2159.jpg",
        "title": "W por\u00f3wnaniu do 1950 r. \u017cyjemy o 20 lat d\u0142u\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T09:20:28.980156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T08:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/87bdb215b6a4a8-948-568-0-115-1772-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polacy coraz cz\u0119\u015bciej my\u015bl\u0105 o\u00a0energooszcz\u0119dnych zmianach w\u00a0swoich domach. Powstrzymuje ich przed tym jednak nie\u00a0tylko koszt takiej inwestycji, lecz r\u00f3wnie\u017c brak wiedzy na temat ca\u0142ego procesu i\u00a0dost\u0119pnych...</p>",
        "id": 3843431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Energooszczednie-nie-rowna-sie-latwo-Termomodernizacja-choc-lubiana-nie-zawsze-oczywista-9023657.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/e/87bdb215b6a4a8-948-568-0-115-1772-1063.jpg",
        "title": "Energooszcz\u0119dnie nie r\u00f3wna si\u0119 \u0142atwo. Termomodernizacja cho\u0107 lubiana, nie zawsze oczywista",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T09:20:30.232722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T08:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/b0efbc930ef782-948-568-1050-0-2600-1559.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />58 proc. badanych polskich pracownik\u00f3w nie wie, czym jest deepfake - wynika z opublikowanego we wtorek raportu \u201eCyberportret polskiego biznesu\u201d. Prawie jedna trzecia przyzna\u0142a r\u00f3wnie\u017c, \u017ce zdarzy\u0142o jej si\u0119 uzna\u0107 materia\u0142y wideo lub obrazy wygenerowane przez AI za prawdziwe.</p>",
        "id": 3843434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Falsz-ktory-wyglada-jak-prawda-Deepfake-u-nie-rozpoznaje-ponad-50-procent-pracownikow-9024319.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/2/b0efbc930ef782-948-568-1050-0-2600-1559.jpg",
        "title": "Fa\u0142sz, kt\u00f3ry wygl\u0105da jak prawda. Deepfake'u nie rozpoznaje ponad 50 procent pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T09:20:31.096152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T08:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/1/5f7debfb59c05c-948-568-15-7-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zdaniem 81 proc. badanych sprzeda\u017c alkoholu w budynkach Sejmu powinna by\u0107 ca\u0142kowicie zakazana - wynika z opublikowanego w czwartek sonda\u017cu Opinia24 dla \u201eFakt\u00f3w\" TVN i TVN24. Przeciwne zdanie wyrazi\u0142o 14 proc. respondent\u00f3w.</p>",
        "id": 3843436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-nie-chca-poslow-po-promilach-Najnowsze-wyniki-sondazu-dot-alkoholu-w-Sejmie-9025514.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/1/5f7debfb59c05c-948-568-15-7-2985-1790.jpg",
        "title": "Polacy nie chc\u0105 pos\u0142\u00f3w po promilach. Najnowsze wyniki sonda\u017cu dot.  alkoholu w Sejmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T11:02:10.723448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T07:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/76337e92112a9f-948-568-0-13-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 2,1 tys. piw albo 313 win lub blisko 250 butelek w\u00f3dki m\u00f3g\u0142, wed\u0142ug danych GUS, kupi\u0107 statystyczny Polak za \u015brednie miesi\u0119czne wynagrodzenie w 2024 r. 20 lat temu mogli\u015bmy kupi\u0107 ponad tysi\u0105c piw mniej. Wed\u0142ug WHO pod wzgl\u0119dem przyst\u0119pno\u015bci cenowej alkoholu Polska jest w Europie w \u015brodku stawki.</p>",
        "id": 3843836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Piwo-niczym-indeks-Big-Maca-Za-srednia-krajowa-kupimy-ponad-tysiac-piw-wiecej-niz-20-lat-temu-9026741.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/d/76337e92112a9f-948-568-0-13-1773-1063.jpg",
        "title": "Piwo niczym indeks Big Maca? Za \u015bredni\u0105 kupimy ponad tysi\u0105c piw wi\u0119cej ni\u017c 20 lat temu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T05:44:00.602332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T05:43:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/2fbdfc9393e6f4-948-568-750-890-2966-1780.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Internet satelitarny Starlink, nale\u017c\u0105cy do firmy SpaceX Elona Muska, jest wykorzystywany na masow\u0105 skal\u0119 przez centra cyberoszustw w Mjanmie (Birmie), kt\u00f3re wy\u0142udzaj\u0105 miliony dolar\u00f3w od ofiar na ca\u0142ym \u015bwiecie \u2013 poda\u0142a we wtorek agencja AFP, opieraj\u0105c si\u0119 na w\u0142asnych ustaleniach. Mimo akcji maj\u0105cej na celu ich likwidacji, centra wci\u0105\u017c si\u0119 rozrastaj\u0105.</p>",
        "id": 3842672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Musk-wezwany-do-dzialnia-Starlink-napedza-ekspansje-centrow-cyberoszustw-9024201.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/4/2fbdfc9393e6f4-948-568-750-890-2966-1780.jpg",
        "title": "Musk wezwany do dzia\u0142nia. Starlink nap\u0119dza ekspansj\u0119 centr\u00f3w cyberoszustw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T05:44:00.191735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T05:43:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/a1b7c25a4df1b4-891-534-107-10-891-534.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ko\u0144cz\u0105cy si\u0119 tydzie\u0144 obfitowa\u0142 w rekordy notowa\u0144 z\u0142ota i srebra, \npoznali\u015bmy najnowszy odczyt inflacji konsumenckiej za wrzesie\u0144, a\u00a0eksperci zajmuj\u0105cy si\u0119\n rynkiem nieruchomo\u015bci przewiduj\u0105 ko\u0144c\u00f3wk\u0119 roku ze stabilnymi cenami \nmieszka\u0144. Zapraszamy na tydzie\u0144 na wykresach.</p>",
        "id": 3842670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-bylo-dnia-bez-rekordu-na-zlocie-a-inflacja-utrzymala-sie-ponizej-3-proc-Tydzien-na-wykresach-9026257.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/1/a1b7c25a4df1b4-891-534-107-10-891-534.jpg",
        "title": "Nie by\u0142o dnia bez rekordu na z\u0142ocie, a inflacja utrzyma\u0142a si\u0119 poni\u017cej 3 proc. Tydzie\u0144 na wykresach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T05:44:00.849151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T05:43:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/c1c3334043741c-948-568-0-42-1700-1019.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Import us\u0142ug informatycznych do Polski zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 w 2024 r. o 17 proc. rok do roku, g\u0142\u00f3wnie za spraw\u0105 zakupu us\u0142ug z Irlandii, Niemiec i Czech - poinformowa\u0142 Polski Instytut Ekonomiczny.</p>",
        "id": 3842673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sektor-IT-zagrozony-Polska-wydaje-coraz-wiecej-na-informatykow-z-zagranicy-9023644.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/8/c1c3334043741c-948-568-0-42-1700-1019.jpg",
        "title": "Sektor IT zagro\u017cony? Polska wydaje coraz wi\u0119cej na informatyk\u00f3w z zagranicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T05:44:00.348935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T05:43:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/ed68e830e91ca7-948-568-10-30-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump zapowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 wieczorem budow\u0119 monumentalnego \u0142uku triumfalnego w Waszyngtonie, kt\u00f3ry ma stan\u0105\u0107 w 2026 roku z okazji 250. rocznicy og\u0142oszenia niepodleg\u0142o\u015bci Stan\u00f3w Zjednoczonych. Monument, nazwany przez ameryka\u0144skie media \u201eArc de Trump\u201d, ma te\u017c uczci\u0107 samego prezydenta.</p>",
        "id": 3842671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-pokazal-model-luku-triumfalnego-na-jego-czesc-Monument-stanie-w-Waszyngtonie-9025786.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/0/ed68e830e91ca7-948-568-10-30-3990-2393.jpg",
        "title": "Trump pokaza\u0142 model \u0142uku triumfalnego na jego cze\u015b\u0107. Monument stanie w Waszyngtonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T12:51:05.815194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T05:37:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/e7e22f72e87165-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bia\u0142y Dom og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek przed\u0142u\u017cenie obowi\u0105zuj\u0105cych ulg celnych dla niekt\u00f3rych z najwi\u0119kszych producent\u00f3w samochod\u00f3w w kraju. Administracja prezydenta Donalda Trumpa przedstawi\u0142a r\u00f3wnie\u017c szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce zapowiadanych nowych ce\u0142 na ci\u0119\u017car\u00f3wki i autobusy.</p>",
        "id": 3844356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Made-in-USA-na-dopalaczu-Bialy-Dom-przedluza-ulgi-celne-dla-producentow-aut-9026729.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/4/e7e22f72e87165-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "\"Made in USA\" na dopalaczu. Bia\u0142y Dom przed\u0142u\u017ca ulgi celne dla producent\u00f3w aut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-18T11:02:11.236884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-18T00:27:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/935b7bfc8e25d6-948-568-314-17-1650-990.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski powiedzia\u0142 w pi\u0105tek po spotkaniu z przyw\u00f3dc\u0105 USA Donaldem Trumpem, \u017ce temat pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych Tomahawk jest aktualny. Oceni\u0142 te\u017c, \u017ce Rosjanie boj\u0105 si\u0119 tego ameryka\u0144skiego uzbrojenia.</p>",
        "id": 3843838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trudne-spotkanie-Zelenskiego-i-Trumpa-USA-odmawiaja-rakiet-a-Ukraincy-przekonuja-temat-jest-aktualny-9026709.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/5/935b7bfc8e25d6-948-568-314-17-1650-990.jpg",
        "title": "Trudne spotkanie Ze\u0142enskiego i Trumpa. USA odmawiaj\u0105 rakiet, a Ukrai\u0144cy przekonuj\u0105: temat jest aktualny",
        "vote": 0
    }
]