[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T23:58:18.758657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T23:35:00+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nWszystkie wypowiedzi Krzysztofa Stanowskiego, jego pytania, riposty i sprzeczki podczas debaty TVP.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf93 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\n\n\ud83e\udef5\ud83c\udffb Pobierz aplikacj\u0119 Kana\u0142u Zero:\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbhJuCQH\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbnAri4f\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: h",
        "id": 2663255,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=XV1JR5AgT7k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/XV1JR5AgT7k/hqdefault.jpg",
        "title": "WSZYSTKIE WYPOWIEDZI KRZYSZTOFA JAKUBA STANOWSKIEGO Z DEBATY TVP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T21:46:15.719084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T21:07:09+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #grzegorzbraun #braun #jakubiak #woch #maciak #senyszyn #mentzen #biejat #zandberg #bartoszewicz #tvp",
        "id": 2662482,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=VXBvZ0KhnpQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/VXBvZ0KhnpQ/hqdefault.jpg",
        "title": "STANOWSKI VS BRAUN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T20:36:48.102013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T19:29:41+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #grzegorzbraun #braun #jakubiak #woch #maciak #senyszyn #mentzen #biejat #zandberg #bartoszewicz #tvp",
        "id": 2661943,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zSDp3OApptw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/zSDp3OApptw/hqdefault.jpg",
        "title": "NAWROCKI VS TRZASKOWSKI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T20:36:48.290512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T19:19:13+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #grzegorzbraun #braun #jakubiak #woch #maciak #senyszyn #mentzen #biejat #zandberg #bartoszewicz #tvp",
        "id": 2661944,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uC7Ot_68U48",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/uC7Ot_68U48/hqdefault.jpg",
        "title": "HO\u0141OWNIA VS NAWROCKI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T20:36:48.478720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T19:15:27+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #grzegorzbraun #braun #jakubiak #woch #maciak #senyszyn #mentzen #biejat #zandberg #bartoszewicz #tvp",
        "id": 2661945,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tCe46mmNrRA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/tCe46mmNrRA/hqdefault.jpg",
        "title": "STANOWSKI VS MACIAK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T20:36:48.672504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T19:08:01+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #grzegorzbraun #braun #jakubiak #woch #maciak #senyszyn #mentzen #biejat #zandberg #bartoszewicz #tvp",
        "id": 2661946,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WdeJ1SuBYzM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/WdeJ1SuBYzM/hqdefault.jpg",
        "title": "DEBATA JAK FREAKFIGHTY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T20:36:48.861125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T18:55:25+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #grzegorzbraun #braun #jakubiak #woch #maciak #senyszyn #mentzen #biejat #zandberg #bartoszewicz #tvp",
        "id": 2661947,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9oKkVzCmB24",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/9oKkVzCmB24/hqdefault.jpg",
        "title": "ZAJMIJMY SI\u0118 TYMI CO POTRZEBUJ\u0104 POMOCY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T20:36:49.050106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T18:42:24+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #grzegorzbraun #braun #jakubiak #woch #maciak #senyszyn #mentzen #biejat #zandberg #bartoszewicz #tvp",
        "id": 2661948,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=e-JYo7TlXLk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/e-JYo7TlXLk/hqdefault.jpg",
        "title": "DZIENNIKARKA ODPOWIADA STANOWSKIEMU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T20:36:49.240632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T18:26:17+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #grzegorzbraun #braun #jakubiak #woch #maciak #senyszyn #mentzen #biejat #zandberg #bartoszewicz #tvp",
        "id": 2661949,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3FBn4znOBxE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/3FBn4znOBxE/hqdefault.jpg",
        "title": "1 Z 13 NA DEBACIE W TVP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T20:36:49.429335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T18:21:45+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #grzegorzbraun #braun #jakubiak #woch #maciak #senyszyn #mentzen #biejat #zandberg #bartoszewicz #tvp",
        "id": 2661950,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PM06iAFWWyg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/PM06iAFWWyg/hqdefault.jpg",
        "title": "STANOWSKI OSTRO O DZIENNIKARCE TVP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T16:46:27.088355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T16:01:10+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #braun #grzegorzbraun #lewica #razem #partiarazem #pogl\u0105dy #wybory #polityka #polskapolityka",
        "id": 2660354,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=XUIbGLG4me4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/XUIbGLG4me4/hqdefault.jpg",
        "title": "POZNAJCIE GRZEGORZA BRAUNA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T15:40:33.931585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T14:30:27+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW 49. odcinku \u201eZero \u015aciemy\u201d \u0141ukasz Kaca zagl\u0105da za kulisy kampanii prezydenckiej 2025 i pyta wprost: czy to jeszcze wybory, czy ju\u017c emocjonalny spektakl? Kandydaci powtarzaj\u0105 te same has\u0142a, jedz\u0105 og\u00f3rki kiszone, je\u017cd\u017c\u0105 taks\u00f3wk\u0105 i zapewniaj\u0105 o blisko\u015bci z wyborc\u0105 \u2013 ale za tym wszystkim kryje si\u0119 starannie zaplanowana strategia wp\u0142ywu.\n\u0141ukasz analizuje najcz\u0119stsze techniki manipulacji stosowane w kampanii: zarz\u0105dzanie strachem, podzia\u0142 na \u201emy i oni\u201d, ocieplanie wizerunku przez rodzinne gesty i codzienne rytua\u0142y. Pokazuje te\u017c, jak dzia\u0142aj\u0105 slogany, kt\u00f3re brzmi\u0105 znajomo, ale niewiele znacz\u0105 \u2013 i dlaczego wystarczy flaga w tle, by kandydat zyska\u0142 zaufanie. Sprawd\u017a manipulacje polityczne w kampanii prezydenckiej.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQhTnjchRvaEYmrJYWfiMxiG\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/of",
        "id": 2659629,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=lTbfHS6570Y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/lTbfHS6570Y/hqdefault.jpg",
        "title": "JAK KANDYDACI WP\u0141YWAJ\u0104 NA TW\u00d3J WYB\u00d3R? TECHNIKI MANIPULACJI POLITYCZNEJ | ZERO \u015aCIEMY #49",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T14:18:32.816714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T13:44:30+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #wuwunio #tede #internet #youtube #youtubepolska #polska #memy #kuba\u0144czyk #kubanczyk #ostatniepokolenie",
        "id": 2658853,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=bw1qmNmajVA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/bw1qmNmajVA/hqdefault.jpg",
        "title": "AKTYWISTA OSTATNIEGO POKOLENIA NARZEKA NA S\u0141U\u017bBY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T13:12:06.738609+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T11:53:00+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nPiotr Po\u0142a\u0107 i Agnieszka Ko\u0142odziejska zapraszaj\u0105 na pi\u0105tkowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64Mieszko Czerniawski - Jakie mamy szanse na Eurowizji?\n\ud83d\udc64Krzysztof Daniewski - o zagranicznej edukacji\n\ud83d\udc64Marek Pos\u0142uszny - jeden z najlepszych barman\u00f3w flair na \u017cywo\n\ud83d\udc64G\u0142odek i Jarek Sobieniak - gotowanie na \u017cywo\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #po\u0142a\u0107 #ko\u0142odziejska #poranek",
        "id": 2658337,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=UJ4valSB4Ls",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/UJ4valSB4Ls/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 AGNIESZKA KO\u0141ODZIEJSKA & PIOTR PO\u0141A\u0106 - PORANEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T12:07:25.638090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T11:30:31+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nNadzy m\u0119\u017cczy\u017ani w r\u00f3\u017cowych kominiarkach stylizowani na gangster\u00f3w. Taki nagrany smartfonem, zap\u0119tlony film mo\u017cna zobaczy\u0107 na wystawie \"Autoportrety\" w Muzeum Narodowym w Warszawie. W\u015br\u00f3d 20 prac ta jedna sprawia, \u017ce zwiedzaj\u0105cy albo szybko przechodz\u0105 obok albo zatrzymuj\u0105 si\u0119 na chwil\u0119 by zrozumie\u0107 co autor mia\u0142 na my\u015bli. Zrozumie\u0107 pr\u00f3bowa\u0142 te\u017c Waldemar Stankiewicz, kt\u00f3ry odwiedzi\u0142 wystaw\u0119.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf93 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83e\udef5\ud83c\udffb Pobierz aplikacj\u0119 Kana\u0142u Zero:\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbhJuCQH\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbnAri4f\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficj",
        "id": 2657778,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=sMSmGKowxNI",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/sMSmGKowxNI/hqdefault.jpg",
        "title": "PENISY W MUZEUM NARODOWYM. KURIOZALNA EKSPOZYCJA NA WYSTAWIE Z AUTOPORTRETAMI TW\u00d3RC\u00d3W",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T12:07:25.827936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T11:22:48+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #grzegorzbraun #braun #jakubiak #woch #maciak #senyszyn #mentzen #biejat #zandberg #bartoszewicz #tvp",
        "id": 2657779,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=EQYjx1cH1_Y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/EQYjx1cH1_Y/hqdefault.jpg",
        "title": "TO JU\u017b DZI\u015a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T09:59:49.983785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T08:37:35+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nCzy kr\u00f3tka wojna jest mo\u017cliwa? Czy istnieje? Czy kto\u015b kto rozpoczyna dzia\u0142ania wojenne zak\u0142ada dzia\u0142ania na wiele lat? O tym wszystkim w najnowszym odcinku Ground Zero dyskutuj\u0105 gen. Rajmund Andrzejczak i S\u0142awomir D\u0119bski.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83e\udd32\ud83c\udffc Wesprzyj nasz\u0105 zbi\u00f3rk\u0119 na ma\u0142ego Maksia \u27a1\ufe0f https://www.siepomaga.pl/kanal-zero \n\n\ud83e\udef5\ud83c\udffb Pobierz aplikacj\u0119 Kana\u0142u Zero:\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbhJuCQH\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbnAri4f\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQiGJEVwI2ItP0H_qG4t_1JJ\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagr",
        "id": 2656869,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4RT06filCAU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/4RT06filCAU/hqdefault.jpg",
        "title": "GROUND ZERO #CZYM #68: CZYM JEST B\u0141YSKAWICZNA WOJNA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T08:54:51.068137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T07:55:17+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPodczas ponad dwugodzinnej dyskusji Krzysztofa Stanowskiego i Rafa\u0142a Trzaskowskiego poruszono wiele w\u0105tk\u00f3w, ale panowie ewidentnie mocniej si\u0119 starli w kwestii CPK. Ale czy prezydent Warszawy m\u00f3wi\u0142 prawd\u0119? W nowym nagraniu Maciej Wilk analizuje s\u0142owa kandydata PO na prezydenta wypowiedziane w trakcie Godziny Zero.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf93 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83e\udef5\ud83c\udffb Pobierz aplikacj\u0119 Kana\u0142u Zero:\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbhJuCQH\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbnAri4f\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQhCvvzDAgeBeaVvHONVlLvQ\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Faceboo",
        "id": 2656496,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=sYz4aIT67vQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/sYz4aIT67vQ/hqdefault.jpg",
        "title": "RAFA\u0141 TRZASKOWSKI I MANIPULACJE WS. CPK. MACIEJ WILK O JEGO ROZMOWIE ZE STANOWSKIM",
        "vote": 0
    }
]