[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T22:44:11.075652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T22:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/87/73/1e/z31929223M,Debata-przedwyborcza-w-TVP.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Debata prezydencka w TVP by\u0142a ostatnim starciem kandydat\u010f\u017c\u02ddw przed wyborami prezydenckimi. Nie zabrak\u0142o ostrych spor\u010f\u017c\u02ddw, zw\u0142aszcza o mieszkanie Karola Nawrockiego, ale dosz\u0142o te\u017c m.in. do ataku na prowadz\u0105c\u0105.",
        "id": 2662828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31929196,te-momenty-zapamietamy-z-debaty-prezydenckiej-w-tvp-atak-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te momenty zapami\u0119tamy z debaty prezydenckiej w TVP. Atak na prowadz\u0105c\u0105, wyciek pyta\u0144 i mieszkania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T22:44:11.272091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T21:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d8/d1/1d/z31268824M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W trakcie poniedzia\u0142kowej debaty prezydenckiej Karol Nawrocki stwierdzi\u0142 nagle, \u017ce by\u0142ego w\u0142a\u015bciciela jego kawalerki, pana Jerzego \"schowa\u0142a kole\u017canka\" Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Na t\u0119 wypowied\u017a zareagowa\u0142a prezydentka Gda\u0144ska Aleksandra Dulkiewicz.",
        "id": 2662829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31929187,nawrocki-o-panu-jerzym-schowala-go-kolezanka-trzaskowskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki o panu Jerzym: \"Schowa\u0142a go kole\u017canka Trzaskowskiego\". \"Kole\u017canka\" zabra\u0142a g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T21:38:11.379904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T20:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4b/73/1e/z31929163M,Joanna-Senyszyn--Slawomir-Mentzen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W trakcie poniedzia\u0142kowej debaty prezydenckiej Joanna Senyszyn zapyta\u0142a S\u0142awomira Mentzena, czy poprze wypowiedzenie umowy zawartej mi\u0119dzy Polsk\u0105 a Watykanem. Polityk Konfederacji uzna\u0142, \u017ce konkordat jest \"zupe\u0142nie nieszkodliwy\".",
        "id": 2662414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31929153,debata-prezydencka-senyszyn-zapytala-mentzena-o-konkordat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata prezydencka. Senyszyn zapyta\u0142a Mentzena o konkordat. \"Kreuje si\u0119 pan na obro\u0144c\u0119 suwerenno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T21:38:11.550111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T20:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/39/73/1e/z31929145M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ponad 60 proc. badanych uwa\u017ca, \u017ce istnienie Polski jest zagro\u017cone przez inny kraj - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla PAP. Respondent\u010f\u017c\u02ddw zapytano r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c m.in. o to, jak zachowaliby si\u0119, gdyby rzeczywi\u015bcie dosz\u0142o do ataku.",
        "id": 2662415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31929107,sondaz-zapytano-polakow-co-zrobiliby-w-przypadku-ataku-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: zapytano Polak\u010f\u017c\u02ddw, co zrobiliby w przypadku ataku na Polsk\u0119. Cz\u0119\u015b\u0107 m\u010f\u017c\u02ddwi o ucieczce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T20:30:02.243990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T20:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/28/73/1e/z31929128M,Debata-w-TVP.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>By\u0142y pracownik TVP Jaros\u0142aw Olechowski opublikowa\u0142 dwa pytania z debaty prezydenckiej w TVP. Jak si\u0119 okaza\u0142o, zrobi\u0142 to, zanim Dorota Wysocka-Schnepf zd\u0105\u017cy\u0142a je zada\u0107.",
        "id": 2661707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31929143,wpadka-tvp-byly-pracownik-ujawnil-pytania-kilka-minut-pozniej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wpadka TVP. By\u0142y pracownik ujawni\u0142 pytania. Kilka minut p\u010f\u017c\u02dd\u017aniej pad\u0142y na antenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T20:30:02.400451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T20:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0e/73/1e/z31929102M,Rafal-Trzaskowski-i-Karol-Nawrocki-podczas-debaty-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Pan Jerzy jest w DPS-ie i nawet nie mia\u0142 pan z nim kontaktu przez te ostatnie lata - powiedzia\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski do Karola Nawrockiego podczas debaty prezydenckiej w TVP. W odpowiedzi prezes IPN przypomnia\u0142 afer\u0119 reprywatyzacyjn\u0105. Prezydent Warszawy postanowi\u0142 odpowiedzie\u0107 na te zarzuty.",
        "id": 2661708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31929047,trzaskowski-i-nawrocki-obrzucali-sie-oskarzeniami-o-mieszkania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski i Nawrocki obrzucali si\u0119 oskar\u017ceniami o mieszkania. \"Jest w DPS-ie, czy nie?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T20:30:02.556073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T19:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d0/73/1e/z31929040M,Karol-Nawrocki--Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W trakcie poniedzia\u0142kowej debaty prezydenckiej jednym z poruszonych temat\u010f\u017c\u02ddw by\u0142a g\u0142o\u015bna sprawa kawalerki Karola Nawrockiego. - Powiem wprost: Karol Nawrocki jest k\u0142amc\u0105 - stwierdzi\u0142 kandydat Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia.",
        "id": 2661709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31929037,debata-prezydencka-holownia-zaczepil-nawrockiego-ws-kawalerki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata prezydencka. Ho\u0142ownia zaczepi\u0142 Nawrockiego ws. kawalerki. \"Prosz\u0119 mnie pozwa\u0107, panie Karolu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T20:30:02.720525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T18:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c7/73/1e/z31929031M,Szymon-Holownia-podczas-debaty-w-TVP-12-maja-2025-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szymon Ho\u0142ownia w odpowiedzi na pierwsze pytanie zadane podczas debaty TVP z\u0142o\u017cy\u0142 dwie nietypowe deklaracje. Jedna z obietnic to nawi\u0105zanie do praktyk by\u0142ych prezydent\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2661710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31928925,odwazna-deklaracja-holowni-na-debacie-tvp-w-przeciwienstwie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odwa\u017cna deklaracja Ho\u0142owni na debacie TVP. \"W przeciwie\u0144stwie do niekt\u010f\u017c\u02ddrych poprzednik\u010f\u017c\u02ddw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T20:30:02.897194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T18:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bc/73/1e/z31929020M,Konsulat-generalny-Federacji-Rosyjskiej-w-Krakowie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosyjskie w\u0142adze zapowiadaj\u0105 reakcj\u0119 na decyzj\u0119 szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego o zamkni\u0119ciu konsulatu w Krakowie. Krok ministra ma zwi\u0105zek z ustaleniami polskich s\u0142u\u017cb dotycz\u0105cych ubieg\u0142orocznego po\u017caru hali przy ul. Marywilskiej 44. Wed\u0142ug prokuratury za zdarzenie odpowiada Rosja.",
        "id": 2661711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31928903,sikorski-zamyka-konsulat-rosji-w-krakowie-moskwa-juz-szykuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski zamyka konsulat Rosji w Krakowie. Moskwa ju\u017c szykuje odwet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T20:30:03.082271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T18:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a8/73/1e/z31929000M,Krzysztof-Stanowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W trakcie poniedzia\u0142kowej debaty prezydenckiej Krzysztof Stanowski ostro zaprotestowa\u0142 przeciwko obecno\u015bci dziennikarki TVP Doroty Wysockiej-Schnepf. Prowadz\u0105ca kr\u010f\u017c\u02ddtko skomentowa\u0142a wypowied\u017a kandydata.",
        "id": 2661712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31928971,debata-prezydencka-stanowski-w-ostrych-slowach-do-prowadzacej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Debata prezydencka. Stanowski w ostrych s\u0142owach do prowadz\u0105cej. \"Pani nie powinno tu by\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T20:30:03.272365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T18:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1e/73/1e/z31928862M,Keir-Starmer--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Brytyjska policja otrzyma\u0142a zg\u0142oszenie o po\u017carze w domu Keira Starmera. Jak si\u0119 okaza\u0142o, zniszczeniu uleg\u0142y tylko drzwi. Nie jest to jednak pierwszy raz, kiedy pod domem polityka dosz\u0142o do incydentu.",
        "id": 2661713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31928858,pozar-domu-premiera-wielkiej-brytanii-policja-wszczela-sledztwo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car domu premiera Wielkiej Brytanii. Policja wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T20:30:03.469129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T18:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c6/5f/1e/z31848134M,Karol-Nawrocki--Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do I tury wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich pozosta\u0142 nieca\u0142y tydzie\u0144. Z najnowszego sonda\u017cu OGB wynika, \u017ce do II tury maj\u0105 najwi\u0119ksze szanse przej\u015b\u0107 Rafa\u0142 Tzaskowski i Karol Nawrocki. Wci\u0105\u017c jednak sporo wyborc\u010f\u017c\u02ddw nie wie, na kogo odda g\u0142os.",
        "id": 2661714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31928859,sondaz-trzaskowski-i-nawrocki-powyzej-30-proc-to-bedzie-ciekawy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Trzaskowski i Nawrocki powy\u017cej 30 proc. \"To b\u0119dzie ciekawy tydzie\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T20:30:03.666645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T17:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/01/73/1e/z31928833M,18-letnia-Aleksandra-z-Trzemeszna.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Niezwyk\u0142\u0105 odwag\u0105 wykaza\u0142a si\u0119 18-letnia Aleksandra z Trzemeszna, kt\u010f\u017c\u02ddra w pi\u0105tek w Poznaniu uratowa\u0142a \u017cycie ton\u0105cemu m\u0119\u017cczy\u017anie. M\u0142oda kobieta wskoczy\u0142a do wody i zaci\u0105gn\u0119\u0142a 38-latka w kierunku brzegu.",
        "id": 2661715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31928802,18-letnia-bohaterka-z-trzemeszna-uratowala-tonacego-zobaczylam.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "18-letnia bohaterka z Trzemeszna uratowa\u0142a ton\u0105cego. \"Zobaczy\u0142am, \u017ce g\u0142owa zanurza si\u0119 pod wod\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T20:30:03.884964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T17:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/87/73/1e/z31928711M,Awantura-w-Sejmie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zapad\u0142a ostateczna decyzja Prezydium Sejmu w sprawie pos\u0142\u010f\u017c\u02ddw Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, kt\u010f\u017c\u02ddrzy w ubieg\u0142ym miesi\u0105cu krzyczeli mi\u0119dzy innymi \"morderca\" w stron\u0119 Romana Giertycha. Takie informacje przekaza\u0142a Wirtualna Polska. Chodzi w sumie o 50 polityk\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2661716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31928709,jest-ostateczna-decyzja-ws-poslow-pis-chodzi-o-okrzyki-morderca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest ostateczna decyzja ws. pos\u0142\u010f\u017c\u02ddw PiS. Chodzi o okrzyki \"morderca\" w stron\u0119 Giertycha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T17:42:45.171456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T17:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/70/73/1e/z31928688M,Rafal-Trzaskowski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rafa\u0142 Trzaskowski przygotowuje si\u0119 do zako\u0144czenia kampanii wyborczej. Wed\u0142ug nieoficjalnych ustale\u0144 Onetu ma by\u0107 ono poprzedzone \"zaskoczeniem\".",
        "id": 2660818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31928653,media-rafal-trzaskowski-szykuje-niespodzianke-na-koniec-kampanii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Rafa\u0142 Trzaskowski szykuje niespodziank\u0119 na koniec kampanii. \"B\u0119dzie odwiedza\u0142 ludzi w pracy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T17:42:45.329356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T17:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e3/72/1e/z31927779M,Quiz-o-przyslowiach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wydaje ci si\u0119, \u017ce doskonale znasz polskie przys\u0142owia? Rozwi\u0105\u017c ten quiz i sprawd\u017a, czy faktycznie tak jest. Tym razem pytamy o powiedzonka o emocjach. W mi\u0142o\u015bci jeden \u015blepnie, a drugi...? Odpowiedz na 11 pyta\u0144 i zawalcz o okr\u0105g\u0142y komplet. Powodzenia!",
        "id": 2660819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26252,quiz-o-polskich-przyslowiach-zaklad-ze-nie-znasz-trzech.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz o polskich przys\u0142owiach. Zak\u0142ad, \u017ce nie znasz trzech ostatnich?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T17:42:45.489093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T16:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/94/73/1e/z31928724M,Cezary-Grabarczyk--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>By\u0142y pose\u0142 PO Cezary Grabarczyk i by\u0142y pose\u0142 PiS Dariusz S. us\u0142yszeli w poniedzia\u0142ek prawomocne wyroki skazuj\u0105ce. Chodzi o spraw\u0119 z 2012 r., kiedy to obaj politycy ubiegali si\u0119 o pozwolenie na bro\u0144.",
        "id": 2660820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31928676,cezary-grabarczyk-i-byly-posel-pis-prawomocnie-skazani-to-final.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cezary Grabarczyk i by\u0142y pose\u0142 PiS prawomocnie skazani. To fina\u0142 g\u0142o\u015bnej sprawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T17:42:45.647574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T16:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ff/73/1e/z31928831M,Andrzej-Duda-i-Thomas-Rose.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kandydat na ambasadora USA Thomas Rose spotyka\u0142 si\u0119 w Warszawie wy\u0142\u0105cznie z politykami PiS - donosi \"Dziennik Gazeta Prawna\". Ponadto, zdaniem gazety, to on mia\u0142 pom\u010f\u017c\u02ddc w zorganizowaniu spotkania Karola Nawrockiego z Donaldem Trumpem w Gabinecie Owalnym.",
        "id": 2660821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31928453,spotykal-sie-wylacznie-z-politykami-pis-media-o-wizytach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Spotyka\u0142 si\u0119 wy\u0142\u0105cznie z politykami PiS\". Media o wizytach w Polsce kandydata na ambasadora USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T16:36:41.635406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T16:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e0/72/1e/z31927520M,Globus.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sprawd\u017a si\u0119 w naszym nietypowym, geograficznym quizie wiedzy. Prawda to czy fa\u0142sz? Wiesz w jakim kraju znajduje si\u0119 jezioro Garda? To masz ju\u017c 1. punkt! Jednak komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw jest poza twoim zasi\u0119giem. Zdob\u0119dziesz chocia\u017c 10/13?",
        "id": 2660247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26250,nietypowy-geograficzny-quiz-wiedzy-komplet-punktow-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowy geograficzny quiz wiedzy. Komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw jest poza zasi\u0119giem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T16:36:41.792877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T15:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/33/73/1e/z31928627M,Parking-w-Rybniku.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Po ko\u015bciach\" rozesz\u0142a si\u0119 sprawa prawniczki z Rybnika, od kt\u010f\u017c\u02ddrej miasto \u017c\u0105da\u0142o ponad 200 z\u0142 za brak wa\u017cnego biletu parkingowego. Urz\u0119dnicy pozwali w\u0142a\u015bcicielk\u0119 auta do s\u0105du, jednak ten przyzna\u0142, \u017ce tak wysoka op\u0142ata wcale si\u0119 miastu nie nale\u017ca\u0142a.",
        "id": 2660248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31928508,rybnik-prawniczka-nie-przedluzyla-biletu-za-parking-urzednicy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rybnik: Prawniczka nie przed\u0142u\u017cy\u0142a biletu za parking, urz\u0119dnicy poszli do s\u0105du. I si\u0119 zdziwili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T16:36:41.948973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T15:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/25/73/1e/z31928613M,Lotnisko-Chopina-w-Warszawie--zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>49-letni pasa\u017cer podczas odprawy na Lotnisku Chopina w Warszawie \"za\u017cartowa\u0142\", \u017ce ma przy sobie siekier\u0119. Jego s\u0142owa spotka\u0142y si\u0119 z natychmiastow\u0105 reakcj\u0105 s\u0142u\u017cb i konsekwencjami.",
        "id": 2660249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31928544,interwencja-na-lotnisku-chopina-w-warszawie-49-latek-powiedzial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Interwencja na lotnisku Chopina w Warszawie. 49-latek powiedzia\u0142, \u017ce ma siekier\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T15:32:21.180235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T15:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3c/73/1e/z31928636M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Nie wiem, gdzie b\u0119d\u0119 w czwartek. Mam tak wiele spotka\u0144, ale my\u015bla\u0142em o tym, \u017ceby tam [do Turcji - red.] polecie\u0107. My\u015bl\u0119, \u017ce jest taka mo\u017cliwo\u015b\u0107 - o\u015bwiadczy\u0142 Donald Trump w poniedzia\u0142ek.",
        "id": 2659478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31928575,rozmowy-rosja-ukraina-w-turcji-trump-myslalem-o-tym-zeby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy Rosja-Ukraina w Turcji. Trump: My\u015bla\u0142em o tym, \u017ceby tam polecie\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T15:32:21.336874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T13:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f7/72/1e/z31928311M,Ambasada-Rosji-w-Warszawie--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W poniedzia\u0142ek w MSZ wr\u0119czono not\u0119 dyplomatyczn\u0105 zast\u0119pcy ambasadora Rosji Andriejowi Ordaszowi. Spotkanie w polskim resorcie mia\u0142o zwi\u0105zek z decyzj\u0105 o zamkni\u0119ciu rosyjskiego konsulatu w Krakowie i ustaleniami s\u0142u\u017cb ws. podpalenia hali przy ul. Marywilskiej. Rosja odpiera zarzuty.",
        "id": 2659479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31928252,rosyjski-dyplomata-o-sprawie-podpalenia-hali-przy-ul-marywilskiej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ambasada Rosji o po\u017carze przy ul. Marywilskiej: Bezpodstawne i absurdalne oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T13:58:38.284688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T13:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ab/72/1e/z31927979M,USA--Prezydent-Donald-Trump--6-maja-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mia\u017cd\u017c\u0105ca ocena Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych i urz\u0119duj\u0105cego od stycznia prezydenta Donalda Trumpa. Opublikowane wyniki sonda\u017cu WPI (Wska\u017anik Percepcji Demokracji) m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 jednoznacznie, \u017ce \u015bwiat ma dosy\u0107 republikanina.",
        "id": 2658729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31927326,jednoznaczne-wyniki-sondazu-ws-donalda-trumpa-swiat-ma-go.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jednoznaczne wyniki sonda\u017cu ws. Donalda Trumpa. \u015awiat ma go dosy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T13:58:38.441384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T13:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/91/72/1e/z31928209M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W poniedzia\u0142ek wieczorem ma doj\u015b\u0107 do kluczowej debaty przed wyborami prezydenckimi z udzia\u0142em wszystkich kandydat\u010f\u017c\u02ddw. Wiadomo ju\u017c m.in., \u017ce sztab Karola Nawrockiego doskonale wie, \u017ce padn\u0105 pytania dotycz\u0105ce zakupu kawalerki. Swoj\u0105 strategi\u0119 na t\u0119 debat\u0119 maj\u0105 te\u017c sztabowcy kandydata KO.",
        "id": 2658730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31928092,kulisy-przygotowan-do-debaty-prezydenckiej-dla-karola-to-bedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy przygotowa\u0144 do debaty prezydenckiej. \"Dla Karola to b\u0119dzie wiecz\u010f\u017c\u02ddr ostatniej szansy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T13:58:38.598295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T13:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/90/71/1e/z31923344M,quiz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dzi\u015b mamy dla was nietypowe wyzwanie. Bierzemy pod lup\u0119 obraz Matejki \"Bitwa pod Grunwaldem\" i pytamy, czy wiesz, kim s\u0105 wskazane postacie. To zadanie dla prawdziwych znawc\u010f\u017c\u02ddw historii i malarstwa!",
        "id": 2658731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26225,quiz-wiedzy-z-historii-znawcy-bitwy-pod-grunwaldem-dadza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz. Znawcy \"Bitwy pod Grunwaldem\" dadz\u0105 rad\u0119. Wiesz, jaka to posta\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T13:58:38.755250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T12:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/72/1e/z31927884M,Pogoda--deszcz--IMGW--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pogoda potrafi zaskakiwa\u0107. Ju\u017c nied\u0142ugo nadejdzie och\u0142odzenie, a tak\u017ce ulewne opady deszczu, burze, a nawet \u015bnieg. Wszystko zacznie si\u0119 w zimn\u0105 Zo\u015bk\u0119.",
        "id": 2658732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31927615,nadchodzi-prawdziwe-zalamanie-pogody-ulewny-deszcz-snieg-i.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodzi prawdziwe za\u0142amanie pogody. Ulewny deszcz, \u015bnieg i burze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T12:52:26.747418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T12:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/72/1e/z31927591M,Dorota-Wysocka-Schnepf.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dorota Wysocka-Schnepf b\u0119dzie wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142prowadz\u0105c\u0105 debat\u0119 prezydenck\u0105 w TVP. Cz\u0119\u015b\u0107 komitet\u010f\u017c\u02ddw wyrazi\u0142a sprzeciw wobec udzia\u0142u tej dziennikarki w debacie. Sztab S\u0142awomira Mentzena twierdzi, \u017ce \"zosta\u0142 oszukany przez Telewizj\u0119 Polsk\u0105\".",
        "id": 2658207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31927468,burza-wokol-debaty-prezydenckiej-w-tvp-kolejny-sztab-ma-pretensje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 debaty prezydenckiej w TVP. Kolejny sztab ma pretensje. \"Zostali\u015bmy oszukani\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T12:52:26.935672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T11:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e1/72/1e/z31924449M,Ukraina--Wizyta-europejskich-przywodcow-w-Kijowie-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Niemcy poinformowa\u0142y, \u017ce Rosja musi odpowiedzie\u0107 na ofert\u0119 zawieszenia broni do ko\u0144ca dnia, w przeciwnym razie spotkaj\u0105 j\u0105 sankcje.",
        "id": 2658208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31927655,niemcy-groza-rosji-kreml-dostal-ultimatum-zegar-tyka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy gro\u017c\u0105 Rosji. Kreml dosta\u0142 ultimatum. \"Zegar tyka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T12:52:27.098504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T11:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d8/72/1e/z31927512M,Dym-unosi-sie-na-niebie-nad-miastem-po-ataku-rosyj.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wojna w Ukrainie trwa, a Rosja mo\u017ce w\u0142a\u015bnie przygotowywa\u0107 si\u0119 do u\u017cycia pocisku balistycznego Oriesznik. Strona ukrai\u0144ska t\u0142umaczy\u0142a, \u017ce wskazuje na to zamkni\u0119cie przestrzeni powietrznej.",
        "id": 2658209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31927280,rosja-ma-plan-na-uzycie-pocisku-oriesznik-przestrzen-powietrzna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja ma plan na u\u017cycie pocisku Oriesznik. Przestrze\u0144 powietrzna zamkni\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T11:49:26.330495+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T11:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8e/3d/16/z23320462M,Miodek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Je\u015bli uwa\u017casz, \u017ce j\u0119zyk polski nie ma przed tob\u0105 \u017cadnych tajemnic, to lepiej zapnij pasy. Ten quiz b\u0142yskawicznie zweryfikuje, czy faktycznie tak jest. Pytamy o b\u0142\u0119dy pope\u0142niane przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u010f\u017c\u02ddw. Uda ci si\u0119 zgarn\u0105\u0107 okr\u0105g\u0142y komplet? Powodzenia!",
        "id": 2657692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,11976,quiz-czy-ty-tez-popelniasz-te-popularne-bledy-jezykowe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz: czy ty te\u017c pope\u0142niasz te popularne b\u0142\u0119dy j\u0119zykowe? Sprawd\u017a si\u0119!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T11:49:26.514127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T11:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/76/71/1e/z31923574M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Pozew w trybie wyborczym przeciwko Sasinowi i \u0141ukaszewiczowi z\u0142o\u017cony\" - poinformowa\u0142 kandydat Trzeciej Drogi na prezydenta. Szymon Ho\u0142ownia poda\u0142 te\u017c dat\u0119 rozprawy.",
        "id": 2657693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31927517,jest-pozew-w-trybie-wyborczym-holownia-jutro-rozprawa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest pozew w trybie wyborczym. Ho\u0142ownia: Jutro rozprawa. \"Zero tolerancji dla k\u0142amstw PiS\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T11:49:26.690657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T11:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dc/72/1e/z31927004M,Opublikowano-protokol-z-losowania-przed-debata-pre.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142 si\u0119 protok\u010f\u017c\u02dd\u0142 z losowania przeprowadzonego przed debat\u0105 prezydenck\u0105 w TVP. Politycy PiS zasugerowali, \u017ce mog\u0142o doj\u015b\u0107 do manipulacji. Telewizja Polska wyda\u0142a komunikat w tej sprawie.",
        "id": 2657694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31926899,wyciekl-protokol-z-losowania-przed-debata-grzmia-o-ustawce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek\u0142 protok\u010f\u017c\u02dd\u0142 z losowania przed debat\u0105. Grzmi\u0105 o \"ustawce\". Jest reakcja na \"teorie spiskowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T11:49:26.846187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T11:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9a/70/1e/z31917978M,Quiz---daty-historyczne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zasady tego quizu historycznego s\u0105 bardzo proste. My podajemy wydarzenie, a ty wskazujesz, w kt\u010f\u017c\u02ddrym roku mia\u0142o miejsce. Je\u015bli interesujesz si\u0119 histori\u0105 Polski, z \u0142atwo\u015bci\u0105 odpowiesz na wszystkie 11 pyta\u0144!",
        "id": 2657695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26198,quiz-historyczny-o-polsce-dopasujesz-date-do-wydarzenia-11.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz historyczny. Dopasujesz dat\u0119 do wydarzenia? 11/11 zgarnie patriota!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T11:49:27.016724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T10:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/62/72/1e/z31927138M,-Poranek-wyborczy--w-TVP-Info--Tomasz-Sekielski--M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Pan przyszed\u0142 tu porozmawia\u0107 czy wykrzycze\u0107 swoje przekazy dnia? - zapyta\u0142 Tomasz Sekielski, prowadz\u0105cy poranny program w TVP Info Marka Suskiego. Pose\u0142 PiS-u zamiast m\u010f\u017c\u02ddwi\u0107 o wyborach prezydenckich, komentowa\u0142 zmiany w Telewizji Polskiej po wyborach parlamentarnych w 2023 roku.",
        "id": 2657696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31926648,tyrada-marka-suskiego-w-tvp-info-sekielski-sie-poddal-to-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyrada Marka Suskiego w TVP Info. Sekielski si\u0119 podda\u0142: To jest \u017ca\u0142osne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T10:40:43.216721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T10:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/29/72/1e/z31927081M,Emmanuel-Macron-i-dziwne-zachowanie--Palac-Elizejs.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Emmanuel Macron jest w centrum zainteresowania z powodu kr\u010f\u017c\u02ddtkiego filmu z podr\u010f\u017c\u02dd\u017cy do Ukrainy. W sieci wiele os\u010f\u017c\u02ddb zasugerowa\u0142o, \u017ce prezydent Francji mia\u0142 przy sobie woreczek z bia\u0142ym proszkiem.",
        "id": 2657163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31926973,goraco-wokol-nagrania-z-emmanuelem-macronem-palac-elizejski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gor\u0105co wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 nagrania z Emmanuelem Macronem. Pa\u0142ac Elizejski komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T10:40:43.475475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T09:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ab/72/1e/z31927211M,Pozar-hali-przy-Marywilskiej-44-w-Warszawie--12-05.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura poinformowa\u0142a, \u017ce dwie osoby us\u0142ysza\u0142y zarzuty w zwi\u0105zku z po\u017carem hali przy Marywilskiej 44 w Warszawie. Podejrzani mieli wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142dzia\u0142a\u0107 z osobami dokonuj\u0105cymi podpalenia.",
        "id": 2657164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31927047,pozar-hali-przy-marywilskiej-sa-zarzuty-dla-dwoch-osob.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car hali przy Marywilskiej. S\u0105 zarzuty dla dw\u010f\u017c\u02ddch os\u010f\u017c\u02ddb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T09:26:31.128582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T09:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369M,-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ambasador Rosji zosta\u0142 wezwany do Ministerstwa Spraw Zagranicznych na poniedzia\u0142ek na godz. 15:00 - poinformowa\u0142 rzecznik resortu Pawe\u0142 Wro\u0144ski.",
        "id": 2656778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31926972,goraco-na-linii-warszawa-moskwa-msz-wzywa-pilnie-ambasadora.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gor\u0105co na linii Warszawa-Moskwa. MSZ wzywa pilnie ambasadora Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T09:26:31.285199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T09:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d1/6b/1e/z31897041M,8-04-2025--zbiegly-na-Wegry-polityk-PiS-Marcin-Rom.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Marcin Romanowski, podejrzany o nieprawid\u0142owo\u015bci w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci, z\u0142o\u017cy\u0142 za\u017calenie na areszt, do kt\u010f\u017c\u02ddrego trafi\u0142 w poprzednim roku. S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie wyda\u0142 decyzj\u0119 w tej sprawie - informuje Polsat News.",
        "id": 2656779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31926884,jest-decyzja-sadu-ws-aresztu-dla-romanowskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa Marcina Romanowskiego. Jest decyzja s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T09:26:31.441952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T09:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e4/72/1e/z31926500M,Debata-prezydencka-2025--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wybory prezydenckie 2025 coraz bli\u017cej, a przed nami ostatnia debata prezydencka. Czy to zawa\u017cy na wynikach i wp\u0142ynie na decyzj\u0119 wyborc\u010f\u017c\u02ddw? Sprawd\u017a, gdzie i kiedy ogl\u0105da\u0107 program.",
        "id": 2656780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31926339,ostatnia-debata-prezydencka-przed-wyborami-kiedy-i-gdzie-ogladac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnia debata prezydencka przed wyborami. Kiedy i gdzie ogl\u0105da\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T08:21:13.852467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T08:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5d/72/1e/z31926621M,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rzeczniczka rosyjskiego MSZ Marija Zacharowa o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce \"wkr\u010f\u017c\u02ddtce pojawi si\u0119 adekwatna odpowied\u017a\" Rosji na dzia\u0142ania Polski. To reakcja na decyzj\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 podj\u0105\u0142 Rados\u0142aw Sikorski.",
        "id": 2656435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31926620,kreml-reaguje-na-dzialania-polski-zapowiada-odpowiedz-wkrotce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml reaguje na dzia\u0142ania Polski. Zapowiada odpowied\u017a. \"Wkr\u010f\u017c\u02ddtce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T08:21:14.017902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T07:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2d/72/1e/z31926317M,Arcybiskup-Marek-Jedraszewski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Arcybiskup Marek J\u0119draszewski zabra\u0142 g\u0142os w sprawie nadchodz\u0105cych wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich. - Przed wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142czesnymi Polakami staje w najbli\u017cszym czasie dramatyczny wyb\u010f\u017c\u02ddr \"albo-albo\" - powiedzia\u0142 J\u0119draszewski.",
        "id": 2656436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31926295,arcybiskup-jedraszewski-straszy-przed-wyborami-prezydenckimi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arcybiskup J\u0119draszewski straszy przed wyborami prezydenckimi: Dramatyczne \"albo-albo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T08:21:14.220295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T07:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d6/71/1e/z31923926M,Warszawa--Marek-Jakubiak--kandydat-na-prezydenta--.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Cz\u0142owiek, kt\u010f\u017c\u02ddry mia\u0142 zorganizowa\u0107 w 2020 roku podpisy poparcia pod kandydatur\u0105 Marka Jakubiaka, w tym roku mia\u0142 wspom\u010f\u017c\u02ddc w ten sam spos\u010f\u017c\u02ddb innego kandydata na prezydenta Artura Bartoszewicz - informuje portal Goniec.",
        "id": 2656437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31926233,nierzetelne-podpisy-kandydatow-na-prezydenta-media-o-powtorce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nierzetelne podpisy kandydat\u010f\u017c\u02ddw na prezydenta? Media o powt\u010f\u017c\u02ddrce sprzed 5 lat. \"Leci lewizna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T08:21:14.378641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T07:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dd/72/1e/z31926493M,Warszawa--Pozar-Marywilskiej-44--Polska-zamyka-ros.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rados\u0142aw Sikorski poinformowa\u0142, \u017ce dzia\u0142ania rosyjskich s\u0142u\u017cby specjalnych i dywersji przy po\u017carze Marywilskiej 44 w Warszawie nie pozostan\u0105 bez odpowiedzi. Konsekwencje poniesie konsulat Federacji Rosyjskiej w Krakowie.",
        "id": 2656438,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31926412,sikorski-odpowiedzial-na-dywersje-rosyjskich-sluzb-i-pozar-marywilskiej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car Marywilskiej 44. Polska zamyka rosyjski konsulat. \"Karygodny akt\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T07:12:48.670831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T06:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c0/72/1e/z31926208M,Karol-Nawrocki-i-Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W nowym sonda\u017cu prezydenckim Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki zanotowali spadek poparcia. W badaniu sprawdzono te\u017c, kto ma najwi\u0119ksze szanse na zwyci\u0119stwo w drugiej turze. Wzi\u0119to pod uwag\u0119 dwa scenariusze.",
        "id": 2656139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31926185,jest-nowy-sondaz-prezydencki-trzaskowski-i-nawrocki-traca-poparcie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowy sonda\u017c prezydencki. Trzaskowski i Nawrocki trac\u0105 poparcie. Przeanalizowano dwa scenariusze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T07:12:48.828637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T06:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f6/57/1e/z31814390M,Premier-Donald-Tusk--wicepremier--minister-obrony-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jeden z koalicjant\u010f\u017c\u02ddw poza Sejmem i wi\u0119kszo\u015b\u0107 parlamentarna po stronie opozycji - to wnioski z najnowszego sonda\u017cu poparcia dla partii, kt\u010f\u017c\u02ddry pracownia United Surveys przeprowadzi\u0142a dla Wirtualnej Polski.",
        "id": 2656140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31926174,zaskakujacy-sondaz-pis-i-konfederacja-z-wiekszoscia-koalicjant.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105cy sonda\u017c. PiS i Konfederacja z wi\u0119kszo\u015bci\u0105. Koalicjant poza Sejmem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T07:12:48.984669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T05:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/50/72/1e/z31926096M,Agnieszka-Rupniewska.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Agnieszka Rupniewska zosta\u0142a odwo\u0142ana w referendum ze stanowiska prezydentki Zabrza. Rupniewska startowa\u0142a w ubieg\u0142orocznych wyborach samorz\u0105dowych z poparciem Koalicji Obywatelskiej. Przeciwnicy prezydentki Zabrza wyja\u015bnili, dlaczego chcieli j\u0105 odwo\u0142a\u0107.",
        "id": 2656141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31926087,koalicja-obywatelska-traci-miasto-mieszkancy-zdecydowali-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalicja Obywatelska traci miasto. Mieszka\u0144cy zdecydowali w referendum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T03:52:13.335492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T03:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e7/6c/1d/z30853095M,Wybory--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Osoby, kt\u010f\u017c\u02ddre planuj\u0105 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w wyborach prezydenckich poza miejscem zamieszkania, powinny dopilnowa\u0107 formalno\u015bci, aby m\u010f\u017c\u02ddc odda\u0107 sw\u010f\u017c\u02ddj g\u0142os. Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza (PKW) przypomnia\u0142a, co dok\u0142adnie nale\u017cy zrobi\u0107.",
        "id": 2655428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31925726,wybory-prezydenckie-2025-do-kiedy-mozna-zmienic-miejsce-glosowania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Do kiedy mo\u017cna zmieni\u0107 miejsce g\u0142osowania? Czasu coraz mniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-12T03:52:13.492883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-12T03:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1a/72/1e/z31926042M,Synoptycy-zapowiadaja-ocieplenie--zdj--ilustracyjn.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polska ca\u0142y czas jest pod wp\u0142ywem arktycznego powietrza. Wed\u0142ug zapowiedzi synoptyk\u010f\u017c\u02ddw na wi\u0119ksze ocieplenie trzeba b\u0119dzie troch\u0119 poczeka\u0107. Jednak jeszcze w maju mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 temperatury powy\u017cej 20 st. C. Kiedy dok\u0142adnie?",
        "id": 2655429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31926006,pogoda-kiedy-zrobi-sie-cieplo-synoptycy-wskazali-konkretna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda. Kiedy zrobi si\u0119 ciep\u0142o? Synoptycy wskazali konkretn\u0105 dat\u0119",
        "vote": 0
    }
]